[
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 00:12:03 +0000 2022",
    "id": 1591584642565656576,
    "text": "RT @todonoticias: \u201cOrg\u00eda del fin del mundo\u201d: ante la amenaza de un ataque nuclear, en Ucrania planean una fiesta sexual masiva https://t.co\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "todonoticias",
        "name": "TN - Todo Noticias",
        "id": 25992212,
        "id_str": "25992212",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 141645736,
    "user_name": "Jorge I. C\u00e1ceres",
    "user_screenname": "JorgeCF9",
    "user_followers_count": 398,
    "retweet_parent_id": 1591402011987017729
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 01:25:11 +0000 2022",
    "id": 1591603047175708672,
    "text": "Con la creaci\u00f3n de la familia nuclear en el siglo XIX los capitalistas lograr\u00edan obtener obreros m\u00e1s productivos, ya que si bien eran explotados contaban con una sirvienta en el hogar. (Federici, 2018).",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1233272948753977344,
    "user_name": "Daniela Aprile",
    "user_screenname": "aprile_danielaa",
    "user_followers_count": 341,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 01:28:12 +0000 2022",
    "id": 1591603806365966336,
    "text": "#LasBasesPostulan\nEl potencial uso de un arma nuclear \u201ct\u00e1ctica\u201d, recientemente reciclado, no encaja. Antes ver\u00edamos bombardeos sistem\u00e1ticos y la reducci\u00f3n a escombros de ciudades enteras para minar la voluntad de lucha ucraniana.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "LasBasesPostulan",
        "indices": [
          0,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1292859477763522561,
    "user_name": "Chavista0101",
    "user_screenname": "Chavista0101",
    "user_followers_count": 1116,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 02:46:51 +0000 2022",
    "id": 1591623599294713857,
    "text": "@Ramon_c2 @edimexico2016 @Datoworld Eso es incorrecto has visto a usa amenazando con armas nucleares c\u00f3mo lo hizo Rusia ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Ramon_c2",
        "name": "Ramon Jose Caceres",
        "id": 779880075411927040,
        "id_str": "779880075411927040",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      },
      {
        "screen_name": "edimexico2016",
        "name": "Edimexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
        "id": 721380928329621504,
        "id_str": "721380928329621504",
        "indices": [
          10,
          24
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Datoworld",
        "name": "DATOWORLD",
        "id": 3094374405,
        "id_str": "3094374405",
        "indices": [
          25,
          35
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4376034389,
    "user_name": "Uny\u25c9",
    "user_screenname": "Unayvnz",
    "user_followers_count": 32,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 02:46:56 +0000 2022",
    "id": 1591623620237070337,
    "text": "Regresando del Congreso #AACN \nAsociacion Argentina de Cardiologia Nuclear - Villa Carlos Paz \n@AacNuclear \u2764 @SACnuclear https://t.co/rC24KQQ4pP",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "AACN",
        "indices": [
          24,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AacNuclear",
        "name": "AACN Asociaci\u00f3n Argentina de Cardiolog\u00eda Nuclear",
        "id": 1317651649716981761,
        "id_str": "1317651649716981761",
        "indices": [
          95,
          106
        ]
      },
      {
        "screen_name": "SACnuclear",
        "name": "Consejo De Cardiologia Nuclear - SAC",
        "id": 1309928470982651908,
        "id_str": "1309928470982651908",
        "indices": [
          109,
          120
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1228447214999089153,
    "user_name": "Neiva Maciel",
    "user_screenname": "NeivaMaciel_doc",
    "user_followers_count": 598,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 03:13:07 +0000 2022",
    "id": 1591630209492873216,
    "text": "Ya tir\u00f3 la bomba nuclear el loco de Putin?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1579331955979591681,
    "user_name": "darankaja",
    "user_screenname": "darankaja1",
    "user_followers_count": 10,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 03:50:32 +0000 2022",
    "id": 1591639625705160704,
    "text": "RT @CapuchaCreativa: Regimiento? No. Aloj\u00f3 en Lonquimay en una  caba\u00f1a con un ba\u00f1o. Una explosi\u00f3n nuclear? No. En La Araucan\u00eda lo recibiero\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CapuchaCreativa",
        "name": "Solcita \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Con el Presidente Gabriel Boric",
        "id": 1205907690771361792,
        "id_str": "1205907690771361792",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1188295265301737473,
    "user_name": "Ralberto\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33",
    "user_screenname": "Ralbert89038996",
    "user_followers_count": 1985,
    "retweet_parent_id": 1591144364310679552
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 04:52:08 +0000 2022",
    "id": 1591655127844548608,
    "text": "jajajaja pon\u00eda eso y re q yo soy m\u00e1s t\u00f3xica q chernobyl \ud83d\ude06",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 806412157,
    "user_name": "\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a",
    "user_screenname": "arianaromm",
    "user_followers_count": 2180,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 05:18:40 +0000 2022",
    "id": 1591661805180702721,
    "text": "@xungarro @hope_enpie @IdiazAyuso \"...la ecologia propone muchas m\u00e1s.\"\n\n\u00bfLo dices por ejemplo, por las campa\u00f1as durante 40 a\u00f1os de @Greenpeace para cerrar las nucleares, mientras vend\u00edan a los Gobiernos Europeos que hab\u00eda que usar gas Ruso o americano?\n\nVete a paseo e inf\u00f3rmate un poco...\n\nhttps://t.co/89zoO2o9lk",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "xungarro",
        "name": "Xungarro de Merda",
        "id": 1063902699534585858,
        "id_str": "1063902699534585858",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      },
      {
        "screen_name": "hope_enpie",
        "name": "Javier Pe\u00f1a | Hope",
        "id": 1136915163662209024,
        "id_str": "1136915163662209024",
        "indices": [
          10,
          21
        ]
      },
      {
        "screen_name": "IdiazAyuso",
        "name": "Isabel D\u00edaz Ayuso",
        "id": 140034129,
        "id_str": "140034129",
        "indices": [
          22,
          33
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Greenpeace",
        "name": "Greenpeace",
        "id": 3459051,
        "id_str": "3459051",
        "indices": [
          131,
          142
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1455489838560555012,
    "user_name": "H2Q",
    "user_screenname": "__H2Q_",
    "user_followers_count": 379,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 07:33:10 +0000 2022",
    "id": 1591695653226557441,
    "text": "@OperadorNuclear Esto x ejemplo si acojona bastante. Paises en muchos casos conflictivos, en los q no se yo el tema de la seguridad como lo llevaran",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 384571956,
    "user_name": "FAMIGLIA BIANCA",
    "user_screenname": "benitofreerider",
    "user_followers_count": 1482,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 08:43:45 +0000 2022",
    "id": 1591713416112136193,
    "text": "RT @CapuchaCreativa: Regimiento? No. Aloj\u00f3 en Lonquimay en una  caba\u00f1a con un ba\u00f1o. Una explosi\u00f3n nuclear? No. En La Araucan\u00eda lo recibiero\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CapuchaCreativa",
        "name": "Solcita \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Con el Presidente Gabriel Boric",
        "id": 1205907690771361792,
        "id_str": "1205907690771361792",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1145549949817540609,
    "user_name": "Carlos Ivan Arroyo Villablanca",
    "user_screenname": "CarlosIvanArro1",
    "user_followers_count": 1736,
    "retweet_parent_id": 1591144364310679552
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 09:20:43 +0000 2022",
    "id": 1591722719070097408,
    "text": "RT @diaz_writer: Ayer me llev\u00e9 una peque\u00f1a alegr\u00eda...mi libro Armas nucleares de la guerra fr\u00eda estaba el n\u00famero 1 de Amazon en Historia mi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "diaz_writer",
        "name": "David D\u00edaz writer",
        "id": 1499029447944642563,
        "id_str": "1499029447944642563",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1226518647172206594,
    "user_name": "JaS \ud83c\udf3b",
    "user_screenname": "hispanofunds_AF",
    "user_followers_count": 126,
    "retweet_parent_id": 1591701396902248448
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 10:22:54 +0000 2022",
    "id": 1591738368035295232,
    "text": "@AintaBotIamReal @ecosdelfuturo @OperadorNuclear Vaya  vaya no se trata de miedo se trata de acci\u00f3n\nY no, la  nuclear debe ser   el camino del cambio\n\ncon el rollo de galileo no estamos en el renacimiento y no es un ejemplo \n la ciencia se refuta  Ciencia  no se discute  si tus pruebas son  malas acepta que te lo digan",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AintaBotIamReal",
        "name": "Pacco Jones",
        "id": 630080968,
        "id_str": "630080968",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ecosdelfuturo",
        "name": "Pedro J. Hdez",
        "id": 16271543,
        "id_str": "16271543",
        "indices": [
          17,
          31
        ]
      },
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          32,
          48
        ]
      }
    ],
    "user_id": 407855841,
    "user_name": "bobitronic",
    "user_screenname": "roberfreniacc",
    "user_followers_count": 80,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 11:52:01 +0000 2022",
    "id": 1591760794953584643,
    "text": "RT @CapitanBitcoin: Pese a tener la mayor reserva de uranio de toda la UE tenemos unas centrales nucleares de los a\u00f1os 80 que pronto vamos\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CapitanBitcoin",
        "name": "Capit\u00e1n Bitcoin",
        "id": 978932870,
        "id_str": "978932870",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1149425371,
    "user_name": "Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez",
    "user_screenname": "amicalupus",
    "user_followers_count": 1160,
    "retweet_parent_id": 1589905313099980800
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 12:40:41 +0000 2022",
    "id": 1591773042312716290,
    "text": "RT @nachomdeo: La advertencia de Putin respecto al uso de armas nucleares si su territorio es atacado qued\u00f3 en abstracto: tras anexar Jerso\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nachomdeo",
        "name": "Nacho Montes de Oca",
        "id": 1090030958,
        "id_str": "1090030958",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 264802537,
    "user_name": "Alvaro Forero Navas",
    "user_screenname": "DePacotilla",
    "user_followers_count": 15236,
    "retweet_parent_id": 1591601346129575943
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 13:20:35 +0000 2022",
    "id": 1591783083480698882,
    "text": "@xaviercolas ...nuclear masivo? Al final, \u00bferes tan tonta y tan ignorante en cuestiones de geopol\u00edtica como aparentas? Seguro que no, perioputa. Seguro que entiendes bien de que va esto y tienes que soltar esas simplezas porque deseas con toda tu alma que Rusia colapse y sea desmenbrada",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "xaviercolas",
        "name": "Xavier Col\u00e1s",
        "id": 11702292,
        "id_str": "11702292",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1131459606339825664,
    "user_name": "Dani Val",
    "user_screenname": "DaniValerioG",
    "user_followers_count": 783,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 13:51:25 +0000 2022",
    "id": 1591790842943275008,
    "text": "RT @_trovador__: C\u00f3mo olvidar cuando pas\u00f3 la info sin contrastar de que la central nuclear estaba en llamas y a punto de explotar, entre ot\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "_trovador__",
        "name": "Trobriand",
        "id": 1005090342406971393,
        "id_str": "1005090342406971393",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3422309247,
    "user_name": "Michi",
    "user_screenname": "michixixon",
    "user_followers_count": 389,
    "retweet_parent_id": 1591730704001417216
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 14:18:40 +0000 2022",
    "id": 1591797700630044672,
    "text": "RT @MarcoAnibal: Steve Austin, \"el hombre nuclear\", el hombre de los 6 millones de d\u00f3lares\n\nFernando Villavicencio, el hombre al que \"le va\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MarcoAnibal",
        "name": "Marco Navas",
        "id": 106498301,
        "id_str": "106498301",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 138651611,
    "user_name": "\u03c1\u03b1\u0442\u044f\u03b9\u00a2\u03b9\u03c3 \u044f\u03c3\u043c\u03b1\u03b7 \uea00 \uf8ff",
    "user_screenname": "patoro33",
    "user_followers_count": 1696,
    "retweet_parent_id": 1591790031555170306
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 14:19:05 +0000 2022",
    "id": 1591797805496283136,
    "text": "@ActualidadRT Si Corea del norte usa armas nucleares, estados unidos y Corea del sur ya no podr\u00e1n responder jajaj",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ActualidadRT",
        "name": "RT en Espa\u00f1ol",
        "id": 100731315,
        "id_str": "100731315",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2908879012,
    "user_name": "Patriarcado Todopoderoso",
    "user_screenname": "freitheit",
    "user_followers_count": 12,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 14:21:18 +0000 2022",
    "id": 1591798363325865984,
    "text": "RT @MarcoAnibal: Steve Austin, \"el hombre nuclear\", el hombre de los 6 millones de d\u00f3lares\n\nFernando Villavicencio, el hombre al que \"le va\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MarcoAnibal",
        "name": "Marco Navas",
        "id": 106498301,
        "id_str": "106498301",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 583337754,
    "user_name": "\uf8ff Christian Herrera",
    "user_screenname": "christianjhg33",
    "user_followers_count": 222,
    "retweet_parent_id": 1591790031555170306
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 14:48:22 +0000 2022",
    "id": 1591805174896787457,
    "text": "RT @MarcoAnibal: Steve Austin, \"el hombre nuclear\", el hombre de los 6 millones de d\u00f3lares\n\nFernando Villavicencio, el hombre al que \"le va\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MarcoAnibal",
        "name": "Marco Navas",
        "id": 106498301,
        "id_str": "106498301",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1378955248274960384,
    "user_name": "Hans P. P. - \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\u2618\u270a\ud83c\udf41\ud83c\uddea\ud83c\udde8",
    "user_screenname": "hansxpine",
    "user_followers_count": 220,
    "retweet_parent_id": 1591790031555170306
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 15:01:31 +0000 2022",
    "id": 1591808484206682113,
    "text": "RT @OperadorNuclear: \u00abLos pa\u00edses que se estaban despidiendo de la energ\u00eda nuclear, est\u00e1n repensando sus planes [\u2026] entendiendo el papel que\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 904448456210743297,
    "user_name": "Re\u00b4lar Dave \ud83d\ude80",
    "user_screenname": "Banzai_Dave",
    "user_followers_count": 98,
    "retweet_parent_id": 1591724842168233990
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 15:05:46 +0000 2022",
    "id": 1591809553733410818,
    "text": "RT @AnaGudenian: Rusia no ha usado armas nucleares en Ucrania por el momento. Y si las usara para exterminar a un ej\u00e9rcito ucraniano nos en\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AnaGudenian",
        "name": "Ana Guderian \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
        "id": 1537883213841936385,
        "id_str": "1537883213841936385",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1320167248154296321,
    "user_name": "boilershaft2",
    "user_screenname": "boilershaft2",
    "user_followers_count": 863,
    "retweet_parent_id": 1591212932297560065
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 16:36:01 +0000 2022",
    "id": 1591832265906167808,
    "text": "@ricardin43 en una habitaci\u00f3n 10minutos con esas y mueres antes que en reactor 4 de chernobyl...",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ricardin43",
        "name": "Ricardo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
        "id": 4056043713,
        "id_str": "4056043713",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 160921081,
    "user_name": "Marchulonguis",
    "user_screenname": "bobstation",
    "user_followers_count": 347,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 16:47:14 +0000 2022",
    "id": 1591835088660357121,
    "text": "Pero EEUU y la OTAN llevaron a la internacionalizaci\u00f3n del conflicto en Ucrania. Ahora nos encontramos ante una situaci\u00f3n previa a una posible tercera guerra mundial. El consejo de seguridad de Rusia firm\u00f3 un art\u00edculo que permite el uso de armas nucleares si fuer necesario. https://t.co/ECB5D6cu3R",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1555099910755721217,
    "user_name": "Tupac Tapia",
    "user_screenname": "TupacTapia12",
    "user_followers_count": 50,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 17:36:48 +0000 2022",
    "id": 1591847562537218048,
    "text": "@sebodroc77 @estebanschmidt Alguien que pase los planos DIY de b\u00fankeres nucleares as\u00ed empezamos.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "sebodroc77",
        "name": "\ud83e\udd0dJORGE RIVA M\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udd0d",
        "id": 312284478,
        "id_str": "312284478",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "estebanschmidt",
        "name": "Esteban Schmidt \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "id": 150662894,
        "id_str": "150662894",
        "indices": [
          12,
          27
        ]
      }
    ],
    "user_id": 518131066,
    "user_name": "Gaucho\ud83d\udd6f\ufe0f \ud83e\udd0d \ud83c\udf06",
    "user_screenname": "gauchodelcanton",
    "user_followers_count": 667,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 18:51:49 +0000 2022",
    "id": 1591866441090928641,
    "text": "@hermanntertsch Espero que el Jul04 no pulse el bot\u00f3n nuclear pensando que era el de los fuegos artificiales de la Casa Blanca... \ud83e\udd26\ud83c\udffb",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "hermanntertsch",
        "name": "Hermann Tertsch",
        "id": 257332880,
        "id_str": "257332880",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1243848904950657024,
    "user_name": "Carlos Zayas Al\u00e9s",
    "user_screenname": "CarlosZayasAles",
    "user_followers_count": 705,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 19:04:02 +0000 2022",
    "id": 1591869515499188224,
    "text": "RT @HugoTanco: COREA DEL NORTE, EL ACTOR M\u00c1S PELIGROSO! (hilito)\nCorea del Norte ya es una potencia nuclear y quiere que el mundo lo sepa.\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HugoTanco",
        "name": "Ugo \ud83d\udd90",
        "id": 829797432187813888,
        "id_str": "829797432187813888",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1537829501811445760,
    "user_name": "titiarmi",
    "user_screenname": "ArmindaCurutch1",
    "user_followers_count": 202,
    "retweet_parent_id": 1591780650197344257
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 19:05:47 +0000 2022",
    "id": 1591869955917729792,
    "text": "RT @milagrodempel: Twitter es un medidor de CI.\n\nCualquier mutual m\u00edo es capaz de soltar uno o varios factos termonucleares sobre temas com\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "milagrodempel",
        "name": "Sumar\u00edsimos fan account",
        "id": 1534192299852419072,
        "id_str": "1534192299852419072",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1021766838341038081,
    "user_name": "Revihh",
    "user_screenname": "revihh",
    "user_followers_count": 229,
    "retweet_parent_id": 1591831593857220610
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 19:21:04 +0000 2022",
    "id": 1591873802090459136,
    "text": "me acabo de sacar mi primera nuclear en call of duty sin escuchar el juego porque estaba hablando con mi madre por tel\u00e9fono, y mi madre me ha dado la enhorabuena y me ha dicho que si fuese jugador profesional estar\u00eda muy orgullosa de mi :) (sacadme de casa)",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 755045574567682049,
    "user_name": "luquitas",
    "user_screenname": "look___ass",
    "user_followers_count": 95,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 20:34:56 +0000 2022",
    "id": 1591892391262584832,
    "text": "@SVctory Y tu hueles a viejo de chernobyl que estuvo guardado con la pila de calcetines mojados olor a quezo rancio y leche caducada, de paso una pizca de sida.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SVctory",
        "name": "\u2d4c\ud835\udc13\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc12\ud835\udc2b.\ud835\udc15\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc12\u5f61",
        "id": 1413926300918616065,
        "id_str": "1413926300918616065",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1254963086563237888,
    "user_name": "JonaCreator",
    "user_screenname": "jonacreator",
    "user_followers_count": 20,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 21:01:22 +0000 2022",
    "id": 1591899043428732929,
    "text": "@carlosm01148334 @lopezdoriga Pues, con la precaria educaci\u00f3n que le dio a M\u00e9xico, el PRIAN...  \u00bfQu\u00e9 esperabas, fisico-matem\u00e1ticos nucleares?\n\nTe recuerdo, que \u00e9l, fue educado en \u00e9pocas del PRIAN.  Ah\u00ed, un ejemplo y resultado tangibles, de lo cagados que estaban esos gobiernos.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "carlosm01148334",
        "name": "carlos mario castillo conde",
        "id": 1043714313217814528,
        "id_str": "1043714313217814528",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "lopezdoriga",
        "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga",
        "id": 236636515,
        "id_str": "236636515",
        "indices": [
          17,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1505942220444106753,
    "user_name": "Jo Vha",
    "user_screenname": "yorggh",
    "user_followers_count": 0,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 21:05:38 +0000 2022",
    "id": 1591900117166182401,
    "text": "@Rafuchiapaaa T\u00e9cnicamente el arma nuclear mat\u00f3 a todos e hizo que el servidor se reiniciara y aparecieran en un nuevo servidor",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Rafuchiapaaa",
        "name": "Rafii :)",
        "id": 1543956889242828800,
        "id_str": "1543956889242828800",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1411895838260006914,
    "user_name": "Ethan\u00a1?! \ud83e\udde8\ud83c\udfb0",
    "user_screenname": "nehikx",
    "user_followers_count": 1869,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 22:39:10 +0000 2022",
    "id": 1591923655612993536,
    "text": "RT @LibardoBuitrago: Biden se comprometi\u00f3 a defender Jap\u00f3n y Corea del Sur ante las amenazas nucleares del r\u00e9gimen de Kim Jong-un\nLos dirig\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LibardoBuitrago",
        "name": "Libardo Buitrago",
        "id": 52212747,
        "id_str": "52212747",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 147668986,
    "user_name": "JANE JESUS FUENTES",
    "user_screenname": "janecarvajal",
    "user_followers_count": 3199,
    "retweet_parent_id": 1591923307380867072
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 22:52:11 +0000 2022",
    "id": 1591926931360223234,
    "text": "@valensant21 @BautiGilC Rusia es la 2da potencia nuclear del planeta. Puede ganar por v\u00eda r\u00e1pida o lenta.  Crimea era estrat\u00e9gica y ya la pose\u00eda desde 2014. Ha mejorado sus bastiones en el Donbas. Pero la rapi\u00f1a que parec\u00eda f\u00e1cil se complic\u00f3. Lo m\u00e1s l\u00f3gico ser\u00eda volver a la situaci\u00f3n de febrero 2022",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "valensant21",
        "name": "valensant",
        "id": 1444371757868195846,
        "id_str": "1444371757868195846",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BautiGilC",
        "name": "Bauti Gil Castillo",
        "id": 1044198013328117760,
        "id_str": "1044198013328117760",
        "indices": [
          13,
          23
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4613828547,
    "user_name": "Juan Gast\u00f3n Larzabal Pastorino",
    "user_screenname": "GastonLarzabal",
    "user_followers_count": 513,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 23:12:20 +0000 2022",
    "id": 1591932002256781314,
    "text": "Estos son los que apagaron centrales nucleares y se subordinaron a la geopol\u00edtica estadounidense. https://t.co/EzTXSnJyBY",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 208646224,
    "user_name": "Claudio Scaletta",
    "user_screenname": "ClaudioScaletta",
    "user_followers_count": 22807,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 23:28:32 +0000 2022",
    "id": 1591936079124381699,
    "text": "RT @CapuchaCreativa: Regimiento? No. Aloj\u00f3 en Lonquimay en una  caba\u00f1a con un ba\u00f1o. Una explosi\u00f3n nuclear? No. En La Araucan\u00eda lo recibiero\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CapuchaCreativa",
        "name": "Solcita \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Con el Presidente Gabriel Boric",
        "id": 1205907690771361792,
        "id_str": "1205907690771361792",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 217242419,
    "user_name": "Bernardita Paola",
    "user_screenname": "Bernyvalero",
    "user_followers_count": 154,
    "retweet_parent_id": 1591144364310679552
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 13 23:47:33 +0000 2022",
    "id": 1591940864829685760,
    "text": "RT @NeivaMaciel_doc: Reencuentro con Amigos y Colegas en las \"Jornadas de Cardiologia Nuclear\" #AACN @AacNuclear \ny @SACnuclear \u2764\nVilla Car\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "AACN",
        "indices": [
          95,
          100
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NeivaMaciel_doc",
        "name": "Neiva Maciel",
        "id": 1228447214999089153,
        "id_str": "1228447214999089153",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AacNuclear",
        "name": "AACN Asociaci\u00f3n Argentina de Cardiolog\u00eda Nuclear",
        "id": 1317651649716981761,
        "id_str": "1317651649716981761",
        "indices": [
          101,
          112
        ]
      },
      {
        "screen_name": "SACnuclear",
        "name": "Consejo De Cardiologia Nuclear - SAC",
        "id": 1309928470982651908,
        "id_str": "1309928470982651908",
        "indices": [
          116,
          127
        ]
      }
    ],
    "user_id": 144696289,
    "user_name": "Nestor Perez Bali\u00f1o",
    "user_screenname": "nperezbalino",
    "user_followers_count": 4368,
    "retweet_parent_id": 1591940476382466049
  }
]