[
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 00:01:50 +0000 2022",
    "id": 1592306847222231042,
    "text": "Tuve el gusto de asistir a la Inauguraci\u00f3n del Congreso Anual de la Sociedad Nuclear Mexicana \"Energ\u00eda Nuclear, la fuente de Energ\u00eda m\u00e1s eficiente para mitigar el Calentamiento Global\". \n\n#NuestroPuerto #NuestraCasa #Veracruz #Congreso https://t.co/ujgtbN7CXK",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "NuestroPuerto",
        "indices": [
          188,
          202
        ]
      },
      {
        "text": "NuestraCasa",
        "indices": [
          203,
          215
        ]
      },
      {
        "text": "Veracruz",
        "indices": [
          216,
          225
        ]
      },
      {
        "text": "Congreso",
        "indices": [
          226,
          235
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1397735064696414209,
    "user_name": "Paty Lobeira de Yunes",
    "user_screenname": "PatyYunes",
    "user_followers_count": 11383,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 00:16:34 +0000 2022",
    "id": 1592310554991169536,
    "text": "RT @la_patilla: Matrimonio intentaba vender secretos nucleares de EEUU, pero nunca imaginaron el desenlace https://t.co/VJ28tvGEi6",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "la_patilla",
        "name": "La Patilla",
        "id": 124172948,
        "id_str": "124172948",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1239757888773644289,
    "user_name": "AlexiMolina",
    "user_screenname": "AlexiMolina10",
    "user_followers_count": 396,
    "retweet_parent_id": 1591994705843081216
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 00:49:51 +0000 2022",
    "id": 1592318930999480320,
    "text": "RT @LaloUrbanoM: \u00bfSe imaginan que @martibatres estuviera a cargo de un silo misil\u00edstico nuclear? \n\nMenos mal que s\u00f3lo lo ponen a contar gen\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LaloUrbanoM",
        "name": "Eduardo Urbano Merino",
        "id": 59743946,
        "id_str": "59743946",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "martibatres",
        "name": "Mart\u00ed Batres",
        "id": 142471549,
        "id_str": "142471549",
        "indices": [
          34,
          46
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1493735320629641221,
    "user_name": "Cari\u00f1ooo A",
    "user_screenname": "CarinoooA",
    "user_followers_count": 398,
    "retweet_parent_id": 1592236180158185472
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 01:33:03 +0000 2022",
    "id": 1592329802639638528,
    "text": "Tora esta sociedad fue a la guerra contra la OTAN y los poderes nucleares m\u00e1s poderosos del planeta mira si nos va a hacer algo un chiste de mierda",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1340528666380525568,
    "user_name": "Perito de peritos",
    "user_screenname": "charlyrrex2",
    "user_followers_count": 1123,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 01:53:54 +0000 2022",
    "id": 1592335049713938432,
    "text": "RT @LeaelHumano: @defoko06 F\u00edsicos termonucleares en sus ratos libres",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LeaelHumano",
        "name": "\ud83e\uddd2\ud83c\udfffLea el Humano \ud83d\udc0f\ud83e\udd42\ud83d\udc00\ud83e\uddd2\ud83c\udffb",
        "id": 1524857129932406806,
        "id_str": "1524857129932406806",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "defoko06",
        "name": "defoko",
        "id": 1590816557730504712,
        "id_str": "1590816557730504712",
        "indices": [
          17,
          26
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1190053926680190976,
    "user_name": "Mika Love \ud83d\ude21 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
    "user_screenname": "Mika_Love_U_U",
    "user_followers_count": 172,
    "retweet_parent_id": 1592334861976875008
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 02:59:28 +0000 2022",
    "id": 1592351550084886528,
    "text": "RT @jaguerrerobta: Puedo volar todo el planeta con bombas nucleares al mismo tiempo, pero no puedo contar los votos de las elecciones en un\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jaguerrerobta",
        "name": "JoseAlfredo Guerrero",
        "id": 379165619,
        "id_str": "379165619",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1901949198,
    "user_name": "Albur",
    "user_screenname": "albur1948",
    "user_followers_count": 3136,
    "retweet_parent_id": 1592266334188228608
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 03:51:48 +0000 2022",
    "id": 1592364720232706048,
    "text": "RT @roca_ferran: La #vitD es un importante regulador de la salud \u00f3sea.  Adem\u00e1s, como ligando de un receptor nuclear expresado en c\u00e9lulas de\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "vitD",
        "indices": [
          20,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "roca_ferran",
        "name": "Ferran Roca",
        "id": 2468006506,
        "id_str": "2468006506",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 177993281,
    "user_name": "ResilienteRebelde\ud83c\udf31\ud83c\udf1e\ud83e\udd8b\ud83c\udf3b\ud83c\udf35\ud83d\ude37\u267f\ufe0f",
    "user_screenname": "winsol67",
    "user_followers_count": 1167,
    "retweet_parent_id": 1592186526653644807
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 05:11:59 +0000 2022",
    "id": 1592384899012767745,
    "text": "RT @PabloAranguena: Hay que buscar la parte positiva: por lo menos @IdiazAyuso no dispone de armas nucleares. Gracias a Dios.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PabloAranguena",
        "name": "Pablo Arang\u00fcena",
        "id": 788864262483615745,
        "id_str": "788864262483615745",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "IdiazAyuso",
        "name": "Isabel D\u00edaz Ayuso",
        "id": 140034129,
        "id_str": "140034129",
        "indices": [
          67,
          78
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1213157212866002944,
    "user_name": "Elena",
    "user_screenname": "sociabilitis",
    "user_followers_count": 1379,
    "retweet_parent_id": 1592278578615709699
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 05:12:36 +0000 2022",
    "id": 1592385054218792960,
    "text": "@_Gaston_xd @GalileoArms Eso de no intervinieron no est\u00e1 muy acertado. Y con respecto a las armas nucleares. Putin no estar\u00eda cumpliendo su promesa. No todo es lo q se dice. La ret\u00f3rica... uff",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "_Gaston_xd",
        "name": "Gaston",
        "id": 1426743558,
        "id_str": "1426743558",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "GalileoArms",
        "name": "Galileo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
        "id": 844577811448971265,
        "id_str": "844577811448971265",
        "indices": [
          12,
          24
        ]
      }
    ],
    "user_id": 950749906259664896,
    "user_name": "Dario G M",
    "user_screenname": "DarioGM4",
    "user_followers_count": 137,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 05:26:19 +0000 2022",
    "id": 1592388506105810946,
    "text": "RT @limites1972: Los proponentes de las renovables y la nuclear nos dicen que van cada vez mejor y sin embargo a\u00f1o tras a\u00f1o seguimos emitie\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "limites1972",
        "name": "Los l\u00edmites del crecimiento",
        "id": 1442717662476480514,
        "id_str": "1442717662476480514",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 303151711,
    "user_name": "carlos trigueros",
    "user_screenname": "jcarlostm1",
    "user_followers_count": 1586,
    "retweet_parent_id": 1592199229598203904
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 06:40:06 +0000 2022",
    "id": 1592407074277036033,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Yo lo tengo claro. https://t.co/AMPELkmGLo",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1268193517005942784,
    "user_name": "13JLMA",
    "user_screenname": "13Jlucia",
    "user_followers_count": 64,
    "retweet_parent_id": 1592404831423332352
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 07:12:33 +0000 2022",
    "id": 1592415240616026118,
    "text": "@zerebrodestruid @OperadorNuclear Seguramente porque es posible que quede poco y quieren garantizar el suministro para los pr\u00f3ximos 200 a\u00f1os para el transporte mar\u00edtimo y a\u00e9reo  que les seguira haciendo falta\n\nEs el \u00fanico motivo digamos l\u00f3gico que se me ocurre\nDesde luego por nuestro bien ni el del planeta no es",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "zerebrodestruid",
        "name": "Zerebro destruido",
        "id": 548811271,
        "id_str": "548811271",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          17,
          33
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1561358542971494403,
    "user_name": "bakarrikrock&blues",
    "user_screenname": "Bakarrik_rock",
    "user_followers_count": 227,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 07:16:07 +0000 2022",
    "id": 1592416138176401408,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 reanuda el hormigonado en la central nuclear Angra 3, marcando el reinicio de la construcci\u00f3n del reactor, q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2178508436,
    "user_name": "Alfer",
    "user_screenname": "Alfonso_aer",
    "user_followers_count": 3414,
    "retweet_parent_id": 1592298903118184448
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 08:31:05 +0000 2022",
    "id": 1592435004164145152,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Yo lo tengo claro. https://t.co/AMPELkmGLo",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2955434655,
    "user_name": "Israel Mart\u00ed",
    "user_screenname": "isramarti1",
    "user_followers_count": 650,
    "retweet_parent_id": 1592404831423332352
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 08:46:26 +0000 2022",
    "id": 1592438867113971712,
    "text": "RT @ElPeriodico_Esp: El Gobierno se abre a adelantar el cementerio nuclear definitivo como piden las el\u00e9ctricas\n\n\u270d Por @davidpagep\n\n https:\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ElPeriodico_Esp",
        "name": "El Peri\u00f3dico de Espa\u00f1a",
        "id": 1429735258325389312,
        "id_str": "1429735258325389312",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "davidpagep",
        "name": "David Page Polo",
        "id": 198830032,
        "id_str": "198830032",
        "indices": [
          119,
          130
        ]
      }
    ],
    "user_id": 869844921716543489,
    "user_name": "Beatriz Arroyo",
    "user_screenname": "BeaArroyoCom",
    "user_followers_count": 1753,
    "retweet_parent_id": 1592421149274951680
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 08:50:46 +0000 2022",
    "id": 1592439957653966848,
    "text": "RT @PabloAranguena: Hay que buscar la parte positiva: por lo menos @IdiazAyuso no dispone de armas nucleares. Gracias a Dios.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PabloAranguena",
        "name": "Pablo Arang\u00fcena",
        "id": 788864262483615745,
        "id_str": "788864262483615745",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "IdiazAyuso",
        "name": "Isabel D\u00edaz Ayuso",
        "id": 140034129,
        "id_str": "140034129",
        "indices": [
          67,
          78
        ]
      }
    ],
    "user_id": 929318176852250624,
    "user_name": "Frank Real",
    "user_screenname": "FrankReal12",
    "user_followers_count": 166,
    "retweet_parent_id": 1592278578615709699
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 08:57:08 +0000 2022",
    "id": 1592441559873908736,
    "text": "RT @PabloAranguena: Hay que buscar la parte positiva: por lo menos @IdiazAyuso no dispone de armas nucleares. Gracias a Dios.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PabloAranguena",
        "name": "Pablo Arang\u00fcena",
        "id": 788864262483615745,
        "id_str": "788864262483615745",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "IdiazAyuso",
        "name": "Isabel D\u00edaz Ayuso",
        "id": 140034129,
        "id_str": "140034129",
        "indices": [
          67,
          78
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1501178961971355654,
    "user_name": "Isa",
    "user_screenname": "MarieMarronIs",
    "user_followers_count": 75,
    "retweet_parent_id": 1592278578615709699
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 09:03:26 +0000 2022",
    "id": 1592443145295638528,
    "text": "RT @gon_nuclear: Orgullo de @pedrofresno68 mi compi en el M\u00e1ster de literatura espa\u00f1ola y latinoamericana @UNIRuniversidad @GREMEL_  @juani\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "gon_nuclear",
        "name": "Gonzalo Jim\u00e9nez",
        "id": 2782740785,
        "id_str": "2782740785",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "pedrofresno68",
        "name": "Pedro Fresno",
        "id": 1275523728,
        "id_str": "1275523728",
        "indices": [
          28,
          42
        ]
      },
      {
        "screen_name": "UNIRuniversidad",
        "name": "UNIR | La Universidad en Internet",
        "id": 115416310,
        "id_str": "115416310",
        "indices": [
          106,
          122
        ]
      },
      {
        "screen_name": "GREMEL_",
        "name": "GREMEL",
        "id": 1397184803020103694,
        "id_str": "1397184803020103694",
        "indices": [
          123,
          131
        ]
      }
    ],
    "user_id": 869673002765623297,
    "user_name": "Almudena Vidorreta",
    "user_screenname": "AlmudenaVido",
    "user_followers_count": 935,
    "retweet_parent_id": 1592416234716291072
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 09:19:33 +0000 2022",
    "id": 1592447201187622912,
    "text": "RT @PabloAranguena: Hay que buscar la parte positiva: por lo menos @IdiazAyuso no dispone de armas nucleares. Gracias a Dios.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PabloAranguena",
        "name": "Pablo Arang\u00fcena",
        "id": 788864262483615745,
        "id_str": "788864262483615745",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "IdiazAyuso",
        "name": "Isabel D\u00edaz Ayuso",
        "id": 140034129,
        "id_str": "140034129",
        "indices": [
          67,
          78
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1248387431310770176,
    "user_name": "Blanca Flor",
    "user_screenname": "yol137",
    "user_followers_count": 534,
    "retweet_parent_id": 1592278578615709699
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 09:44:16 +0000 2022",
    "id": 1592453421357232128,
    "text": "RT @IdafeMartin: Otra mala noticia para la nuclear francesa. EDF reconoce que no podr\u00e1 cumplir lo prometido hasta ahora (tener 45 reactores\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "IdafeMartin",
        "name": "Idafe Mart\u00edn P\u00e9rez \u2728\u270d\ufe0f",
        "id": 29230342,
        "id_str": "29230342",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1446051530,
    "user_name": "Manu",
    "user_screenname": "ManuCabreado",
    "user_followers_count": 641,
    "retweet_parent_id": 1592437061570957312
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 10:09:12 +0000 2022",
    "id": 1592459696040181764,
    "text": "RT @PabloAranguena: Hay que buscar la parte positiva: por lo menos @IdiazAyuso no dispone de armas nucleares. Gracias a Dios.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PabloAranguena",
        "name": "Pablo Arang\u00fcena",
        "id": 788864262483615745,
        "id_str": "788864262483615745",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "IdiazAyuso",
        "name": "Isabel D\u00edaz Ayuso",
        "id": 140034129,
        "id_str": "140034129",
        "indices": [
          67,
          78
        ]
      }
    ],
    "user_id": 343994535,
    "user_name": "CarmenMm/\ud83d\udc97\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
    "user_screenname": "luchicarmen",
    "user_followers_count": 1699,
    "retweet_parent_id": 1592278578615709699
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 11:07:57 +0000 2022",
    "id": 1592474480936640518,
    "text": "RT @siropenuclear: Update. El mi\u00e9rcoles 23 le hacen la primera patita, y bueno, sabiendo el cambio que hay en la operaci\u00f3n, ya lo estoy lle\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "siropenuclear",
        "name": "Sirope Nuclear",
        "id": 166527196,
        "id_str": "166527196",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1022824629235277824,
    "user_name": "Maya",
    "user_screenname": "Pixelmaia",
    "user_followers_count": 236,
    "retweet_parent_id": 1592465526454120449
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 11:21:37 +0000 2022",
    "id": 1592477920286900224,
    "text": "RT @dw_espanol: #Biden y #Xi rechazaron el empleo de #armasnucleares en la guerra en #Ucrania, de acuerdo con un comunicado de la Casa Blan\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Biden",
        "indices": [
          16,
          22
        ]
      },
      {
        "text": "Xi",
        "indices": [
          25,
          28
        ]
      },
      {
        "text": "armasnucleares",
        "indices": [
          53,
          68
        ]
      },
      {
        "text": "Ucrania",
        "indices": [
          85,
          93
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "dw_espanol",
        "name": "DW Espa\u00f1ol",
        "id": 6135622,
        "id_str": "6135622",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 172602181,
    "user_name": "Oswaldo",
    "user_screenname": "OzzWW",
    "user_followers_count": 192,
    "retweet_parent_id": 1592170488729665543
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 11:23:06 +0000 2022",
    "id": 1592478293587992576,
    "text": "RT @siropenuclear: Como el 2022 no me hab\u00eda quitado suficiente se viene operaci\u00f3n al gatuno. Ya no puedo m\u00e1s. \nAyudadme por favor. \nEstoy r\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "siropenuclear",
        "name": "Sirope Nuclear",
        "id": 166527196,
        "id_str": "166527196",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1160753886044590082,
    "user_name": "hi, i'm the problem, it's me",
    "user_screenname": "MssLupin",
    "user_followers_count": 204,
    "retweet_parent_id": 1585220235434422273
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 11:31:04 +0000 2022",
    "id": 1592480298448453633,
    "text": "RT @dw_espanol: Las bombas at\u00f3micas contra Hiroshima y Nagasaki, y los accidentes nucleares de Chern\u00f3bil y Fukushima fueron hechos funestos\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "dw_espanol",
        "name": "DW Espa\u00f1ol",
        "id": 6135622,
        "id_str": "6135622",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 37112680,
    "user_name": "\ud83c\udd70\ufe0f38% Juan Eduardo Mendez Miranda\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33",
    "user_screenname": "jedomm",
    "user_followers_count": 3485,
    "retweet_parent_id": 1592291032737030144
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 11:48:51 +0000 2022",
    "id": 1592484773791903744,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Carbon Fighters, un paquete de datos de #Minecraft para concienciar sobre la necesidad de descarbonizar nuestra energ\u00ed\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Minecraft",
        "indices": [
          61,
          71
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1560615331,
    "user_name": "Cryzopha",
    "user_screenname": "Cryzopha",
    "user_followers_count": 255,
    "retweet_parent_id": 1591812907427573760
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 12:54:07 +0000 2022",
    "id": 1592501198690873344,
    "text": "RT @LosPajarosPican: -Musk ha propuesto bombardear los polos norte y sur de Marte con cabezas nucleares para generar un efecto invernadero\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LosPajarosPican",
        "name": "Daniel M\u00e9ndez",
        "id": 276140878,
        "id_str": "276140878",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 818230145509195777,
    "user_name": "MIGUEL GARC\u00cdA DUR\u00c1N",
    "user_screenname": "Migardu1",
    "user_followers_count": 1333,
    "retweet_parent_id": 1592450080073826304
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 13:20:55 +0000 2022",
    "id": 1592507943098150912,
    "text": "Se espera tambi\u00e9n que la poblaci\u00f3n mundial llegue a los 10 mil millones antes de que comience a descender. Esto no toma en cuenta las cat\u00e1strofes que vendr\u00e1n con m\u00e1s fuerza y las que podr\u00edan ocurrir, por ejemplo, con una guerra nuclear. https://t.co/24DwQzyweR",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 708890777,
    "user_name": "\u00c9tienne von Bertrab",
    "user_screenname": "etiennista",
    "user_followers_count": 17257,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 13:28:53 +0000 2022",
    "id": 1592509947983822848,
    "text": "@AquiAlanbrito @terko2013 @FARO79421458 @LordDante2511 @dgraciacas @Datoworld Europa usa el gas y el Petr\u00f3leo ruso, principalmente,  e importan el Uranio ruso para sus centrales nucleares\n\nSi Rusia se aislara en invierno, inevitablemente se tendr\u00eda que racionar la energ\u00eda y muchos negocios dejar\u00edan de ser rentables por la subida de precio",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AquiAlanbrito",
        "name": "Alan Brito",
        "id": 2370458282,
        "id_str": "2370458282",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "terko2013",
        "name": "P.L.O.P.",
        "id": 1955336053,
        "id_str": "1955336053",
        "indices": [
          15,
          25
        ]
      },
      {
        "screen_name": "FARO79421458",
        "name": "FARO",
        "id": 1389639562973126660,
        "id_str": "1389639562973126660",
        "indices": [
          26,
          39
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LordDante2511",
        "name": "\ud835\udc6d\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc90 \ud83c\udf39",
        "id": 3044633375,
        "id_str": "3044633375",
        "indices": [
          40,
          54
        ]
      },
      {
        "screen_name": "dgraciacas",
        "name": "Miguel De Gracia",
        "id": 320837192,
        "id_str": "320837192",
        "indices": [
          55,
          66
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Datoworld",
        "name": "DATOWORLD",
        "id": 3094374405,
        "id_str": "3094374405",
        "indices": [
          67,
          77
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1426743558,
    "user_name": "Gaston",
    "user_screenname": "_Gaston_xd",
    "user_followers_count": 30,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 13:29:03 +0000 2022",
    "id": 1592509989922705408,
    "text": "20. Energ\u00edas renovables:\n\nApuesta por todo tipo de las energ\u00eda limpia siempre que no sea agresiva con el medio ambiente, en detrimento del uso de los hidrocarburos y las de origen t\u00e9rmico o nuclear.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 3428893954,
    "user_name": "Don Luis",
    "user_screenname": "Rostov_2",
    "user_followers_count": 1434,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 13:46:58 +0000 2022",
    "id": 1592514498811895812,
    "text": "RT @321_sputnik: Magistral ponencia de @EleonoraViezzer sobre el potencial de la #Fusi\u00f3nNuclear para el futuro de la #Energ\u00eda.\n\n#DespegaHac\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Fusi\u00f3nNuclear",
        "indices": [
          81,
          95
        ]
      },
      {
        "text": "Energ\u00eda",
        "indices": [
          117,
          125
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "321_sputnik",
        "name": "Sputnik",
        "id": 1187691259793686528,
        "id_str": "1187691259793686528",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EleonoraViezzer",
        "name": "Eleonora Viezzer",
        "id": 1542854017587503106,
        "id_str": "1542854017587503106",
        "indices": [
          39,
          55
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1542854017587503106,
    "user_name": "Eleonora Viezzer",
    "user_screenname": "EleonoraViezzer",
    "user_followers_count": 255,
    "retweet_parent_id": 1592461252206497793
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 13:49:07 +0000 2022",
    "id": 1592515039856308224,
    "text": "B) aprendan sobre centrales nucleares",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "ca",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1176995175266172928,
    "user_name": "\u0493\u0280\u1d00\u0274\u1d04\u1d0f",
    "user_screenname": "lcntt99",
    "user_followers_count": 151,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 14:48:22 +0000 2022",
    "id": 1592529950644801536,
    "text": "No hay nada que discutir.\n@OperadorNuclear podr\u00eda confirmar. https://t.co/xjbWVGOAsL",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          26,
          42
        ]
      }
    ],
    "user_id": 7530262,
    "user_name": "R\u0336\u035d\u034c\u0321\u034eA\u0334\u035b\u031e\u0326M\u0338\u035d\u0355 \u0335\u0300\u0340\u032cM\u0336\u0304\u0353\u0355S\u0335\u035b\u0331M\u0338\u033d\u0303\u0321E\u0336\u0341\u032d\u032c \u0646",
    "user_screenname": "turbosinaboy",
    "user_followers_count": 271,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 14:56:43 +0000 2022",
    "id": 1592532051953332230,
    "text": "@Poder_Judicial_ @Agencia_Andina @RPPNoticias @elcomercio_peru @larepublica_pe @canalN_ @exitosape O sea puedo postular al congreso, poner que me gradu\u00e9 de fisico nuclear en Londres y no ir a la carcel? O EST\u00c1N TRATANDO DE HACER JURISPRUDENCIA PARA CUANDO LLEGUE EL TURNO DE LA TESIS DE CASTILLO???",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Poder_Judicial_",
        "name": "Poder Judicial Per\u00fa",
        "id": 271439668,
        "id_str": "271439668",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Agencia_Andina",
        "name": "Agencia Andina",
        "id": 40933920,
        "id_str": "40933920",
        "indices": [
          17,
          32
        ]
      },
      {
        "screen_name": "RPPNoticias",
        "name": "RPP Noticias",
        "id": 9075022,
        "id_str": "9075022",
        "indices": [
          33,
          45
        ]
      },
      {
        "screen_name": "elcomercio_peru",
        "name": "El Comercio",
        "id": 233033221,
        "id_str": "233033221",
        "indices": [
          46,
          62
        ]
      },
      {
        "screen_name": "larepublica_pe",
        "name": "La Rep\u00fablica",
        "id": 66746614,
        "id_str": "66746614",
        "indices": [
          63,
          78
        ]
      },
      {
        "screen_name": "canalN_",
        "name": "Canal N",
        "id": 248692867,
        "id_str": "248692867",
        "indices": [
          79,
          87
        ]
      },
      {
        "screen_name": "exitosape",
        "name": "Exitosa Noticias",
        "id": 2205328350,
        "id_str": "2205328350",
        "indices": [
          88,
          98
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1337108211204304897,
    "user_name": "Lokutus de Vorg",
    "user_screenname": "GMon32759953",
    "user_followers_count": 46,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 15:06:54 +0000 2022",
    "id": 1592534614685675522,
    "text": "Laguna Verde, la planta m\u00e1s segura de energ\u00eda nuclear.\n\n#LasNoticiasMa\u00f1ana con @PamelaMarrun y @Alfonso07056605 | #DecideInformado https://t.co/S4NBVj8luM",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "LasNoticiasMa\u00f1ana",
        "indices": [
          56,
          74
        ]
      },
      {
        "text": "DecideInformado",
        "indices": [
          114,
          130
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PamelaMarrun",
        "name": "Pamela Marrun",
        "id": 846501098,
        "id_str": "846501098",
        "indices": [
          79,
          92
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Alfonso07056605",
        "name": "Alfonso Rodr\u00edguez Cordoba",
        "id": 1291547075709145088,
        "id_str": "1291547075709145088",
        "indices": [
          95,
          111
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1554849887086264321,
    "user_name": "N+ Veracruz",
    "user_screenname": "nmasveracruz",
    "user_followers_count": 165,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 15:13:41 +0000 2022",
    "id": 1592536321763192835,
    "text": "RT @LosPajarosPican: -Musk ha propuesto bombardear los polos norte y sur de Marte con cabezas nucleares para generar un efecto invernadero\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LosPajarosPican",
        "name": "Daniel M\u00e9ndez",
        "id": 276140878,
        "id_str": "276140878",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1143891878284316673,
    "user_name": "VenturaSeville",
    "user_screenname": "VenturaSeville",
    "user_followers_count": 101,
    "retweet_parent_id": 1592450080073826304
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 15:47:37 +0000 2022",
    "id": 1592544861387124736,
    "text": "RT @cemees_org: En el horizonte hay dos salidas posibles: la primera no dejar\u00eda ganador, desatar\u00eda un infierno nuclear; la segunda, la m\u00e1s\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "cemees_org",
        "name": "CEMEES",
        "id": 1110783005205774336,
        "id_str": "1110783005205774336",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1571982312727773195,
    "user_name": "Mario De jesus",
    "user_screenname": "MarioDe03972068",
    "user_followers_count": 11,
    "retweet_parent_id": 1591793005198835719
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 16:23:22 +0000 2022",
    "id": 1592553858177585152,
    "text": "@jmrr821 Estuvo fino ah\u00ed @JaimeRomeroL.\nEstoy seguro de que empez\u00f3 muy juicioso a buscar y ya ha abierto tantas ventanas que hay una con instrucciones para construir un generador el\u00e9ctrico casero a partir de fisi\u00f3n nuclear.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jmrr821",
        "name": "\u200f\u200e\u200e\u0645\u0627\u0646\u0648\u064a\u0644",
        "id": 218240939,
        "id_str": "218240939",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JaimeRomeroL",
        "name": "Jaime Romero",
        "id": 3019201143,
        "id_str": "3019201143",
        "indices": [
          25,
          38
        ]
      }
    ],
    "user_id": 104343303,
    "user_name": "Felipe (Parody account)",
    "user_screenname": "Osorious",
    "user_followers_count": 3200,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 17:30:21 +0000 2022",
    "id": 1592570715051798528,
    "text": "RT @fuentes_fiables: al parecer est\u00e1 prohibido fumar en una central nuclear",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fuentes_fiables",
        "name": "noticias",
        "id": 1591813908599390209,
        "id_str": "1591813908599390209",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1130926678795005952,
    "user_name": "aphexslut\u2727\u2060*\u2060\u3002",
    "user_screenname": "anarcogitana",
    "user_followers_count": 1248,
    "retweet_parent_id": 1592548421982097408
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 17:33:31 +0000 2022",
    "id": 1592571511994740736,
    "text": "RT @OperadorNuclear: 6. El torio es de tres a cuatro veces m\u00e1s abundante en la Tierra que el uranio. Es un material f\u00e9rtil (no fisible, per\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1177803888021397505,
    "user_name": "Lulu \ud83d\udc1f",
    "user_screenname": "lucDurand13",
    "user_followers_count": 631,
    "retweet_parent_id": 1235431527527391232
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 18:39:24 +0000 2022",
    "id": 1592588092082622464,
    "text": "@chevetta777 Un placer chevetta, nos veremos por ah\u00ed en el p\u00e1ramo nuclear",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "chevetta777",
        "name": "Average Sama de Langreo Enjoyer \ud83c\udf65",
        "id": 298782862,
        "id_str": "298782862",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 752321708560965634,
    "user_name": "\ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd72\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd88",
    "user_screenname": "lonestalker__",
    "user_followers_count": 281,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 18:50:46 +0000 2022",
    "id": 1592590952564391940,
    "text": "De perfil cuando el gobierno de EEUU invade pa\u00edses que no tienen bombas nucleares y como realmente se ve cuando se \u201cenfrenta\u201d a potencias nucleares como Rusia, China y Corea del Norte\u2026\nCompartido por MAITREYA RAEL\nhttps://t.co/VIvTUii8be \ud83d\udc48\ud83d\udc7d\u2764 https://t.co/igaO7cNSms",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 963795000822820864,
    "user_name": "Rael Mexico",
    "user_screenname": "MexicoRael",
    "user_followers_count": 8223,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 19:01:18 +0000 2022",
    "id": 1592593603389710336,
    "text": "@infobaeamerica fue la CIA que quiere un ataque nuclear",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "infobaeamerica",
        "name": "Infobae Am\u00e9rica",
        "id": 7827962,
        "id_str": "7827962",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3003583733,
    "user_name": "carlos gold #PAL",
    "user_screenname": "cggh12",
    "user_followers_count": 190,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 19:05:07 +0000 2022",
    "id": 1592594563868545024,
    "text": "RT @nachomdeo: Al mismo tiempo, EEUU y sus aliados negociaron una condena del G20 al uso o las amenazas nucleares en Ucrania. Luego, Zelens\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nachomdeo",
        "name": "Nacho Montes de Oca",
        "id": 1090030958,
        "id_str": "1090030958",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1299779790266863617,
    "user_name": "Balsero Argento \ud83d\udd90\ud83c\udffc | \ud83d\udcaa\ud83c\udffc MM23 | #FreeUkraine",
    "user_screenname": "ArgentoBalsero",
    "user_followers_count": 10008,
    "retweet_parent_id": 1592556937794957312
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 19:22:33 +0000 2022",
    "id": 1592598951102144514,
    "text": "@ElBotCinico @Edgar90083078 @Yoliyoliyoliyo1 Lo que es no saber una escalada nuclear nos desaparece a todos por un invierno nuclear y toda esperanza de vida para los dem\u00e1s territorios.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ElBotCinico",
        "name": "El Bot Cinico\ud83e\udd16",
        "id": 2678208998,
        "id_str": "2678208998",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Edgar90083078",
        "name": "Edgar",
        "id": 1242143788329512963,
        "id_str": "1242143788329512963",
        "indices": [
          13,
          27
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Yoliyoliyoliyo1",
        "name": "lenin",
        "id": 1579343506727993344,
        "id_str": "1579343506727993344",
        "indices": [
          28,
          44
        ]
      }
    ],
    "user_id": 153464598,
    "user_name": "Jes\u00fas",
    "user_screenname": "fenicenero",
    "user_followers_count": 26,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 19:22:46 +0000 2022",
    "id": 1592599005661274112,
    "text": "che estamos muy preocupados por el mundial pero no va a quedar nadie de las bombas nucleares q van a haber",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 431859815,
    "user_name": "lucho",
    "user_screenname": "luchotringali",
    "user_followers_count": 2002,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 19:37:55 +0000 2022",
    "id": 1592602818279796740,
    "text": "RT @AnaGudenian: Rusia no ha usado armas nucleares en Ucrania por el momento. Y si las usara para exterminar a un ej\u00e9rcito ucraniano nos en\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AnaGudenian",
        "name": "Ana Guderian \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
        "id": 1537883213841936385,
        "id_str": "1537883213841936385",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1079076471916953601,
    "user_name": "fdomtorres79",
    "user_screenname": "fdomtorres1979",
    "user_followers_count": 46,
    "retweet_parent_id": 1591212932297560065
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 19:42:20 +0000 2022",
    "id": 1592603929740685313,
    "text": "El pent\u00e1gono dice no saber con certeza qu\u00e9 sean misiles rusos y si lo son, ser\u00e1 de las fuerza armadas se Ucrania que al ver que el nuevo paquete de ayuda militar no avanza necesitan una provocaci\u00f3n y con ella iniciar una guerra nuclear",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 838560722,
    "user_name": "Armand Callahan",
    "user_screenname": "ArthasCallahan",
    "user_followers_count": 464,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 19:44:55 +0000 2022",
    "id": 1592604579891666944,
    "text": "y qu\u00e9 hacemos frente a la inminente llegada del invierno (nuclear)",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 295474097,
    "user_name": "erikku \u2728",
    "user_screenname": "elerikku",
    "user_followers_count": 8743,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 19:51:21 +0000 2022",
    "id": 1592606198867857409,
    "text": "@nuclearclimber @YayaMarchena El tianguis del AIFA parece un flea market, ni a walmart le llega.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nuclearclimber",
        "name": "Antonio Maximo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddec\ud83c\uddf7",
        "id": 62293876,
        "id_str": "62293876",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "YayaMarchena",
        "name": "Yaya \u27b0",
        "id": 996043194830868480,
        "id_str": "996043194830868480",
        "indices": [
          16,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_id": 957807279319015424,
    "user_name": "\u2728\ufe0fLAiLA \u2728\ufe0f",
    "user_screenname": "Laila_NPM",
    "user_followers_count": 612,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 20:26:38 +0000 2022",
    "id": 1592615078226202624,
    "text": "RT @dw_espanol: Condena en\u00e9rgica de mayor\u00eda de miembros del #G20 a invasi\u00f3n rusa en Ucrania y el rechazo del uso de armas nucleares\n\nEl min\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "G20",
        "indices": [
          60,
          64
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "dw_espanol",
        "name": "DW Espa\u00f1ol",
        "id": 6135622,
        "id_str": "6135622",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 813538357930328064,
    "user_name": "Adriana Ferrer",
    "user_screenname": "adrianateresafe",
    "user_followers_count": 331,
    "retweet_parent_id": 1592612148932481024
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 20:42:35 +0000 2022",
    "id": 1592619092149952513,
    "text": "RT @Tincho_2015: El peronismo es peor que una guerra nuclear",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Tincho_2015",
        "name": "TIncho 2015",
        "id": 862971908,
        "id_str": "862971908",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 891994415325208577,
    "user_name": "Benito Cala\ud83e\udd41\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f",
    "user_screenname": "Bennytocala",
    "user_followers_count": 220,
    "retweet_parent_id": 1592614921841545216
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 20:45:02 +0000 2022",
    "id": 1592619708716822528,
    "text": "y El Pa\u00eds aqu\u00ed en Espa\u00f1a est\u00e1n d\u00e1ndole la autor\u00eda a Rusia.\nDecir esto es extremadamente grave, es crear un miedo en la poblaci\u00f3n no necesario.\nPero juguemos a eso, a crear miedo.\nSi se produce una confrontaci\u00f3n real Rusia vs OTAN nadie duda de guerra nuclear. (sigue)\ud83d\udc47",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1007471030,
    "user_name": "Daniel Q.\ud83d\udd3b\ud83d\udea8\u26fd\ud83d\udea8\u27a1\ufe0f\ud83d\udeb2,\ud83d\udef4",
    "user_screenname": "enganshao",
    "user_followers_count": 337,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 20:45:51 +0000 2022",
    "id": 1592619914271297536,
    "text": "RT @cinco_pentagon: @UKR_token Este hijo de la puta mierda nos va a llevar al holocausto nuclear a toda especie viviente https://t.co/l7VTI\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "cinco_pentagon",
        "name": "Pentagon Cinco",
        "id": 1580629217296932877,
        "id_str": "1580629217296932877",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "UKR_token",
        "name": "Noticias de Ucrania 24 horas",
        "id": 1491380637625991172,
        "id_str": "1491380637625991172",
        "indices": [
          20,
          30
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1396213783496990721,
    "user_name": "Walter Andres Iperty Jacome",
    "user_screenname": "IpertyJacome",
    "user_followers_count": 412,
    "retweet_parent_id": 1592607703201099776
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 20:48:47 +0000 2022",
    "id": 1592620652431052800,
    "text": "@AlertaNews24 Bueno, todos adentro amiguirijillos, que se viene una escaladilla nuclearsirijilla, aprisa!!! https://t.co/dM4ZYGmtqR",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlertaNews24",
        "name": "Alerta News 24",
        "id": 39692424,
        "id_str": "39692424",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1126216884657901568,
    "user_name": "Xero Dice #LaR \ud83d\udc99\ud83d\udc63",
    "user_screenname": "XeroSays",
    "user_followers_count": 752,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 21:09:36 +0000 2022",
    "id": 1592625891137695744,
    "text": "Vamos c las mentiras mundiales  .\nUcro disparan 2 misiles a Polonia,  \" fue Rusia \" . Razones para escalada de conflicto b\u00e9lico.. \nVan por desastre nuclear .",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1183213101254098944,
    "user_name": "lenka plotnikow. \u041b\u0435\u043d\u043a\u0430 \u041f\u043b\u043e\u0442\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432",
    "user_screenname": "lenka34185314",
    "user_followers_count": 1146,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 21:15:14 +0000 2022",
    "id": 1592627308791468032,
    "text": "@gelotos Mantenerse neutrales, \u00bfqu\u00e9 necesidad hay de tomar partido cuando hay bombas nucleares sobre la mesa?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "gelotos",
        "name": "Guillermo Espinosa Estrada",
        "id": 604659298,
        "id_str": "604659298",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      }
    ],
    "user_id": 63564688,
    "user_name": "gustavo cruz",
    "user_screenname": "piriarte",
    "user_followers_count": 587,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 21:15:35 +0000 2022",
    "id": 1592627396897026048,
    "text": "@Juanes66330945 @rddhhh @AlertaNews24 Goles de Messi en conflictos nucleares",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "ca",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Juanes66330945",
        "name": "Juanes",
        "id": 1390432184947855366,
        "id_str": "1390432184947855366",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "rddhhh",
        "name": "rdh",
        "id": 1285494416292155392,
        "id_str": "1285494416292155392",
        "indices": [
          16,
          23
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AlertaNews24",
        "name": "Alerta News 24",
        "id": 39692424,
        "id_str": "39692424",
        "indices": [
          24,
          37
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1477463874169278465,
    "user_name": "Pepsiman SOLDADO DE LA FRODONETA \ud83d\udd34\u26aa\ud83e\udd76",
    "user_screenname": "Pepsimanok",
    "user_followers_count": 547,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 21:25:20 +0000 2022",
    "id": 1592629850552295424,
    "text": "TepitoNews Temo: moteles llenos por noticia 2 misiles atacan Polonia y estalla tercera guerra mundial Xochil: a refugios nucleares mexicanos en cuevas y estaciones metro Jade: dame beso polaco y a dar todo Cande: teme teran misiles hipersonicos en Tepito \u00a1dejen ver mundial Qatar!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 42641350,
    "user_name": "julio cesar guillen",
    "user_screenname": "cesargt8",
    "user_followers_count": 31,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 21:28:47 +0000 2022",
    "id": 1592630718785814529,
    "text": "Los polacos quieren una guerra nuclear\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 970450676,
    "user_name": "Radioactivovel",
    "user_screenname": "radioactivovel",
    "user_followers_count": 2034,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 21:30:35 +0000 2022",
    "id": 1592631171745476608,
    "text": "RT @nachomdeo: Al mismo tiempo, EEUU y sus aliados negociaron una condena del G20 al uso o las amenazas nucleares en Ucrania. Luego, Zelens\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nachomdeo",
        "name": "Nacho Montes de Oca",
        "id": 1090030958,
        "id_str": "1090030958",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 357531844,
    "user_name": "AGA",
    "user_screenname": "AGAALGO",
    "user_followers_count": 255,
    "retweet_parent_id": 1592556937794957312
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 21:36:10 +0000 2022",
    "id": 1592632576870477824,
    "text": "RT @IdafeMartin: Otra mala noticia para la nuclear francesa. EDF reconoce que no podr\u00e1 cumplir lo prometido hasta ahora (tener 45 reactores\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "IdafeMartin",
        "name": "Idafe Mart\u00edn P\u00e9rez \u2728\u270d\ufe0f",
        "id": 29230342,
        "id_str": "29230342",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 465867378,
    "user_name": "luis manchado",
    "user_screenname": "luismanchado1",
    "user_followers_count": 109,
    "retweet_parent_id": 1592437061570957312
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 21:45:35 +0000 2022",
    "id": 1592634946619060225,
    "text": "RT @angelcq0: Yo saliendo de la universidad para ir corriendo a mi piso para ver el iran vs senegal mientras putin se saca 5 nucleares http\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "angelcq0",
        "name": "Angel",
        "id": 1417219180223475714,
        "id_str": "1417219180223475714",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1249063866476236800,
    "user_name": "\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f",
    "user_screenname": "Mario__273",
    "user_followers_count": 280,
    "retweet_parent_id": 1592600210697748480
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 21:46:23 +0000 2022",
    "id": 1592635147949846529,
    "text": "@MundoEConflicto Esto pareciera la narraci\u00f3n de un partido de f\u00fatbol. Esperemos que todo se aclare porque una vez se dispare el primer misil de destruccion masiva hacia / desde Rusia no hay manera de detener una escalada nuclear",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MundoEConflicto",
        "name": "Mundo en Conflicto \ud83c\udf0e",
        "id": 821894639284355076,
        "id_str": "821894639284355076",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 45498460,
    "user_name": "Rafael Angel Marquez",
    "user_screenname": "rafamarquez3011",
    "user_followers_count": 263,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 21:50:56 +0000 2022",
    "id": 1592636293003243521,
    "text": "RT @Marcospuertaok: @ioliberos @el_pais @Miguel49982565 tirar misiles nucleares a ucrania es como suicidarse",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Marcospuertaok",
        "name": "Alejandro Peralta Bahl",
        "id": 1498081103617351686,
        "id_str": "1498081103617351686",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ioliberos",
        "name": "i\u00f1igo oliberos",
        "id": 156737423,
        "id_str": "156737423",
        "indices": [
          20,
          30
        ]
      },
      {
        "screen_name": "el_pais",
        "name": "EL PA\u00cdS",
        "id": 7996082,
        "id_str": "7996082",
        "indices": [
          31,
          39
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Miguel49982565",
        "name": "Miguel",
        "id": 1340992230509719552,
        "id_str": "1340992230509719552",
        "indices": [
          40,
          55
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1340992230509719552,
    "user_name": "Miguel",
    "user_screenname": "Miguel49982565",
    "user_followers_count": 977,
    "retweet_parent_id": 1592631773204467712
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 21:55:40 +0000 2022",
    "id": 1592637484210753537,
    "text": "@asocialarayao A hungr\u00eda zelensky culpa a rusia de atacar la energia q mueve las bombas impulsoras de gas o petroleo...sospecho del nazi .q en un discurso llamo a la otan a hacer un ataque nuclear t\u00e1ctico sobre Rusia...eso",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "asocialarayao",
        "name": "Con gatos todo es MEJOR - VAO",
        "id": 1324867182216552448,
        "id_str": "1324867182216552448",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1432242853577646082,
    "user_name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udcaaseguimos",
    "user_screenname": "VidaparaC",
    "user_followers_count": 397,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 21:56:03 +0000 2022",
    "id": 1592637580654546945,
    "text": "@Lek_ANCAP @HCM_XAG Lo de la escala, habria que verlo. Hoy en dia es muy diferente que en el pasado. Una persona puede ser facilmente due\u00f1a de armas nucleares... y los conflictos se pueden ir de las manos facilmente..",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Lek_ANCAP",
        "name": "Lek \ud83c\udff4",
        "id": 1433346517084090377,
        "id_str": "1433346517084090377",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "HCM_XAG",
        "name": "Non Nominatus",
        "id": 1123213184603774978,
        "id_str": "1123213184603774978",
        "indices": [
          11,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1379275289637875715,
    "user_name": "Proyecto R",
    "user_screenname": "TravelerPepe",
    "user_followers_count": 189,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 21:59:44 +0000 2022",
    "id": 1592638507599945728,
    "text": "@SinEmbargoMX Nada que no se resuelva con unas cuantas ojivas nucleares https://t.co/WmsmczEzI0",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SinEmbargoMX",
        "name": "SinEmbargo",
        "id": 244218738,
        "id_str": "244218738",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1553917652980191232,
    "user_name": "ReyDelCa$h \ud83d\udcb0 \ud83d\udcb4 \ud83d\udcb5 \ud83d\udcb6 \ud83d\udcb7",
    "user_screenname": "Ades89_",
    "user_followers_count": 23,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 22:24:06 +0000 2022",
    "id": 1592644639680794624,
    "text": "RT @AbaloneOrtega: Dice el Ministerio de Defensa de EE.UU que aunque exploten armas nucleares en Europa, el riesgo para la salud de los est\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AbaloneOrtega",
        "name": "Ni Dios ni Rey",
        "id": 993741780,
        "id_str": "993741780",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 595598015,
    "user_name": "Kein Krieg, nirgends. Vorw\u00e4rts und nicht vergessen",
    "user_screenname": "WalterKraus3",
    "user_followers_count": 956,
    "retweet_parent_id": 1592573441185812480
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 22:26:14 +0000 2022",
    "id": 1592645176534585345,
    "text": "@CarlosAJimnez4 C\u00ednicamente piensan que porque Rusia llevo una confrontaci\u00f3n sin el uso de armamento nuclear ; no lo utilizar\u00e1 como ya lo declar\u00f3 s\u00ed es contra el grupo occidental y la Otan , se equivocan y lo peor es que a todo el mundo le costar\u00e1 , pues ser\u00eda una destrucci\u00f3n de la vida humana.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CarlosAJimnez4",
        "name": "CARLOS AGUIAR.geopol\u00edtica \ud83c\udf10\u2122\ufe0f\u00ae\ufe0f!",
        "id": 977330545377071105,
        "id_str": "977330545377071105",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1519053070642073601,
    "user_name": "elmalpensado",
    "user_screenname": "elmalpensado53",
    "user_followers_count": 876,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 22:33:13 +0000 2022",
    "id": 1592646933969260545,
    "text": "Terrible. Libranos Jes\u00fas de una guerra nuclear.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1223751093810814976,
    "user_name": "ANTONIO GUTI\u00c9RREZ- ABOGADOS.",
    "user_screenname": "antoniogabogado",
    "user_followers_count": 8461,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 22:34:38 +0000 2022",
    "id": 1592647290455732225,
    "text": "RT @elhigadodmarita: EEUU: una \"hipot\u00e9tica explosi\u00f3n nuclear en Europa no repercutir\u00e1 en la salud de los estadounidenses\".\nSeg\u00fan el secreta\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "elhigadodmarita",
        "name": "M\u03b1r Mounier\ud83c\udf10",
        "id": 79124132,
        "id_str": "79124132",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 917869798545125377,
    "user_name": "Robespierre l Incorruptible",
    "user_screenname": "Ramon88048523",
    "user_followers_count": 1959,
    "retweet_parent_id": 1592640308315045888
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 22:35:49 +0000 2022",
    "id": 1592647588263915520,
    "text": "@nachomdeo @compuulises Fue un comentario muy est\u00fapido. Rusia puede dejar Ucrania como un gran terreno bald\u00edo, pero es lo \u00fanico que tiene, porque la fuerzas convencionales han sido brutalmente zarandeandas\n\nOccidente tiene mucho m\u00e1s armamento nuclear y el de Rusia no se sabe en qu\u00e9 estado operativo est\u00e1",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nachomdeo",
        "name": "Nacho Montes de Oca",
        "id": 1090030958,
        "id_str": "1090030958",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "compuulises",
        "name": "Ulises\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
        "id": 801914114775912448,
        "id_str": "801914114775912448",
        "indices": [
          11,
          23
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1269462776,
    "user_name": "Abg. Marcelo Crovato",
    "user_screenname": "AbgMCrovato",
    "user_followers_count": 14956,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 22:39:52 +0000 2022",
    "id": 1592648607488176129,
    "text": "Rusia demostr\u00f3 que es un pa\u00eds del tercer mundo con armas nucleares.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 143469503,
    "user_name": "J H O N \ud83c\ude50",
    "user_screenname": "jhontelodice",
    "user_followers_count": 3062,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 22:40:01 +0000 2022",
    "id": 1592648645219823616,
    "text": "@picazomario A por los 9000 millones \u00bfO quieres tirar una bomba nuclear?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "picazomario",
        "name": "Mario Picazo",
        "id": 262077429,
        "id_str": "262077429",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 44209003,
    "user_name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\udde6 Alex T\u00e9llez",
    "user_screenname": "Alx_Tellez",
    "user_followers_count": 457,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 22:42:31 +0000 2022",
    "id": 1592649274374127616,
    "text": "@CNNEE \u00bf Rusia es tan ingenua que hace explotar dos misiles sin direcci\u00f3n para que caigan en Polonia?\n Los EEUU asegura, en caso de guerra nuclear, que su territorio no se ver\u00e1 afectado.\n \u00bfDe quien podemos sospechar?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CNNEE",
        "name": "CNN en Espa\u00f1ol",
        "id": 33884545,
        "id_str": "33884545",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1150601044084310016,
    "user_name": "LUZBEL, la Luz frente a los dogmas.",
    "user_screenname": "EdgarAv78819088",
    "user_followers_count": 114,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 22:44:06 +0000 2022",
    "id": 1592649672841383937,
    "text": "OTAN enfrenta ahora un dilema: si no hace nada, sus rivales creer\u00e1n que no est\u00e1n dispuestos a defenderse y avanzar\u00e1n (China sobre Taiw\u00e1n, Rusia desplegando nukes en Ucrania, etc.); si responden, elevan el riesgo de conflicto nuclear.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 383857045,
    "user_name": "Karlos A Rovira \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
    "user_screenname": "KarlosRovira",
    "user_followers_count": 6701,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 22:44:29 +0000 2022",
    "id": 1592649769293578240,
    "text": "@HipotesisPoder Desde hace muchos a\u00f1os se dijo que la OTAN atacar\u00eda directamente a Rusia, por ello, lo iban rodeando poco a poco. \n\nLa falsa bandera es el inicio de la ofensiva, c\u00f3mo responder\u00e1 Rusia? Tiene su arsenal nuclear estrat\u00e9gico disponible para borrar occidente?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HipotesisPoder",
        "name": "Alejandro Rodriguez Carrizosa",
        "id": 136047466,
        "id_str": "136047466",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1427072426228305922,
    "user_name": "Taki Unquy",
    "user_screenname": "RevoInca22",
    "user_followers_count": 90,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 23:02:22 +0000 2022",
    "id": 1592654269802770432,
    "text": "Una potencial guerra nuclear se aproxima... \u00a1Dios nos resguarde!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1496069618,
    "user_name": "Cesar Majano",
    "user_screenname": "HeroKonoha",
    "user_followers_count": 56,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 23:20:12 +0000 2022",
    "id": 1592658757695442944,
    "text": "RT @MexicanaNuclear: El ing. H\u00e9ctor L\u00f3pez Villarreal, en sesi\u00f3n plenaria dentro del congreso anual de la SNM. https://t.co/2SYA6W6OAb",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MexicanaNuclear",
        "name": "Sociedad Nuclear Mexicana",
        "id": 1184319302989729793,
        "id_str": "1184319302989729793",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 118288373,
    "user_name": "Gissel Robles",
    "user_screenname": "giss_3",
    "user_followers_count": 155,
    "retweet_parent_id": 1592251720650076166
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 23:24:25 +0000 2022",
    "id": 1592659818871164928,
    "text": "@PepeLePew_4 @viejoUS As\u00ed es, todos moriremos en el invierno nuclear o quedaremos deformes... \u00a1Que belleza!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PepeLePew_4",
        "name": "\u2119\ud835\udd56\ud835\udd61\ud835\udd56 \ud835\udd43\ud835\udd56 \u2119\ud835\udd56\ud835\udd68",
        "id": 1520031394147274752,
        "id_str": "1520031394147274752",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "viejoUS",
        "name": "Joe Biden \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u1d56\u1d43\u02b3\u1d52\u1d48\u02b8",
        "id": 1325181227272450054,
        "id_str": "1325181227272450054",
        "indices": [
          13,
          21
        ]
      }
    ],
    "user_id": 122152045,
    "user_name": "Fred",
    "user_screenname": "fredarpo",
    "user_followers_count": 1069,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 23:45:35 +0000 2022",
    "id": 1592665145624653824,
    "text": "@MarotoReyes Deber\u00edas documentarte tu. En lugar de meterle dinero a una cosa que en definitiva se saliendo del petr\u00f3leo y centrales nucleares, podr\u00edais financiar los coches de hidr\u00f3geno verde. Q no hac\u00e9is mas q vender humo. Adem\u00e1s, las bater\u00edas en muy poco tiempo se degradan. No sirven.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MarotoReyes",
        "name": "Reyes Maroto",
        "id": 1013051904396595200,
        "id_str": "1013051904396595200",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1213949063751593984,
    "user_name": "RamiroGonzalez\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
    "user_screenname": "jimmycastillo09",
    "user_followers_count": 22,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 23:53:59 +0000 2022",
    "id": 1592667259570253824,
    "text": "@Central3reality S\u00f3 os Chernobyl igual a Deolane",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Central3reality",
        "name": "Central Reality",
        "id": 1559382067686715392,
        "id_str": "1559382067686715392",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1438706771216961545,
    "user_name": "Lohane Bueno",
    "user_screenname": "LohaneBuenoHaha",
    "user_followers_count": 32,
    "retweet_parent_id": -1
  }
]