[
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 00:51:59 +0000 2022",
    "id": 1592319467857801216,
    "text": "La Turquie a confirm\u00e9 la rencontre entre les services secrets am\u00e9ricains et russes \u00e0 Ankara pour discuter des armes nucl\u00e9aires.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1340268883459125248,
    "user_name": "Keith H .FIsher \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "Hasskeith15",
    "user_followers_count": 2713,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 01:09:00 +0000 2022",
    "id": 1592323750263140352,
    "text": "Salle d'attente clinique m\u00e9d, j'ai une quinte de toux. Quand je rencontre le m\u00e9decin, il est v\u00eatu d'un habit anti-nucl\u00e9aire, d'un n95 et d'une paire de gant. Il savait que j'avais touss\u00e9, probablement rapport\u00e9 par les secr\u00e9taires. \ud83d\ude2c",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 368434192,
    "user_name": "Benoit Bourdeau",
    "user_screenname": "onveutd",
    "user_followers_count": 881,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 06:17:02 +0000 2022",
    "id": 1592401269372878848,
    "text": "RT @BranaaJean: Joe Biden et Xi Jinping ont d\u00e9clar\u00e9 leur opposition commune \u00e0 toute utilisation d'armes nucl\u00e9aires.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BranaaJean",
        "name": "jean-eric branaa",
        "id": 400194064,
        "id_str": "400194064",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1374615779421925376,
    "user_name": "BERTHO Erwan",
    "user_screenname": "bertho_erwan",
    "user_followers_count": 737,
    "retweet_parent_id": 1592212651681402880
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 06:37:35 +0000 2022",
    "id": 1592406440949747717,
    "text": "@BonPote Aucune mesure n'est n\u00e9cessaire pour rouler \u00e0 110 km/h sur autoroute.\nChacun peut rouler \u00e0 110 km/h sans contrainte.\nLa \"radicalit\u00e9\" ne se juge pas dans la facilit\u00e9, encore moins dans l'inutilit\u00e9.\nLe courage se mesure dans la difficult\u00e9: nucl\u00e9aire, mobilit\u00e9 \u00e9lectrique... = courage",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BonPote",
        "name": "Bon Pote",
        "id": 1052245995822739462,
        "id_str": "1052245995822739462",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1500051307520040964,
    "user_name": "RAVET Fr\u00e9d\u00e9ric",
    "user_screenname": "FreDRvet",
    "user_followers_count": 20,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 06:40:19 +0000 2022",
    "id": 1592407128840761347,
    "text": "@lapremiere Jean-Marc Jancovici , controvers\u00e9 dans son soutien au nucl\u00e9aire . Voir @Reporterre .",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lapremiere",
        "name": "La Premi\u00e8re",
        "id": 706819416,
        "id_str": "706819416",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Reporterre",
        "name": "Reporterre | Le m\u00e9dia de l'\u00e9cologie",
        "id": 810446802,
        "id_str": "810446802",
        "indices": [
          83,
          94
        ]
      }
    ],
    "user_id": 520609432,
    "user_name": "Annick Bourgeois",
    "user_screenname": "AnnickBourgeois",
    "user_followers_count": 593,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 06:41:14 +0000 2022",
    "id": 1592407359523258369,
    "text": "Le patron de la CIA parle nucl\u00e9aire et prisonniers avec son homologue russe https://t.co/6Yil4AxihV via @soir_officiel https://t.co/cXjgqTTBnI",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "soir_officiel",
        "name": "Le Soir d\u2019Alg\u00e9rie",
        "id": 1247568488257982469,
        "id_str": "1247568488257982469",
        "indices": [
          104,
          118
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1247568488257982469,
    "user_name": "Le Soir d\u2019Alg\u00e9rie",
    "user_screenname": "soir_officiel",
    "user_followers_count": 5511,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 07:36:42 +0000 2022",
    "id": 1592421318150205440,
    "text": "RT @Marc_Claret75: Aujourd'hui, \u00e9coeur\u00e9, de voir , tous perdu en France, la sant\u00e9 ,les satellites, Le nucl\u00e9aire, comment mes fran\u00e7ais peuve\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Marc_Claret75",
        "name": "CLARET Marc",
        "id": 702793371471970305,
        "id_str": "702793371471970305",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1217574386695393286,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Laurel & Hardy \ud83c\udf3f\u271d\ufe0f",
    "user_screenname": "joelhar27398180",
    "user_followers_count": 2288,
    "retweet_parent_id": 1592261210418089985
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 08:02:28 +0000 2022",
    "id": 1592427802535788544,
    "text": "Mais pourquoi je regarde encore les contenus mis en avant dans Google Actu moi \ud83d\ude05 Demain ce sera : \"Comment Batman et la fission nucl\u00e9aire nous permettent de mieux pr\u00e9parer une quiche lorraine sans p\u00e2te\" https://t.co/6fe2tgIUsb",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 367459846,
    "user_name": "Deriv",
    "user_screenname": "MrDeriv",
    "user_followers_count": 24104,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 08:48:53 +0000 2022",
    "id": 1592439483688923136,
    "text": "RT @YvesPDB: Les Etats-Unis et la Russie n\u00e9gocient en secret le futur partage du nucl\u00e9aire civil ukrainien https://t.co/ysj9KZsXPO",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YvesPDB",
        "name": "Yves Pozzo di Borgo",
        "id": 2365378849,
        "id_str": "2365378849",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1238762772474839042,
    "user_name": "ABEN Joe\ud83d\udc22J\ud83d\udd3a\ufe0f\ud83d\udc22L\ud83d\udd3a\ufe0f\ud83d\udc22M\ud83d\udd3a\ufe0f \u23f3\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc222022\ud83d\udc22\ud83c\udf1d",
    "user_screenname": "Joe2Aben",
    "user_followers_count": 866,
    "retweet_parent_id": 1591841948901543937
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 09:27:23 +0000 2022",
    "id": 1592449172510121985,
    "text": "@f_philippot Vive le d\u00e9mant\u00e8lement d\u2019EDF et fermons toutes les centrales nucl\u00e9aires, c\u2019est urgent",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 266728944,
    "user_name": "bsn",
    "user_screenname": "benbsn_",
    "user_followers_count": 155,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 10:19:00 +0000 2022",
    "id": 1592462162282262528,
    "text": "RT @MyrtoTripathi: \u2b07\ufe0f ordre de grandeur int\u00e9ressant.\n- la nuit la production \u00e9quivalente \u00e0 ce r\u00e9acteur nucl\u00e9aire serait donc assur\u00e9 par du\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MyrtoTripathi",
        "name": "Myrto TRIPATHI",
        "id": 1062450890299396096,
        "id_str": "1062450890299396096",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 857240255283548160,
    "user_name": "Louise Michel",
    "user_screenname": "LouiseM71493518",
    "user_followers_count": 766,
    "retweet_parent_id": 1592428854186250241
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 10:31:45 +0000 2022",
    "id": 1592465370908332032,
    "text": "Pour Jean-Marc Jancovici, remplacer le parc nucl\u00e9aire par du renouvelable est une ineptie https://t.co/si7wAXUu9l - editor/source : Victor de Thier\uff0c sur base d'une interview de Thomas Gadisseux",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 2359778089,
    "user_name": "Veille infopol",
    "user_screenname": "PolBegov",
    "user_followers_count": 5552,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 11:12:42 +0000 2022",
    "id": 1592475676321669121,
    "text": "RT @Marc_Claret75: Aujourd'hui, \u00e9coeur\u00e9, de voir , tous perdu en France, la sant\u00e9 ,les satellites, Le nucl\u00e9aire, comment mes fran\u00e7ais peuve\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Marc_Claret75",
        "name": "CLARET Marc",
        "id": 702793371471970305,
        "id_str": "702793371471970305",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2317245974,
    "user_name": "Christian Soulage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
    "user_screenname": "soulagec",
    "user_followers_count": 941,
    "retweet_parent_id": 1592261210418089985
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 11:21:39 +0000 2022",
    "id": 1592477928688058368,
    "text": "RT @fmbreon: Analyse hebdomadaire de la disponibilit\u00e9 du parc nucl\u00e9aire.  La remontada est, une fois de plus, pour la semaine prochaine.  S\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fmbreon",
        "name": "Francois-Marie Br\u00e9on",
        "id": 2301266917,
        "id_str": "2301266917",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 45832480,
    "user_name": "Solarus (parody) \u24c2\ufe0f",
    "user_screenname": "Solarus0",
    "user_followers_count": 3246,
    "retweet_parent_id": 1592477510159433729
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 11:45:29 +0000 2022",
    "id": 1592483926526025729,
    "text": "Chaque jour qui passe d\u00e9voile de + en + que les US sont \u00e0 la t\u00eate de la guerre contre la Russie men\u00e9e en Ukraine qui devient une victime \u00ab\u00a0collat\u00e9rale\u00a0\u00bb. Recours \u00e0 l'arme nucl\u00e9aire : le chef de la CIA rencontre son homologue russe en Turquie https://t.co/IfDPjj1uyj via @FRANCE24",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FRANCE24",
        "name": "FRANCE 24",
        "id": 1994321,
        "id_str": "1994321",
        "indices": [
          270,
          279
        ]
      }
    ],
    "user_id": 852606879012401152,
    "user_name": "Rosa cortes",
    "user_screenname": "rosita03580",
    "user_followers_count": 50,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 11:48:00 +0000 2022",
    "id": 1592484559882682375,
    "text": "@Anne_Stambach @FiAssemblee Arr\u00eatez vos salades, l'important c'est la d\u00e9carbonation pas les renouvelables. Et le mensonge du nucl\u00e9aire pas r\u00e9silient devient vraiment fatigant.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Anne_Stambach",
        "name": "Anne Stambach",
        "id": 866042492180975616,
        "id_str": "866042492180975616",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "FiAssemblee",
        "name": "Groupe parlementaire La France Insoumise - NUPES",
        "id": 882586464462270465,
        "id_str": "882586464462270465",
        "indices": [
          15,
          27
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3833045771,
    "user_name": "Monsieur Spock dans la galaxie",
    "user_screenname": "david_bardet",
    "user_followers_count": 76,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 12:44:19 +0000 2022",
    "id": 1592498732427522048,
    "text": "RT @Marc_Claret75: Aujourd'hui, \u00e9coeur\u00e9, de voir , tous perdu en France, la sant\u00e9 ,les satellites, Le nucl\u00e9aire, comment mes fran\u00e7ais peuve\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Marc_Claret75",
        "name": "CLARET Marc",
        "id": 702793371471970305,
        "id_str": "702793371471970305",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1363816137797074944,
    "user_name": "Petite Abeille",
    "user_screenname": "PetiteAbeille20",
    "user_followers_count": 467,
    "retweet_parent_id": 1592261210418089985
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 12:48:39 +0000 2022",
    "id": 1592499822933991427,
    "text": "RT @MichaelMickha: @demontvalon1 Hollande a quoi comme bilan ? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2026 d\u2019avoir coul\u00e9 le nucl\u00e9aire fran\u00e7ais comme l\u2019avait commenc\u00e9 Jospin ? Et a\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MichaelMickha",
        "name": "michael Tavernier",
        "id": 4728811835,
        "id_str": "4728811835",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      },
      {
        "screen_name": "demontvalon1",
        "name": "D. de Montvalon",
        "id": 429754596,
        "id_str": "429754596",
        "indices": [
          19,
          32
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1373039917,
    "user_name": "Ma\u00eetre Folas",
    "user_screenname": "MaitreFolas",
    "user_followers_count": 1225,
    "retweet_parent_id": 1592485182753640448
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 12:56:26 +0000 2022",
    "id": 1592501781690740741,
    "text": "Leurs tronches hyper angoissantes l\u00e0 \n\"nous allons tous mourir lors d'un holocauste climato-nucl\u00e9aire global, youpi le saut \u00e0 la perche !\" https://t.co/Bt0ZTwepXx",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 155028814,
    "user_name": "Jojo Slibard Adventure",
    "user_screenname": "JusteCule",
    "user_followers_count": 6505,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 13:10:01 +0000 2022",
    "id": 1592505200040120320,
    "text": "RT @IJustNeedCoffee: Fermer des centrales nucl\u00e9aires, \u00e9mettre des milliers de tonnes de CO2 en plus et proposer un permis carbone pour que\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "IJustNeedCoffee",
        "name": "Moi-M\u00eame",
        "id": 142239341,
        "id_str": "142239341",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 587376985,
    "user_name": "TontonMythik",
    "user_screenname": "TontonMytho",
    "user_followers_count": 317,
    "retweet_parent_id": 1592462394449887232
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 13:50:11 +0000 2022",
    "id": 1592515308325343232,
    "text": "@Anne_Stambach @FiAssemblee Arr\u00eatez avec vos r\u00eaves \u00e9loign\u00e9s de la r\u00e9alit\u00e9 !\nLa nuit le solaire ne produit pas et le vent est encore moins r\u00e9silient que le nucl\u00e9aire puisque d\u00e8s qu'il souffle trop fort on arr\u00eate les ventilateurs !\nOn atteint pas les objectifs parce que ceux qui les ont fix\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 tromp\u00e9s.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Anne_Stambach",
        "name": "Anne Stambach",
        "id": 866042492180975616,
        "id_str": "866042492180975616",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "FiAssemblee",
        "name": "Groupe parlementaire La France Insoumise - NUPES",
        "id": 882586464462270465,
        "id_str": "882586464462270465",
        "indices": [
          15,
          27
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3969436337,
    "user_name": "Alex MOUTET",
    "user_screenname": "moutet_a",
    "user_followers_count": 93,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 14:04:57 +0000 2022",
    "id": 1592519024457707520,
    "text": "RT @Marc_Claret75: Aujourd'hui, \u00e9coeur\u00e9, de voir , tous perdu en France, la sant\u00e9 ,les satellites, Le nucl\u00e9aire, comment mes fran\u00e7ais peuve\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Marc_Claret75",
        "name": "CLARET Marc",
        "id": 702793371471970305,
        "id_str": "702793371471970305",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1245611385259614208,
    "user_name": "Jean mimi \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\ude91\ud83c\udfe8\u26b0\ufe0f",
    "user_screenname": "avlulacjvaa",
    "user_followers_count": 671,
    "retweet_parent_id": 1592261210418089985
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 14:40:28 +0000 2022",
    "id": 1592527962511142912,
    "text": "@BouchnicoBobo Extr\u00eame \u00e9cole qui ont r\u00e9viser le nucl\u00e9aire ? mdr",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BouchnicoBobo",
        "name": "Bouchnico \ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddea",
        "id": 767422850215075841,
        "id_str": "767422850215075841",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1381346731674198018,
    "user_name": "Watynecc \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "natynecc",
    "user_followers_count": 90,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 14:49:15 +0000 2022",
    "id": 1592530172904980480,
    "text": "RT @27_ARTE: \"Nous ne sommes pas pr\u00e9par\u00e9s au pire sc\u00e9nario\", alerte @dorfman_p sp\u00e9cialiste des questions nucl\u00e9aires \u2622\ufe0f Mais alors, on fait\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "27_ARTE",
        "name": "27 - ARTE",
        "id": 2254889598,
        "id_str": "2254889598",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "dorfman_p",
        "name": "Dr Paul Dorfman",
        "id": 2151390708,
        "id_str": "2151390708",
        "indices": [
          68,
          78
        ]
      }
    ],
    "user_id": 564599371,
    "user_name": "L\u00e9onard Vincent",
    "user_screenname": "leonard_vincent",
    "user_followers_count": 7687,
    "retweet_parent_id": 1592200689735946240
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 14:50:50 +0000 2022",
    "id": 1592530571364036611,
    "text": "@ThomasFlxL @HuetSylvestre @humanite_fr @SMenesplier3 @AmarBellal Angi science parce qu'anti nucl\u00e9aire ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ThomasFlxL",
        "name": "Thomas L.",
        "id": 2304087656,
        "id_str": "2304087656",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "HuetSylvestre",
        "name": "Huet Sylvestre",
        "id": 2304941706,
        "id_str": "2304941706",
        "indices": [
          12,
          26
        ]
      },
      {
        "screen_name": "humanite_fr",
        "name": "L'Humanit\u00e9",
        "id": 53029114,
        "id_str": "53029114",
        "indices": [
          27,
          39
        ]
      },
      {
        "screen_name": "SMenesplier3",
        "name": "S\u00e9bastien Menesplier",
        "id": 1554329564339478528,
        "id_str": "1554329564339478528",
        "indices": [
          40,
          53
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AmarBellal",
        "name": "Amar Bellal",
        "id": 3345665607,
        "id_str": "3345665607",
        "indices": [
          54,
          65
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1490342988631150598,
    "user_name": "Plat Raoul",
    "user_screenname": "PlatRaoul",
    "user_followers_count": 71,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 15:28:40 +0000 2022",
    "id": 1592540092471857153,
    "text": "@GDestaerck Avec des salaires moyens de 300 euros/ mois en Ukraine, les patrons europ\u00e9ens tr\u00e9pignent dans l'attente de l'entr\u00e9e de ce pays dans l'UE, ravis de l'interdiction du syndicalisme, du Parti Communiste et des partis d'opposition.L'Otan attend d'y installer ses ogives nucl\u00e9aires",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GDestaerck",
        "name": "Gilliatt DE STA\u00cbRCK",
        "id": 843920722699390982,
        "id_str": "843920722699390982",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1317715626711011328,
    "user_name": "Patrick Vassas",
    "user_screenname": "VassasPatrick",
    "user_followers_count": 159,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 16:37:33 +0000 2022",
    "id": 1592557427500539906,
    "text": "Tribune dans la D\u00e9p\u00eache de Louviers la semaine derni\u00e8re : avec le lancement du d\u00e9bat national dans le cadre du projet de construction de 6 r\u00e9acteurs EPR nous le r\u00e9affirmons avec force : le nucl\u00e9aire est une \u00e9nergie fissile dangereuse inadapt\u00e9e au changement climatique ! https://t.co/z6qE4FGRf5",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1569633136711180289,
    "user_name": "Nolwenn L\u00e9ostic",
    "user_screenname": "Nolwennleo",
    "user_followers_count": 36,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 16:50:33 +0000 2022",
    "id": 1592560699074613248,
    "text": "Nucl\u00e9aire : la fili\u00e8re anticipe 13 000 recrutements par an pendant dix ans pour les centrales actuelles et les nouveaux EPR\n\nhttps://t.co/88Qxq27FyJ https://t.co/2PxHvkBH62",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 38395124,
    "user_name": "franceinfo",
    "user_screenname": "franceinfo",
    "user_followers_count": 2263297,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 17:16:10 +0000 2022",
    "id": 1592567145694916610,
    "text": "@franceinfo N'oubliez surtout jamais qui r\u00e9alisent les interventions ! + de 90% des activit\u00e9s #nucl\u00e9aire (radioprotection-maintenance-d\u00e9mant\u00e8lement-assainissement) sont toutes en sous-traitance #Transparence MZC https://t.co/5aKDcsUvsP Sous-traitance bafou\u00e9e = Suret\u00e9 menac\u00e9e #UrgenceSociale",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          94,
          104
        ]
      },
      {
        "text": "Transparence",
        "indices": [
          194,
          207
        ]
      },
      {
        "text": "UrgenceSociale",
        "indices": [
          276,
          291
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "franceinfo",
        "name": "franceinfo",
        "id": 38395124,
        "id_str": "38395124",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 91562798,
    "user_name": "Sentinelle",
    "user_screenname": "sentinelle26",
    "user_followers_count": 1228,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 17:19:56 +0000 2022",
    "id": 1592568093616017408,
    "text": "RT @UkraineStand: #Zelensky #G20: \u00ab L\u2019#Ukraine propose aux ppaux \u00c9tats du monde d'\u00eatre co-cr\u00e9ateurs de la paix\u00bb =&gt; s\u00fbret\u00e9 nucl\u00e9aire, alimen\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zelensky",
        "indices": [
          18,
          27
        ]
      },
      {
        "text": "G20",
        "indices": [
          28,
          32
        ]
      },
      {
        "text": "Ukraine",
        "indices": [
          38,
          46
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "UkraineStand",
        "name": "StandWithUkraine",
        "id": 1496447987735748611,
        "id_str": "1496447987735748611",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4887757924,
    "user_name": "Lyliane Jacobson",
    "user_screenname": "LylJac92",
    "user_followers_count": 423,
    "retweet_parent_id": 1592482988729982978
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 18:37:09 +0000 2022",
    "id": 1592587525847388160,
    "text": "RT @PhilippeMurer: 46% du parc nucl\u00e9aire d\u2019EDF est encore \u00e0 l\u2019arr\u00eat.\n\u00c7a co\u00fbtera un \u00ab\u00a0pognon de dingue\u00a0\u00bb: plus de 50 milliards pour EDF.\nEt\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PhilippeMurer",
        "name": "Philippe Murer \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 2907408203,
        "id_str": "2907408203",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1415244537006526468,
    "user_name": "Zarathoustra",
    "user_screenname": "Hartman29742651",
    "user_followers_count": 529,
    "retweet_parent_id": 1592585941805326337
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 18:38:46 +0000 2022",
    "id": 1592587932690370560,
    "text": "RT @femeninna: Lavrov qualifie d'\"irr\u00e9alistes\" les demandes de paix de Zelensky, qui incluent la s\u00e9curit\u00e9 nucl\u00e9aire, alimentaire et \u00e9nerg\u00e9t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "femeninna",
        "name": "inna shevchenko",
        "id": 732393506,
        "id_str": "732393506",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1581396568300740609,
    "user_name": "SAUCE PIQUANTE",
    "user_screenname": "SAUCEPIQUANTE01",
    "user_followers_count": 109,
    "retweet_parent_id": 1592488498430414849
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 18:42:33 +0000 2022",
    "id": 1592588884776738819,
    "text": "Pour ceux qui n'auraient pas le temps : on parle de nos politiques belges (et fran\u00e7ais pour le coup) par rapport au nucl\u00e9aire \u00e0 partir de la minute 11...",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 18455866,
    "user_name": "Ben H",
    "user_screenname": "maisonhanssens",
    "user_followers_count": 230,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 18:42:51 +0000 2022",
    "id": 1592588960299356161,
    "text": "Le #nucl\u00e9aire est d\u00e9cid\u00e9ment une \u00e9nergie dangereuse ! A suivre cette semaine pour de nouvelles infos ! @LisaBelluco",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LisaBelluco",
        "name": "Lisa Belluco",
        "id": 743100055519952896,
        "id_str": "743100055519952896",
        "indices": [
          103,
          115
        ]
      }
    ],
    "user_id": 186052612,
    "user_name": "Emmanuel Poilane \ud83d\udd3b",
    "user_screenname": "emmanuelpoilane",
    "user_followers_count": 4379,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 18:48:52 +0000 2022",
    "id": 1592590474426355713,
    "text": "@andreivaitovich Il faut tout de suite engager un conflit nucl\u00e9aire contre la Russie et pulv\u00e9riser Moscou pour en finir avec Vladimir Hitler Poutine et r\u00e9tablir la paix mondiale \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "andreivaitovich",
        "name": "Andre\u00ef VAITOVICH",
        "id": 2354428959,
        "id_str": "2354428959",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1521857880797896713,
    "user_name": "Europistan\u2699\ufe0f",
    "user_screenname": "MenaceDigitale",
    "user_followers_count": 67,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 18:58:48 +0000 2022",
    "id": 1592592974244098048,
    "text": "RT @PhilippeMurer: 46% du parc nucl\u00e9aire d\u2019EDF est encore \u00e0 l\u2019arr\u00eat.\n\u00c7a co\u00fbtera un \u00ab\u00a0pognon de dingue\u00a0\u00bb: plus de 50 milliards pour EDF.\nEt\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PhilippeMurer",
        "name": "Philippe Murer \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 2907408203,
        "id_str": "2907408203",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1423952558167625728,
    "user_name": "Jacolot Anne",
    "user_screenname": "partageinfos",
    "user_followers_count": 851,
    "retweet_parent_id": 1592585941805326337
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 19:08:22 +0000 2022",
    "id": 1592595381782999040,
    "text": "RT @PhilippeMurer: 46% du parc nucl\u00e9aire d\u2019EDF est encore \u00e0 l\u2019arr\u00eat.\n\u00c7a co\u00fbtera un \u00ab\u00a0pognon de dingue\u00a0\u00bb: plus de 50 milliards pour EDF.\nEt\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PhilippeMurer",
        "name": "Philippe Murer \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 2907408203,
        "id_str": "2907408203",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1468536024049815555,
    "user_name": "Anne Francoise Ehouarne",
    "user_screenname": "AnneEhouarne",
    "user_followers_count": 90,
    "retweet_parent_id": 1592585941805326337
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 19:13:51 +0000 2022",
    "id": 1592596761683853312,
    "text": "RT @PhilippeMurer: 46% du parc nucl\u00e9aire d\u2019EDF est encore \u00e0 l\u2019arr\u00eat.\n\u00c7a co\u00fbtera un \u00ab\u00a0pognon de dingue\u00a0\u00bb: plus de 50 milliards pour EDF.\nEt\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PhilippeMurer",
        "name": "Philippe Murer \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 2907408203,
        "id_str": "2907408203",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2882800324,
    "user_name": "Victorien labranche",
    "user_screenname": "Hemera_rijsel",
    "user_followers_count": 293,
    "retweet_parent_id": 1592585941805326337
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 19:25:09 +0000 2022",
    "id": 1592599605417738240,
    "text": "RT @AlexanderPrym: #matin1 @JMJancovici clashe @Ecolo @groen et leur course \u00e0 l'anti-nucl\u00e9aire. C'est une question de temps, chaque ann\u00e9e c\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "matin1",
        "indices": [
          19,
          26
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlexanderPrym",
        "name": "Alexander Prym",
        "id": 377870547,
        "id_str": "377870547",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JMJancovici",
        "name": "Jean-Marc Jancovici",
        "id": 489006512,
        "id_str": "489006512",
        "indices": [
          27,
          39
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Ecolo",
        "name": "Ecolo",
        "id": 14514457,
        "id_str": "14514457",
        "indices": [
          47,
          53
        ]
      },
      {
        "screen_name": "groen",
        "name": "Groen",
        "id": 8200752,
        "id_str": "8200752",
        "indices": [
          54,
          60
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1552207684677648385,
    "user_name": "claude porignon\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\uddd2",
    "user_screenname": "CPorignon",
    "user_followers_count": 63,
    "retweet_parent_id": 1592412056774668288
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 19:37:19 +0000 2022",
    "id": 1592602667280666624,
    "text": "RT @27_ARTE: \"Nous ne sommes pas pr\u00e9par\u00e9s au pire sc\u00e9nario\", alerte @dorfman_p sp\u00e9cialiste des questions nucl\u00e9aires \u2622\ufe0f Mais alors, on fait\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "27_ARTE",
        "name": "27 - ARTE",
        "id": 2254889598,
        "id_str": "2254889598",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "dorfman_p",
        "name": "Dr Paul Dorfman",
        "id": 2151390708,
        "id_str": "2151390708",
        "indices": [
          68,
          78
        ]
      }
    ],
    "user_id": 17271007,
    "user_name": "Denis_Baupin",
    "user_screenname": "Denis_Baupin",
    "user_followers_count": 16678,
    "retweet_parent_id": 1592200689735946240
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 19:38:09 +0000 2022",
    "id": 1592602876983259136,
    "text": "@sylvainmaltais4 @TitineKool @Deltat34 La pr\u00e9sidente et des hommes influents du pays organisent des projets pour pr\u00e9parer l'\u00eele \u00e0 la guerre , et sa d\u00e9fense, c'est d\u00e9j\u00e0 un premier pas , mais parfois je me dis que Taiwan n'aurait pas d\u00fb abandonner son programme nucl\u00e9aire dans les ann\u00e9es 80",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "sylvainmaltais4",
        "name": "sylvain maltais \ud83c\udde8\ud83c\udde6",
        "id": 1492864484494479372,
        "id_str": "1492864484494479372",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "TitineKool",
        "name": "TitineKool",
        "id": 2255615984,
        "id_str": "2255615984",
        "indices": [
          17,
          28
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Deltat34",
        "name": "Deltat \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \u270a",
        "id": 1914394634,
        "id_str": "1914394634",
        "indices": [
          29,
          38
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1558321789121560576,
    "user_name": "J\u00e4ger l Junior",
    "user_screenname": "Scientist_jr_ll",
    "user_followers_count": 80,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 19:43:14 +0000 2022",
    "id": 1592604156258570240,
    "text": "Bah j'esp\u00e8re, ce serait con qu'un armageddon nucl\u00e9aire d\u00e9bute alors que je viens enfin d'arr\u00eater de fumer.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 5817212,
    "user_name": "Christophe Carron \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
    "user_screenname": "krstv",
    "user_followers_count": 35977,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 19:44:48 +0000 2022",
    "id": 1592604550527324161,
    "text": "RT @HerveLeFur: Portrait de Michel Polnareff \nDessin aux crayons graphite Caran d'Ache \nSur feuille A4 Bristol Lana \n#michelpolnareff @MICH\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "michelpolnareff",
        "indices": [
          117,
          133
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HerveLeFur",
        "name": "Herv\u00e9 Le Fur",
        "id": 340400868,
        "id_str": "340400868",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 299780605,
    "user_name": "ClaireParisJazz \u0646",
    "user_screenname": "claireparisjazz",
    "user_followers_count": 5241,
    "retweet_parent_id": 1592458591969357824
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 19:46:37 +0000 2022",
    "id": 1592605007702290432,
    "text": "@ElTerai @DeMolJonathan @CerfiaFR Ton commentaire serait valable si les forces de dissuasions nucl\u00e9aires n\u2019existaient pas \ud83d\ude02",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ElTerai",
        "name": "Terai",
        "id": 702174419637161984,
        "id_str": "702174419637161984",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "DeMolJonathan",
        "name": "\u26e9\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Monkey-D-Jonathan \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u26e9\ufe0f",
        "id": 847283498,
        "id_str": "847283498",
        "indices": [
          9,
          23
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CerfiaFR",
        "name": "Cerfia",
        "id": 971820228,
        "id_str": "971820228",
        "indices": [
          24,
          33
        ]
      }
    ],
    "user_id": 108947365,
    "user_name": "Saidou \u2744\ufe0f",
    "user_screenname": "saidouchb",
    "user_followers_count": 2683,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 20:18:02 +0000 2022",
    "id": 1592612913973714945,
    "text": "RT @MyrtoTripathi: \u2b07\ufe0f ordre de grandeur int\u00e9ressant.\n- la nuit la production \u00e9quivalente \u00e0 ce r\u00e9acteur nucl\u00e9aire serait donc assur\u00e9 par du\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MyrtoTripathi",
        "name": "Myrto TRIPATHI",
        "id": 1062450890299396096,
        "id_str": "1062450890299396096",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3068389066,
    "user_name": "GIGA \u0336d\u0336m\u0336i\u0336r\u0336a\u0336b\u0336l\u0336e\u0336",
    "user_screenname": "GIIGA30",
    "user_followers_count": 180,
    "retweet_parent_id": 1592428854186250241
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 20:53:01 +0000 2022",
    "id": 1592621717796818944,
    "text": "@PalomaMoritz @cdion @ARTEfr A l'instant : \"Il ne fait aucun doute que l'Eolien est beaucoup moins polluant,.. que le nucl\u00e9aire\" ! Et le nucl\u00e9aire est mis de c\u00f4t\u00e9.\nComment d\u00e9cr\u00e9dibiliser l'ensemble en une phrase.. comment penser pouvoir \u00eatre pris au s\u00e9rieux ensuite ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PalomaMoritz",
        "name": "Paloma Moritz",
        "id": 813039421,
        "id_str": "813039421",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "cdion",
        "name": "Cyril Dion",
        "id": 30232889,
        "id_str": "30232889",
        "indices": [
          14,
          20
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ARTEfr",
        "name": "ARTE",
        "id": 14140057,
        "id_str": "14140057",
        "indices": [
          21,
          28
        ]
      }
    ],
    "user_id": 132314308,
    "user_name": "Pierre Baudracco",
    "user_screenname": "pierrebod",
    "user_followers_count": 1127,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 20:58:54 +0000 2022",
    "id": 1592623198377762816,
    "text": "@daryo @renaudpila D'accord avec vous.\nSeulement le probl\u00e8me est que la \"Charogne\" , dispose d'un important arsenal nucl\u00e9aire.\nSinon, depuis longtemps d\u00e9j\u00e0, qu'on lui aurait coup\u00e9 les oreilles et la queue ! https://t.co/MqaD34p9Z8",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "daryo",
        "name": "S\u00e9bastien",
        "id": 19907335,
        "id_str": "19907335",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      },
      {
        "screen_name": "renaudpila",
        "name": "Renaud Pila",
        "id": 60927960,
        "id_str": "60927960",
        "indices": [
          7,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1477344031927586819,
    "user_name": "Napora Michel Romain",
    "user_screenname": "NaporaMichel",
    "user_followers_count": 0,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 21:00:14 +0000 2022",
    "id": 1592623533951447043,
    "text": "@TAnticlerical \" Une lev\u00e9e de doute consiste \u00e0 v\u00e9rifier l'origine d'une alerte dans un dispositif de surveillance en envoyant une bombe nucl\u00e9aire sur la Russie \"",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "TAnticlerical",
        "name": "\u039c\u03b9\u03c3\u03ce \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03c4\u03bf\u03bd \u0395\u03bc\u03b1\u03bd\u03bf\u03c5\u03ad\u03bb \u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03cc\u03bd",
        "id": 1329400625591881730,
        "id_str": "1329400625591881730",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 227543863,
    "user_name": "Yara Amendiares.\ud83e\udd8b\ud83c\udf44\ud83d\uddfa\ufe0f",
    "user_screenname": "foushi19",
    "user_followers_count": 3911,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 21:03:32 +0000 2022",
    "id": 1592624364394287104,
    "text": "RT @PhilippeMurer: 46% du parc nucl\u00e9aire d\u2019EDF est encore \u00e0 l\u2019arr\u00eat.\n\u00c7a co\u00fbtera un \u00ab\u00a0pognon de dingue\u00a0\u00bb: plus de 50 milliards pour EDF.\nEt\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PhilippeMurer",
        "name": "Philippe Murer \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 2907408203,
        "id_str": "2907408203",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1377895501,
    "user_name": "IrOnLivier \ud83e\udd55\ud83e\udd55\ud83e\udd55\ud83e\udd55",
    "user_screenname": "IrOnlivier",
    "user_followers_count": 56,
    "retweet_parent_id": 1592585941805326337
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 21:04:32 +0000 2022",
    "id": 1592624616065105920,
    "text": "RT @PhilippeMurer: 46% du parc nucl\u00e9aire d\u2019EDF est encore \u00e0 l\u2019arr\u00eat.\n\u00c7a co\u00fbtera un \u00ab\u00a0pognon de dingue\u00a0\u00bb: plus de 50 milliards pour EDF.\nEt\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PhilippeMurer",
        "name": "Philippe Murer \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 2907408203,
        "id_str": "2907408203",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1444631501891645444,
    "user_name": "Chris Toof",
    "user_screenname": "toof_chris",
    "user_followers_count": 1447,
    "retweet_parent_id": 1592585941805326337
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 21:10:54 +0000 2022",
    "id": 1592626218272444416,
    "text": "@francoisdesmet @JMJancovici Tant que la Chine, l'Inde, l'Afrique et les USA n'en auront rien \u00e0 faire, nous pisserons dans un violon, Mr Desmet. Prolonger des centrales nucl\u00e9aires ok, construire les nouvelles g\u00e9n\u00e9rations utilisant leurs d\u00e9chets \u00e0 c\u00f4t\u00e9 ? ah heu mais ...",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "francoisdesmet",
        "name": "Fran\u00e7ois De Smet \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "id": 200876111,
        "id_str": "200876111",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JMJancovici",
        "name": "Jean-Marc Jancovici",
        "id": 489006512,
        "id_str": "489006512",
        "indices": [
          16,
          28
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1529213925052522496,
    "user_name": "Ben",
    "user_screenname": "exbenoit_net",
    "user_followers_count": 85,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 21:30:18 +0000 2022",
    "id": 1592631100450668544,
    "text": "@koko_sfsf @DidierLembrouye @gamezze_14 @CerfiaFR J'esp\u00e8re sah je me vois d\u00e9j\u00e0 sous les bombes nucl\u00e9aires et je passais une bonne soir\u00e9e jusqu'\u00e0 \u00e7a .... \ud83d\ude2d",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "koko_sfsf",
        "name": "\ud835\ude3f\ud835\ude44\ud835\ude48\ud835\ude40\ud835\ude43 \ud83e\udd77\ud83c\udffd\ud83e\udd81",
        "id": 1201221759653089280,
        "id_str": "1201221759653089280",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "DidierLembrouye",
        "name": "Didier L'embrouille",
        "id": 1207263268131225601,
        "id_str": "1207263268131225601",
        "indices": [
          11,
          27
        ]
      },
      {
        "screen_name": "gamezze_14",
        "name": "GAMEZZE",
        "id": 792770131483123713,
        "id_str": "792770131483123713",
        "indices": [
          28,
          39
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CerfiaFR",
        "name": "Cerfia",
        "id": 971820228,
        "id_str": "971820228",
        "indices": [
          40,
          49
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1155178621587394565,
    "user_name": "deadlyexpress",
    "user_screenname": "deadlyexpress1",
    "user_followers_count": 5,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 21:43:04 +0000 2022",
    "id": 1592634313304313856,
    "text": "RT @PaNormandin: Bon \u00e0 savoir: il est interdit de fabriquer ou entreposer une arme nucl\u00e9aire \u00e0 Montr\u00e9al. Et quiconque oserait aller \u00e0 l'enc\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PaNormandin",
        "name": "Pa Normandin",
        "id": 29230237,
        "id_str": "29230237",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 86425142,
    "user_name": "michel belleau",
    "user_screenname": "mibel007",
    "user_followers_count": 1408,
    "retweet_parent_id": 1592589632503304193
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 22:10:57 +0000 2022",
    "id": 1592641330370719744,
    "text": "@BFMTV Pour qu'il fasse du bruit encore La LFI??\nMacron quoi qu'on en pense ''est calme et s\u00e9rieux ''. M\u00eame si on approuve pas son programme..il est d'un calme ''RECOMMANDABLE'' quand on est aux commandes d'un etat puissance nucl\u00e9aire comme la France. IMAGINEZ M\u00e9lenchon a l'\u00c9lys\u00e9e !!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1442104311689875460,
    "user_name": "etitah etitah",
    "user_screenname": "Etitah_FANNY",
    "user_followers_count": 2,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 22:27:18 +0000 2022",
    "id": 1592645444970184705,
    "text": "La fili\u00e8re nucl\u00e9aire veut recruter 10 000 \u00e0 15 000 personnes par an jusqu'en 2030 https://t.co/sw0TjSWFrt",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 200572368,
    "user_name": "Michel Domec",
    "user_screenname": "cemodf1",
    "user_followers_count": 2446,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 22:47:01 +0000 2022",
    "id": 1592650406852988930,
    "text": "@ilu64 @hestebannicolas @NicolasMeilhan S\u2019il y\u2019a une guerre entre Russie et OTAN, elle sera forc\u00e9ment nucl\u00e9aire. Et comme le disent tous les sp\u00e9cialistes, personne ne sort gagnant d\u2019une guerre nucl\u00e9aire. La Russie, comme l\u2019OTAN ont les moyens de frapper n\u2019importe quel point sur le globe terrestre. Personne ne gagnerait",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ilu64",
        "name": "ilu \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83e\udd7d",
        "id": 3306875301,
        "id_str": "3306875301",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      },
      {
        "screen_name": "hestebannicolas",
        "name": "hesteban nicolas",
        "id": 1098135013,
        "id_str": "1098135013",
        "indices": [
          7,
          23
        ]
      },
      {
        "screen_name": "NicolasMeilhan",
        "name": "Nicolas Meilhan",
        "id": 2546153238,
        "id_str": "2546153238",
        "indices": [
          24,
          39
        ]
      }
    ],
    "user_id": 791427729052823553,
    "user_name": "4Pac \ud83c\udde7\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\udde7",
    "user_screenname": "veufcliquot",
    "user_followers_count": 319,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 23:16:26 +0000 2022",
    "id": 1592657809786961921,
    "text": "@__NIAMOR__ @CerfiaFR Meilleur arm\u00e9e que l'Ukraine. En mat\u00e9riel peut \u00eatre mais c'est pas dit qu'il puisse r\u00e9sister a une frappe tactique nucl\u00e9aire s'ils osent attaquer la Russie !",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "__NIAMOR__",
        "name": "\uea00\ud835\ude49\ud835\ude44\ud835\ude3c\ud835\ude48\ud835\ude4a\ud835\ude4d \u2746",
        "id": 1549472699273154561,
        "id_str": "1549472699273154561",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CerfiaFR",
        "name": "Cerfia",
        "id": 971820228,
        "id_str": "971820228",
        "indices": [
          12,
          21
        ]
      }
    ],
    "user_id": 851458079392714754,
    "user_name": "Orso",
    "user_screenname": "Paname9_3",
    "user_followers_count": 72,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 23:23:13 +0000 2022",
    "id": 1592659516881272832,
    "text": "RT @LoudL: Peu de temps avant que l'on apprennent l'annulation des plans de modernisation de l'\u00e9nergie nucl\u00e9aire su\u00e9doise, une conf\u00e9rence s\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LoudL",
        "name": "Louise de Lannoy",
        "id": 127659284,
        "id_str": "127659284",
        "indices": [
          3,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 195332262,
    "user_name": "Samir Daoulette \ud83c\udf52\ud83c\udf52 LFI \ud835\udfbf INSOUMIS \ud835\udfbf\ud83c\udf52\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udd3b",
    "user_screenname": "SamirDao",
    "user_followers_count": 3860,
    "retweet_parent_id": 1592632720513200130
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 15 23:26:28 +0000 2022",
    "id": 1592660334757969920,
    "text": "Le reproche sous-jacent c'est que, les antinucl\u00e9aires dont le discours reposent sur l'alarmisme contre un danger existentiel, tels certains antivax par exemple, arr\u00eatent leur raisonnement au seul danger, ou potentiel de danger.\n\n2/23",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 2767488183,
    "user_name": "Tristan Kamin",
    "user_screenname": "TristanKamin",
    "user_followers_count": 53860,
    "retweet_parent_id": -1
  }
]