[
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 00:22:08 +0000 2022",
    "id": 1590862404396912640,
    "text": "RT @David_qva: Ir\u00e1n informa construcci\u00f3n de su primer misil hipers\u00f3nico... lo cu\u00e1l anular\u00eda las armas nucleares israel\u00edtas en sus propias b\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "David_qva",
        "name": "D\u039bVID.cu",
        "id": 1094621649922592769,
        "id_str": "1094621649922592769",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 128690365,
    "user_name": "alec790",
    "user_screenname": "Alejo02",
    "user_followers_count": 40,
    "retweet_parent_id": 1590753695905755136
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 00:38:16 +0000 2022",
    "id": 1590866464487378944,
    "text": "RT @David_qva: Ir\u00e1n informa construcci\u00f3n de su primer misil hipers\u00f3nico... lo cu\u00e1l anular\u00eda las armas nucleares israel\u00edtas en sus propias b\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "David_qva",
        "name": "D\u039bVID.cu",
        "id": 1094621649922592769,
        "id_str": "1094621649922592769",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1385886084,
    "user_name": "MORGAN FUENMAYOR",
    "user_screenname": "morfubos",
    "user_followers_count": 1252,
    "retweet_parent_id": 1590753695905755136
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 00:57:21 +0000 2022",
    "id": 1590871266982252544,
    "text": "RT @CarlosAJimnez4: El fuego consume el CENTRO DE INVESTIGACI\u00d3N NUCLEAR DE DIMONA en ISRAEL! https://t.co/iQNmlA95m4",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CarlosAJimnez4",
        "name": "CARLOS AGUIAR.geopol\u00edtica \ud83c\udf10\u2122\ufe0f\u00ae\ufe0f!",
        "id": 977330545377071105,
        "id_str": "977330545377071105",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2842087811,
    "user_name": "MARLE",
    "user_screenname": "marlen973",
    "user_followers_count": 199,
    "retweet_parent_id": 1590546868882137089
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 01:05:37 +0000 2022",
    "id": 1590873347365441536,
    "text": "menos mal que me fui, aca solo hay peligro de bombas nucleares asi que tranqui",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 503405605,
    "user_name": "Gordo\u00ae",
    "user_screenname": "quemadedos",
    "user_followers_count": 164,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 01:57:27 +0000 2022",
    "id": 1590886391617294336,
    "text": "RT @OperadorNuclear: La decisi\u00f3n de Maersk.\n\nOtras empresas y otros pa\u00edses han optado por la generaci\u00f3n de hidr\u00f3geno verde con energ\u00eda nucl\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2679109831,
    "user_name": "emilio lindosa lucas",
    "user_screenname": "411emilio",
    "user_followers_count": 4335,
    "retweet_parent_id": 1590831824250359808
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 02:25:04 +0000 2022",
    "id": 1590893341582839808,
    "text": "@lean_elInmortal doy vuelta el pa\u00eds como una media. Me al\u00edo a Rusia, desarrollo poder nuclear,creo un ej\u00e9rcito ultra profesional, abro todos los astilleros cerrados y barcos, muchos barcos, para matar la pesca ilegal y env\u00edar los productos sin tener que pagar flete. Pena de muerte a la trata etc",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lean_elInmortal",
        "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 Lean El Inmortal \ud83d\udc7b",
        "id": 910981633,
        "id_str": "910981633",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 261058007,
    "user_name": "Carlito Brigante",
    "user_screenname": "Antibobo",
    "user_followers_count": 1952,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 03:29:36 +0000 2022",
    "id": 1590909581940908032,
    "text": "RT @CarlosAJimnez4: El fuego consume el CENTRO DE INVESTIGACI\u00d3N NUCLEAR DE DIMONA en ISRAEL! https://t.co/iQNmlA95m4",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CarlosAJimnez4",
        "name": "CARLOS AGUIAR.geopol\u00edtica \ud83c\udf10\u2122\ufe0f\u00ae\ufe0f!",
        "id": 977330545377071105,
        "id_str": "977330545377071105",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 137165486,
    "user_name": "Marlene Barreto",
    "user_screenname": "ErnaMarlene",
    "user_followers_count": 1230,
    "retweet_parent_id": 1590546868882137089
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 03:51:23 +0000 2022",
    "id": 1590915063887822848,
    "text": "@aperezruiz13 @YouTube Mmm\nEn este mismo instante hay mas de 1000 ojivas nucleares apuntando directamente a Moscu.\nDesde Turquia, Polonia, Holanda, Belgica... y eso es demasiado cerca de Moscu, que esta cerca a Ucrania...\n\nAntes que Putin lance un misil, le caeran 2000, interceptara 1000, y adios Moscu",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "aperezruiz13",
        "name": "A.P-macha_quito",
        "id": 1189265442101174272,
        "id_str": "1189265442101174272",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "YouTube",
        "name": "YouTube",
        "id": 10228272,
        "id_str": "10228272",
        "indices": [
          14,
          22
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1043721698607026177,
    "user_name": "Carlos Fern\u00e1ndez",
    "user_screenname": "Yekemutaje",
    "user_followers_count": 56,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 04:17:22 +0000 2022",
    "id": 1590921602811985921,
    "text": "@nuclearclimber Jajajajaja su mero mole mi Carnal.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nuclearclimber",
        "name": "Antonio Maximo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddec\ud83c\uddf7",
        "id": 62293876,
        "id_str": "62293876",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1321476664401035280,
    "user_name": "\ud83d\udc3c\ud83d\ude08Panda_Del_Mal\ud83d\udda4\ud83e\udd0d",
    "user_screenname": "divino_panda",
    "user_followers_count": 22540,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 04:39:45 +0000 2022",
    "id": 1590927235766444033,
    "text": "RT @Charlyx22: Ustedes vieron u oyeron en alg\u00fan medio aparte de informe ayer sobre el programa nuclear irani y las implicancias argentinas\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Charlyx22",
        "name": "Charlyx22",
        "id": 169208728,
        "id_str": "169208728",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1548685612651188224,
    "user_name": "Noe",
    "user_screenname": "Noe118120921",
    "user_followers_count": 712,
    "retweet_parent_id": 1584582762593673216
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 07:41:09 +0000 2022",
    "id": 1590972886571155456,
    "text": "@IreneMontero Si ahora mismo en Espa\u00f1a hubiera un desastre nuclear y gobernase una dictadura militar despiadada que nos oprimiera y nos esclavizara saldr\u00edamos ganando solo porque usted estar\u00eda en a tomar por culo",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "IreneMontero",
        "name": "Irene Montero",
        "id": 372812630,
        "id_str": "372812630",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1295335356775235584,
    "user_name": "Bones",
    "user_screenname": "WhiteVcf",
    "user_followers_count": 300,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 09:18:31 +0000 2022",
    "id": 1590997389686427648,
    "text": "@ionebelarra Reto clim\u00e1tico pasa necesariamente, por abandonar la agenda 20-30 y empezar ya a construir centrales nucleares. Ese es el enfoque lo dem\u00e1s es dilapidar el dinero de los contribuyentes",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ionebelarra",
        "name": "Ione Belarra",
        "id": 344739325,
        "id_str": "344739325",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1445058186956914700,
    "user_name": "Salbasan",
    "user_screenname": "Salbasan1",
    "user_followers_count": 47,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 09:52:31 +0000 2022",
    "id": 1591005946062704641,
    "text": "RT @David_qva: Ir\u00e1n informa construcci\u00f3n de su primer misil hipers\u00f3nico... lo cu\u00e1l anular\u00eda las armas nucleares israel\u00edtas en sus propias b\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "David_qva",
        "name": "D\u039bVID.cu",
        "id": 1094621649922592769,
        "id_str": "1094621649922592769",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 71145164,
    "user_name": "Luzmary Ch\u00e4vez",
    "user_screenname": "LUZMARINANGA",
    "user_followers_count": 5147,
    "retweet_parent_id": 1590753695905755136
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 09:57:03 +0000 2022",
    "id": 1591007086938558464,
    "text": "@ChristianDVill Mi sensaci\u00f3n es que al final de todo este jaleo, se llegara a un acuerdo en el que Rusia solo va a lograr conservar Crimea.  Y eso, porque tiene armas nucleares.\n\nhttps://t.co/X2FBXgNlm6",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ChristianDVill",
        "name": "Christian D. Villanueva L\u00f3pez",
        "id": 1295409497951920128,
        "id_str": "1295409497951920128",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1076194723,
    "user_name": "Guillermo Ferrer",
    "user_screenname": "fenris1234",
    "user_followers_count": 1844,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 10:34:07 +0000 2022",
    "id": 1591016415045324803,
    "text": "@OperadorNuclear @cameconews Hay un mapa de los principales yacimientos de uranio en el mundo?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "cameconews",
        "name": "Cameco Corporation",
        "id": 315513560,
        "id_str": "315513560",
        "indices": [
          17,
          28
        ]
      }
    ],
    "user_id": 522654816,
    "user_name": "Bio",
    "user_screenname": "Johnconnieve",
    "user_followers_count": 315,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 11:10:23 +0000 2022",
    "id": 1591025541880369153,
    "text": "RT @CNNEE: \ud83d\udccc El impulso de DeSantis para 2024\n\ud83d\udccc El control del Senado sigue en juego\n\ud83d\udccc Rusia podr\u00eda probar un torpedo de propulsi\u00f3n nuclear\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CNNEE",
        "name": "CNN en Espa\u00f1ol",
        "id": 33884545,
        "id_str": "33884545",
        "indices": [
          3,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 110299607,
    "user_name": "Linda",
    "user_screenname": "Mayelly20",
    "user_followers_count": 723,
    "retweet_parent_id": 1591025459420356608
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 11:14:00 +0000 2022",
    "id": 1591026452023345152,
    "text": "RT @_guilleonidas: \u00bfEn muchas guerras se han bombardeado presas y Centrales Nucleares?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "_guilleonidas",
        "name": "Guille MM #espexit #UEKK \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd1d\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
        "id": 3366058611,
        "id_str": "3366058611",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1463612770641797121,
    "user_name": "Omara",
    "user_screenname": "Marcia72576083",
    "user_followers_count": 1224,
    "retweet_parent_id": 1590544993537576961
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 11:16:18 +0000 2022",
    "id": 1591027030828929025,
    "text": "RT @CNNEE: \ud83d\udccc El impulso de DeSantis para 2024\n\ud83d\udccc El control del Senado sigue en juego\n\ud83d\udccc Rusia podr\u00eda probar un torpedo de propulsi\u00f3n nuclear\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CNNEE",
        "name": "CNN en Espa\u00f1ol",
        "id": 33884545,
        "id_str": "33884545",
        "indices": [
          3,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1455712472934014986,
    "user_name": "Vigilar viene de vigilia",
    "user_screenname": "ElVigilanteIl",
    "user_followers_count": 261,
    "retweet_parent_id": 1591025459420356608
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 11:19:06 +0000 2022",
    "id": 1591027735471788036,
    "text": "@IdafeMartin @EU_Commission Prescindir de la energ\u00eda nuclear le ha salido muy caro a Alemania.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "IdafeMartin",
        "name": "Idafe Mart\u00edn P\u00e9rez \u2728\u270d\ufe0f",
        "id": 29230342,
        "id_str": "29230342",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EU_Commission",
        "name": "European Commission \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 157981564,
        "id_str": "157981564",
        "indices": [
          13,
          27
        ]
      }
    ],
    "user_id": 429079028,
    "user_name": "Rafa",
    "user_screenname": "RafaSnchz_6",
    "user_followers_count": 168,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 12:06:24 +0000 2022",
    "id": 1591039638936117248,
    "text": "RT @LeilaYLab: Qu\u00e9 bonitas son las inmunofluorescencias.\n\nPatr\u00f3n homog\u00e9neo de anticuerpos antinucleares.\n\nEl paciente consiente porque el p\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LeilaYLab",
        "name": "\ud83e\uddea\ud83e\uddeb Leila, pH 7.4 \ud83e\uddec\ud83d\udd2c",
        "id": 882617486004375552,
        "id_str": "882617486004375552",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 128040757,
    "user_name": "GoliadX",
    "user_screenname": "Goliadx",
    "user_followers_count": 312,
    "retweet_parent_id": 1590981348394762241
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 12:39:51 +0000 2022",
    "id": 1591048056887447552,
    "text": "RT @ElFloresweb: Dise\u00f1o de personaje para una nueva aventura editorial. Voy avisando @grafitoed \ud83d\ude1c #wip #comic https://t.co/6O8eSmVG7v",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "wip",
        "indices": [
          98,
          102
        ]
      },
      {
        "text": "comic",
        "indices": [
          103,
          109
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ElFloresweb",
        "name": "Flores\u270f\ufe0f",
        "id": 70043423,
        "id_str": "70043423",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "grafitoed",
        "name": "Grafito Editorial",
        "id": 995467531,
        "id_str": "995467531",
        "indices": [
          85,
          95
        ]
      }
    ],
    "user_id": 210876091,
    "user_name": "Elizabeth_B\u00e1thory",
    "user_screenname": "soniabouzas",
    "user_followers_count": 3475,
    "retweet_parent_id": 1591030252779995136
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 13:25:11 +0000 2022",
    "id": 1591059465385955329,
    "text": "@pipenio @jschaulsohn Francia es el pa\u00eds que m\u00e1s centrales nucleares tiene, su matriz energ\u00e9tica es nuclear. Mira Francia ahora con la crisis energ\u00e9tica en europa, casi ni afectada est\u00e1. Excepto por hidrocarburos.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pipenio",
        "name": "Felipe Clavo E. del 38%",
        "id": 76216069,
        "id_str": "76216069",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jschaulsohn",
        "name": "jschaulsohn",
        "id": 20594284,
        "id_str": "20594284",
        "indices": [
          9,
          21
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1517124638492438529,
    "user_name": "Stewie Griffin",
    "user_screenname": "Stewiefache",
    "user_followers_count": 62,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 13:41:21 +0000 2022",
    "id": 1591063533865029634,
    "text": "RT @giancalsp: La Francia ha la bomba nucleare,arrendiamoci",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "it",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "giancalsp",
        "name": "Gianc\u0259",
        "id": 50657628,
        "id_str": "50657628",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1085038903155933185,
    "user_name": "atodesco",
    "user_screenname": "atodesco1",
    "user_followers_count": 72,
    "retweet_parent_id": 1591020679872352257
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 14:04:46 +0000 2022",
    "id": 1591069426862141440,
    "text": "Qu\u00e9 pesadito es este chaval\u00edn tratado como un experto, con anunciar la respuesta nuclear de Rusia...",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1280178937063186443,
    "user_name": "arbitrium",
    "user_screenname": "arbitrium11",
    "user_followers_count": 193,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 14:06:00 +0000 2022",
    "id": 1591069737244426241,
    "text": "Biden planea quitarle sanciones a Ir\u00e1n, pese a que el r\u00e9gimen acelera su programa nuclear https://t.co/HzATstZsAW",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1370655073978642433,
    "user_name": "The Daily Reports",
    "user_screenname": "DailyReports24",
    "user_followers_count": 814,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 14:08:28 +0000 2022",
    "id": 1591070358010232832,
    "text": "@Estebancpp @Bernardieux @Elie_Villeda @GMonroyEnergy @vicfc7 @OperadorNuclear @PaulAlejandros @SarroyoSi JAJAJAJAJAJAJA! Uno de qu\u00edmicos:\n\n\u201cMe atraes m\u00e1s que F a un electr\u00f3n\u201d.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Estebancpp",
        "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Esteban Pag\u00e8s Patr\u00f3n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 317557518,
        "id_str": "317557518",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Bernardieux",
        "name": "Un Tal Bernardieux DCO",
        "id": 150725467,
        "id_str": "150725467",
        "indices": [
          12,
          24
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Elie_Villeda",
        "name": "Eli\u00e9 Villeda",
        "id": 561506187,
        "id_str": "561506187",
        "indices": [
          25,
          38
        ]
      },
      {
        "screen_name": "GMonroyEnergy",
        "name": "Gonzalo Monroy",
        "id": 2187852822,
        "id_str": "2187852822",
        "indices": [
          39,
          53
        ]
      },
      {
        "screen_name": "vicfc7",
        "name": "V\u00edctor Ramirez C.",
        "id": 276752149,
        "id_str": "276752149",
        "indices": [
          54,
          61
        ]
      },
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          62,
          78
        ]
      },
      {
        "screen_name": "PaulAlejandros",
        "name": "Paul Alejandro",
        "id": 551265995,
        "id_str": "551265995",
        "indices": [
          79,
          94
        ]
      },
      {
        "screen_name": "SarroyoSi",
        "name": "Santiago Arroyo\u26fd\ufe0f\u26a1\ufe0f\ud83d\udee2",
        "id": 1052266677352697862,
        "id_str": "1052266677352697862",
        "indices": [
          95,
          105
        ]
      }
    ],
    "user_id": 35144638,
    "user_name": "Rosario in Paris \ud80c\udc83 \u196b\u1b61",
    "user_screenname": "chayito09",
    "user_followers_count": 55224,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 14:13:39 +0000 2022",
    "id": 1591071662426165250,
    "text": "Alemania vuelve al carb\u00f3n y alarga sus nucleares mientras busca alternativas urgentes al gas ruso.\n\n\ud83d\udccdhttps://t.co/zD2aHOrsFB https://t.co/R6TDtlHhTs",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 962060371874873346,
    "user_name": "Airto Cortez / 11K",
    "user_screenname": "Comando_Activo1",
    "user_followers_count": 11240,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 14:16:46 +0000 2022",
    "id": 1591072446761041920,
    "text": "@OperadorNuclear Por desgracia, de momento s\u00f3lo temporal. Veremos si las cosas cambian dentro de 3 meses. Ojal\u00e1.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 460484973,
    "user_name": "Jorge Balseiro",
    "user_screenname": "jgbalseiro",
    "user_followers_count": 140,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 14:21:41 +0000 2022",
    "id": 1591073684097470464,
    "text": "RT @Frankzocalo: La org\u00eda del fin del mundo: por qu\u00e9 15.000 ucranios est\u00e1n a favor de una fiesta sexual en caso de ataque nuclear https://t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Frankzocalo",
        "name": "Francisco Li\u00f1an",
        "id": 183700887,
        "id_str": "183700887",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 393063087,
    "user_name": "Juventino Rosas Ida",
    "user_screenname": "J_rosasIda",
    "user_followers_count": 149,
    "retweet_parent_id": 1590871010655764480
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 14:53:53 +0000 2022",
    "id": 1591081787463069696,
    "text": "RT @giancalsp: La Francia ha la bomba nucleare,arrendiamoci",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "it",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "giancalsp",
        "name": "Gianc\u0259",
        "id": 50657628,
        "id_str": "50657628",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1062435120655843329,
    "user_name": "PickleFella \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "llpcfts",
    "user_followers_count": 520,
    "retweet_parent_id": 1591020679872352257
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 15:04:17 +0000 2022",
    "id": 1591084404738494464,
    "text": "@CombatientesSur Si atacan una central nuclear van a recibir el PEPINAZO nuclear",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CombatientesSur",
        "name": "Combatientes Del Sur",
        "id": 1406401714073255942,
        "id_str": "1406401714073255942",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1306261771137802241,
    "user_name": "Decio M\u00fcss",
    "user_screenname": "CasioTemplario",
    "user_followers_count": 461,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 15:20:36 +0000 2022",
    "id": 1591088510966333442,
    "text": "RT @RoiLopezRivas: Hay fuego en la nuclear de Israel, nuclear de Israel \ud83c\udfb6\n\nSeguro falta de mantenimiento y corrupci\u00f3n.\n\nISRAEL NO TIENE BLO\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RoiLopezRivas",
        "name": "Roi Lopez Rivas",
        "id": 505731001,
        "id_str": "505731001",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 630293817,
    "user_name": "ABBY MARTIN",
    "user_screenname": "abbymamaly",
    "user_followers_count": 543,
    "retweet_parent_id": 1590924651387310080
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 15:31:50 +0000 2022",
    "id": 1591091337889447936,
    "text": "- \"El futuro es la energ\u00eda e\u00f3lica y la solar, no la nuclear\"\n\nMientras tanto, la energ\u00eda nuclear ...",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 19040702,
    "user_name": "Miguel del Pino",
    "user_screenname": "migueldelpino",
    "user_followers_count": 251,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 15:32:57 +0000 2022",
    "id": 1591091618920435713,
    "text": "25. \u00bfY no podemos usar energ\u00eda nuclear?\n\nLa nuclear tiene los mismos problemas que las renovables: baja eficiencia, muy poca rentabilidad (o nula si consideramos las externalidades*) y \u00fanicamente produce electricidad.\n\n*Tratamiento de residuos, desmantelamiento https://t.co/iXw6Y19Mib",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1442717662476480514,
    "user_name": "Los l\u00edmites del crecimiento",
    "user_screenname": "limites1972",
    "user_followers_count": 22120,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 15:41:27 +0000 2022",
    "id": 1591093758036447232,
    "text": "RT @OperadorNuclear: * Unidades cuya construcci\u00f3n est\u00e1 actualmente suspendida: Angra 3 (Brasil); Ohma 1 y Shimane 3 (Jap\u00f3n); Khmelnitski 3\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "ca",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 84000542,
    "user_name": "Diana Prieto \u262f\ufe0f Gab & GETTR",
    "user_screenname": "dianaprieto69",
    "user_followers_count": 2524,
    "retweet_parent_id": 1590849223112916993
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 15:52:07 +0000 2022",
    "id": 1591096442378133506,
    "text": "RT @RoiLopezRivas: Hay fuego en la nuclear de Israel, nuclear de Israel \ud83c\udfb6\n\nSeguro falta de mantenimiento y corrupci\u00f3n.\n\nISRAEL NO TIENE BLO\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RoiLopezRivas",
        "name": "Roi Lopez Rivas",
        "id": 505731001,
        "id_str": "505731001",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 955040458497028096,
    "user_name": "gerardo Liberaci\u00f3n o dependencia",
    "user_screenname": "gerardo71984563",
    "user_followers_count": 2922,
    "retweet_parent_id": 1590924651387310080
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 15:55:50 +0000 2022",
    "id": 1591097377686888449,
    "text": "RT @Afroditaa1984: Suecia no quiere albergar armas nucleares con membres\u00eda en la OTAN-Ministro de Asuntos Exteriores sueco.\n\nSe hacen los s\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Afroditaa1984",
        "name": "Lorena",
        "id": 1431740727072075784,
        "id_str": "1431740727072075784",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1313162455103672321,
    "user_name": "marco\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
    "user_screenname": "rosluz3016",
    "user_followers_count": 935,
    "retweet_parent_id": 1591078668583202816
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 15:56:53 +0000 2022",
    "id": 1591097641932234754,
    "text": "@Jarenitor @telediario_tve @REjercitos @will_pulido USA siempre filtra a trav\u00e9s del medio The Washington Post\n\nHace d\u00edas q los art\u00edculos de ese medio van en esa direcci\u00f3n\n\nQue si EEUU ha conversado con Rusia, q si retoman las negociaciones sobre armas nucleares, que si han pedido a Ucrania q hable con Rusia...",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Jarenitor",
        "name": "Jarenito",
        "id": 833996625005727745,
        "id_str": "833996625005727745",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "telediario_tve",
        "name": "Telediarios de TVE",
        "id": 66657467,
        "id_str": "66657467",
        "indices": [
          11,
          26
        ]
      },
      {
        "screen_name": "REjercitos",
        "name": "Revista Ej\u00e9rcitos",
        "id": 734339946853601281,
        "id_str": "734339946853601281",
        "indices": [
          27,
          38
        ]
      },
      {
        "screen_name": "will_pulido",
        "name": "Guillermo Pulido",
        "id": 3145777389,
        "id_str": "3145777389",
        "indices": [
          39,
          51
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1438176300062085131,
    "user_name": "Totoro el Navaja",
    "user_screenname": "McKatala",
    "user_followers_count": 0,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 16:05:38 +0000 2022",
    "id": 1591099843950563328,
    "text": "RT @IramsyteleSUR: #China ratifica apoya al trabajo de OIEA sobre eliminaci\u00f3n de agua contaminada de la planta nuclear de Fukushima. Beijin\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "China",
        "indices": [
          19,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "IramsyteleSUR",
        "name": "Iramsy Peraza",
        "id": 4857355737,
        "id_str": "4857355737",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 834884942769369088,
    "user_name": "Lenin Chuquizala",
    "user_screenname": "LeninChuquizala",
    "user_followers_count": 241,
    "retweet_parent_id": 1591016897822482433
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 16:18:52 +0000 2022",
    "id": 1591103174215360514,
    "text": "RT @CarlosAJimnez4: El fuego consume el CENTRO DE INVESTIGACI\u00d3N NUCLEAR DE DIMONA en ISRAEL! https://t.co/iQNmlA95m4",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CarlosAJimnez4",
        "name": "CARLOS AGUIAR.geopol\u00edtica \ud83c\udf10\u2122\ufe0f\u00ae\ufe0f!",
        "id": 977330545377071105,
        "id_str": "977330545377071105",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 96120186,
    "user_name": "juan oviedo paredes",
    "user_screenname": "doghouse1969",
    "user_followers_count": 1769,
    "retweet_parent_id": 1590546868882137089
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 16:25:11 +0000 2022",
    "id": 1591104763860373510,
    "text": "@hermanntertsch Anda mira, la energ\u00eda nuclear en Alemania es como VOX en Espa\u00f1a.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "hermanntertsch",
        "name": "Hermann Tertsch",
        "id": 257332880,
        "id_str": "257332880",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1495468617391034373,
    "user_name": "J.Pablo",
    "user_screenname": "JPabloOI",
    "user_followers_count": 30,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 17:15:58 +0000 2022",
    "id": 1591117543921844224,
    "text": "Rusia esta replegando sus tropas para lanzar un ataque nuclear inminente sobre Ucrania. https://t.co/aOfM7LFKj9",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1478685526081384453,
    "user_name": "Julian",
    "user_screenname": "YuliusMontiel",
    "user_followers_count": 1,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 17:29:14 +0000 2022",
    "id": 1591120882587820033,
    "text": "@PabloMu83422099 @Danielsalcan_ Un preparador de Sanduches\nIngeniero Nuclear que ve en un GIGANTEZCO terreno bald\u00edo una Refineria de Petr\u00f3leo",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PabloMu83422099",
        "name": "Caballero de la noche",
        "id": 2523993778,
        "id_str": "2523993778",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Danielsalcan_",
        "name": "Dani Salcan\u00ae",
        "id": 1298841389782970368,
        "id_str": "1298841389782970368",
        "indices": [
          17,
          31
        ]
      }
    ],
    "user_id": 938219084,
    "user_name": "Jorge Aguirre",
    "user_screenname": "JLAGUIRREA",
    "user_followers_count": 250,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 17:32:32 +0000 2022",
    "id": 1591121713043230720,
    "text": "RT @nachomdeo: No hubo emboscada\nNo hubo masacre de tropas atacantes\nNo hubo armas nucleares\nNo hubo rechazo civil a la liberaci\u00f3n como lo\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nachomdeo",
        "name": "Nacho Montes de Oca",
        "id": 1090030958,
        "id_str": "1090030958",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 155319474,
    "user_name": "Manuel Scaccia",
    "user_screenname": "MANUEL1008",
    "user_followers_count": 1522,
    "retweet_parent_id": 1591070535819333632
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 17:41:57 +0000 2022",
    "id": 1591124082824658944,
    "text": "RT @brunosgarzini: Estados Unidos y Rusia se reunir\u00e1n en El Cairo para retomar sus conversaciones nucleares. Washington intentar\u00e1 que Mosc\u00fa\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "brunosgarzini",
        "name": "Bruno Sgarzini",
        "id": 35987013,
        "id_str": "35987013",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1418143157762600960,
    "user_name": "mariaespinosa",
    "user_screenname": "mariaes14694761",
    "user_followers_count": 643,
    "retweet_parent_id": 1591116141040017408
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 17:46:01 +0000 2022",
    "id": 1591125106247356421,
    "text": "RT @AstroResucitado: @kuomintanista \"Si, casi creo un guerra nuclear por confundir dos nombres, y?\" https://t.co/nNlEhPMGNb",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AstroResucitado",
        "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Astro\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
        "id": 1537885940437221376,
        "id_str": "1537885940437221376",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "kuomintanista",
        "name": "S\u0101n M\u00edn Zh\u01d4y\u00ec Enjoyer \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
        "id": 1212335266288979968,
        "id_str": "1212335266288979968",
        "indices": [
          21,
          35
        ]
      }
    ],
    "user_id": 824083397358264320,
    "user_name": "\ud83e\udeb7\ud83e\udea8Cherry\ud83e\udea8\ud83e\udeb7",
    "user_screenname": "Burning_Myn",
    "user_followers_count": 1685,
    "retweet_parent_id": 1591087273323659264
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 17:55:34 +0000 2022",
    "id": 1591127509592338433,
    "text": "RT @giancalsp: La Francia ha la bomba nucleare,arrendiamoci",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "it",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "giancalsp",
        "name": "Gianc\u0259",
        "id": 50657628,
        "id_str": "50657628",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1426567311809515527,
    "user_name": "P.P. Russo",
    "user_screenname": "Russo8Pier",
    "user_followers_count": 325,
    "retweet_parent_id": 1591020679872352257
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 17:59:51 +0000 2022",
    "id": 1591128587507486720,
    "text": "RT @JotaHacheBe: #PremiosBrandolini\n\nEntonces la pr\u00e1ctica de microscop\u00eda de barrido esa que hicimos, que ve\u00edamos los \u00e1tomos del grafito, de\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "PremiosBrandolini",
        "indices": [
          17,
          35
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JotaHacheBe",
        "name": "Jeremy Hillary Boob",
        "id": 3039678351,
        "id_str": "3039678351",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1040005992262651905,
    "user_name": "Ratapunk",
    "user_screenname": "PunkiSantxez",
    "user_followers_count": 134,
    "retweet_parent_id": 1591110612658008064
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 18:05:10 +0000 2022",
    "id": 1591129925511413760,
    "text": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Rusia y EEUU retomar\u00e1n pronto las conversaciones sobre sus arsenales nucleares https://t.co/iN1engRHPB",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1270407343,
    "user_name": "ALnav\u00edo",
    "user_screenname": "ALnaviocom",
    "user_followers_count": 112807,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 19:28:23 +0000 2022",
    "id": 1591150867654156288,
    "text": "RT @pedroagbilbao: cuando est\u00e1s en unas jornadas acad\u00e9micas en las que se habla de armas nucleares en el contexto de Ucrania y un oficial e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pedroagbilbao",
        "name": "Pedro A.Garc\u00edaBilbao",
        "id": 871279487882842112,
        "id_str": "871279487882842112",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1421487723102277633,
    "user_name": "Aulo",
    "user_screenname": "AuloSarode",
    "user_followers_count": 995,
    "retweet_parent_id": 1591092031711248384
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 19:37:45 +0000 2022",
    "id": 1591153224849174528,
    "text": "RT @CapuchaCreativa: Regimiento? No. Aloj\u00f3 en Lonquimay en una  caba\u00f1a con un ba\u00f1o. Una explosi\u00f3n nuclear? No. En La Araucan\u00eda lo recibiero\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CapuchaCreativa",
        "name": "Solcita \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Con el Presidente Gabriel Boric",
        "id": 1205907690771361792,
        "id_str": "1205907690771361792",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 406275148,
    "user_name": "Galvarino",
    "user_screenname": "Galvarino_",
    "user_followers_count": 759,
    "retweet_parent_id": 1591144364310679552
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 19:38:32 +0000 2022",
    "id": 1591153421994070017,
    "text": "@ampasmo @1988agaq @ManuelPolo500 Esto es muy sencillo. Es una guerra y ya. Q les valga tres Ha a uds cuando es EEUU quien invade y se incomoden cuando es otro pa\u00eds el invasor es un tema. Si Ir\u00e1n produce armas nucleares, uy qu\u00e9 peligro pero ellos si pueden usarlas contra quien ellos quieran, no jod\u00e1s.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ampasmo",
        "name": "Ampariues :-)",
        "id": 2190437776,
        "id_str": "2190437776",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "1988agaq",
        "name": "jeam",
        "id": 1224738463033053184,
        "id_str": "1224738463033053184",
        "indices": [
          9,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ManuelPolo500",
        "name": "Manuel Polo",
        "id": 1060574861385437184,
        "id_str": "1060574861385437184",
        "indices": [
          19,
          33
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1251616867476791298,
    "user_name": "Juan Manuel Escudero Ospina",
    "user_screenname": "EscuderoOspina",
    "user_followers_count": 443,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 19:41:31 +0000 2022",
    "id": 1591154172770062355,
    "text": "RT @brunosgarzini: Estados Unidos y Rusia se reunir\u00e1n en El Cairo para retomar sus conversaciones nucleares. Washington intentar\u00e1 que Mosc\u00fa\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "brunosgarzini",
        "name": "Bruno Sgarzini",
        "id": 35987013,
        "id_str": "35987013",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 109421893,
    "user_name": "Israel Molina",
    "user_screenname": "molespisr",
    "user_followers_count": 196,
    "retweet_parent_id": 1591116141040017408
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 20:11:01 +0000 2022",
    "id": 1591161596704739328,
    "text": "@David_qva @HelenPa12484435 ONU \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con todo el dinero, armas nucleares, guerras, terrorismo, magnicidios, asesinatos raciales, bloqueos y secuestros... n bajezas, del #ImperioNaziYanqui de #FacismoIsraelita y la NAziUcrania ? Es que son invisibles  #AmigosDeFidel https://t.co/3RzKWp3BdY",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "ImperioNaziYanqui",
        "indices": [
          174,
          192
        ]
      },
      {
        "text": "FacismoIsraelita",
        "indices": [
          196,
          213
        ]
      },
      {
        "text": "AmigosDeFidel",
        "indices": [
          256,
          270
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "David_qva",
        "name": "D\u039bVID.cu",
        "id": 1094621649922592769,
        "id_str": "1094621649922592769",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "HelenPa12484435",
        "name": "Helen Patricia",
        "id": 1262429615898996736,
        "id_str": "1262429615898996736",
        "indices": [
          11,
          27
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1444031901040271360,
    "user_name": "Pedro Enrique",
    "user_screenname": "PedroEnri88",
    "user_followers_count": 3014,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 20:14:17 +0000 2022",
    "id": 1591162418792636416,
    "text": "Buenas noches republican@s, sigo las cuentas propuestas, RT, III R y S.\n\n#MohamedVICriminal\n#MarlaskaC\u00f3mplice\n#S\u00e1nchezLacayo\n#OTANCRIMINAL\n#NOALASARMAS\n#Demolici\u00f3nValleDLosCa\u00eddos\n#SionismoCriminal\n#NuclearesNO\n#FrackingNO\n#SaharaLibre\n#FreePabloGonz\u00e1lez",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "MohamedVICriminal",
        "indices": [
          73,
          91
        ]
      },
      {
        "text": "MarlaskaC\u00f3mplice",
        "indices": [
          92,
          109
        ]
      },
      {
        "text": "S\u00e1nchezLacayo",
        "indices": [
          110,
          124
        ]
      },
      {
        "text": "OTANCRIMINAL",
        "indices": [
          125,
          138
        ]
      },
      {
        "text": "NOALASARMAS",
        "indices": [
          139,
          151
        ]
      },
      {
        "text": "Demolici\u00f3nValleDLosCa\u00eddos",
        "indices": [
          152,
          178
        ]
      },
      {
        "text": "SionismoCriminal",
        "indices": [
          179,
          196
        ]
      },
      {
        "text": "NuclearesNO",
        "indices": [
          197,
          209
        ]
      },
      {
        "text": "FrackingNO",
        "indices": [
          210,
          221
        ]
      },
      {
        "text": "SaharaLibre",
        "indices": [
          222,
          234
        ]
      },
      {
        "text": "FreePabloGonz\u00e1lez",
        "indices": [
          235,
          253
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1258648246869729281,
    "user_name": "Di\u00f3genes",
    "user_screenname": "Digenes29822979",
    "user_followers_count": 8785,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 20:44:54 +0000 2022",
    "id": 1591170123716759552,
    "text": "RT @David_qva: Ir\u00e1n informa construcci\u00f3n de su primer misil hipers\u00f3nico... lo cu\u00e1l anular\u00eda las armas nucleares israel\u00edtas en sus propias b\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "David_qva",
        "name": "D\u039bVID.cu",
        "id": 1094621649922592769,
        "id_str": "1094621649922592769",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 82605822,
    "user_name": "Carlos",
    "user_screenname": "crodrigue1",
    "user_followers_count": 1409,
    "retweet_parent_id": 1590753695905755136
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 20:46:44 +0000 2022",
    "id": 1591170585094144001,
    "text": "RT @jlespert: Rusia amenaza al mundo con una guerra nuclear, invade una naci\u00f3n libre y genera una crisis energ\u00e9tica sin precedentes. Mientr\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jlespert",
        "name": "Jos\u00e9 Luis Espert",
        "id": 351953986,
        "id_str": "351953986",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2772832577,
    "user_name": "FerchuOcampos",
    "user_screenname": "FeerOcampos",
    "user_followers_count": 802,
    "retweet_parent_id": 1590815859609853952
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 20:50:19 +0000 2022",
    "id": 1591171486844260352,
    "text": "RT @la_patilla: Matrimonio intentaba vender secretos nucleares de EEUU, pero nunca imaginaron el desenlace https://t.co/VJ28tvGEi6 #LaPatil\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "la_patilla",
        "name": "La Patilla",
        "id": 124172948,
        "id_str": "124172948",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1057116446583676931,
    "user_name": "Carmenkaito",
    "user_screenname": "kaitomadinaveit",
    "user_followers_count": 121,
    "retweet_parent_id": 1591155550774960131
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 20:53:04 +0000 2022",
    "id": 1591172178925752320,
    "text": "RT @CapuchaCreativa: Regimiento? No. Aloj\u00f3 en Lonquimay en una  caba\u00f1a con un ba\u00f1o. Una explosi\u00f3n nuclear? No. En La Araucan\u00eda lo recibiero\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CapuchaCreativa",
        "name": "Solcita \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Con el Presidente Gabriel Boric",
        "id": 1205907690771361792,
        "id_str": "1205907690771361792",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1057724737227554818,
    "user_name": "Cindy Pereira",
    "user_screenname": "Cindy19410999",
    "user_followers_count": 179,
    "retweet_parent_id": 1591144364310679552
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 20:57:26 +0000 2022",
    "id": 1591173277837561856,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Quien no se consuela es porque no quiere. #DiaMundialdelSoltero https://t.co/FC67r5tDX4",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "DiaMundialdelSoltero",
        "indices": [
          63,
          84
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 900379938,
    "user_name": "Julio Abascal",
    "user_screenname": "JulioAbascal56",
    "user_followers_count": 2650,
    "retweet_parent_id": 1591061120764510209
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 20:58:35 +0000 2022",
    "id": 1591173567231979520,
    "text": "Rusia retira tropas porque va a lanzar la nuclear ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 172445036,
    "user_name": "labrathore",
    "user_screenname": "deivisivan",
    "user_followers_count": 233,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 21:49:05 +0000 2022",
    "id": 1591186275989880832,
    "text": "@RobynsonJ @OtraPreguntaA @petrogustavo Conozco el documental, solar + e\u00f3lica no solucionan nada por si solas, y la biomasa es la peor (pero eso ni siquiera se usa en Colombia) por otro lado diversificar la matriz energ\u00e9tica es posible y ojal\u00e1 alguien hablara de implementar nuclear. \n\nPero defender el carb\u00f3n ? \ud83e\udd2e",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RobynsonJ",
        "name": "Robynson Jes\u00fas",
        "id": 2241332160,
        "id_str": "2241332160",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "OtraPreguntaA",
        "name": "Otra pregunta, amigo",
        "id": 1383092845754650632,
        "id_str": "1383092845754650632",
        "indices": [
          11,
          25
        ]
      },
      {
        "screen_name": "petrogustavo",
        "name": "Gustavo Petro",
        "id": 49849732,
        "id_str": "49849732",
        "indices": [
          26,
          39
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1582541993791705089,
    "user_name": "Sara Gabriela Acosta",
    "user_screenname": "SaraAcostaM",
    "user_followers_count": 24,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 21:49:52 +0000 2022",
    "id": 1591186473117970432,
    "text": "RT @RoiLopezRivas: Hay fuego en la nuclear de Israel, nuclear de Israel \ud83c\udfb6\n\nSeguro falta de mantenimiento y corrupci\u00f3n.\n\nISRAEL NO TIENE BLO\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RoiLopezRivas",
        "name": "Roi Lopez Rivas",
        "id": 505731001,
        "id_str": "505731001",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 774433056732110848,
    "user_name": "Ramon Alvarez",
    "user_screenname": "raymon783",
    "user_followers_count": 337,
    "retweet_parent_id": 1590924651387310080
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 21:54:01 +0000 2022",
    "id": 1591187517478694912,
    "text": "RT @CapuchaCreativa: Regimiento? No. Aloj\u00f3 en Lonquimay en una  caba\u00f1a con un ba\u00f1o. Una explosi\u00f3n nuclear? No. En La Araucan\u00eda lo recibiero\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CapuchaCreativa",
        "name": "Solcita \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Con el Presidente Gabriel Boric",
        "id": 1205907690771361792,
        "id_str": "1205907690771361792",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 107583109,
    "user_name": "azul profundo",
    "user_screenname": "azulmanu",
    "user_followers_count": 1916,
    "retweet_parent_id": 1591144364310679552
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 21:56:18 +0000 2022",
    "id": 1591188092102537217,
    "text": "@OperadorNuclear \u00bfCual es el de Argentina?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1546996700283297792,
    "user_name": "Leandro",
    "user_screenname": "cheru212121",
    "user_followers_count": 14,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 22:00:47 +0000 2022",
    "id": 1591189220382887936,
    "text": "RT @Earth_Updates: Los Alamos: Active\nCERN: No signal\nGreenland: Active\nFinland: Active\nChernobyl: No signal",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "en",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Earth_Updates",
        "name": "Earth Updates",
        "id": 1175015463505596416,
        "id_str": "1175015463505596416",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1022233737516515335,
    "user_name": "Captain_Buttshanks",
    "user_screenname": "pickleshanks",
    "user_followers_count": 138,
    "retweet_parent_id": 1591188288005894144
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 22:15:41 +0000 2022",
    "id": 1591192970094874626,
    "text": "RT @CapuchaCreativa: Regimiento? No. Aloj\u00f3 en Lonquimay en una  caba\u00f1a con un ba\u00f1o. Una explosi\u00f3n nuclear? No. En La Araucan\u00eda lo recibiero\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CapuchaCreativa",
        "name": "Solcita \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Con el Presidente Gabriel Boric",
        "id": 1205907690771361792,
        "id_str": "1205907690771361792",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 882295261665648641,
    "user_name": "Jorhernamu",
    "user_screenname": "Jorhernamu1",
    "user_followers_count": 2068,
    "retweet_parent_id": 1591144364310679552
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 22:17:57 +0000 2022",
    "id": 1591193540511805440,
    "text": "@josmarhiguera @coroneltrauma @glafferriere Diste en la tecla, no CREES, como yo no creo que Putin las vaya a usar porque antes le van a poner la medalla Makarov al dictador. Y llego a esa conclusi\u00f3n analizando el c\u00edrculo de Putin, estudiando su doctrina nuclear y viendo el escenario pol\u00edtico de Rusia.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "josmarhiguera",
        "name": "Jose Higuera",
        "id": 889907905373319168,
        "id_str": "889907905373319168",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "coroneltrauma",
        "name": "#Manuel-David\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 726563296351019009,
        "id_str": "726563296351019009",
        "indices": [
          15,
          29
        ]
      },
      {
        "screen_name": "glafferriere",
        "name": "Guillermo Lafferriere",
        "id": 76100353,
        "id_str": "76100353",
        "indices": [
          30,
          43
        ]
      }
    ],
    "user_id": 140539118,
    "user_name": "\u00a51u|1@\\0 \u00a51u\u00b6\u00b60\\1",
    "user_screenname": "Giuliogiuppon",
    "user_followers_count": 336,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 22:49:21 +0000 2022",
    "id": 1591201442563751937,
    "text": "RT @nachomdeo: No hubo emboscada\nNo hubo masacre de tropas atacantes\nNo hubo armas nucleares\nNo hubo rechazo civil a la liberaci\u00f3n como lo\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nachomdeo",
        "name": "Nacho Montes de Oca",
        "id": 1090030958,
        "id_str": "1090030958",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 933341954779344896,
    "user_name": "Germ\u00e1n",
    "user_screenname": "GermanSchreyer",
    "user_followers_count": 1164,
    "retweet_parent_id": 1591070535819333632
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 22:50:55 +0000 2022",
    "id": 1591201836861517824,
    "text": "RT @_rebelion_org: El mundo en peligro de una guerra nuclear https://t.co/Fzo0IkkPoJ",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "_rebelion_org",
        "name": "Rebelion.org",
        "id": 115476363,
        "id_str": "115476363",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1410330453731647503,
    "user_name": "Luisrodolfocabreraju\u00e1rez",
    "user_screenname": "Luisrodolfocab4",
    "user_followers_count": 132,
    "retweet_parent_id": 1591016099507834880
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 23:14:02 +0000 2022",
    "id": 1591207654348554240,
    "text": "@brunosgarzini Tranquilo que Mosc\u00fa permitir\u00e1 la inspecci\u00f3n de sus instalaciones nucleares, cuando Washington permita que Mosc\u00fa le inspeccione sus instalaciones nucleares...\ud83e\udd2d",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "brunosgarzini",
        "name": "Bruno Sgarzini",
        "id": 35987013,
        "id_str": "35987013",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1552126508,
    "user_name": "Maria Jota",
    "user_screenname": "Mariajlovaton",
    "user_followers_count": 1439,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 23:46:53 +0000 2022",
    "id": 1591215921301196802,
    "text": "@OperadorNuclear Encuentran  is\u00f3topos de Cesio 134 y 137 en la calima procedentes de Chernobyl .",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1443878081647857703,
    "user_name": "Dino Varoni",
    "user_screenname": "DinoVaroni",
    "user_followers_count": 9,
    "retweet_parent_id": -1
  }
]