[
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 00:49:04 +0000 2022",
    "id": 1590869182416965633,
    "text": "Le saviez vous ? En se basant sur la radioactivit\u00e9 la sodomie vaginale a abus\u00e9 de son pouvoir autant que un youtubeur c\u00e9l\u00e8bre jaune",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 742965448946421760,
    "user_name": "Le Saviez-Vous ?",
    "user_screenname": "LeSaviezVousBOT",
    "user_followers_count": 40,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 02:28:49 +0000 2022",
    "id": 1590894285305499648,
    "text": "RT @Guillaume_Bigot: Nous sommes au pied du mur, au bord du gouffre nucl\u00e9aire et un s\u00e9nile \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8et un parano\u00efaque \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa peuvent ordonner le grand\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Guillaume_Bigot",
        "name": "Guillaume Bigot",
        "id": 2194423693,
        "id_str": "2194423693",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1487091480015560708,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f Arbre \ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "Ermitage83",
    "user_followers_count": 2037,
    "retweet_parent_id": 1590275507039662081
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 04:16:51 +0000 2022",
    "id": 1590921472805060609,
    "text": "RT @RussieInfos: La centrale nucl\u00e9aire hongroise de Paks a fonctionn\u00e9 avec du combustible nucl\u00e9aire fourni par la Russie. \n\nLa Hongrie ne s\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RussieInfos",
        "name": "\u262d\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaRussie-infos\ud83e\udd70\u262d",
        "id": 1555807600083697666,
        "id_str": "1555807600083697666",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1213646996940017666,
    "user_name": "Liberty\ud83d\udca4\ud83d\udca4\ud83d\udca4\ud83d\udc4c\ud83c\udfff",
    "user_screenname": "alkhadim006",
    "user_followers_count": 203,
    "retweet_parent_id": 1590756402615947264
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 05:45:46 +0000 2022",
    "id": 1590943849421021184,
    "text": "RT @RauxJF: Petit point sur le scandale de la production nucl\u00e9aire en France\nLa production maximale du parc a atteint 450 TWh/an.\nEDF annon\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RauxJF",
        "name": "JF Raux - Les questions qui d\u00e9rangent\u2026",
        "id": 439711432,
        "id_str": "439711432",
        "indices": [
          3,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2898231322,
    "user_name": "Alberto Arricruz",
    "user_screenname": "Alberto03021962",
    "user_followers_count": 533,
    "retweet_parent_id": 1590406241582342145
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 06:34:11 +0000 2022",
    "id": 1590956033849057282,
    "text": "La production nucl\u00e9aire est \u00e0 46% de ses capacit\u00e9s maximales. https://t.co/oNERkIGAAL",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1582731704543969280,
    "user_name": "EnergieBot",
    "user_screenname": "energiebot",
    "user_followers_count": 3187,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 06:50:05 +0000 2022",
    "id": 1590960035211149312,
    "text": "RT @RassNational53: Sondage : 75 % des Fran\u00e7ais se disent favorables au nucl\u00e9aire, m\u00eames les \u00e9lecteurs des partis de gauche soutiennent maj\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RassNational53",
        "name": "Jean-Michel CADENAS",
        "id": 914862650928005120,
        "id_str": "914862650928005120",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 854241086700650496,
    "user_name": "Shamo #746",
    "user_screenname": "ShamoBankiva66",
    "user_followers_count": 1467,
    "retweet_parent_id": 1590940085733793792
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 07:27:44 +0000 2022",
    "id": 1590969510164516865,
    "text": "La Russie a propos\u00e9 \u00e0 l\u2019Iran un accord nucl\u00e9aire int\u00e9rimaire https://t.co/xGB1ANPNS4",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1370655073978642433,
    "user_name": "The Daily Reports",
    "user_screenname": "DailyReports24",
    "user_followers_count": 812,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 09:02:07 +0000 2022",
    "id": 1590993262479028225,
    "text": "RT @PesantMaxime: \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01trouvez moi un migrant avec les qualifications soudeurs p\u00e9troliers ,gaziers ou m\u00eame nucl\u00e9aires dans cette cargaison de\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PesantMaxime",
        "name": "Maxime Le pesant \ud83c\udf3f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u26f7\ud83c\udff3\ufe0f\ud83d\udd4a",
        "id": 1509945229964718080,
        "id_str": "1509945229964718080",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4631404936,
    "user_name": "TV",
    "user_screenname": "TVatteville",
    "user_followers_count": 3193,
    "retweet_parent_id": 1590825561596706817
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 09:26:11 +0000 2022",
    "id": 1590999319074975746,
    "text": "Et pendant ce temps, les USA continuent leur emprise sur les pays europ\u00e9ens (cf Nucl\u00e9aire en Roumanie)! \nSolaire et pompes \u00e0 chaleur : l'UE veut acc\u00e9l\u00e9rer les autorisations https://t.co/funrtfOqJT",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 221322767,
    "user_name": "AlainMico 83 57 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddeb \u2708\ufe0f",
    "user_screenname": "AlainMico",
    "user_followers_count": 486,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 09:51:42 +0000 2022",
    "id": 1591005740566646784,
    "text": "@EricNaulleau @TPMP @c8 @Cyrilhanouna Donc les caissi\u00e8res n'ont pas le droit de critiquer la grande distribution, les agents EDF de critiquer le nucl\u00e9aire, et les fran\u00e7ais de critiquer la France ... chien de garde un jour ....",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EricNaulleau",
        "name": "Eric Naulleau",
        "id": 700737161708986369,
        "id_str": "700737161708986369",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "TPMP",
        "name": "TPMP",
        "id": 832766641,
        "id_str": "832766641",
        "indices": [
          14,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "c8",
        "name": "C8",
        "id": 7971882,
        "id_str": "7971882",
        "indices": [
          20,
          23
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Cyrilhanouna",
        "name": "Cyril Hanouna",
        "id": 378632690,
        "id_str": "378632690",
        "indices": [
          24,
          37
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1139900768612487168,
    "user_name": "Ju CGX",
    "user_screenname": "JCouignoux",
    "user_followers_count": 32,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 10:24:41 +0000 2022",
    "id": 1591014041077821441,
    "text": "@Veskinho C\u2019est une dissuasion nucl\u00e9aire la",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Veskinho",
        "name": "Veskii",
        "id": 1435801172187783170,
        "id_str": "1435801172187783170",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1291335390977236999,
    "user_name": "saif",
    "user_screenname": "saif__mok",
    "user_followers_count": 1247,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 10:43:04 +0000 2022",
    "id": 1591018667407740928,
    "text": "J'ai entendu dire que les bombes nucl\u00e9aires d'aujourd'hui \u00e9taient 100x fois plus puissantes que celles d'Hiroshima et Nagashi. Pouvez-vous m'\u00e9clairer et me donner des exemples concrets ? @InstitutCSA",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "InstitutCSA",
        "name": "Institut CSA",
        "id": 257023378,
        "id_str": "257023378",
        "indices": [
          187,
          199
        ]
      }
    ],
    "user_id": 367859187,
    "user_name": "Guillaume N'guessan (Keray)",
    "user_screenname": "TerBondGiskar",
    "user_followers_count": 139,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 10:47:08 +0000 2022",
    "id": 1591019690817916928,
    "text": "@Michel_Goya En 1945, il n'y eu ni r\u00e9volution russe ni r\u00e9volution allemande. R\u00e9sultat, la guerre est all\u00e9e jusqu'\u00e0 son term : l'\u00e9crasement des vaincus allemands et japonais, y compris \u00e0 coups de bombes nucl\u00e9aires. https://t.co/CqQGbJdMxf",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Michel_Goya",
        "name": "Michel Goya",
        "id": 392223127,
        "id_str": "392223127",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 834891825768988672,
    "user_name": "\ud83d\udeb0",
    "user_screenname": "ProlUnit",
    "user_followers_count": 187,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 10:49:14 +0000 2022",
    "id": 1591020219291824129,
    "text": "RT @PesantMaxime: \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01trouvez moi un migrant avec les qualifications soudeurs p\u00e9troliers ,gaziers ou m\u00eame nucl\u00e9aires dans cette cargaison de\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PesantMaxime",
        "name": "Maxime Le pesant \ud83c\udf3f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u26f7\ud83c\udff3\ufe0f\ud83d\udd4a",
        "id": 1509945229964718080,
        "id_str": "1509945229964718080",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 142589116,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Ceci le \ud83c\udf3f",
    "user_screenname": "ceccilec",
    "user_followers_count": 663,
    "retweet_parent_id": 1590825561596706817
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 12:23:59 +0000 2022",
    "id": 1591044063914233856,
    "text": "RT @dobsky33: Le voile = pas \"conforme \u00e0 la civilit\u00e9\" \nLe voile= f\u00e9minisme\nJe ferme les centrales nucl\u00e9aires...\nJe ne les ferme plus.\nJe re\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "dobsky33",
        "name": "David Dobsky",
        "id": 275219597,
        "id_str": "275219597",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1318301602000916480,
    "user_name": "JustineC\u00e9",
    "user_screenname": "Justine82407473",
    "user_followers_count": 87,
    "retweet_parent_id": 1590998758174908416
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 12:49:52 +0000 2022",
    "id": 1591050577676337152,
    "text": "\u201cPour des raisons purement politiques, la gauche a remis en cause l\u2019avantage que nous donnait le nucl\u00e9aire\u201d, Elie Cohen alerte sur les risques de d\u00e9localisations \u00e0 cause du prix de l\u2019\u00e9nergie.. \nvia @JL7508 https://t.co/XNlw2hu1tv",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JL7508",
        "name": "Jean Louis",
        "id": 3707794701,
        "id_str": "3707794701",
        "indices": [
          198,
          205
        ]
      }
    ],
    "user_id": 73336343,
    "user_name": "Fran\u00e7ois Momboisse",
    "user_screenname": "fmomboisse",
    "user_followers_count": 26507,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 14:19:04 +0000 2022",
    "id": 1591073025562411009,
    "text": "RT @fmomboisse: \u201cPour des raisons purement politiques, la gauche a remis en cause l\u2019avantage que nous donnait le nucl\u00e9aire\u201d, Elie Cohen ale\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fmomboisse",
        "name": "Fran\u00e7ois Momboisse",
        "id": 73336343,
        "id_str": "73336343",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 853925684430987264,
    "user_name": "Jean Pellegri \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
    "user_screenname": "Jean_Pellegri",
    "user_followers_count": 172,
    "retweet_parent_id": 1591050577676337152
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 14:53:27 +0000 2022",
    "id": 1591081678423719938,
    "text": "RT @Mangeon4: Savez-vous qu\u2019en 1978, un satellite espion de l\u2019Union sovi\u00e9tique \u00e9quip\u00e9 d\u2019un r\u00e9acteur #nucl\u00e9aire s\u2019\u00e9crase au Canada, entra\u00eena\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          100,
          110
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Mangeon4",
        "name": "Micha\u00ebl Mangeon",
        "id": 1185483578135719937,
        "id_str": "1185483578135719937",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1585120086,
    "user_name": "Geraud Beaudonnet",
    "user_screenname": "GeraudBdnt",
    "user_followers_count": 51,
    "retweet_parent_id": 1590969017598357504
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 15:01:46 +0000 2022",
    "id": 1591083771386007554,
    "text": "RT @PesantMaxime: \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01trouvez moi un migrant avec les qualifications soudeurs p\u00e9troliers ,gaziers ou m\u00eame nucl\u00e9aires dans cette cargaison de\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PesantMaxime",
        "name": "Maxime Le pesant \ud83c\udf3f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u26f7\ud83c\udff3\ufe0f\ud83d\udd4a",
        "id": 1509945229964718080,
        "id_str": "1509945229964718080",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 392459453,
    "user_name": "eliot_meredith \u271d\ufe0f",
    "user_screenname": "eliot_meredith",
    "user_followers_count": 3163,
    "retweet_parent_id": 1590825561596706817
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 15:29:44 +0000 2022",
    "id": 1591090809423675392,
    "text": "RT @PesantMaxime: \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01trouvez moi un migrant avec les qualifications soudeurs p\u00e9troliers ,gaziers ou m\u00eame nucl\u00e9aires dans cette cargaison de\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PesantMaxime",
        "name": "Maxime Le pesant \ud83c\udf3f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u26f7\ud83c\udff3\ufe0f\ud83d\udd4a",
        "id": 1509945229964718080,
        "id_str": "1509945229964718080",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1459795577848438785,
    "user_name": "FBnocomment",
    "user_screenname": "beamaispascucu",
    "user_followers_count": 44,
    "retweet_parent_id": 1590825561596706817
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 15:36:41 +0000 2022",
    "id": 1591092558469378048,
    "text": "RT @PesantMaxime: \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01trouvez moi un migrant avec les qualifications soudeurs p\u00e9troliers ,gaziers ou m\u00eame nucl\u00e9aires dans cette cargaison de\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PesantMaxime",
        "name": "Maxime Le pesant \ud83c\udf3f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u26f7\ud83c\udff3\ufe0f\ud83d\udd4a",
        "id": 1509945229964718080,
        "id_str": "1509945229964718080",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 862377592279748613,
    "user_name": "TURLOTTE",
    "user_screenname": "Turlottejp06",
    "user_followers_count": 1993,
    "retweet_parent_id": 1590825561596706817
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 16:17:57 +0000 2022",
    "id": 1591102943528640513,
    "text": "RT @plutonyck: #nucl\u00e9aire - #EPR - Juste avant un bon long week-end. Comment cr\u00e9er du d\u00e9bat ? Ou plut\u00f4t d\u00e9clencher l\u2019avalanche habituelle d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          15,
          25
        ]
      },
      {
        "text": "EPR",
        "indices": [
          28,
          32
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "plutonyck",
        "name": "Rousselet Yannick",
        "id": 543234874,
        "id_str": "543234874",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2188563593,
    "user_name": "Patrice Massenet",
    "user_screenname": "FuzzyCoeur",
    "user_followers_count": 67,
    "retweet_parent_id": 1590749667348054019
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 16:24:20 +0000 2022",
    "id": 1591104549968052226,
    "text": "RT @__phiphou__: Faut voir ce qu'on appelle un accident nucl\u00e9aire. R\u00e9cemment, en France, 3 employ\u00e9s d'une centrale ont pris l'\u00e9quivalent d'\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "__phiphou__",
        "name": "Philippe LACOUR",
        "id": 154244771,
        "id_str": "154244771",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 384281820,
    "user_name": "Ruban de M\u00f6bius",
    "user_screenname": "TheMobiusStrip",
    "user_followers_count": 69,
    "retweet_parent_id": 1591076904718991362
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 17:22:07 +0000 2022",
    "id": 1591119091603222529,
    "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 - Le ministre isra\u00e9lien de la D\u00e9fense sortant, Benny Gantz, a d\u00e9clar\u00e9 qu'Isra\u00ebl avait la capacit\u00e9 de mener une op\u00e9ration militaire contre les installations nucl\u00e9aires iraniennes. https://t.co/457veDzGFU",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1084245990,
    "user_name": "\u0646FLEUR \u0646",
    "user_screenname": "THEFLOWER008",
    "user_followers_count": 5249,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 17:24:00 +0000 2022",
    "id": 1591119565592748032,
    "text": "@fscotto @NiusMarco Le m\u00eame Jancovici qui nous raconte qu'il pr\u00e9f\u00e8rerait vivre \u00e0 Tchernobyl ou Fukushima plut\u00f4t qu'\u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'une centrale \u00e0 charbon.\n\nCet arnaqueur est juste un lobbyiste du nucl\u00e9aire qui parle vite en esp\u00e9rant qu'on va ignorer la merde qui sort de sa bouche.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fscotto",
        "name": "francois sdv",
        "id": 104829517,
        "id_str": "104829517",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "NiusMarco",
        "name": "marco nius",
        "id": 1266395206913531909,
        "id_str": "1266395206913531909",
        "indices": [
          9,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1429400616489701383,
    "user_name": "Tom Hey \ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83d\udc4d - \ud83d\udd95\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
    "user_screenname": "Tom_Hey2681",
    "user_followers_count": 183,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 17:28:49 +0000 2022",
    "id": 1591120777708941312,
    "text": "@Naboleon_3 Je ne vis pas non plus \u00e0 Tchernobyl et pourtant on y a eu droit en France.\n\nIdem pour Fukushima.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Naboleon_3",
        "name": "Nabol\u00e9on \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u0425\u0443\u0439 \u0432\u043e\u0439\u043d\u0435!",
        "id": 250268114,
        "id_str": "250268114",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1474012582612717572,
    "user_name": "Notre Futur",
    "user_screenname": "NotreFutur1",
    "user_followers_count": 36,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 17:49:05 +0000 2022",
    "id": 1591125877982580737,
    "text": "RT @__phiphou__: Faut voir ce qu'on appelle un accident nucl\u00e9aire. R\u00e9cemment, en France, 3 employ\u00e9s d'une centrale ont pris l'\u00e9quivalent d'\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "__phiphou__",
        "name": "Philippe LACOUR",
        "id": 154244771,
        "id_str": "154244771",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 853884052981645312,
    "user_name": "joelle BLD@jofripouille-",
    "user_screenname": "jofripouille",
    "user_followers_count": 1201,
    "retweet_parent_id": 1591076904718991362
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 18:37:55 +0000 2022",
    "id": 1591138167306190848,
    "text": "@LoupBureau la bombe nucl\u00e9aire tactique en cours de t\u00e9l\u00e9chargement,  apr\u00e8s  ne venez pas pleurer les moutons-esclaves des USA",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LoupBureau",
        "name": "Loup Bureau",
        "id": 431454917,
        "id_str": "431454917",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1394006522884247555,
    "user_name": "jov bert",
    "user_screenname": "bert_jov",
    "user_followers_count": 91,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 18:52:13 +0000 2022",
    "id": 1591141766031294464,
    "text": "RT @HelliaFax: @GDarmanin La solidarit\u00e9 europ\u00e9enne ?!? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pour les migrants oui, pour l'achat de centrales nucl\u00e9aires \u00e0 la France non ...\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HelliaFax",
        "name": "Laurelia \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 matricule 2652 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
        "id": 2283999349,
        "id_str": "2283999349",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "GDarmanin",
        "name": "G\u00e9rald DARMANIN",
        "id": 209825928,
        "id_str": "209825928",
        "indices": [
          15,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_id": 854241086700650496,
    "user_name": "Shamo #746",
    "user_screenname": "ShamoBankiva66",
    "user_followers_count": 1471,
    "retweet_parent_id": 1591088657339146240
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 19:06:39 +0000 2022",
    "id": 1591145398286290946,
    "text": "@matflamm @MassartJulien1 @natmakar Allez expliquer cela \u00e0 Janco puisque vous savez mieux.\nOn ne compare pas du GWh intermittent avec du nucl\u00e9aire ou du gaz.\nLes trains doivent rouler quand n\u2019y a pas de vent, les industries produire quand il fait noir. Sans stockage, fermer du nuke = mettre du gaz.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "matflamm",
        "name": "Mathias Flammang",
        "id": 738503955316133889,
        "id_str": "738503955316133889",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MassartJulien1",
        "name": "Massart Julien",
        "id": 1330026191097630721,
        "id_str": "1330026191097630721",
        "indices": [
          10,
          25
        ]
      },
      {
        "screen_name": "natmakar",
        "name": "Nat Makarevitch",
        "id": 45957011,
        "id_str": "45957011",
        "indices": [
          26,
          35
        ]
      }
    ],
    "user_id": 70084571,
    "user_name": "Guy DL",
    "user_screenname": "imcroger",
    "user_followers_count": 1074,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 19:52:17 +0000 2022",
    "id": 1591156882311630848,
    "text": "RT @JLMelenchon: En tant que puissance nucl\u00e9aire, la France devrait militer pour le d\u00e9sarmement. Quel est le sens de poss\u00e9der des r\u00e9serves\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JLMelenchon",
        "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
        "id": 80820758,
        "id_str": "80820758",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1275666692916592640,
    "user_name": "Goomies\u00f8d\u00ee\u00ee",
    "user_screenname": "GoomiesDii",
    "user_followers_count": 496,
    "retweet_parent_id": 1591081326576164864
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 19:59:43 +0000 2022",
    "id": 1591158752975413249,
    "text": "@ChemlaAvocat @quandletigrelit @clubSetR @CedricMas En r\u00e9alit\u00e9 c'est surtout grace \u00e0 l'OTAN et \u00e0 la bombe nucl\u00e9aire, l'UE n'ayant pas d'arm\u00e9e propre.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ChemlaAvocat",
        "name": "Micka\u00ebl Chemla",
        "id": 203116237,
        "id_str": "203116237",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "quandletigrelit",
        "name": "Le Tigre",
        "id": 927462762,
        "id_str": "927462762",
        "indices": [
          14,
          30
        ]
      },
      {
        "screen_name": "clubSetR",
        "name": "Asso Social&R\u00e9publicain",
        "id": 1395290666914230277,
        "id_str": "1395290666914230277",
        "indices": [
          31,
          40
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CedricMas",
        "name": "cedric mas",
        "id": 776021935771807744,
        "id_str": "776021935771807744",
        "indices": [
          41,
          51
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1427384322537967617,
    "user_name": "Cosse",
    "user_screenname": "Edouardcos",
    "user_followers_count": 0,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 22:05:30 +0000 2022",
    "id": 1591190407354126336,
    "text": "RT @MacLesggy: Non M. Jospin, arr\u00eater #Superph\u00e9nix, avec 95% de disponibilit\u00e9, pour int\u00e9grer un parti antinucl\u00e9aire dans sa coalition gouve\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Superph\u00e9nix",
        "indices": [
          38,
          50
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MacLesggy",
        "name": "Mac Lesggy",
        "id": 115683734,
        "id_str": "115683734",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4341738885,
    "user_name": "fanfan latulipe",
    "user_screenname": "evelynesolbach1",
    "user_followers_count": 54,
    "retweet_parent_id": 1590727916283125760
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 22:19:06 +0000 2022",
    "id": 1591193829939585034,
    "text": "@vinceflibustier Ah ? Pourquoi ce n'est pas vrai cette histoire de 120 accidents en 2021 ? Ils font quoi de sp\u00e9cial chez Arte ? C'est juste qu'ils n'ont pas fait de doc pro nucl\u00e9aire ? (Je n'ai rien suivi)",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "vinceflibustier",
        "name": "Vincent Flibustier \ud83d\udc7d",
        "id": 2508430538,
        "id_str": "2508430538",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 328902433,
    "user_name": "Xavlord",
    "user_screenname": "Xavlord_fr",
    "user_followers_count": 416,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 22:41:02 +0000 2022",
    "id": 1591199349627047936,
    "text": "RT @JLMelenchon: En tant que puissance nucl\u00e9aire, la France devrait militer pour le d\u00e9sarmement. Quel est le sens de poss\u00e9der des r\u00e9serves\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JLMelenchon",
        "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
        "id": 80820758,
        "id_str": "80820758",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1026101432280391683,
    "user_name": "Vaiper\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "InutileKF",
    "user_followers_count": 66,
    "retweet_parent_id": 1591081326576164864
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 11 23:16:58 +0000 2022",
    "id": 1591208392541995010,
    "text": "L'AIEA a annonc\u00e9 qu'une inspection men\u00e9e par ses soins sur un site de recherche nucl\u00e9aire \u00e0 Kharkiv, dans le nord-est de l'Ukr, avait permis de constater d'importants d\u00e9g\u00e2ts mais pas de signe de fuite radioactive ou de d\u00e9tournement de mat\u00e9riaux nucl\u00e9aires.\nhttps://t.co/dpcQl5DSpU",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1022791577830338560,
    "user_name": "Lisa en direct \ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e",
    "user_screenname": "ActusPays",
    "user_followers_count": 14919,
    "retweet_parent_id": -1
  }
]