[
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 00:13:10 +0000 2022",
    "id": 1593396862920400902,
    "text": "Parece que no se entiende, as\u00ed que voy a presentar algunas variantes:\n\n- Agarr\u00e1 la birome.\n- Aplic\u00e1 el grafito.\n- Empu\u00f1\u00e1 el Faber.\n- Destap\u00e1 la microfibra.\n- Us\u00e1 el cray\u00f3n.\n- Firm\u00e1 algo.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1188228964688547841,
    "user_name": "Daniel Garc\u00eda",
    "user_screenname": "DanielG75316445",
    "user_followers_count": 4193,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 00:22:52 +0000 2022",
    "id": 1593399304026193924,
    "text": "RT @Melquisedec70: Si la reforma a la salud es una bomba At\u00f3mica, la de pensiones es una bomba TermoNuclear H para la econom\u00eda nacional",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Melquisedec70",
        "name": "Melquisedec Torres",
        "id": 147204319,
        "id_str": "147204319",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1365371637600841732,
    "user_name": "Alberto G\u00e1mez.",
    "user_screenname": "Alberto44885916",
    "user_followers_count": 103,
    "retweet_parent_id": 1593292937055567874
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 00:23:00 +0000 2022",
    "id": 1593399337572339712,
    "text": "RT @ejaramillon: Con gran orgullo, represento a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en la Conferencia General del Organismo para la Proscripci\u00f3n de las Armas Nuclear\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ejaramillon",
        "name": "Eduardo Jaramillo",
        "id": 1070722969947783168,
        "id_str": "1070722969947783168",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 240463610,
    "user_name": "Dani",
    "user_screenname": "danni_yxd",
    "user_followers_count": 1099,
    "retweet_parent_id": 1593315220503642114
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 01:12:04 +0000 2022",
    "id": 1593411685594767362,
    "text": "RT @RodriguezManuel: El loco Zelensky quer\u00eda provocar una guerra nuclear contra Rusia.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RodriguezManuel",
        "name": "Manuel Luis Rodr\u00edguez U.",
        "id": 32159476,
        "id_str": "32159476",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2415425337,
    "user_name": "GIG",
    "user_screenname": "GastricioIbarra",
    "user_followers_count": 72,
    "retweet_parent_id": 1593169998755016705
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 01:17:45 +0000 2022",
    "id": 1593413115860983814,
    "text": "RT @elhigadodmarita: \"Rusia nos ha atacado\"\n\"La OTAN debe actuar de inmediato\"\n\"Usen armamento nuclear si es necesario\"\n\"Debemos poner a es\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "elhigadodmarita",
        "name": "M\u03b1r Mounier\ud83c\udf10",
        "id": 79124132,
        "id_str": "79124132",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1587633324209610754,
    "user_name": "chago",
    "user_screenname": "chago10011983",
    "user_followers_count": 12,
    "retweet_parent_id": 1592836846111055872
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 02:26:30 +0000 2022",
    "id": 1593430417381769216,
    "text": "RT @Melquisedec70: Si la reforma a la salud es una bomba At\u00f3mica, la de pensiones es una bomba TermoNuclear H para la econom\u00eda nacional",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Melquisedec70",
        "name": "Melquisedec Torres",
        "id": 147204319,
        "id_str": "147204319",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 786598852900061184,
    "user_name": "Marcela Chaparro",
    "user_screenname": "Machaparrop",
    "user_followers_count": 469,
    "retweet_parent_id": 1593292937055567874
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 02:52:39 +0000 2022",
    "id": 1593436998215372800,
    "text": "El avi\u00f3n del juicio final IL80 de #Rusia realiz\u00f3 pruebas de comunicaci\u00f3n con los submarinos estrat\u00e9gicos de propulsi\u00f3n nuclear",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Rusia",
        "indices": [
          34,
          40
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 81917140,
    "user_name": "Santiago \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
    "user_screenname": "IRREVERENT7",
    "user_followers_count": 42453,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 03:04:29 +0000 2022",
    "id": 1593439976183717888,
    "text": "RT @David_qva: Zelenski:\"OTAN debe actuar inmediato, usen armamento nuclear\"\n\nBiden:\"es improbable que el misil fuera disparado desde Rusia\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "David_qva",
        "name": "D\u039bVID.cu",
        "id": 1094621649922592769,
        "id_str": "1094621649922592769",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 378324942,
    "user_name": "Gato Felix",
    "user_screenname": "GatoFelix10",
    "user_followers_count": 1197,
    "retweet_parent_id": 1593240407143419904
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 03:17:50 +0000 2022",
    "id": 1593443335829524480,
    "text": "RT @RPolancoF: Nosotros poseemos armas del poder de las nucleares, es la magnitud de la justicia por la cual luchamos; nosotros poseemos ar\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RPolancoF",
        "name": "Rogelio Polanco Fuentes",
        "id": 1181784118503378944,
        "id_str": "1181784118503378944",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1563908007314051073,
    "user_name": "Mairely Galvez",
    "user_screenname": "MairelyGalvez",
    "user_followers_count": 26,
    "retweet_parent_id": 1593218869573070848
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 03:36:57 +0000 2022",
    "id": 1593448146671017984,
    "text": "RT @David_qva: Zelenski:\"OTAN debe actuar inmediato, usen armamento nuclear\"\n\nBiden:\"es improbable que el misil fuera disparado desde Rusia\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "David_qva",
        "name": "D\u039bVID.cu",
        "id": 1094621649922592769,
        "id_str": "1094621649922592769",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1352725418571399173,
    "user_name": "Pedro Oc\u00f3n",
    "user_screenname": "PedroOcon21",
    "user_followers_count": 1804,
    "retweet_parent_id": 1593240407143419904
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 03:44:42 +0000 2022",
    "id": 1593450097043464193,
    "text": "RT @ActualidadRT: Armas nucleares, negociaciones con Kiev, acuerdo de transporte de grano: declaraciones del portavoz presidencial ruso Dmi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ActualidadRT",
        "name": "RT en Espa\u00f1ol",
        "id": 100731315,
        "id_str": "100731315",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1011030655340306432,
    "user_name": "Roger",
    "user_screenname": "idusdejunio",
    "user_followers_count": 595,
    "retweet_parent_id": 1593219099018100744
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 04:26:32 +0000 2022",
    "id": 1593460624759177217,
    "text": "RT @Melquisedec70: Si la reforma a la salud es una bomba At\u00f3mica, la de pensiones es una bomba TermoNuclear H para la econom\u00eda nacional",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Melquisedec70",
        "name": "Melquisedec Torres",
        "id": 147204319,
        "id_str": "147204319",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 386698364,
    "user_name": "ABRAHAM",
    "user_screenname": "RIAABRAH",
    "user_followers_count": 304,
    "retweet_parent_id": 1593292937055567874
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 05:21:48 +0000 2022",
    "id": 1593474533058646017,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1366577018993844230,
    "user_name": "\u2661J&m&n\u2661\ufe0f\ud83c\udf19",
    "user_screenname": "Jmjkcat",
    "user_followers_count": 624,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 06:14:00 +0000 2022",
    "id": 1593487669606096896,
    "text": "RT @gudirajo: @Buenrolloreturn Los efectos secundarios de la inyecci\u00f3n de COVID son como una 'bomba nuclear': Dr Ryan Cole pat\u00f3logo de EE.\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "gudirajo",
        "name": "jose raul gudiel",
        "id": 922612056020398082,
        "id_str": "922612056020398082",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Buenrolloreturn",
        "name": "Negaman (Angelisimo Returns) \u23e9\ufe0f",
        "id": 1412812886313996300,
        "id_str": "1412812886313996300",
        "indices": [
          14,
          30
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1548430680618545155,
    "user_name": "Adri\u00e1n",
    "user_screenname": "Adrin07841248",
    "user_followers_count": 231,
    "retweet_parent_id": 1593262606432747522
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 08:35:43 +0000 2022",
    "id": 1593523333785591811,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Espa\u00f1a, entre los tres pa\u00edses con las facturas de electricidad m\u00e1s caras del mundo.\nhttps://t.co/NJ6s0bpK3j",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 264194383,
    "user_name": "Juan Garc\u00eda",
    "user_screenname": "jeghapw",
    "user_followers_count": 105,
    "retweet_parent_id": 1593521145264963585
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 08:54:16 +0000 2022",
    "id": 1593528002029264896,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Espa\u00f1a, entre los tres pa\u00edses con las facturas de electricidad m\u00e1s caras del mundo.\nhttps://t.co/NJ6s0bpK3j",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1951134847,
    "user_name": "macroymercados",
    "user_screenname": "macroymercados",
    "user_followers_count": 3493,
    "retweet_parent_id": 1593521145264963585
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 09:21:20 +0000 2022",
    "id": 1593534813574774784,
    "text": "RT @Azul00Galadriel: Dibujo de tetera antigua hecho con l\u00e1pices de grafito en papel fabriano sin enmarcar. 30-VI-2022, Ciudad de M\u00e9xico. ht\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Azul00Galadriel",
        "name": "Alondra Filio",
        "id": 1312455367,
        "id_str": "1312455367",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1421316991009312769,
    "user_name": "Sharon Trebus",
    "user_screenname": "SharonTrebus1",
    "user_followers_count": 1954,
    "retweet_parent_id": 1542736941405204480
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 11:10:49 +0000 2022",
    "id": 1593562365974429697,
    "text": "RT @Melquisedec70: Si la reforma a la salud es una bomba At\u00f3mica, la de pensiones es una bomba TermoNuclear H para la econom\u00eda nacional",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Melquisedec70",
        "name": "Melquisedec Torres",
        "id": 147204319,
        "id_str": "147204319",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2334930514,
    "user_name": "Yenny",
    "user_screenname": "YennyMendieta",
    "user_followers_count": 96,
    "retweet_parent_id": 1593292937055567874
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 11:45:47 +0000 2022",
    "id": 1593571165624320001,
    "text": "Guerra de Ucrania - Rusia, en directo: \u00faltima hora de la ofensiva militar de Putin, movilizaci\u00f3n, Zelenski, bombardeos, alerta nuclear y las consecuencias econ\u00f3micas https://t.co/vL8feEN0cV a trav\u00e9s de @20m",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "20m",
        "name": "20minutos.es",
        "id": 31090827,
        "id_str": "31090827",
        "indices": [
          202,
          206
        ]
      }
    ],
    "user_id": 296250581,
    "user_name": "HINOJOS",
    "user_screenname": "HinojosMigueca",
    "user_followers_count": 1246,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 12:05:22 +0000 2022",
    "id": 1593576093910441984,
    "text": "Uno de los misiles que Rusia lanz\u00f3 contra Kyiv el 17 de noviembre conten\u00eda una ojiva nuclear simulada https://t.co/wNKpTFeKHB",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 3358385308,
    "user_name": "Ukrinform-ESP",
    "user_screenname": "esp_ukrinform",
    "user_followers_count": 846,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 14:06:07 +0000 2022",
    "id": 1593606481680769024,
    "text": "@PLP_Portugal A m\u00ed tambi\u00e9n me gustar\u00eda terminar con mi ciudadan\u00eda argentina... Pero no, xq en caso de guerra nuclear argentina es segura (nadie quiere romper lo que ya est\u00e1 roto) y me aterra terminar tan amargado como ustedes xD \nMe encanta argentina, mi problema es su gente. Jaja",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PLP_Portugal",
        "name": "PLP Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
        "id": 1383951686490755073,
        "id_str": "1383951686490755073",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1353840922082086913,
    "user_name": "BlancaViborita13 \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc \ud83d\ude0d \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "BlancaRed",
    "user_followers_count": 173,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 14:11:53 +0000 2022",
    "id": 1593607932897202176,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1254417155191451649,
    "user_name": "Beli",
    "user_screenname": "Jikooknamhobi",
    "user_followers_count": 199,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 14:16:38 +0000 2022",
    "id": 1593609128273797121,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1400100258638610436,
    "user_name": "Vane lvs Ana \u2665\ufe0f INDIGO KOOKATAR",
    "user_screenname": "SantaperoFreaky",
    "user_followers_count": 506,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 14:16:42 +0000 2022",
    "id": 1593609145034444800,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 919278614717304833,
    "user_name": "Pilar RM\u2077 \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83d\ude80\u2604\ufe0f\ud83c\udf0a",
    "user_screenname": "btsoul7",
    "user_followers_count": 750,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 14:23:49 +0000 2022",
    "id": 1593610936014741504,
    "text": "Me puse a ver Chernobyl y estoy fr\u00eda. \nI mean I knew the historical thing pero la serie da un insight que agarra",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 607156486,
    "user_name": "Cici",
    "user_screenname": "writtenwithink",
    "user_followers_count": 838,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 14:39:41 +0000 2022",
    "id": 1593614928979509248,
    "text": "Heligoland, la peque\u00f1a isla donde explot\u00f3 la bomba no nuclear m\u00e1s potente de la historia https://t.co/Xs75gaqK0K",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1173266886,
    "user_name": "Datos 365",
    "user_screenname": "Datos365",
    "user_followers_count": 236258,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 14:42:18 +0000 2022",
    "id": 1593615587481198592,
    "text": "RT @JackDeLaConcha: Somos tan insignificantes que hasta nos excluyen del apocalipsis nuclear",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JackDeLaConcha",
        "name": "Jack Baltimore",
        "id": 988454514926776321,
        "id_str": "988454514926776321",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4788552869,
    "user_name": "Juan Ricardo",
    "user_screenname": "jrvelezciro",
    "user_followers_count": 54,
    "retweet_parent_id": 1593610388637114369
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 16:06:39 +0000 2022",
    "id": 1593636814870528001,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1375011901445406723,
    "user_name": "alequak \u0700 \ud80c\udd6d",
    "user_screenname": "aIewhats",
    "user_followers_count": 182,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 16:10:43 +0000 2022",
    "id": 1593637838297264134,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 966015910665445376,
    "user_name": "\ud835\ude5b\ud835\ude5a\ud835\ude67 \u2077\ud83d\udc9b SY kinnie",
    "user_screenname": "aestheist_",
    "user_followers_count": 205,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 16:20:04 +0000 2022",
    "id": 1593640191285231616,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1963781360,
    "user_name": "Jadira Huamani \ud83d\udc51",
    "user_screenname": "jadirahuamani",
    "user_followers_count": 672,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 16:41:57 +0000 2022",
    "id": 1593645698410348544,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1065585080595210242,
    "user_name": "jmh^^py\ud83c\udf19",
    "user_screenname": "jmhaapy",
    "user_followers_count": 148,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 16:42:06 +0000 2022",
    "id": 1593645736171696128,
    "text": "RT @JackDeLaConcha: Somos tan insignificantes que hasta nos excluyen del apocalipsis nuclear",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JackDeLaConcha",
        "name": "Jack Baltimore",
        "id": 988454514926776321,
        "id_str": "988454514926776321",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 425138724,
    "user_name": "I AM \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "SaturnRetro1111",
    "user_followers_count": 1574,
    "retweet_parent_id": 1593610388637114369
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 16:43:02 +0000 2022",
    "id": 1593645971040190464,
    "text": "Ese humo es tan t\u00f3xico que Chernobyl y Fukushima juntos",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 157865859,
    "user_name": "Juan Diego",
    "user_screenname": "JD19241995",
    "user_followers_count": 238,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 16:46:12 +0000 2022",
    "id": 1593646767941246986,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2564652634,
    "user_name": "lb jimin\ud83c\udf52\u00b9\u00b3",
    "user_screenname": "lbjiminfilter",
    "user_followers_count": 252,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 16:50:18 +0000 2022",
    "id": 1593647799757066240,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1019313959084658688,
    "user_name": "meli\ud83c\udf38INDIGO\ud83d\udc99\ud83d\udc9c",
    "user_screenname": "taesthekim",
    "user_followers_count": 1437,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 16:53:55 +0000 2022",
    "id": 1593648709925228544,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1412025472695738373,
    "user_name": "Minijin3294\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udf19\u2600\ufe0f",
    "user_screenname": "minijin3294",
    "user_followers_count": 61,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 17:34:38 +0000 2022",
    "id": 1593658956592865281,
    "text": "@anthochernobyl @AnsiChan Que pro",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "anthochernobyl",
        "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd94\u2620\ufe0f",
        "id": 1190837749479116801,
        "id_str": "1190837749479116801",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AnsiChan",
        "name": "AnsiChan",
        "id": 1360042924327723015,
        "id_str": "1360042924327723015",
        "indices": [
          16,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1508928931491160069,
    "user_name": "Ayato78",
    "user_screenname": "Ayat078",
    "user_followers_count": 9,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 17:39:17 +0000 2022",
    "id": 1593660126803681281,
    "text": "RT @CoDIntelES: \u00daLTIMA HORA: Primer vistazo a la primera Bomba Nuclear del mundo en #Warzone2. https://t.co/ByDSXvHc1I",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Warzone2",
        "indices": [
          84,
          93
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CoDIntelES",
        "name": "CoDIntelES",
        "id": 1209145835776331776,
        "id_str": "1209145835776331776",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1350818911911088130,
    "user_name": "\u00aa",
    "user_screenname": "elcode_10",
    "user_followers_count": 19,
    "retweet_parent_id": 1593654332888588289
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 17:57:26 +0000 2022",
    "id": 1593664694417596418,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1315559405648310272,
    "user_name": "biu lover\u2661\ud83c\udf0aINDIGO",
    "user_screenname": "minik00o",
    "user_followers_count": 98,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 18:01:52 +0000 2022",
    "id": 1593665810106556417,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1267568400173281281,
    "user_name": "jasu\u2077|the astronaut",
    "user_screenname": "lovesjeon97",
    "user_followers_count": 504,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 18:05:41 +0000 2022",
    "id": 1593666770593673216,
    "text": "RT @es_warzone: As\u00ed es la Bomba Nuclear en #Warzone2 https://t.co/S3vVLfFFXh",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Warzone2",
        "indices": [
          43,
          52
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "es_warzone",
        "name": "WarZone 2 ES \u2741",
        "id": 1229524184759513089,
        "id_str": "1229524184759513089",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1115462409060331521,
    "user_name": "-AlexInTheBird-",
    "user_screenname": "ale_aztec42",
    "user_followers_count": 76,
    "retweet_parent_id": 1593666060540076034
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 18:08:19 +0000 2022",
    "id": 1593667433302212608,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1317323644423503877,
    "user_name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Yas-min\ud83c\udf24\ufe0f",
    "user_screenname": "Yasmin03180",
    "user_followers_count": 27,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 18:10:45 +0000 2022",
    "id": 1593668045653905408,
    "text": "\u00bfAlguien ha visto/o\u00eddo/le\u00eddo algo en alg\u00fan massMierda espa\u00f1ol?\n\n\u00bfAlguno de esos periodistas lameculos y chupacipotes ha dicho siquiera que esos supuestos \"documentos nucleares\" por los que el FBI allan\u00f3 ilegalmente la casa de Trump NO EXISTEN?\n\n\u00bfNooo?\n\u00bfNinguno?\n\n#sobres_con_balas",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "sobres_con_balas",
        "indices": [
          263,
          280
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1009079411440791552,
    "user_name": "fran_cumlaude_\ud83c\udf93",
    "user_screenname": "frandevox",
    "user_followers_count": 17866,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 18:13:52 +0000 2022",
    "id": 1593668829992914945,
    "text": "@narvalsincuerno el jueves guerra nuclear",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "ca",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "narvalsincuerno",
        "name": "\ud835\ude49\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude6b\ud835\ude56\ud835\ude61 (Amanece que no es poco fan acc)",
        "id": 772729367818633217,
        "id_str": "772729367818633217",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1331362544,
    "user_name": "Brezo",
    "user_screenname": "Mastodonquijote",
    "user_followers_count": 1326,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 18:25:29 +0000 2022",
    "id": 1593671753431138308,
    "text": "RT @Maximo8255: EEUU no prev\u00e9 q una detonaci\u00f3n nuclear en Europa tenga consecuencias sanitarias directas para ellos, seg\u00fan su Secretario de\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Maximo8255",
        "name": "Maximo82",
        "id": 1465441089687539718,
        "id_str": "1465441089687539718",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1346801571796037634,
    "user_name": "Ruben Torres",
    "user_screenname": "RubenTo33043673",
    "user_followers_count": 5954,
    "retweet_parent_id": 1593652919215296516
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 18:52:18 +0000 2022",
    "id": 1593678502045302787,
    "text": "RT @AinadiMart: #FidelPorSiempre Nosotros poseemos otro tipo de armas nucleares, son nuestras ideas; nosotros poseemos armas del poder de l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "FidelPorSiempre",
        "indices": [
          16,
          32
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AinadiMart",
        "name": "Idania Mart\u00ednez Hern\u00e1ndez",
        "id": 1450092779342901250,
        "id_str": "1450092779342901250",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1555898764501680130,
    "user_name": "@Leonrebelde68",
    "user_screenname": "CedenoMorera",
    "user_followers_count": 383,
    "retweet_parent_id": 1593574885539729408
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 18:52:20 +0000 2022",
    "id": 1593678510446366721,
    "text": "RT @dealarentina: Demasiada gente est\u00e1 viva teniendo en cuenta que durante d\u00e9cadas los c\u00f3digos de lanzamiento de las armas nucleares de USA\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "dealarentina",
        "name": "Lara LeVano \ud83e\ude78",
        "id": 270022127,
        "id_str": "270022127",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1033463096554283009,
    "user_name": "oihane\ud83e\udd0d",
    "user_screenname": "porquesverano",
    "user_followers_count": 321,
    "retweet_parent_id": 1593365995581833216
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 19:20:01 +0000 2022",
    "id": 1593685477168644099,
    "text": "@maripau120 @danielwillsr si asi fuera no fuesemos llegado ni a los 8000 millones, ya rusia fuese metido una bomba nuclear y argentina ya estubiera quebrada",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "maripau120",
        "name": "Maria Paula Gonzalez",
        "id": 310321809,
        "id_str": "310321809",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "danielwillsr",
        "name": "Daniel Wills",
        "id": 1623783648,
        "id_str": "1623783648",
        "indices": [
          12,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_id": 298825994,
    "user_name": "dorlaxro",
    "user_screenname": "dorlax",
    "user_followers_count": 57,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 19:33:59 +0000 2022",
    "id": 1593688991991484417,
    "text": "RT @Alerta_News_: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa| No habr\u00eda un ganador en una guerra nuclear entre Estados Unidos y Rusia dice la Casa Blanca.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Alerta_News_",
        "name": "Alerta News \ud83d\udea8",
        "id": 1257859655562215424,
        "id_str": "1257859655562215424",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1276399393554395137,
    "user_name": "Armand R",
    "user_screenname": "Armando91142904",
    "user_followers_count": 443,
    "retweet_parent_id": 1593654670861299712
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 19:34:06 +0000 2022",
    "id": 1593689021380792321,
    "text": "RT @Agencia_Sana: Damasco: Armas nucleares de Israel amenazan la estabilidad de la regi\u00f3n\n\n\u201cIsrael es la que ataca la soberan\u00eda de otros pa\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Agencia_Sana",
        "name": "SANA en Espa\u00f1ol",
        "id": 1206557513300299778,
        "id_str": "1206557513300299778",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 633889816,
    "user_name": "Juan Flores",
    "user_screenname": "juan_jfg",
    "user_followers_count": 653,
    "retweet_parent_id": 1593618991142117376
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 20:12:05 +0000 2022",
    "id": 1593698580178558981,
    "text": "RT @Alerta_News_: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa| No habr\u00eda un ganador en una guerra nuclear entre Estados Unidos y Rusia dice la Casa Blanca.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Alerta_News_",
        "name": "Alerta News \ud83d\udea8",
        "id": 1257859655562215424,
        "id_str": "1257859655562215424",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 118536859,
    "user_name": "\uf8ff \u1d05\u1d00\u0274\u026a\u1d07\u029f \u1d00\u029f\u1d07\u1d0a\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u1d0f \u2728\uf8ff",
    "user_screenname": "daniel_04995",
    "user_followers_count": 1054,
    "retweet_parent_id": 1593654670861299712
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 20:13:42 +0000 2022",
    "id": 1593698987042902017,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1326179179725926400,
    "user_name": "\u2728\u9594\u5973\u58eb\u2728",
    "user_screenname": "Gi_Are7",
    "user_followers_count": 154,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 20:17:33 +0000 2022",
    "id": 1593699955939614720,
    "text": "@grafitoed @Gema_Over_ @SplashSagunt @ElFloresweb \u00a1A firmar @ElFloresweb ! \u00a1A firmar!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "grafitoed",
        "name": "Grafito Editorial",
        "id": 995467531,
        "id_str": "995467531",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Gema_Over_",
        "name": "Gema Over",
        "id": 1402613896926662660,
        "id_str": "1402613896926662660",
        "indices": [
          11,
          22
        ]
      },
      {
        "screen_name": "SplashSagunt",
        "name": "SPLASH Sagunt",
        "id": 2312379120,
        "id_str": "2312379120",
        "indices": [
          23,
          36
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ElFloresweb",
        "name": "Flores\u270f\ufe0f",
        "id": 70043423,
        "id_str": "70043423",
        "indices": [
          37,
          49
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ElFloresweb",
        "name": "Flores\u270f\ufe0f",
        "id": 70043423,
        "id_str": "70043423",
        "indices": [
          60,
          72
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1133824087,
    "user_name": "Bea Galiano\ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f",
    "user_screenname": "Dragonstrace",
    "user_followers_count": 1539,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 20:32:37 +0000 2022",
    "id": 1593703747552673794,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 989988361044709376,
    "user_name": "mikuka \u2661's khaotungg",
    "user_screenname": "lvskristpp",
    "user_followers_count": 1309,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 21:24:27 +0000 2022",
    "id": 1593716791871737857,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 777184682035310592,
    "user_name": "\ub2ec\ub824\ub77c \ubc29\ud0c4\u1d3e\u1d3f\u1d3c\u1d3c\u1da0",
    "user_screenname": "Ines14P",
    "user_followers_count": 1044,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 21:45:56 +0000 2022",
    "id": 1593722198300278785,
    "text": "RT @Blanco_Nuclear_: @xCryboy No se preocupen, Cry ya lo soluciono \ud83d\ude4f https://t.co/LKTjDgmzuk",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Blanco_Nuclear_",
        "name": "Paula Estefan\u00eda || COMISIONES ABIERTAS",
        "id": 1278928942980874241,
        "id_str": "1278928942980874241",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "xCryboy",
        "name": "Cry",
        "id": 2993869862,
        "id_str": "2993869862",
        "indices": [
          21,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1028871291137273857,
    "user_name": "\ud83d\udca7moonchild",
    "user_screenname": "nosoymoonchild",
    "user_followers_count": 728,
    "retweet_parent_id": 1593682805711683585
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 21:52:08 +0000 2022",
    "id": 1593723758589927425,
    "text": "RT @InfoCoDES_: Ya se han sacado la primera bomba nuclear del mundo en #Warzone2 !\n\n@OPMarked \n@Wagnificentt \n@EthanStellar \nhttps://t.co/e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Warzone2",
        "indices": [
          71,
          80
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "InfoCoDES_",
        "name": "InfoCoDES",
        "id": 979335888600817665,
        "id_str": "979335888600817665",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "OPMarked",
        "name": "Jake",
        "id": 4364438479,
        "id_str": "4364438479",
        "indices": [
          84,
          93
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Wagnificentt",
        "name": "Wagnificent",
        "id": 522790160,
        "id_str": "522790160",
        "indices": [
          95,
          108
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EthanStellar",
        "name": "Stellar",
        "id": 1350457500,
        "id_str": "1350457500",
        "indices": [
          110,
          123
        ]
      }
    ],
    "user_id": 170295051,
    "user_name": "Fran",
    "user_screenname": "francomax2010",
    "user_followers_count": 146,
    "retweet_parent_id": 1593653255774552066
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 22:00:04 +0000 2022",
    "id": 1593725755065655296,
    "text": "Banco, si parece que hubo un desastre nuclear",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1223037169083781121,
    "user_name": "Uriel \ud83c\udde7\ud83c\udde7",
    "user_screenname": "Bolaplateada",
    "user_followers_count": 96,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 22:31:23 +0000 2022",
    "id": 1593733636175663105,
    "text": "RT @ActualidadRT: #\u00daLTIMAHORA #BREAKING \n\nKim Jong-un asegura que responder\u00e1 a las amenazas con armas nucleares\n\nhttps://t.co/sEU203mW3W ht\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "\u00daLTIMAHORA",
        "indices": [
          18,
          29
        ]
      },
      {
        "text": "BREAKING",
        "indices": [
          30,
          39
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ActualidadRT",
        "name": "RT en Espa\u00f1ol",
        "id": 100731315,
        "id_str": "100731315",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1092273257527554048,
    "user_name": "verdades.bliblicas300",
    "user_screenname": "Vbliblicas300",
    "user_followers_count": 257,
    "retweet_parent_id": 1593732447002394625
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 22:41:49 +0000 2022",
    "id": 1593736261805563904,
    "text": "@DaazJulian @NidiaGa01065500 @HELIODOPTERO \u00bfQue pasa con Colombia?\nY pues si los gringos buscan mantener su dominio sobre el mundo, por encima de su mas cercano rival, China, Rusia ya no es sino como Corea del Norte,un Pais subdesarrollado con armas nucleares dirigidos por loquitos",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DaazJulian",
        "name": "Julian Daaz",
        "id": 1426330850921230336,
        "id_str": "1426330850921230336",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "NidiaGa01065500",
        "name": "Nidia Garc\u00eda",
        "id": 1536737107577823237,
        "id_str": "1536737107577823237",
        "indices": [
          12,
          28
        ]
      },
      {
        "screen_name": "HELIODOPTERO",
        "name": "Gonzalo Guill\u00e9n",
        "id": 138206058,
        "id_str": "138206058",
        "indices": [
          29,
          42
        ]
      }
    ],
    "user_id": 95547580,
    "user_name": "El fanatismo es renunciar al cerebro",
    "user_screenname": "chuchonando65",
    "user_followers_count": 1002,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 23:02:07 +0000 2022",
    "id": 1593741370472206338,
    "text": "RT @la_patilla: Kim Jong Un amenaz\u00f3 con usar armas nucleares contra los rivales de Corea del Norte https://t.co/A1tiTMAeb1",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "la_patilla",
        "name": "La Patilla",
        "id": 124172948,
        "id_str": "124172948",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1532778277433233410,
    "user_name": "Liberty Newsweek",
    "user_screenname": "RaulTor32964183",
    "user_followers_count": 1094,
    "retweet_parent_id": 1593740655930621952
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 23:09:52 +0000 2022",
    "id": 1593743320823504896,
    "text": "@Martintornero3 @Nuclear_killjoy @Dark_2k22 @AnimetrendsLA one piece es de los top de Asia, Europa y Estados Unidos, no el primer lugar pero si entre ellos, que en latam no compren mangas es otro tema, one piece no es ni de lejos el mejor manga pero al menos hay que aceptar que tiene los n\u00fameros a su favor",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Martintornero3",
        "name": "Martin Crack",
        "id": 1184970546624319488,
        "id_str": "1184970546624319488",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Nuclear_killjoy",
        "name": "Lucy Dirnt",
        "id": 75624419,
        "id_str": "75624419",
        "indices": [
          16,
          32
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Dark_2k22",
        "name": "DarK",
        "id": 829380868519186432,
        "id_str": "829380868519186432",
        "indices": [
          33,
          43
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AnimetrendsLA",
        "name": "Animetrends",
        "id": 1475870489830699011,
        "id_str": "1475870489830699011",
        "indices": [
          44,
          58
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1566629904430538752,
    "user_name": "Elajolote",
    "user_screenname": "unajolote_mas",
    "user_followers_count": 1,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 23:28:16 +0000 2022",
    "id": 1593747951343517702,
    "text": "RT @ReporteYa: #18Nov #CoreaDelNorte  \nEl pdte Kim Jong Un, dijo que responder\u00e1 con armas nucleares a las constantes amenazas, inform\u00f3 la a\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "18Nov",
        "indices": [
          15,
          21
        ]
      },
      {
        "text": "CoreaDelNorte",
        "indices": [
          22,
          36
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ReporteYa",
        "name": "Reporte Ya",
        "id": 221378668,
        "id_str": "221378668",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 891115220160188416,
    "user_name": "la nona",
    "user_screenname": "lanona72756199",
    "user_followers_count": 563,
    "retweet_parent_id": 1593735803120734208
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 23:55:20 +0000 2022",
    "id": 1593754762897371137,
    "text": "RT @VandaloRolando: \"Si los enemigos contin\u00faan planteando amenazas a Corea del Norte, introduciendo frecuentemente medios de ataque nuclear\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "VandaloRolando",
        "name": "Rolando El V\u00e1ndalo",
        "id": 1551573234289704960,
        "id_str": "1551573234289704960",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 48186253,
    "user_name": "cvc",
    "user_screenname": "lkpgw67",
    "user_followers_count": 1877,
    "retweet_parent_id": 1593750906117423104
  }
]