[
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 05:49:00 +0000 2022",
    "id": 1593481378145910785,
    "text": "RT @LeBalou90: 5.\n- Un com\u00e9dien rat\u00e9 et le nez charg\u00e9 de coke menace d\u2019entra\u00eener le monde dans une guerre nucl\u00e9aire tout en se b\u00e2tissant un\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LeBalou90",
        "name": "Le Balou \ud83c\udff3\ufe0f",
        "id": 1372994529536663558,
        "id_str": "1372994529536663558",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1012046550015586304,
    "user_name": "Brigitte Maz",
    "user_screenname": "BrigitteMaz",
    "user_followers_count": 249,
    "retweet_parent_id": 1593326320305541121
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 06:08:17 +0000 2022",
    "id": 1593486230964019202,
    "text": "@Dazynick1 @fatshi13 @Presidence_RDC C\u2019est ce que je ne cesse de dire, la RDC doit se dot\u00e9s d\u2019une industrie d\u2019armement. \nQue nous ayons d\u2019armes sophistiqu\u00e9s &amp; dissuasives fabriqu\u00e9es au pays. \nPlus loin, l\u2019arm\u00e9e nucl\u00e9aire \u00e9galement sera une avanc\u00e9e significative pour la r\u00e9tablissement de la paix &amp; s\u00e9curit\u00e9 en RDC.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Dazynick1",
        "name": "#RwandaIsKilling",
        "id": 455680348,
        "id_str": "455680348",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "fatshi13",
        "name": "F\u00e9lix A. Tshisekedi",
        "id": 3306155129,
        "id_str": "3306155129",
        "indices": [
          11,
          20
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Presidence_RDC",
        "name": "Pr\u00e9sidence RDC \ud83c\udde8\ud83c\udde9",
        "id": 817736921027854336,
        "id_str": "817736921027854336",
        "indices": [
          21,
          36
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1353201467897901056,
    "user_name": "Roseey ANDIMA \ud83c\udde8\ud83c\udde9\u270a\ud83c\udffe",
    "user_screenname": "Roseey_ANDIMA",
    "user_followers_count": 10718,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 06:41:14 +0000 2022",
    "id": 1593494523115626496,
    "text": "RT @corinnelepage: Corinne Lepage, ancienne ministre de l\u2019environnement\u00a0: \u00ab\u00a0Le nucl\u00e9aire est l\u2019une des \u00e9nergies les plus co\u00fbteuses, et elle\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "corinnelepage",
        "name": "Corinne lepage",
        "id": 31177357,
        "id_str": "31177357",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 15031805,
    "user_name": "Pierre W. Johnson",
    "user_screenname": "pwjohnson",
    "user_followers_count": 1696,
    "retweet_parent_id": 1593490857919119360
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 06:46:16 +0000 2022",
    "id": 1593495789782777857,
    "text": "Pauvre con...\nApr\u00e8s le nucl\u00e9aire ou la bougie, limitation \u00e0 110 sur les autoroutes c'est revenir \u00e0 la cariole \u00e0 chevaux.\nZ\u00e9ro analyse, que de la phrase c'est \u00e7a la droite. \nhttps://t.co/I7dQQZBAVz",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1495359998062477319,
    "user_name": "Adrien COSAK",
    "user_screenname": "AdrienCosak",
    "user_followers_count": 1728,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 06:54:23 +0000 2022",
    "id": 1593497832413007875,
    "text": "RT @laydgeur: Venez avec moi, je vais vous faire d\u00e9couvrir des installations nucl\u00e9aires si exceptionnelles qu\u2019\u00e0 la fin vous devriez avoir d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "laydgeur",
        "name": "laydgeur",
        "id": 385009832,
        "id_str": "385009832",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1526263391878258691,
    "user_name": "Georges Kanaan",
    "user_screenname": "scientificgio",
    "user_followers_count": 39,
    "retweet_parent_id": 1593335324876365824
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 06:55:02 +0000 2022",
    "id": 1593497995969961984,
    "text": "@UnHumainH @antho_brazi @L_ThinkTank Pas de dialogue avec les dictateurs. Pas de mais heu.... Les m\u00e9chants am\u00e9ricains bla bla.\nLa famille de d\u00e9g\u00e9n\u00e8r\u00e9 a montr\u00e9 toute son incomp\u00e9tence tant sur la politique interne, qu'externe. Les accords visent uniquement la gestion du nucl\u00e9aire ( comme l'Iran).",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "UnHumainH",
        "name": "Victoire",
        "id": 703737297972420608,
        "id_str": "703737297972420608",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "antho_brazi",
        "name": "FekirTots",
        "id": 787644002208276480,
        "id_str": "787644002208276480",
        "indices": [
          11,
          23
        ]
      },
      {
        "screen_name": "L_ThinkTank",
        "name": "(Little) Think Tank",
        "id": 1233151236154761217,
        "id_str": "1233151236154761217",
        "indices": [
          24,
          36
        ]
      }
    ],
    "user_id": 771001822261678081,
    "user_name": "Fabrice",
    "user_screenname": "fabriceellak",
    "user_followers_count": 110,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 08:25:08 +0000 2022",
    "id": 1593520670410821632,
    "text": "RT @Prefet38: #Exercice | Salle comble pour la pr\u00e9sentation du prochain exercice organis\u00e9 \u00e0 la centrale nucl\u00e9aire @EDFSAINTALBAN. Informer,\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Exercice",
        "indices": [
          14,
          23
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Prefet38",
        "name": "Pr\u00e9fet de l'Is\u00e8re \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 1614783098,
        "id_str": "1614783098",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EDFSAINTALBAN",
        "name": "EDF Saint-Alban",
        "id": 1344480822,
        "id_str": "1344480822",
        "indices": [
          114,
          128
        ]
      }
    ],
    "user_id": 569405625,
    "user_name": "GIANNOCCARO_F",
    "user_screenname": "GIANNOCCARO_F",
    "user_followers_count": 2156,
    "retweet_parent_id": 1593299137969025024
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 08:36:41 +0000 2022",
    "id": 1593523577059516416,
    "text": "RT @laydgeur: Venez avec moi, je vais vous faire d\u00e9couvrir des installations nucl\u00e9aires si exceptionnelles qu\u2019\u00e0 la fin vous devriez avoir d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "laydgeur",
        "name": "laydgeur",
        "id": 385009832,
        "id_str": "385009832",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 623062365,
    "user_name": "orion008",
    "user_screenname": "orion0078",
    "user_followers_count": 26,
    "retweet_parent_id": 1593335324876365824
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 08:59:30 +0000 2022",
    "id": 1593529319036682240,
    "text": "Le Conseil des gouverneurs de l'Agence internationale de l'\u00e9nergie atomique (AIEA) a adopt\u00e9, jeudi, une r\u00e9solution appelant la Russie \u00e0 se retirer \"imm\u00e9diatement\" de la centrale de Zaporijjia https://t.co/jpXikXJCwk",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1498235863129600004,
    "user_name": "TRT Fran\u00e7ais",
    "user_screenname": "trtfrancais",
    "user_followers_count": 17016,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 09:00:26 +0000 2022",
    "id": 1593529553942626305,
    "text": "RT @corinnelepage: Corinne Lepage, ancienne ministre de l\u2019environnement\u00a0: \u00ab\u00a0Le nucl\u00e9aire est l\u2019une des \u00e9nergies les plus co\u00fbteuses, et elle\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "corinnelepage",
        "name": "Corinne lepage",
        "id": 31177357,
        "id_str": "31177357",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 110155490,
    "user_name": "Jacques Le Bris Citoyen \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Ath\u00e9e La\u00efc #DDHu \ud83d\udc9a",
    "user_screenname": "JMFLB",
    "user_followers_count": 3292,
    "retweet_parent_id": 1593490857919119360
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 09:01:08 +0000 2022",
    "id": 1593529730099478533,
    "text": "\u2622\ufe0fSuivant le d\u00e9bat organis\u00e9 par le gouvernement sur le nucl\u00e9aire, un autre d\u00e9bat public \u00ab Nouveaux r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires et projet Penly \u00bb est organis\u00e9 par la @CNDPDebatPublic, jusqu'en f\u00e9vrier 2023.\nPrenez part \ud83d\udc49 https://t.co/D6deVBuJ5l",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CNDPDebatPublic",
        "name": "CNDP D\u00e9bat Public",
        "id": 1361562523,
        "id_str": "1361562523",
        "indices": [
          158,
          174
        ]
      }
    ],
    "user_id": 115178720,
    "user_name": "Techniques de l'Ing\u00e9nieur",
    "user_screenname": "actu_ETI",
    "user_followers_count": 3626,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 09:20:20 +0000 2022",
    "id": 1593534561937399808,
    "text": "RT @LeBalou90: 5.\n- Un com\u00e9dien rat\u00e9 et le nez charg\u00e9 de coke menace d\u2019entra\u00eener le monde dans une guerre nucl\u00e9aire tout en se b\u00e2tissant un\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LeBalou90",
        "name": "Le Balou \ud83c\udff3\ufe0f",
        "id": 1372994529536663558,
        "id_str": "1372994529536663558",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 490220115,
    "user_name": "@MD",
    "user_screenname": "MD_MD_MD_M",
    "user_followers_count": 2827,
    "retweet_parent_id": 1593326320305541121
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 09:51:34 +0000 2022",
    "id": 1593542422075686912,
    "text": "Les fran\u00e7ais pl\u00e9biscitent le nucl\u00e9aire \u00e0 78%, mais Macron d\u00e9cide que non https://t.co/aud7qxhKLL",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 355358042,
    "user_name": "Claude Cizek",
    "user_screenname": "ClaudeCizek",
    "user_followers_count": 725,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 10:26:05 +0000 2022",
    "id": 1593551108441624576,
    "text": "RT @L_Deffontaines: Les repr\u00e9sentants de la France \u00e0 la #COP27 sont donc deux militants antinucl\u00e9aires... Dommage, je pensais que la COP27\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "COP27",
        "indices": [
          56,
          62
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "L_Deffontaines",
        "name": "L\u00e9on Deffontaines",
        "id": 1347970833201946637,
        "id_str": "1347970833201946637",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 466594031,
    "user_name": "ZINGER Fran\u00e7oise #JoursHeureux #Roussel2022",
    "user_screenname": "ZINGERF",
    "user_followers_count": 664,
    "retweet_parent_id": 1593351936681582598
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 10:35:37 +0000 2022",
    "id": 1593553507583393792,
    "text": "RT @Fabien_Roussel: EDF s'appuie sur une centaine de soudeurs nord-am\u00e9ricains pour r\u00e9parer les r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires fran\u00e7ais touch\u00e9s par de\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Fabien_Roussel",
        "name": "Fabien Roussel",
        "id": 1324449588,
        "id_str": "1324449588",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 601901443,
    "user_name": "Jean-Michel HATTON",
    "user_screenname": "thejoliesfleurs",
    "user_followers_count": 1610,
    "retweet_parent_id": 1593158758540185601
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 11:01:11 +0000 2022",
    "id": 1593559941662461952,
    "text": "Que penser du dispositif #FRAlert ?\nIl peut sauver des vies. G\u00e9rer son fonctionnement, limiter sa port\u00e9e ou le d\u00e9sinstaller \n\ud83d\udea8https://t.co/N6hAbnyBxA\n#Disposition de s\u00e9curit\u00e9 : pollution, attentat, innondation, accident nucl\u00e9aire, ...\nInstall\u00e9 sans accord sur les mobiles. https://t.co/gN8nndROy8",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "FRAlert",
        "indices": [
          25,
          33
        ]
      },
      {
        "text": "Disposition",
        "indices": [
          150,
          162
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 849558297543925760,
    "user_name": "Stef Compare",
    "user_screenname": "stef_Compare",
    "user_followers_count": 2927,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 11:11:21 +0000 2022",
    "id": 1593562500200636416,
    "text": "@LakhloufiY Qd est-ce qu'un politique osera r\u00e9ellement poser la question de savoir si ecolo trahit syst\u00e9matiquement le pays en faisant tout pour l'affaiblir? \nCr\u00e9er la d\u00e9pendance au gaz, refuser de donner des casques ou des armes \u00e0 l'Ukraine, tenter de nuire \u00e0 la dissuasion nucl\u00e9aire UK etc.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LakhloufiY",
        "name": "Lakhloufi Youssef\ud83d\udc0d\ud83d\uddfd\u2696\ud83e\udd85",
        "id": 538197519,
        "id_str": "538197519",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 63950832,
    "user_name": "Xian",
    "user_screenname": "C_Heusschen",
    "user_followers_count": 151,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 11:19:51 +0000 2022",
    "id": 1593564639278911489,
    "text": "Ukraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6: D\u00e9claration du G20 (donc avec l'approbation de l'Inde et de la Chine). \"L'utilisation ou la menace d'utilisation d'armes nucl\u00e9aires est inadmissible\" https://t.co/EHS5gYrbtj",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1507629375235272706,
    "user_name": "Romain Francois",
    "user_screenname": "RCoisFranc",
    "user_followers_count": 6,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 11:25:23 +0000 2022",
    "id": 1593566031775047682,
    "text": "RT @angeliqueharqu1: Il ferme des centrales nucl\u00e9aires, ouvre des centrales au charbon et donne \u00e0 l'Afrique un milliard pour arr\u00eater le cha\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "angeliqueharqu1",
        "name": "Angelique Harquin",
        "id": 1516686600570298372,
        "id_str": "1516686600570298372",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1084026638218743809,
    "user_name": "unbonpote",
    "user_screenname": "unbonpote",
    "user_followers_count": 619,
    "retweet_parent_id": 1593540012737527808
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 11:52:12 +0000 2022",
    "id": 1593572780443852800,
    "text": "P\u00e9nurie d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 \nEn 2015 on \u00e9tait le premier producteur d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 nucl\u00e9aires \nAujourd\u2019hui gr\u00e2ce \u00e0 la minorit\u00e9 \u00e9cologiste nous sommes revenus \u00e0 l\u2019\u00e2ge de pierres \nCette hiver lors des coupures d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 vous pourrez remercier cette minorit\u00e9",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1357590167314391046,
    "user_name": "Serge Louis",
    "user_screenname": "niky5465",
    "user_followers_count": 2,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 12:11:22 +0000 2022",
    "id": 1593577603897638914,
    "text": "On entend de baisser la temp\u00e9rature  dans les bureaux  \u00e0 17 degr\u00e9s. Cimment pouvoir travailler dans ces conditions. Et bien on  se fera porter malade.  La France devient un pays du tiers monde due \u00e0 la faute de nos dirigeants et en particulier Macron avec  le nucl\u00e9aire",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1527639597957664768,
    "user_name": "Laurent Brunet",
    "user_screenname": "Laurent77592908",
    "user_followers_count": 7,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 12:12:10 +0000 2022",
    "id": 1593577805219975169,
    "text": "J'aime bien le PV mais \"l'\u00e9quivalent de 10 r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires\"... seulement quand tous les parkings sont ensoleill\u00e9s au max en m\u00eame temps ( peut \u00eatre en juillet ao\u00fbt) \u00e0 14h. C'est \u00e0 dire 2h par jour 2 mois dans l'ann\u00e9e. Faut rester raisonnable dans les comparaisons.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 2878877621,
    "user_name": "michel Segy\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "mchlbgs",
    "user_followers_count": 245,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 13:09:59 +0000 2022",
    "id": 1593592355235532806,
    "text": "@FoissacPatrice @bcassoret Un volume minuscule d'Uranium en proportion de l'\u00e9nergie fournie !!! Bien inf\u00e9rieur aux quantit\u00e9s de m\u00e9taux n\u00e9cessaire \u00e0 un d\u00e9ploiement \u00e0 volume \u00e9gal d'\u00e9olien ou de PV !! \n\nNotamment pour le cuivre.    Donc pas un argument en d\u00e9faveur du nucl\u00e9aire.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FoissacPatrice",
        "name": "Patrice Foissac",
        "id": 3031638312,
        "id_str": "3031638312",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "bcassoret",
        "name": "Transition \u00e9nerg\u00e9tique",
        "id": 938159751980093442,
        "id_str": "938159751980093442",
        "indices": [
          16,
          26
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1146123916521410560,
    "user_name": "VINCENT Philippe",
    "user_screenname": "VINCENT_velo39",
    "user_followers_count": 301,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 13:12:27 +0000 2022",
    "id": 1593592976021782528,
    "text": "@JajadingdongFR @NumerusVeritas @greenvincent @FerghaneA Et qu'il serait peut-\u00eatre plus efficace de rediriger ces investissements publics sur le nucl\u00e9aire et les transports en commun/le train.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JajadingdongFR",
        "name": "Ptaah Micelli",
        "id": 1555833038008979456,
        "id_str": "1555833038008979456",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "NumerusVeritas",
        "name": "In Numerus Veritas",
        "id": 1346805910367252482,
        "id_str": "1346805910367252482",
        "indices": [
          16,
          31
        ]
      },
      {
        "screen_name": "greenvincent",
        "name": "Vincent Laurent",
        "id": 76906908,
        "id_str": "76906908",
        "indices": [
          32,
          45
        ]
      },
      {
        "screen_name": "FerghaneA",
        "name": "Ferghane Azihari \ud83c\udf10",
        "id": 992653747,
        "id_str": "992653747",
        "indices": [
          46,
          56
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1483841670,
    "user_name": "Alexandre Boureau",
    "user_screenname": "axboureau",
    "user_followers_count": 59,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 13:57:40 +0000 2022",
    "id": 1593604355143393280,
    "text": "@WeakTwink Nucl\u00e9aire l\u2019ami.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "WeakTwink",
        "name": "\ud835\udc16\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc24 \u2728",
        "id": 1388832294341943296,
        "id_str": "1388832294341943296",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1388436406025048065,
    "user_name": "Dieu de la demi-lune \ud83c\udf1cAllah Houbal",
    "user_screenname": "ma22093709",
    "user_followers_count": 273,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 14:08:54 +0000 2022",
    "id": 1593607182116954114,
    "text": "RT @MyrtoTripathi: \u2b07\ufe0f ordre de grandeur int\u00e9ressant.\n- la nuit la production \u00e9quivalente \u00e0 ce r\u00e9acteur nucl\u00e9aire serait donc assur\u00e9 par du\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MyrtoTripathi",
        "name": "Myrto TRIPATHI",
        "id": 1062450890299396096,
        "id_str": "1062450890299396096",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1497864163246362625,
    "user_name": "Den Eca",
    "user_screenname": "den_eca",
    "user_followers_count": 27,
    "retweet_parent_id": 1592428854186250241
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 14:50:15 +0000 2022",
    "id": 1593617588180946944,
    "text": "Un petit dernier : \"L'\u00e9nergie nucl\u00e9aire n'est pas une \u00e9nergie d'avenir\".\nLa grande majorit\u00e9 des grandes puissances (US, Chine, Inde, UK, Russie, Cor\u00e9e du Sud...) font aujourd'hui le choix de developper le nucl\u00e9aire, c'est donc de fait une \u00e9nergie d'avenir 4/4 https://t.co/4ShzzlX01B",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1587795178320019458,
    "user_name": "La Boussole Atomique",
    "user_screenname": "la_boussole_ato",
    "user_followers_count": 1,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 15:29:01 +0000 2022",
    "id": 1593627344123600897,
    "text": "RT @bcassoret: \"S. Rousseau a affirm\u00e9 que le fonctionnement des centrales nucl\u00e9aires avait fortement impact\u00e9 la vie aquatique durant cet \u00e9t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "bcassoret",
        "name": "Transition \u00e9nerg\u00e9tique",
        "id": 938159751980093442,
        "id_str": "938159751980093442",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1368611956563795974,
    "user_name": "baloustan",
    "user_screenname": "baloustan",
    "user_followers_count": 5,
    "retweet_parent_id": 1593283670680403968
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 15:51:48 +0000 2022",
    "id": 1593633077741379584,
    "text": "RT @L_ThinkTank: [ \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa RUSSIE | \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 UKRAINE ]\n\n\ud83d\udd38 \u00ab Si vous remarquez, du c\u00f4t\u00e9 russe, personne ne parle de ce sujet [l'arme nucl\u00e9aire] et pers\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "L_ThinkTank",
        "name": "(Little) Think Tank",
        "id": 1233151236154761217,
        "id_str": "1233151236154761217",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 878742191077806080,
    "user_name": "\ud83c\udf32\ud83d\udc10\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Zoran \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u26f0\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f",
    "user_screenname": "Zeauran",
    "user_followers_count": 1734,
    "retweet_parent_id": 1593631860306939904
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 15:56:32 +0000 2022",
    "id": 1593634268940566528,
    "text": "@DidierMaisto J'ai un ami travaille dans une centrale nucl\u00e9aire. Il me dit que la situation est burlesque mais pas si catastrophique que ne le dit le gouvernement.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DidierMaisto",
        "name": "Didier Ma\u00efsto",
        "id": 1067293921452179456,
        "id_str": "1067293921452179456",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1580779330074025984,
    "user_name": "Don Camillo",
    "user_screenname": "mosinNa81545899",
    "user_followers_count": 24,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 16:00:24 +0000 2022",
    "id": 1593635242019004416,
    "text": "RT @EmbaCubaFrancia: #Fidel aidant l'Ukraine apr\u00e8s l'accident #Tchernobyl\n\nIl a \u00e9t\u00e9 l'un des rares, sinon le seul, pays \u00e0 ouvrir ses portes\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Fidel",
        "indices": [
          21,
          27
        ]
      },
      {
        "text": "Tchernobyl",
        "indices": [
          62,
          73
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EmbaCubaFrancia",
        "name": "Ambassade de Cuba en France",
        "id": 3695374695,
        "id_str": "3695374695",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1497661404349927429,
    "user_name": "Universi Seneschal",
    "user_screenname": "USeneschal",
    "user_followers_count": 45,
    "retweet_parent_id": 1593337427938070528
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 16:23:51 +0000 2022",
    "id": 1593641143388221440,
    "text": "RT @EmbaCubaFrancia: #Fidel aidant l'Ukraine apr\u00e8s l'accident #Tchernobyl\n\nIl a \u00e9t\u00e9 l'un des rares, sinon le seul, pays \u00e0 ouvrir ses portes\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Fidel",
        "indices": [
          21,
          27
        ]
      },
      {
        "text": "Tchernobyl",
        "indices": [
          62,
          73
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EmbaCubaFrancia",
        "name": "Ambassade de Cuba en France",
        "id": 3695374695,
        "id_str": "3695374695",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1574055606813691905,
    "user_name": "cosmopolitain",
    "user_screenname": "cosmopolitain8",
    "user_followers_count": 63,
    "retweet_parent_id": 1593337427938070528
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 16:35:13 +0000 2022",
    "id": 1593644003907366913,
    "text": "RT @angeliqueharqu1: Il ferme des centrales nucl\u00e9aires, ouvre des centrales au charbon et donne \u00e0 l'Afrique un milliard pour arr\u00eater le cha\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "angeliqueharqu1",
        "name": "Angelique Harquin",
        "id": 1516686600570298372,
        "id_str": "1516686600570298372",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 703586030339923969,
    "user_name": "TONI.OR",
    "user_screenname": "ToniOR16",
    "user_followers_count": 342,
    "retweet_parent_id": 1593540012737527808
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 17:03:44 +0000 2022",
    "id": 1593651180370071552,
    "text": "Le guignol national continue avec son \"En m\u00eame temps\" \n\nLes fran\u00e7ais pl\u00e9biscitent le nucl\u00e9aire \u00e0 78%, mais Macron d\u00e9cide que non\nhttps://t.co/PKvvxT7mLu",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 837667943337033728,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Jean-Marie LAPARRA\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "jeanmarielapar1",
    "user_followers_count": 3372,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 17:08:05 +0000 2022",
    "id": 1593652275087654914,
    "text": "RT @NathalieLoiseau: Vladimir Poutine bombarde des civils, brandit la menace d\u2019une bombe sale ou de l\u2019arme nucl\u00e9aire, empoisonne l\u2019Europe d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NathalieLoiseau",
        "name": "Nathalie Loiseau",
        "id": 21694393,
        "id_str": "21694393",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 244136890,
    "user_name": "M. Ghan",
    "user_screenname": "GhandGan",
    "user_followers_count": 444,
    "retweet_parent_id": 1593292593013604355
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 17:08:49 +0000 2022",
    "id": 1593652459620241412,
    "text": "RT @jeromegodefroy: \u2622\ufe0f Le naufrage intellectuel de @corinelepage est triste \u00e0 observer. \n\nSon dogmatisme anti-nucl\u00e9aire la pousse \u00e0 radoter\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jeromegodefroy",
        "name": "J\u00e9r\u00f4me Godefroy \ud83d\udc8e",
        "id": 18969131,
        "id_str": "18969131",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CorineLepage",
        "name": "\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3000\u753b\u50cf",
        "id": 3055868882,
        "id_str": "3055868882",
        "indices": [
          51,
          64
        ]
      }
    ],
    "user_id": 916354591079399425,
    "user_name": "Patleo",
    "user_screenname": "Patleo57",
    "user_followers_count": 362,
    "retweet_parent_id": 1593602620475817986
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 17:12:22 +0000 2022",
    "id": 1593653353006899207,
    "text": "En effet, bravo \u00e0 l'indigne de l'Elys\u00e9e, traitre \u00e0 nos int\u00e9r\u00eats et corrompu autant qu'inapte \u00e0 l'analyse \u00e9conomique et strat\u00e9gique, qui en 2018 nous imposait la d\u00e9nucl\u00e9arisation \u00e0 marche forc\u00e9e d'ici 2035, pour des \u00e9nergies intermittentes impropres \u00e0 substituer le nucl\u00e9aire.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 3735295877,
    "user_name": "Samuel S\u00e9vin",
    "user_screenname": "SamuelSevin_",
    "user_followers_count": 149,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 17:29:13 +0000 2022",
    "id": 1593657593435770882,
    "text": "Pas d\u2019ind\u00e9pendance \u00e9nergique, pas d\u2019arm\u00e9e, pas de dissuasion nucl\u00e9aire, pas de si\u00e8ge \u00e0 l\u2019ONU.\n\nC\u2019est pas en Allemagne, c\u2019est en France",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 2406351135,
    "user_name": "Julien Franchina",
    "user_screenname": "JulienFranchina",
    "user_followers_count": 907,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 17:41:01 +0000 2022",
    "id": 1593660563015475200,
    "text": "RT @buchebuche561: \ud83c\uddec\ud83c\udde7 - Royaume Uni : \n\nLe gvt \ud83c\uddec\ud83c\udde7 va poursuivre son projet de nouvelle centrale #nucl\u00e9aire Sizewell C dans le sud-est de \ud83c\uddec\ud83c\udde7\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          96,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "buchebuche561",
        "name": "Buchebuche561 #NoFakeScience",
        "id": 1049653025328037888,
        "id_str": "1049653025328037888",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 303914963,
    "user_name": "Henry K. B.",
    "user_screenname": "HenryK_B_",
    "user_followers_count": 1666,
    "retweet_parent_id": 1593506177505271808
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 17:57:13 +0000 2022",
    "id": 1593664639862194176,
    "text": "En s'en moque des allemands qui commandent des F35 pour utiliser la bombe nucl\u00e9aire US.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1491019321530855429,
    "user_name": "Jonathan",
    "user_screenname": "LeReelJonathan",
    "user_followers_count": 199,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 18:02:37 +0000 2022",
    "id": 1593665998850326528,
    "text": "@cavaetvou @L_ThinkTank Je comprends j'ai voulait juste ajouter l'arme nucl\u00e9aire \u00e0 ta liste ;)",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "cavaetvou",
        "name": "anonygrous",
        "id": 1368296927843020801,
        "id_str": "1368296927843020801",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "L_ThinkTank",
        "name": "(Little) Think Tank",
        "id": 1233151236154761217,
        "id_str": "1233151236154761217",
        "indices": [
          11,
          23
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1075116044031836161,
    "user_name": "Mexe",
    "user_screenname": "Mexeaki89",
    "user_followers_count": 19,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 18:38:07 +0000 2022",
    "id": 1593674932717854721,
    "text": "@La_BonneActu Je croyais que c'\u00e9tait impossible de remplacer l'\u00e9nergie nucl\u00e9aire\ud83e\udd21",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "La_BonneActu",
        "name": "L'actu des bonnes nouvelles \ud83d\udc4d\ud83d\udcf0",
        "id": 1293120158484107269,
        "id_str": "1293120158484107269",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2897707661,
    "user_name": "Luke Skygandulf\ud83d\udc1d",
    "user_screenname": "LukeSkygandulf",
    "user_followers_count": 512,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 19:27:11 +0000 2022",
    "id": 1593687280744648710,
    "text": "RT @Mikaa_H2: \u26a0\ufe0f ATTENTION : il y a 100% DE CHANCES que nous parlions #hydrog\u00e8ne et #nucl\u00e9aire dans cette table-ronde sur la transition \u00e9ne\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "hydrog\u00e8ne",
        "indices": [
          70,
          80
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          84,
          94
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Mikaa_H2",
        "name": "Mikaa Mered",
        "id": 603322639,
        "id_str": "603322639",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1230500863195701249,
    "user_name": "Dovifat Benoit",
    "user_screenname": "DovifatB",
    "user_followers_count": 235,
    "retweet_parent_id": 1593338600334278661
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 19:31:57 +0000 2022",
    "id": 1593688480298704896,
    "text": "$NMG @NYSE_NMG #graphite https://t.co/OlbxVEroHr Nouveau Monde Graphite started at market perform at BMO Capital. #Lithium batteries require graphite!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "en",
    "hashtags": [
      {
        "text": "graphite",
        "indices": [
          15,
          24
        ]
      },
      {
        "text": "Lithium",
        "indices": [
          114,
          122
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NYSE_NMG",
        "name": "Nouveau Monde Graphite \u01c0 NYSE: NMG",
        "id": 1160280199,
        "id_str": "1160280199",
        "indices": [
          5,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1456387381469360140,
    "user_name": "Mason",
    "user_screenname": "MasonIsMyName",
    "user_followers_count": 28,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 20:03:44 +0000 2022",
    "id": 1593696478861606913,
    "text": "RT @jsferjou: Accumulation de retards dans le red\u00e9marrage des r\u00e9acteurs du #nucl\u00e9aire : la France fonce dans le mur du black out en klaxonn\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          75,
          85
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jsferjou",
        "name": "JS Ferjou",
        "id": 2892003323,
        "id_str": "2892003323",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 232669408,
    "user_name": "bougis",
    "user_screenname": "bougis94",
    "user_followers_count": 304,
    "retweet_parent_id": 1593610534380883968
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 20:15:32 +0000 2022",
    "id": 1593699448424636416,
    "text": "RT @philippeherlin: 46% du parc nucl\u00e9aire d\u2019#EDF est encore \u00e0 l\u2019arr\u00eat\n\u27a1\ufe0fSelon EDF le parc serait rouvert \u00e0 79% fin d\u00e9cembre (50% seulement\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "EDF",
        "indices": [
          44,
          48
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "philippeherlin",
        "name": "Philippe Herlin",
        "id": 59063574,
        "id_str": "59063574",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1414663617195167751,
    "user_name": "helene barriere",
    "user_screenname": "barriere_helene",
    "user_followers_count": 40,
    "retweet_parent_id": 1592500755298414592
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 20:38:13 +0000 2022",
    "id": 1593705156838834178,
    "text": "RT @NathalieLoiseau: Vladimir Poutine bombarde des civils, brandit la menace d\u2019une bombe sale ou de l\u2019arme nucl\u00e9aire, empoisonne l\u2019Europe d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NathalieLoiseau",
        "name": "Nathalie Loiseau",
        "id": 21694393,
        "id_str": "21694393",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1289558863797256192,
    "user_name": "Oliv Ro Ma No",
    "user_screenname": "OlivRoMaNo2",
    "user_followers_count": 34,
    "retweet_parent_id": 1593292593013604355
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 20:42:01 +0000 2022",
    "id": 1593706113144442880,
    "text": "RT @RauxJF: Le MEDEF se rend compte enfin que le nucl\u00e9aire fran\u00e7ais constituait un v\u00e9ritable avantage comp\u00e9titif : l\u2019Europe l\u2019a noy\u00e9 dans u\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RauxJF",
        "name": "JF Raux - Les questions qui d\u00e9rangent\u2026",
        "id": 439711432,
        "id_str": "439711432",
        "indices": [
          3,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 22295360,
    "user_name": "Harry Seldon",
    "user_screenname": "fractalharry",
    "user_followers_count": 1749,
    "retweet_parent_id": 1592928289143799820
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 20:52:54 +0000 2022",
    "id": 1593708852041732096,
    "text": "@Republicains_An @oliviermarleix Tiens, il ne se passe rien dans l\u2019Est de l\u2019Europe ? Le retrait du nucl\u00e9aire a t il \u00e9t\u00e9 frein\u00e9 par LR ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Republicains_An",
        "name": "D\u00e9put\u00e9s Les R\u00e9publicains",
        "id": 2881158561,
        "id_str": "2881158561",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "oliviermarleix",
        "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Olivier Marleix",
        "id": 2305186092,
        "id_str": "2305186092",
        "indices": [
          17,
          32
        ]
      }
    ],
    "user_id": 340489125,
    "user_name": "Tassiaf",
    "user_screenname": "zillou3e",
    "user_followers_count": 223,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 21:29:37 +0000 2022",
    "id": 1593718092085006341,
    "text": "@nuke_hero @8FulBiologist Et si au lieu de s\u2019acharner \u00e0 faire rentrer l\u2019ideologie dans la science, on evaluait plutot les id\u00e9ologies \u00e0 l\u2019aune de la science ?\nTel que l\u2019aveuglement antinucl\u00e9aire, le barjotisme n\u00e9olib\u00e9ral etc\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nuke_hero",
        "name": "petit scarab\u00e9e atomique \ud83e\udeb2",
        "id": 1461114183857102854,
        "id_str": "1461114183857102854",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "8FulBiologist",
        "name": "Jean Hydrolienne contre l'extr\u00eame centre",
        "id": 1105458067687256064,
        "id_str": "1105458067687256064",
        "indices": [
          11,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_id": 758259579641819136,
    "user_name": "R\u00e9mi",
    "user_screenname": "Pocaterre",
    "user_followers_count": 397,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 21:41:52 +0000 2022",
    "id": 1593721174890278913,
    "text": "RT @CoDQG_: Premi\u00e8re bombe nucl\u00e9aire au monde sur #Warzone2 ! \ud83d\ude31 https://t.co/8fGfwU7LNR",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Warzone2",
        "indices": [
          50,
          59
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CoDQG_",
        "name": "CoDQG \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - Call of Duty FR",
        "id": 1122566750812409856,
        "id_str": "1122566750812409856",
        "indices": [
          3,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 962832934943248386,
    "user_name": "yanis_du934",
    "user_screenname": "_Yanis934",
    "user_followers_count": 233,
    "retweet_parent_id": 1593652140345643011
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 18 22:27:18 +0000 2022",
    "id": 1593732608566894603,
    "text": "Kim, \u00e9nerv\u00e9, en a marre que \u00e7a fait plus d'un an qu'il n'est plus le centre de l'attention sur tout ce qui est menaces nucl\u00e9aires.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1331250046164201478,
    "user_name": "SpiderJV",
    "user_screenname": "spider_jv",
    "user_followers_count": 157,
    "retweet_parent_id": -1
  }
]