[
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 00:20:49 +0000 2022",
    "id": 1590137297328304129,
    "text": "En cualquier escenario y retado por jugar a la amenaza nuclear, Putin necesita mas que nunca lograr alg\u00fan resultado positivo en Ucrania. Como vimos, cada vez tiene mas tropas, menos tanques, el cielo se le cerr\u00f3 y en el mar anda mas flojo que nunca. Tiene que ir por tierra https://t.co/ZP2TTmQEgv",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1090030958,
    "user_name": "Nacho Montes de Oca",
    "user_screenname": "nachomdeo",
    "user_followers_count": 162065,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 00:22:19 +0000 2022",
    "id": 1590137674819854336,
    "text": "RT @BarisArgOf: [@FilizArgOf]\n\nBARFI CHERNOBYL #AmorDeFamilia https://t.co/Bh3tpPmV3u",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "cs",
    "hashtags": [
      {
        "text": "AmorDeFamilia",
        "indices": [
          47,
          61
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BarisArgOf",
        "name": "B\u03b1\u044f\u0131\u0455\u0327 \ud83d\udda4",
        "id": 906745859945230337,
        "id_str": "906745859945230337",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "FilizArgOf",
        "name": "\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc9b\u2042",
        "id": 889292438304677888,
        "id_str": "889292438304677888",
        "indices": [
          17,
          28
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1519528120679813120,
    "user_name": "SeymArg",
    "user_screenname": "SeymaArg_",
    "user_followers_count": 96,
    "retweet_parent_id": 1590094981750198272
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 00:22:43 +0000 2022",
    "id": 1590137775478931457,
    "text": "RT @CapitanBitcoin: Pese a tener la mayor reserva de uranio de toda la UE tenemos unas centrales nucleares de los a\u00f1os 80 que pronto vamos\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CapitanBitcoin",
        "name": "Capit\u00e1n Bitcoin",
        "id": 978932870,
        "id_str": "978932870",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 907669723,
    "user_name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 OgrO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
    "user_screenname": "OgrO_corrosivo",
    "user_followers_count": 322,
    "retweet_parent_id": 1589905313099980800
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 00:24:40 +0000 2022",
    "id": 1590138266191552513,
    "text": "RT @FilizArgOf: Ya dejameeee\n\nBaris ya dejameee\n\nQue me dejes!\n\nBARFI CHERNOBYL #AmorDeFamilia https://t.co/90sn9or7uA",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "AmorDeFamilia",
        "indices": [
          80,
          94
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FilizArgOf",
        "name": "\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc9b\u2042",
        "id": 889292438304677888,
        "id_str": "889292438304677888",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1519528120679813120,
    "user_name": "SeymArg",
    "user_screenname": "SeymaArg_",
    "user_followers_count": 96,
    "retweet_parent_id": 1590102856597897217
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 00:32:36 +0000 2022",
    "id": 1590140262684438528,
    "text": "RT @MujdeArg: No conoce nada del exterior y si tuviera un pasatiempo le habr\u00eda sugerido lugares que le podr\u00edan interesar \n\nBARFI CHERNOBYL\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MujdeArg",
        "name": "M\u00fcjde",
        "id": 1266920411436113922,
        "id_str": "1266920411436113922",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1519528120679813120,
    "user_name": "SeymArg",
    "user_screenname": "SeymaArg_",
    "user_followers_count": 96,
    "retweet_parent_id": 1590106898933903360
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 00:33:38 +0000 2022",
    "id": 1590140522743857152,
    "text": "RT @nachomdeo: Tras reunirse con Xi Jinping, el canciller alem\u00e1n Olaf Scholz reclam\u00f3 que no se usen armas nucleares en Ucrania y terminar l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nachomdeo",
        "name": "Nacho Montes de Oca",
        "id": 1090030958,
        "id_str": "1090030958",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 179324065,
    "user_name": "JAVIER GARC\u00cdA",
    "user_screenname": "JAVIERG1268",
    "user_followers_count": 1272,
    "retweet_parent_id": 1590132983130095617
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 00:34:05 +0000 2022",
    "id": 1590140635972964352,
    "text": "RT @nachomdeo: Tras reunirse con Xi Jinping, el canciller alem\u00e1n Olaf Scholz reclam\u00f3 que no se usen armas nucleares en Ucrania y terminar l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nachomdeo",
        "name": "Nacho Montes de Oca",
        "id": 1090030958,
        "id_str": "1090030958",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 58818277,
    "user_name": "Hugo Socorro",
    "user_screenname": "hugosocorro",
    "user_followers_count": 12395,
    "retweet_parent_id": 1590132983130095617
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 00:34:30 +0000 2022",
    "id": 1590140740864090112,
    "text": "Mira CUANDO TE QUEDAS A UNA DE LA NUCLEAR... de ElMaximus en https://t.co/HL2eiQr57q https://t.co/2ueyKV7u1S",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1311298223907188739,
    "user_name": "ElMaximus",
    "user_screenname": "ElMaximus_9",
    "user_followers_count": 7,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 00:49:24 +0000 2022",
    "id": 1590144490559315968,
    "text": "RT @OperadorNuclear: \u00bfQu\u00e9 es la generaci\u00f3n el\u00e9ctrica s\u00edncrona por qu\u00e9 es tan importante? Lo explica mi compa\u00f1ero @iplarios en un did\u00e1ctico\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "iplarios",
        "name": "Iv\u00e1n P.",
        "id": 3050466655,
        "id_str": "3050466655",
        "indices": [
          113,
          122
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1348564274873069568,
    "user_name": "Neptune",
    "user_screenname": "neptune2069",
    "user_followers_count": 210,
    "retweet_parent_id": 1587016568747196416
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 01:40:27 +0000 2022",
    "id": 1590157337729564672,
    "text": "Cuando tomo mi prote\u00edna me vuelvo un arma nuclear. Hahaha \n\nMaldito polvo mal\u00e9volo",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 85231650,
    "user_name": "Frosty",
    "user_screenname": "Mlb_tocho",
    "user_followers_count": 422,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 01:44:22 +0000 2022",
    "id": 1590158323369639936,
    "text": "RT @Mhhhm_OK: Si Argentina no gana el Mundial, ojala lluevan ojivas nucleares por media Europa, y se suspenda por lluvia radiactiva",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Mhhhm_OK",
        "name": "Memes Hist\u00f3ricos, (...) | Profe Carlos",
        "id": 3290945488,
        "id_str": "3290945488",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 969702808357363714,
    "user_name": "Gael",
    "user_screenname": "MolotovBlue",
    "user_followers_count": 60,
    "retweet_parent_id": 1590154135474565120
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 02:08:07 +0000 2022",
    "id": 1590164300249038849,
    "text": "Rusia y EE.UU. retomar\u00e1n las negociaciones nucleares https://t.co/SKMPUWRaOx",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 39321874,
    "user_name": "RTVE Noticias",
    "user_screenname": "rtvenoticias",
    "user_followers_count": 1514061,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 02:28:43 +0000 2022",
    "id": 1590169484425277442,
    "text": "Que Colombia ratifique el Tratado para la Prohibici\u00f3n de las Armas Nucleares (TPAN) - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/AqD6a9TAEp a trav\u00e9s de @ChangeorgCO",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ChangeorgCO",
        "name": "Change.org Colombia",
        "id": 3218656133,
        "id_str": "3218656133",
        "indices": [
          142,
          154
        ]
      }
    ],
    "user_id": 246623440,
    "user_name": "Alvaro T\u00e1mara Higuera",
    "user_screenname": "aethcolombia",
    "user_followers_count": 3242,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 02:35:37 +0000 2022",
    "id": 1590171220867436545,
    "text": "RT @Mhhhm_OK: Si Argentina no gana el Mundial, ojala lluevan ojivas nucleares por media Europa, y se suspenda por lluvia radiactiva",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Mhhhm_OK",
        "name": "Memes Hist\u00f3ricos, (...) | Profe Carlos",
        "id": 3290945488,
        "id_str": "3290945488",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1447630931909611535,
    "user_name": ".",
    "user_screenname": "DarthEmagth66",
    "user_followers_count": 173,
    "retweet_parent_id": 1590154135474565120
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 02:39:34 +0000 2022",
    "id": 1590172214925852673,
    "text": "Moo la ataque nuclear para desabastecer los art\u00edculos de primera necesidad del s\u00faper",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 948802610,
    "user_name": "Ren\u00e9 Villalba",
    "user_screenname": "renevillalba_",
    "user_followers_count": 682,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 03:06:43 +0000 2022",
    "id": 1590179047409356801,
    "text": "RT @gabsojitosverde: Ni Chernobyl es tan t\u00f3xico \ud83e\udee0 https://t.co/ObhJVUkUKj",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "gabsojitosverde",
        "name": "Gaby Rodriguez-Trippconey \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb",
        "id": 819311404268273668,
        "id_str": "819311404268273668",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1389277928651902979,
    "user_name": "Mirna Miranda",
    "user_screenname": "MirnaMi28728886",
    "user_followers_count": 899,
    "retweet_parent_id": 1590158121959587840
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 03:55:08 +0000 2022",
    "id": 1590191231891828736,
    "text": "@E_FLEISCHMAN El tema nuclear es mas sencible si hubo un accidente, y en Espa\u00f1a hubo, pero de origen militar extranjero. No ata\u00f1e a las plantas, pero es un caballito de batalla, unido al ecologismo, etc. Suerte que no son zona s\u00edsmica y podr\u00edan usar esa energ\u00eda limpia como Francia.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "E_FLEISCHMAN",
        "name": "EDDIE FLEISCHMAN",
        "id": 119837523,
        "id_str": "119837523",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2305275409,
    "user_name": "fuentes luis",
    "user_screenname": "fuentesluis4",
    "user_followers_count": 200,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 04:12:24 +0000 2022",
    "id": 1590195577199169537,
    "text": "Mosc\u00fa y Washington preparan reuni\u00f3n para desarme nuclear \u27a1\ufe0f https://t.co/K6BcVGdpIF",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 88537980,
    "user_name": "El Pol\u00edtico",
    "user_screenname": "Elpoliticonews",
    "user_followers_count": 218233,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 04:15:02 +0000 2022",
    "id": 1590196239877824512,
    "text": "@andriy_ht Rusia una erguenza de pais que se la quiere dar de super potencia cuando no es mas que un pais tercermundista con armas nucleares.\ud83e\udd2e",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "andriy_ht",
        "name": "Mundo Andriy \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 1310100290,
        "id_str": "1310100290",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1582821952053514266,
    "user_name": "carlos",
    "user_screenname": "carlos39514903",
    "user_followers_count": 1,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 04:18:53 +0000 2022",
    "id": 1590197208766640128,
    "text": "@Maestro_Nuclear @hernan_sr @PiensaPrensa Mentira facho ya q es la bosta del fontaine \u00e9l q interrumpe y no deja a @alvarez_monse expresar completamente su pensamiento sobre el tema del estafador sistema derechista de las afp.\n#BloqueaLaDerecha",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "BloqueaLaDerecha",
        "indices": [
          226,
          243
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Maestro_Nuclear",
        "name": "Claudio Olavarria",
        "id": 3827870549,
        "id_str": "3827870549",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "hernan_sr",
        "name": "Hern\u00e1n",
        "id": 34992710,
        "id_str": "34992710",
        "indices": [
          17,
          27
        ]
      },
      {
        "screen_name": "PiensaPrensa",
        "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores",
        "id": 3517444829,
        "id_str": "3517444829",
        "indices": [
          28,
          41
        ]
      },
      {
        "screen_name": "alvarez_monse",
        "name": "Monserrat \u00c1lvarez",
        "id": 37966027,
        "id_str": "37966027",
        "indices": [
          114,
          128
        ]
      }
    ],
    "user_id": 165609463,
    "user_name": "Francisco #NoMasAFP #DerechaChilenaInfame",
    "user_screenname": "ExFelip",
    "user_followers_count": 1520,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 08:05:31 +0000 2022",
    "id": 1590254242891112448,
    "text": "Ir\u00e1n rechaz\u00f3 las exhortaciones de EE.UU. y la UE a permitir al OIEA el ingreso a una de sus instalaciones nucleares https://t.co/SDaGZWwIOX",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1370655073978642433,
    "user_name": "The Daily Reports",
    "user_screenname": "DailyReports24",
    "user_followers_count": 811,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 08:42:09 +0000 2022",
    "id": 1590263461975846912,
    "text": "RT @Sarah83336937: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Jake Sullivan confirma que Rusia efectivamente busca una desescalada nuclear\n\nEl asesor del presidente estadouniden\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Sarah83336937",
        "name": "Sarah Ilych",
        "id": 1487440296183058441,
        "id_str": "1487440296183058441",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 868108943884787712,
    "user_name": "Marcos Fernandez",
    "user_screenname": "buen_marc",
    "user_followers_count": 1347,
    "retweet_parent_id": 1590196823570132993
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 09:12:38 +0000 2022",
    "id": 1590271133374636032,
    "text": "Los gallegos viendo el primer Pepo nuclear https://t.co/bLHoWp6SwT",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 94580116,
    "user_name": "Dar\u00edo",
    "user_screenname": "eldarioes",
    "user_followers_count": 243,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 09:23:49 +0000 2022",
    "id": 1590273947740024832,
    "text": "@LuisGiraldoGon3 @ebloch14 @Sanz_Pablo @jorpow @OperadorNuclear Pero ese es un problema del capitalismo,funciona porque no paga nada del destrozo que va dejando en su camino(sino hubiera desaparecido hace mucho ya).Si dejamos de emitir CO2 son varios milenios hasta estabilidad, los residuos s\u00f3lidos cientos de a\u00f1os. La nuclear decenas de miles",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LuisGiraldoGon3",
        "name": "LG Gonz\u00e1lez Ricardo",
        "id": 1405877059084337154,
        "id_str": "1405877059084337154",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ebloch14",
        "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd60",
        "id": 1515253007243526144,
        "id_str": "1515253007243526144",
        "indices": [
          17,
          26
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Sanz_Pablo",
        "name": "Pablo Sanz",
        "id": 248172668,
        "id_str": "248172668",
        "indices": [
          27,
          38
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jorpow",
        "name": "Jorge Morales de Labra",
        "id": 458496089,
        "id_str": "458496089",
        "indices": [
          39,
          46
        ]
      },
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          47,
          63
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1395767641604825089,
    "user_name": "\u00a1No hija no!",
    "user_screenname": "Gusano94265063",
    "user_followers_count": 465,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 09:29:36 +0000 2022",
    "id": 1590275403180314624,
    "text": "El Gobierno descarta el ATC y propone siete almacenes temporales descentralizados en las centrales nucleares https://t.co/Mywobkqkmh",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 94355142,
    "user_name": "Voces de Cuenca",
    "user_screenname": "Vocesdecuenca",
    "user_followers_count": 16617,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 09:58:23 +0000 2022",
    "id": 1590282646755495936,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Mi nuevo libro GEOESTRATEGIA DE LA BOMBILLA ya est\u00e1 en tu librer\u00eda.\nhttps://t.co/Nudhyxh9vp\n\nEn \u00e9l responder\u00e9 a muchas\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 603742081,
    "user_name": "Julian Durana \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u2764\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 y \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
    "user_screenname": "JuliDurana",
    "user_followers_count": 592,
    "retweet_parent_id": 1590282112783224832
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 10:09:30 +0000 2022",
    "id": 1590285444335689731,
    "text": "RT @JuventudRebelde: Durante 35 a\u00f1os, el Centro de Aplicaciones Tecnol\u00f3gicas y Desarrollo Nuclear (Ceaden) ha contribuido al perfeccionamie\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JuventudRebelde",
        "name": "Juventud Rebelde",
        "id": 22326926,
        "id_str": "22326926",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1319722266062655490,
    "user_name": "Eduardo",
    "user_screenname": "Eduardo18420101",
    "user_followers_count": 954,
    "retweet_parent_id": 1589842306307334146
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 10:13:10 +0000 2022",
    "id": 1590286367099355142,
    "text": "RT @DefensaCom: Estados Unidos destina 600 millones de d\u00f3lares a mejorar el misil bal\u00edstico nuclear Trident II D5.\nhttps://t.co/DBGafSY1cV\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DefensaCom",
        "name": "defensa.com",
        "id": 1059891726,
        "id_str": "1059891726",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1315753257097220097,
    "user_name": "SantiagoLM",
    "user_screenname": "Santiag75859619",
    "user_followers_count": 35,
    "retweet_parent_id": 1590253391825051650
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 10:47:20 +0000 2022",
    "id": 1590294965405769729,
    "text": "RT @financialjuice: IAEA DIRECTOR-GENERAL GROSSI: THE IRAN NUCLEAR DEAL IS STILL HANGING BY A THREAD.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "en",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "financialjuice",
        "name": "Breaking Market News \u26a1\ufe0f",
        "id": 381696140,
        "id_str": "381696140",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 99204108,
    "user_name": "sunny",
    "user_screenname": "sunnybanga_anz",
    "user_followers_count": 319,
    "retweet_parent_id": 1590287909780848642
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 12:06:26 +0000 2022",
    "id": 1590314871572566016,
    "text": "Prohibicion de las armas nucleares https://t.co/ZgVeyiPIQU #armatuvaca # vacasonline a trav\u00e9s de @armatuvaca Armas Nucleares",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "armatuvaca",
        "indices": [
          59,
          70
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ArmaTuVaca",
        "name": "ArmaTuVaca",
        "id": 754010812579274752,
        "id_str": "754010812579274752",
        "indices": [
          97,
          108
        ]
      }
    ],
    "user_id": 246623440,
    "user_name": "Alvaro T\u00e1mara Higuera",
    "user_screenname": "aethcolombia",
    "user_followers_count": 3243,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 12:52:26 +0000 2022",
    "id": 1590326447872303105,
    "text": "RT @Sarah83336937: tiene la necesidad de emplear sus armas nucleares all\u00ed, ni la intenci\u00f3n y que esto no est\u00e1 previsto por su doctrina mili\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Sarah83336937",
        "name": "Sarah Ilych",
        "id": 1487440296183058441,
        "id_str": "1487440296183058441",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3033257262,
    "user_name": "Juan Vargas",
    "user_screenname": "juanvargascastr",
    "user_followers_count": 1050,
    "retweet_parent_id": 1590197064679686150
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 12:58:08 +0000 2022",
    "id": 1590327882307768321,
    "text": "@OperadorNuclear @ed_peninsula @cfranganillo @Planetadelibros Ser\u00e4 un \u00e9xito seguro como el anterior, querido Alfredo!!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ed_peninsula",
        "name": "Ediciones Pen\u00ednsula",
        "id": 15375313,
        "id_str": "15375313",
        "indices": [
          17,
          30
        ]
      },
      {
        "screen_name": "cfranganillo",
        "name": "Carlos Franganillo",
        "id": 51152908,
        "id_str": "51152908",
        "indices": [
          31,
          44
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Planetadelibros",
        "name": "Planetadelibros.com",
        "id": 214164065,
        "id_str": "214164065",
        "indices": [
          45,
          61
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1573184551391723520,
    "user_name": "Miquel Esteve",
    "user_screenname": "MiquelEsteveVa1",
    "user_followers_count": 28,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 12:58:56 +0000 2022",
    "id": 1590328083613028352,
    "text": "RT @Roberto_Montesa: Rusia NUNCA lanzar\u00e1 la bomba nuclear por ucrania, china no est\u00e1 por la labor.\nCon este panorama, tres escuadrones de F\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Roberto_Montesa",
        "name": "Roberto Guti\u00e9rrez",
        "id": 1289316916708990976,
        "id_str": "1289316916708990976",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 230288933,
    "user_name": "Jes\u00fas de la cruz \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf4a\ud83d\udc0d",
    "user_screenname": "jesusdelacruzol",
    "user_followers_count": 14104,
    "retweet_parent_id": 1590061914016870400
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 13:27:28 +0000 2022",
    "id": 1590335264282796035,
    "text": "@AkimAguilar Ranibow, trata sobre las secuelas de las bombas nucleares que cayeron en Jap\u00f3n",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AkimAguilar",
        "name": "AkimAguilar",
        "id": 498401605,
        "id_str": "498401605",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1575482531339640832,
    "user_name": "mrmalja",
    "user_screenname": "mrmalja1",
    "user_followers_count": 0,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 13:44:22 +0000 2022",
    "id": 1590339517290270723,
    "text": "@Vicente73977721 Claro. Es USA quien est\u00e1 en guerra con un pueblo libre como el de Ucrania, es USA quien ha amenazado con usar armas nucleares . Es USA quien est\u00e1 reclutando pr\u00e1cticamente a la fuerza a ciudadanos para que salgan a pelear una guerra que nadie desea . Habla mierda y come mierda.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Vicente73977721",
        "name": "Vicente Leal",
        "id": 1174652737058955269,
        "id_str": "1174652737058955269",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 951471020229226498,
    "user_name": "Wilfredo Lugo Caraballo \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "wilfredolugo_jr",
    "user_followers_count": 79,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 14:01:01 +0000 2022",
    "id": 1590343707395514372,
    "text": "Centro de medicina nuclear de La Paz entra en operaciones en abril de 2023\nhttps://t.co/fl9tCFxS4E\nVida ! https://t.co/GSA8ts4hsy",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 28764661,
    "user_name": "eju.tv",
    "user_screenname": "ejutv",
    "user_followers_count": 25779,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 14:05:31 +0000 2022",
    "id": 1590344839891390465,
    "text": "RT @grafitoed: Claudio va a dar mucho que hablar, por su talento al dibujo, al color y frente a un guion muy exigente. Ten\u00e9is que ver lo bi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "grafitoed",
        "name": "Grafito Editorial",
        "id": 995467531,
        "id_str": "995467531",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 322556205,
    "user_name": "flascinder",
    "user_screenname": "flascinder",
    "user_followers_count": 767,
    "retweet_parent_id": 1590039239366148098
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 14:07:08 +0000 2022",
    "id": 1590345246717931520,
    "text": "RT @nachomdeo: Tras reunirse con Xi Jinping, el canciller alem\u00e1n Olaf Scholz reclam\u00f3 que no se usen armas nucleares en Ucrania y terminar l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nachomdeo",
        "name": "Nacho Montes de Oca",
        "id": 1090030958,
        "id_str": "1090030958",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1418532462175608832,
    "user_name": "@baranodocke\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "baranodocke1",
    "user_followers_count": 90,
    "retweet_parent_id": 1590132983130095617
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 14:13:34 +0000 2022",
    "id": 1590346865727315969,
    "text": "RT @ElRincnDelNioR1: #MisPap\u00e1sAMiEdad ESTABAN TOMANDO LECHE QUE VENIA DE CHERNOBYL!! @YAPARATEOFICIAL @SOYALEXITAGARZA @FACUFACUNDO @INAKIA\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "MisPap\u00e1sAMiEdad",
        "indices": [
          21,
          37
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ElRincnDelNioR1",
        "name": "El Rinc\u00f3n Del Ni\u00f1o Rata",
        "id": 1019319153554001922,
        "id_str": "1019319153554001922",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "yaparateoficial",
        "name": "\u00a1Ya P\u00e1rate!\u00ae",
        "id": 108669582,
        "id_str": "108669582",
        "indices": [
          85,
          101
        ]
      },
      {
        "screen_name": "soyalexitagarza",
        "name": "Alex Garza",
        "id": 2989254445,
        "id_str": "2989254445",
        "indices": [
          102,
          118
        ]
      },
      {
        "screen_name": "facufacundo",
        "name": "Facundo",
        "id": 83297130,
        "id_str": "83297130",
        "indices": [
          119,
          131
        ]
      }
    ],
    "user_id": 108669582,
    "user_name": "\u00a1Ya P\u00e1rate!\u00ae",
    "user_screenname": "yaparateoficial",
    "user_followers_count": 1538497,
    "retweet_parent_id": 1590343544115720192
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 14:48:31 +0000 2022",
    "id": 1590355661186994177,
    "text": "RT @eldiarioes: El Gobierno descarta finalmente construir un \u00fanico almac\u00e9n para guardar los residuos nucleares https://t.co/m9vaPeRB9e Info\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "eldiarioes",
        "name": "elDiario.es",
        "id": 535707261,
        "id_str": "535707261",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 343224435,
    "user_name": "\ud83c\udf4fLola RiSi\ud83c\udf4f",
    "user_screenname": "Biolola",
    "user_followers_count": 2060,
    "retweet_parent_id": 1590229448409853953
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 14:58:34 +0000 2022",
    "id": 1590358190361051136,
    "text": "@dadozca @OperadorNuclear @alabak2002 Es un medio de comunicaci\u00f3n que  averg\u00fcenza toda la provincia de Le\u00f3n. Solo malmeten y enga\u00f1an con pol\u00edticas de extrema izquierda, fomentando odio y difundiendo mentiras.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "dadozca",
        "name": "Daniel Dom\u00ednguez",
        "id": 2579859442,
        "id_str": "2579859442",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          9,
          25
        ]
      },
      {
        "screen_name": "alabak2002",
        "name": "Luis Gil",
        "id": 20708601,
        "id_str": "20708601",
        "indices": [
          26,
          37
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3072668008,
    "user_name": "Pablo",
    "user_screenname": "pablodpp",
    "user_followers_count": 186,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 15:03:06 +0000 2022",
    "id": 1590359331177840642,
    "text": "RT @OperadorNuclear: ACCIDENTES MORTALES EN ALMACENES DE RESIDUOS RADIACTIVOS DE ALTA ACTIVIDAD \u2622\ufe0f DE REACTORES NUCLEARES COMERCIALES\n\nEn u\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 715476691460558848,
    "user_name": "Operador Nuclear",
    "user_screenname": "OperadorNuclear",
    "user_followers_count": 188600,
    "retweet_parent_id": 1574642395815505920
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 15:07:04 +0000 2022",
    "id": 1590360329447706624,
    "text": "RT @OperadorNuclear: ACCIDENTES MORTALES EN ALMACENES DE RESIDUOS RADIACTIVOS DE ALTA ACTIVIDAD \u2622\ufe0f DE REACTORES NUCLEARES COMERCIALES\n\nEn u\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1187621347,
    "user_name": "Jos\u00e9 Manuel.",
    "user_screenname": "jomachiv",
    "user_followers_count": 205,
    "retweet_parent_id": 1574642395815505920
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 15:37:34 +0000 2022",
    "id": 1590368005027831808,
    "text": "El PSOE pregunta a N\u00fa\u00f1ez \"cu\u00e1ntas empresas vendr\u00edan a Cuenca sabiendo que tienen el basurero nuclear de todo el pa\u00eds\" https://t.co/hqOWG6LIw6 @pscmpsoe",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pscmpsoe",
        "name": "PSOE de Castilla-La Mancha",
        "id": 72494826,
        "id_str": "72494826",
        "indices": [
          142,
          151
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2782690405,
    "user_name": "Eldiadigital.es",
    "user_screenname": "Eldiadigital_es",
    "user_followers_count": 13642,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 16:13:18 +0000 2022",
    "id": 1590376997595021314,
    "text": "RT @noticiascyl: \ud83d\udde8\ufe0fENTREVISTA | @marvegadiez: \"Hay empresas canadienses y norteamericanas queriendo invertir en nuclear en Castilla y Le\u00f3n\"\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "noticiascyl",
        "name": "El Espa\u00f1ol- Noticias de CyL",
        "id": 226909192,
        "id_str": "226909192",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "marvegadiez",
        "name": "Mariano Veganzones D\u00edez \ud83c\uddea\ud83c\udde6",
        "id": 1484260860600197125,
        "id_str": "1484260860600197125",
        "indices": [
          32,
          44
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1059693828008017920,
    "user_name": "\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Saul Trend \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51",
    "user_screenname": "SaulTrend",
    "user_followers_count": 7199,
    "retweet_parent_id": 1590343616782008323
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 16:26:38 +0000 2022",
    "id": 1590380353063002113,
    "text": "Macron advierte que la disuasi\u00f3n nuclear francesa tiene \u201cuna dimensi\u00f3n europea\u201d https://t.co/aL4gAo049K",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 501022358,
    "user_name": "El Peri\u00f3dico Inter.",
    "user_screenname": "EP_internac_cas",
    "user_followers_count": 1361,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 16:29:54 +0000 2022",
    "id": 1590381175125966849,
    "text": "RT @Accountable2019: 26 TV y todas en Madrid.\n22 ministerios y todos en Madrid.\nHasta el Museo Naval.\n\nPero 21 centrales nucleares en uso o\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Accountable2019",
        "name": "Accountable",
        "id": 736185894089199616,
        "id_str": "736185894089199616",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 308078267,
    "user_name": "FLNA",
    "user_screenname": "FLNaya",
    "user_followers_count": 3993,
    "retweet_parent_id": 1590351527113551872
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 16:47:48 +0000 2022",
    "id": 1590385679821070336,
    "text": "RT @Mariodiaz03: Este se\u00f1or no se cansa de mentir @DrMatheu144 esta unidad nuclear fue donada por la cooperaci\u00f3n japonesa y gestionada por\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Mariodiaz03",
        "name": "Mario Diaz",
        "id": 462336843,
        "id_str": "462336843",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "DrMatheu144",
        "name": "DrMatheu / SESAL",
        "id": 1376441845731975168,
        "id_str": "1376441845731975168",
        "indices": [
          50,
          62
        ]
      }
    ],
    "user_id": 864644890680057856,
    "user_name": "sangarcor",
    "user_screenname": "Segcoreausa",
    "user_followers_count": 12,
    "retweet_parent_id": 1590382262776135680
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 17:09:09 +0000 2022",
    "id": 1590391052724502531,
    "text": "@Isaac_mons @SeanSergios @ElTrumpista Ya ten\u00e9s preparado el b\u00fanker para la guerra nuclear? Sino no se entiende jajaja",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Isaac_mons",
        "name": "House of Mons",
        "id": 957591769,
        "id_str": "957591769",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "SeanSergios",
        "name": "Aldito",
        "id": 1430738817540136962,
        "id_str": "1430738817540136962",
        "indices": [
          12,
          24
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ElTrumpista",
        "name": "El Trumpista \u272a",
        "id": 1394436206679756803,
        "id_str": "1394436206679756803",
        "indices": [
          25,
          37
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1565040065444827143,
    "user_name": "Esperando la Devaluta",
    "user_screenname": "UnSerPolitizado",
    "user_followers_count": 12,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 17:26:33 +0000 2022",
    "id": 1590395431561072642,
    "text": "@el_pais Basta ya de destrozar el arte contra el cambio clim\u00e1tico. Estoy empezando a pensar que m\u00e1s que provocaciones so delitos de odio. Si quieren protestar que se encadenen a una central nuclear o a una petrolera pero que dejen el arte en paz.EL ARTE NO TIENE LA CULPA SON LAS PERSONAS",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "el_pais",
        "name": "EL PA\u00cdS",
        "id": 7996082,
        "id_str": "7996082",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      }
    ],
    "user_id": 377432745,
    "user_name": "SANDROLUKA",
    "user_screenname": "ThorySandro",
    "user_followers_count": 37,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 18:20:54 +0000 2022",
    "id": 1590409109178028032,
    "text": "RT @ElBirreteBlanco: Rompehielos nucleares rusos se encargar\u00e1n de mantener abierta la Ruta del \u00c1rtico con China, en pleno invierno y \"bajo\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ElBirreteBlanco",
        "name": "JJJ Su\u00e1rez",
        "id": 2292672517,
        "id_str": "2292672517",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1463612770641797121,
    "user_name": "Omara",
    "user_screenname": "Marcia72576083",
    "user_followers_count": 1229,
    "retweet_parent_id": 1590271718597488643
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 18:33:40 +0000 2022",
    "id": 1590412322027499520,
    "text": "CHERNOBYL DOS REALITYS  SHOWS",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "en",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1547717525156179969,
    "user_name": "ela \u2074\u2074",
    "user_screenname": "baelahamilton",
    "user_followers_count": 165,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 18:37:18 +0000 2022",
    "id": 1590413236398133249,
    "text": "Rusia y EEUU retomar\u00e1n pronto las conversaciones nucleares\n#Internacionales \n\nhttps://t.co/hSj3ZIkekl",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Internacionales",
        "indices": [
          59,
          75
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 17485551,
    "user_name": "Globovisi\u00f3n",
    "user_screenname": "globovision",
    "user_followers_count": 5175401,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 18:57:07 +0000 2022",
    "id": 1590418223417405442,
    "text": "RT @SputnikMundo: #SputnikDestacado\ud83d\udccc| \u00bfQu\u00e9 fue lo m\u00e1s le\u00eddo de estas \u00faltimas 24 horas?\n\nDe los pa\u00edses poseedores de armas nucleares, Estado\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "SputnikDestacado",
        "indices": [
          18,
          35
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SputnikMundo",
        "name": "Sputnik Mundo",
        "id": 253020963,
        "id_str": "253020963",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 54047813,
    "user_name": "Rub\u00e9n Dar\u00edo",
    "user_screenname": "rubendariopoem",
    "user_followers_count": 2066,
    "retweet_parent_id": 1590382583610675201
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 18:59:02 +0000 2022",
    "id": 1590418705783357440,
    "text": "RT @nachomdeo: De todos modos el mayor problema es para Putin y dentro de Rusia\nOtra derrota y sin argumentos nucleares -que tampoco define\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nachomdeo",
        "name": "Nacho Montes de Oca",
        "id": 1090030958,
        "id_str": "1090030958",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4892013413,
    "user_name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)",
    "user_screenname": "JuanCBQp",
    "user_followers_count": 2703,
    "retweet_parent_id": 1590411084661678080
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 19:02:40 +0000 2022",
    "id": 1590419620129038336,
    "text": "MARGARITA ME PUSO UN 8 EN EL TRABAJO DE GRAFITO Y UN 8.5 EN EL DE L\u00c1PIZ DE COLOR!!!!!!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1130476439495688197,
    "user_name": "echo \ud83c\udf19\u2602\ufe0f",
    "user_screenname": "echoneiro",
    "user_followers_count": 125,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 19:27:13 +0000 2022",
    "id": 1590425798334615553,
    "text": "RT @diegomelorib: Petrochina es una bomba nuclear!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "diegomelorib",
        "name": "Diego Melo \ud83c\uddea\ud83c\udde8",
        "id": 202440014,
        "id_str": "202440014",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 306814651,
    "user_name": "Silvana Ostaiza\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "ARO_71",
    "user_followers_count": 1501,
    "retweet_parent_id": 1590158088983961600
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 19:30:57 +0000 2022",
    "id": 1590426737867096064,
    "text": "@cabrero_oscar @acruiz @OperadorNuclear @lorenzomila El lobby de los tiesos.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "cabrero_oscar",
        "name": "oscar Cabrero",
        "id": 1360900496995794944,
        "id_str": "1360900496995794944",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "acruiz",
        "name": "Alberto Ruiz @aruiz@mastodon.social",
        "id": 17735070,
        "id_str": "17735070",
        "indices": [
          15,
          22
        ]
      },
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          23,
          39
        ]
      },
      {
        "screen_name": "lorenzomila",
        "name": "Lorenzo Mil\u00e1 Mencos",
        "id": 273507620,
        "id_str": "273507620",
        "indices": [
          40,
          52
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1579350539556503553,
    "user_name": "Manel De Natzaret",
    "user_screenname": "de_natzaret26",
    "user_followers_count": 6413,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 20:05:58 +0000 2022",
    "id": 1590435550083035136,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Extremadura tiene todo el potencial para liderar la actual revoluci\u00f3n energ\u00e9tica, con energ\u00edas renovables y dos reacto\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 303393965,
    "user_name": "Rafael AG",
    "user_screenname": "RafaelRag",
    "user_followers_count": 428,
    "retweet_parent_id": 1590356930773495808
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 20:13:58 +0000 2022",
    "id": 1590437563344781312,
    "text": "@cabrero_oscar @CharlieNuclear Olvidaba lo del sueldo, los profesionales del sector estamos cualificados para trabajar en cualquier fuente de energ\u00eda. No nos preocupa nuestro futuro en ese sentido. Si, las opiniones equivocadas por falta de informaci\u00f3n como la suya.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "cabrero_oscar",
        "name": "oscar Cabrero",
        "id": 1360900496995794944,
        "id_str": "1360900496995794944",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CharlieNuclear",
        "name": "Charlie",
        "id": 3101249788,
        "id_str": "3101249788",
        "indices": [
          15,
          30
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1524046211841466369,
    "user_name": "fisionnuclear",
    "user_screenname": "f1sionnuclear",
    "user_followers_count": 20,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 20:18:13 +0000 2022",
    "id": 1590438632921661442,
    "text": "@santosradan @JosMara04399483 @CombatientesSur ...y se acab\u00f3 el que solo tengan armamento nuclear las cinco potencias nucleares que recoge ese tratado. Y eso no lo van a aceptar las otras cuatro potencias nucleares, y repito, China incluida.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "santosradan",
        "name": "santos",
        "id": 712488221033234434,
        "id_str": "712488221033234434",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JosMara04399483",
        "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
        "id": 1369770015600345100,
        "id_str": "1369770015600345100",
        "indices": [
          13,
          29
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CombatientesSur",
        "name": "Combatientes Del Sur",
        "id": 1406401714073255942,
        "id_str": "1406401714073255942",
        "indices": [
          30,
          46
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3176572324,
    "user_name": "Softbreakers",
    "user_screenname": "softbreakers",
    "user_followers_count": 33,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 20:24:30 +0000 2022",
    "id": 1590440214140694528,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Mi nuevo libro GEOESTRATEGIA DE LA BOMBILLA ya est\u00e1 en tu librer\u00eda.\nhttps://t.co/Nudhyxh9vp\n\nEn \u00e9l responder\u00e9 a muchas\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1348333963132203009,
    "user_name": "Javier",
    "user_screenname": "Javier00680569",
    "user_followers_count": 8,
    "retweet_parent_id": 1590282112783224832
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 20:43:37 +0000 2022",
    "id": 1590445025003175936,
    "text": "@Ragnar_MCMXII @LuisAugusto2908 @DiabeTRex El.motivo es por la m\u00e1quina lectora, Lee los grafitos, no los bol\u00edgrafos. Mismo sistema que ex\u00e1menes de la UNA o de las BECAS ITAIP\u00da",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Ragnar_MCMXII",
        "name": "Ragnarok \ud83d\udd25",
        "id": 616865771,
        "id_str": "616865771",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LuisAugusto2908",
        "name": "Luis Augusto",
        "id": 616282151,
        "id_str": "616282151",
        "indices": [
          15,
          31
        ]
      },
      {
        "screen_name": "DiabeTRex",
        "name": "DiabeT-Rex",
        "id": 730146331495419904,
        "id_str": "730146331495419904",
        "indices": [
          32,
          42
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1183965157,
    "user_name": "Rossi Ortiz \ud83d\udc51",
    "user_screenname": "rossiortiz9_",
    "user_followers_count": 424,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 21:10:57 +0000 2022",
    "id": 1590451903682740224,
    "text": "#Salud \ud83d\udc69\ud83d\udc68 || Centro de medicina nuclear de La Paz entra en operaciones en abril de 2023 https://t.co/B4bytdwc2K https://t.co/9HcLibVgMW",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Salud",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1073387342088552448,
    "user_name": "Bolivia Nueva ''Tus historias... tus Noticias...''",
    "user_screenname": "BoliviaNueva1",
    "user_followers_count": 790,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 21:13:15 +0000 2022",
    "id": 1590452482475319297,
    "text": "@naroh @YakoX Si Rusia ve que va a perder la guerra va a escalarla m\u00e1s, con bombas nucleares t\u00e1cticas, bombardeos estrat\u00e9gicos a l\u00edderes civiles y m\u00e1s. No existe aqu\u00ed un escenario en el que Ucrania salga ganando.\nY Europa ahora mismo es la perdedora econ\u00f3mica en un balance mundial",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "naroh",
        "name": "David Fern\u00e1ndez",
        "id": 8172972,
        "id_str": "8172972",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      },
      {
        "screen_name": "YakoX",
        "name": "Roger Smith",
        "id": 46812276,
        "id_str": "46812276",
        "indices": [
          7,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 787398720493064196,
    "user_name": "GeGarc\u00eda",
    "user_screenname": "GeGarcia_00",
    "user_followers_count": 41,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 21:15:07 +0000 2022",
    "id": 1590452952270925824,
    "text": "RT @CriptoNoticias: EE. UU. ahora sanciona a Tornado Cash por asistir al programa nuclear de Corea del Norte #Seguridad https://t.co/iMaKQI\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Seguridad",
        "indices": [
          109,
          119
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CriptoNoticias",
        "name": "CriptoNoticias",
        "id": 3156511997,
        "id_str": "3156511997",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 742769480,
    "user_name": "CONTAD.TRIBUTARISTA",
    "user_screenname": "gabrielpelaeza",
    "user_followers_count": 1563,
    "retweet_parent_id": 1590448172035411971
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 21:16:26 +0000 2022",
    "id": 1590453283587444736,
    "text": "EE. UU. ahora sanciona a Tornado Cash por asistir al programa nuclear de Corea del Norte https://t.co/d8VxbMB8op",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1313875414201380865,
    "user_name": "Alfonso S\u00e1nchez",
    "user_screenname": "reacziona",
    "user_followers_count": 1993,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 21:20:14 +0000 2022",
    "id": 1590454239901646848,
    "text": "RT @fdezordonez: Espa\u00f1a, ahora mismo.\n\n\u00bfAlguien me puede decir cu\u00e1nto gas estar\u00edamos quemando si no tuvi\u00e9ramos un 20% de energ\u00eda nuclear?\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fdezordonez",
        "name": "The Good MAFO",
        "id": 75646080,
        "id_str": "75646080",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 417450546,
    "user_name": "Loed \ud83e\udd81",
    "user_screenname": "loed_",
    "user_followers_count": 56,
    "retweet_parent_id": 1590388598884352001
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 21:40:07 +0000 2022",
    "id": 1590459243693768704,
    "text": "Con este paragrafito venenoso, el Secretario de Hacienda del Atlantico, se atribuye las competencias del articulo 375 del estatuto tributario nacional y asume funciones de agente retenedor de entidades descentralizadas. Como se prevarica en este pais y no pasa nada. https://t.co/gIoXL7e7cm",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 2921260911,
    "user_name": "JONAS",
    "user_screenname": "jpalcala1972",
    "user_followers_count": 534,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 22:11:58 +0000 2022",
    "id": 1590467259021275136,
    "text": "RT @JmarquezJ: Rusia advierte una vez m\u00e1s sobre una cat\u00e1strofe nuclear.\n#CubaDiceNoALaGuerra https://t.co/icP4oRM1iG",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "CubaDiceNoALaGuerra",
        "indices": [
          72,
          92
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JmarquezJ",
        "name": "JmarquezJ-2,3 K",
        "id": 1543372374908837891,
        "id_str": "1543372374908837891",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1541782557490020353,
    "user_name": "El Telegrafista",
    "user_screenname": "TelegrafistaC",
    "user_followers_count": 2075,
    "retweet_parent_id": 1590449476430618624
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 22:25:04 +0000 2022",
    "id": 1590470555739648000,
    "text": "RT @AnibalGarzon: Mientras el mundo se olvid\u00f3 de Ucrania tras el accidente de Chernobyl en 1986, Cuba atendi\u00f3 entre 1990 y 2016 a m\u00e1s de 26\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AnibalGarzon",
        "name": "An\u00edbal Garz\u00f3n",
        "id": 201957241,
        "id_str": "201957241",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 142413535,
    "user_name": "fander leon",
    "user_screenname": "fanderleon",
    "user_followers_count": 52,
    "retweet_parent_id": 1588299032576765952
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 23:03:52 +0000 2022",
    "id": 1590480320096526336,
    "text": "RT @LG_Music__: Las temidas armas nucleares en poder del dictador iraqu\u00ed Saddam Hussein.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LG_Music__",
        "name": "Luis Gerardo Rodriguez (LG Music)",
        "id": 1229828718304034819,
        "id_str": "1229828718304034819",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 909218544973434885,
    "user_name": "Vendael",
    "user_screenname": "AteusPower92",
    "user_followers_count": 1751,
    "retweet_parent_id": 1590458630326788096
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 23:05:00 +0000 2022",
    "id": 1590480605292425217,
    "text": "HOY \ud83d\udc49\ud83c\udffb En ONU, en reuni\u00f3n s/ Informe del OIEA, Emb. Squeff destac\u00f3 la labor del Organismo en cooperaci\u00f3n t\u00e9cnica, aplicaciones nucleares y salvaguardias \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #77AGNU https://t.co/QQ3ncB8kjG",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "77AGNU",
        "indices": [
          156,
          163
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1546045213,
    "user_name": "Argentina en ONU \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
    "user_screenname": "ArgentinaUN",
    "user_followers_count": 17489,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 23:13:18 +0000 2022",
    "id": 1590482694068002816,
    "text": "RT @FNFFranco: En 1948 el cient\u00edfico Jose Mar\u00eda Otero present\u00f3 un informe al CSIC para impulsar el uso pac\u00edfico de la energ\u00eda nuclear. Fran\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FNFFranco",
        "name": "Fundaci\u00f3n F. Franco",
        "id": 511049009,
        "id_str": "511049009",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1577709900368678932,
    "user_name": "ElRenacido II",
    "user_screenname": "McFly4_3",
    "user_followers_count": 14,
    "retweet_parent_id": 1589649945275113473
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 23:22:55 +0000 2022",
    "id": 1590485114169229313,
    "text": "RT @UltimaHoraHn: PAT\u00c9TICO \nMinistro @DrMatheu144 mand\u00f3 a quitar la placa de inauguraci\u00f3n de Sala de Medicina Nuclear del San Felipe que se\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "UltimaHoraHn",
        "name": "ultimahora.hn",
        "id": 482278419,
        "id_str": "482278419",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "DrMatheu144",
        "name": "DrMatheu / SESAL",
        "id": 1376441845731975168,
        "id_str": "1376441845731975168",
        "indices": [
          37,
          49
        ]
      }
    ],
    "user_id": 501324940,
    "user_name": "Frank Anthony Alley",
    "user_screenname": "FrankAlleyHN",
    "user_followers_count": 2196,
    "retweet_parent_id": 1590453492019523584
  }
]