[
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 02:46:49 +0000 2022",
    "id": 1590174039414566912,
    "text": "Le porte-parole du D\u00e9partement d'Etat Ned Price annonce que les Etats-Unis et la Russie ont accept\u00e9 le principe de reprendre leurs discussions relatives au trait\u00e9 New START r\u00e9gulant les arsenaux nucl\u00e9aires des deux grandes puissances, dernier trait\u00e9 nucl\u00e9aire entre les deux pays. https://t.co/tgqHd0v2Lu",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1523386583931658240,
    "user_name": "Regard Strat\u00e9gique",
    "user_screenname": "RegardStrategik",
    "user_followers_count": 172,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 04:05:53 +0000 2022",
    "id": 1590193937192714240,
    "text": "@disclosetv @Meina97617 J'esp\u00e8re qu'il a oubli\u00e9 le code nucl\u00e9aire \ud83d\ude02",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "disclosetv",
        "name": "Disclose.tv",
        "id": 15392486,
        "id_str": "15392486",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Meina97617",
        "name": "Meina",
        "id": 1337410060713156608,
        "id_str": "1337410060713156608",
        "indices": [
          12,
          23
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1263096132,
    "user_name": "Mika",
    "user_screenname": "mikalet_",
    "user_followers_count": 542,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 04:26:34 +0000 2022",
    "id": 1590199142340775937,
    "text": "Je ne voulais pas dormir, car j'attendais Joe d\u00e9gage ce soir car ras le bol de ses guerres et ses menaces sur le Nucl\u00e9aire pour faire paniquer les peuples, tous les soirs, je pleure avant de m'endormir \u00e0 cause de l'Occident qui veut nous empoisonner avec sa bombe Nucl\u00e9aire ..",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 55057507,
    "user_name": "Lahouaria Ch\u00e9rif",
    "user_screenname": "CherifLahouaria",
    "user_followers_count": 288,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 05:44:04 +0000 2022",
    "id": 1590218645837602816,
    "text": "RT @Michel_Goya: D'abord, les armes nucl\u00e9aire tactiques (ANT), faut oublier. Il y a en a qui ont essay\u00e9, ils ont eu des probl\u00e8mes. \nLes ANT\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Michel_Goya",
        "name": "Michel Goya",
        "id": 392223127,
        "id_str": "392223127",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1632560983,
    "user_name": "marie danielle jeann",
    "user_screenname": "JeannDanielle",
    "user_followers_count": 1952,
    "retweet_parent_id": 1588624940487409664
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 06:43:58 +0000 2022",
    "id": 1590233720161640448,
    "text": "RT @Clouchicloucha: Donc c'est bien un d\u00e9bat sur le nucl\u00e9aire, mais sans le nucl\u00e9aire.\n\nComme pr\u00e9vu le sujet est noyaut\u00e9 et clairement orie\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Clouchicloucha",
        "name": "Clouchicloucha #NoFakeScience",
        "id": 2294501592,
        "id_str": "2294501592",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1106632032887734273,
    "user_name": "sK\u00f8rn \ud83c\udf10\u2622\ufe0f",
    "user_screenname": "ScornDes",
    "user_followers_count": 1067,
    "retweet_parent_id": 1590221358369484800
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 06:50:43 +0000 2022",
    "id": 1590235418888671232,
    "text": "@Pauline_Boyer_ @edf @CNDPDebatPublic C'est justement parce que le gouvernement souhaite relancer le nucl\u00e9aire qu'il y a un d\u00e9bat. Sinon il n'y en aurait pas.\n\nJe ne vois pas le probl\u00e8me.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Pauline_Boyer_",
        "name": "Pauline Boyer",
        "id": 3240197221,
        "id_str": "3240197221",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "edf",
        "name": "Environmental Defense Fund",
        "id": 1159121000635744257,
        "id_str": "1159121000635744257",
        "indices": [
          16,
          20
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CNDPDebatPublic",
        "name": "CNDP D\u00e9bat Public",
        "id": 1361562523,
        "id_str": "1361562523",
        "indices": [
          21,
          37
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1024661742671028224,
    "user_name": "Maxence Cordiez",
    "user_screenname": "maxcordiez",
    "user_followers_count": 23144,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 07:16:30 +0000 2022",
    "id": 1590241907460169733,
    "text": "RT @HTchernobyl: Si la vague rouge annonc\u00e9e n\u2019a pas eu lieu, les R\u00e9publicains remportent la majorit\u00e9 \u00e0 la Chambre des repr\u00e9sentants, pouvan\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HTchernobyl",
        "name": "HelenaTchernobyl",
        "id": 1279523380635590657,
        "id_str": "1279523380635590657",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1472130115517751302,
    "user_name": "PourquoiPas FR(76)",
    "user_screenname": "DUCROCQ58578460",
    "user_followers_count": 2495,
    "retweet_parent_id": 1590241411542052865
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 07:25:39 +0000 2022",
    "id": 1590244210120146944,
    "text": "@MathildePanot Mettre le nucl\u00e9aire civil et le nucl\u00e9aire armement dans la m\u00eame phrase de rejet est de la confusion mentale.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MathildePanot",
        "name": "Mathilde Panot",
        "id": 2370188558,
        "id_str": "2370188558",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 120135875,
    "user_name": "JeanJacques Weisrock",
    "user_screenname": "jjweisrock",
    "user_followers_count": 453,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 07:38:53 +0000 2022",
    "id": 1590247540426821634,
    "text": "Le saviez vous ? En se basant sur la radioactivit\u00e9 les pommes de terre a abus\u00e9 de son pouvoir autant que un boeuf constip\u00e9",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 742965448946421760,
    "user_name": "Le Saviez-Vous ?",
    "user_screenname": "LeSaviezVousBOT",
    "user_followers_count": 40,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 07:42:04 +0000 2022",
    "id": 1590248341517934593,
    "text": "RT @L_ThinkTank: [ \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FRANCE ]\n\n\ud83d\udd38 Selon un sondage r\u00e9alis\u00e9 pour Les \u00c9chos, 2/3 des fran\u00e7ais consid\u00e8rent d\u00e9sormais le nucl\u00e9aire comme une \u00ab\u00a0\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "L_ThinkTank",
        "name": "(Little) Think Tank",
        "id": 1233151236154761217,
        "id_str": "1233151236154761217",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1482428703149899786,
    "user_name": "Aguirre la col\u00e8re de Dieu",
    "user_screenname": "Aguirrekallakoi",
    "user_followers_count": 346,
    "retweet_parent_id": 1590011108957773825
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 08:25:53 +0000 2022",
    "id": 1590259368351571968,
    "text": "RT @InDiaVeritas: #Midterms2022 \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\n\n- Pas d'Armageddon nucl\u00e9aire\n- Plus des milliards $ pour l'Ukraine\n- Fini la crise du co\u00fbt de la vie\n-\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Midterms2022",
        "indices": [
          18,
          31
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "InDiaVeritas",
        "name": "InDiaVeritas, \u2581\u2582\u2583\u2584\u2585\u2586\u2587 100%",
        "id": 1444291139570438148,
        "id_str": "1444291139570438148",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 752953046,
    "user_name": "Tous infect\u00e9s, tous lib\u00e9r\u00e9s!",
    "user_screenname": "AdolpheBenitoG",
    "user_followers_count": 988,
    "retweet_parent_id": 1590229011317211136
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 09:49:05 +0000 2022",
    "id": 1590280306317463552,
    "text": "@Clouchicloucha @lefilsdejoie Et enfin... son \"le nucl\u00e9aire marche meme quand y a pas de soleil ou de vent\"... encore un #FAKE propagandiste du XMines?\n\nL'intermittence estivale du nucl\u00e9aire atteindra 6 mois/an en 2050! Ca a d\u00e9ja commenc\u00e9 cet \u00e9t\u00e9!\n\n#balanceTonXMines\n#debunkeUnTroll https://t.co/CfocOZqEPG",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "FAKE",
        "indices": [
          121,
          126
        ]
      },
      {
        "text": "balanceTonXMines",
        "indices": [
          249,
          266
        ]
      },
      {
        "text": "debunkeUnTroll",
        "indices": [
          267,
          282
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Clouchicloucha",
        "name": "Clouchicloucha #NoFakeScience",
        "id": 2294501592,
        "id_str": "2294501592",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "lefilsdejoie",
        "name": "lefilsdejoie",
        "id": 74209216,
        "id_str": "74209216",
        "indices": [
          16,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1489593944283492352,
    "user_name": "D\u00e9odorant31",
    "user_screenname": "EcoloGaucho",
    "user_followers_count": 37,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 10:00:11 +0000 2022",
    "id": 1590283099740704769,
    "text": "RT @Guillaume_Bigot: Nous sommes au pied du mur, au bord du gouffre nucl\u00e9aire et un s\u00e9nile \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8et un parano\u00efaque \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa peuvent ordonner le grand\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Guillaume_Bigot",
        "name": "Guillaume Bigot",
        "id": 2194423693,
        "id_str": "2194423693",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1255903482864951298,
    "user_name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Corinne.RECONQU\u00caTE ! 30 @chaolin GETTR",
    "user_screenname": "Chaolin30900",
    "user_followers_count": 4162,
    "retweet_parent_id": 1590275507039662081
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 10:03:54 +0000 2022",
    "id": 1590284035045339136,
    "text": "RT @binbin59300: Se faire h\u00e9litreuiller, pantin sans \u00e2me,  sur un sous-marin nucl\u00e9aire et en m\u00eame temps ent\u00e9riner la fin de l'op\u00e9ration #Ba\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "binbin59300",
        "name": "Dr Binbin \u0646 \ud83d\udc1d\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 4885776645,
        "id_str": "4885776645",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3126353151,
    "user_name": "garp",
    "user_screenname": "saxpark",
    "user_followers_count": 678,
    "retweet_parent_id": 1590242166903025664
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 10:11:49 +0000 2022",
    "id": 1590286027331375104,
    "text": "@Astartius @Pauline_Boyer_ @edf @CNDPDebatPublic Coupler ENR et nucl\u00e9aire est financi\u00e8rement p\u00e9rilleux pour ce dernier.\nhttps://t.co/AuHiVxokc7",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Astartius",
        "name": "Astartius",
        "id": 17424070,
        "id_str": "17424070",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Pauline_Boyer_",
        "name": "Pauline Boyer",
        "id": 3240197221,
        "id_str": "3240197221",
        "indices": [
          11,
          26
        ]
      },
      {
        "screen_name": "edf",
        "name": "Environmental Defense Fund",
        "id": 1159121000635744257,
        "id_str": "1159121000635744257",
        "indices": [
          27,
          31
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CNDPDebatPublic",
        "name": "CNDP D\u00e9bat Public",
        "id": 1361562523,
        "id_str": "1361562523",
        "indices": [
          32,
          48
        ]
      }
    ],
    "user_id": 45957011,
    "user_name": "Nat Makarevitch",
    "user_screenname": "natmakar",
    "user_followers_count": 542,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 10:17:39 +0000 2022",
    "id": 1590287495333306370,
    "text": "Allemagne\u00a0: A Neckarwestheim, la centrale nucl\u00e9aire de la discorde\nSource : 20 Minutes \nhttps://t.co/xWJ15WX8Ox",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 4765923393,
    "user_name": "123 INFO FRANCE",
    "user_screenname": "123_INFO_FR",
    "user_followers_count": 1035,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 10:21:31 +0000 2022",
    "id": 1590288468424654849,
    "text": "RT @idrissaberkane: - Monsieur le Pr\u00e9sident, on n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 aussi proches d\u2019une guerre nucl\u00e9aire totale! \n- Vraiment? Appelez mon photog\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "idrissaberkane",
        "name": "Idriss J. Aberkane Ph.D, Ph.D & Ph.D",
        "id": 2194243029,
        "id_str": "2194243029",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1184960651405545472,
    "user_name": "Tom kho\u0628z",
    "user_screenname": "pain_za3tar",
    "user_followers_count": 44,
    "retweet_parent_id": 1590283785370992640
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 10:25:16 +0000 2022",
    "id": 1590289412163653632,
    "text": "RT @Guillaume_Bigot: Nous sommes au pied du mur, au bord du gouffre nucl\u00e9aire et un s\u00e9nile \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8et un parano\u00efaque \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa peuvent ordonner le grand\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Guillaume_Bigot",
        "name": "Guillaume Bigot",
        "id": 2194423693,
        "id_str": "2194423693",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1300150750874660865,
    "user_name": "Ben \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc1d",
    "user_screenname": "BenCGS2020",
    "user_followers_count": 433,
    "retweet_parent_id": 1590275507039662081
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 10:44:43 +0000 2022",
    "id": 1590294306916798465,
    "text": "RT @L_ThinkTank: [ \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FRANCE ]\n\n\ud83d\udd38 Selon un sondage r\u00e9alis\u00e9 pour Les \u00c9chos, 2/3 des fran\u00e7ais consid\u00e8rent d\u00e9sormais le nucl\u00e9aire comme une \u00ab\u00a0\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "L_ThinkTank",
        "name": "(Little) Think Tank",
        "id": 1233151236154761217,
        "id_str": "1233151236154761217",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1659554544,
    "user_name": "Hylders",
    "user_screenname": "Hylders",
    "user_followers_count": 413,
    "retweet_parent_id": 1590011108957773825
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 10:48:15 +0000 2022",
    "id": 1590295196079915008,
    "text": "#Poutine #ukraine #Macron#cop27\n# r\u00e9chauffement #immigration. \nN\u2019oublions pas que l\u2019hiver nucl\u00e9aire peut entra\u00eener une baisse de temp\u00e9rature de 10 \u00e0 20\u00b0 et donc baisse de la production agricole et famine en Europe\u2026 Serons-nous bien accept\u00e9 en Afrique quand nous y migrerons ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Poutine",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "text": "ukraine",
        "indices": [
          9,
          17
        ]
      },
      {
        "text": "immigration",
        "indices": [
          48,
          60
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1585165551210479616,
    "user_name": "Dr Joseph DC",
    "user_screenname": "DrJosephDC",
    "user_followers_count": 1,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 10:57:13 +0000 2022",
    "id": 1590297452615471112,
    "text": "RT @binbin59300: Se faire h\u00e9litreuiller, pantin sans \u00e2me,  sur un sous-marin nucl\u00e9aire et en m\u00eame temps ent\u00e9riner la fin de l'op\u00e9ration #Ba\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "binbin59300",
        "name": "Dr Binbin \u0646 \ud83d\udc1d\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 4885776645,
        "id_str": "4885776645",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 417736785,
    "user_name": "J.R. \u0646 Matricule 3934\ud83d\ude21",
    "user_screenname": "JackyNECNOR",
    "user_followers_count": 1036,
    "retweet_parent_id": 1590242166903025664
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 11:02:19 +0000 2022",
    "id": 1590298736097251328,
    "text": "@pcanfin  DE LA PART D'UN FRANCAIS NE ENTRE LES 2 GUERRES QUE LE CLOWN YANNICK JADOT INSULTE D'IMBECILE FACE A MISS LEMOINE : Pourquoi les \u00e9cologistes ont-ils m\u00e9thodiquement d\u00e9truit le nucl\u00e9aire europ\u00e9en ? https://t.co/QjT7JqUfbd  A. LABARRE (Paris)  arbef@orange.fr",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pcanfin",
        "name": "Pascal Canfin",
        "id": 135430876,
        "id_str": "135430876",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1392039381792436225,
    "user_name": "Arthur LABARRE DE LOUVAIN",
    "user_screenname": "de_louvain",
    "user_followers_count": 39,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 11:19:08 +0000 2022",
    "id": 1590302968121024512,
    "text": "RT @binbin59300: Se faire h\u00e9litreuiller, pantin sans \u00e2me,  sur un sous-marin nucl\u00e9aire et en m\u00eame temps ent\u00e9riner la fin de l'op\u00e9ration #Ba\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "binbin59300",
        "name": "Dr Binbin \u0646 \ud83d\udc1d\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 4885776645,
        "id_str": "4885776645",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 355379093,
    "user_name": "Vincent Roguet-Bezault \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d",
    "user_screenname": "VRoguetBezault",
    "user_followers_count": 1377,
    "retweet_parent_id": 1590242166903025664
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 11:35:56 +0000 2022",
    "id": 1590307196017205250,
    "text": "RT @NMeizonnet: Nos dirigeants qui ont n\u00e9glig\u00e9 le nucl\u00e9aire sont responsables de la crise \u00e9nerg\u00e9tique.\nPlus on nous demande de restreindre\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NMeizonnet",
        "name": "Nicolas Meizonnet",
        "id": 773854656,
        "id_str": "773854656",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 255555303,
    "user_name": "Philippe Lecio \u24c2\ufe0fla France mon Pa\u00efs #matricule125",
    "user_screenname": "Lemerignan",
    "user_followers_count": 4522,
    "retweet_parent_id": 1590307024138543104
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 11:42:51 +0000 2022",
    "id": 1590308936644956160,
    "text": "RT @Guillaume_Bigot: Nous sommes au pied du mur, au bord du gouffre nucl\u00e9aire et un s\u00e9nile \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8et un parano\u00efaque \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa peuvent ordonner le grand\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Guillaume_Bigot",
        "name": "Guillaume Bigot",
        "id": 2194423693,
        "id_str": "2194423693",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1422560000061419526,
    "user_name": "Sabrina Alarcon",
    "user_screenname": "Sabrina93695410",
    "user_followers_count": 384,
    "retweet_parent_id": 1590275507039662081
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 11:49:26 +0000 2022",
    "id": 1590310593395052544,
    "text": "RT @Reporterre: Des militants antinucl\u00e9aires ont donn\u00e9 du souffle au d\u00e9bat public sur la construction de nouveaux r\u00e9acteurs. https://t.co/o\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Reporterre",
        "name": "Reporterre | Le m\u00e9dia de l'\u00e9cologie",
        "id": 810446802,
        "id_str": "810446802",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 6854382,
    "user_name": "Floripedes \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83c\udf08\ud83e\udd90 \u0632\u0646_\u0632\u0646\u062f\u06af\u06cc_\u0622\u0632\u0627\u062f\u06cc",
    "user_screenname": "Floripedes",
    "user_followers_count": 3575,
    "retweet_parent_id": 1590298222735474688
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 12:43:30 +0000 2022",
    "id": 1590324199713013761,
    "text": "RT @MathildePARIS45: \ud83d\udcf9 Notre souverainet\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique doit s'appuyer sur le nucl\u00e9aire qui a un r\u00f4le essentiel \u00e0 jouer dans l'objectif d'un\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MathildePARIS45",
        "name": "Mathilde PARIS",
        "id": 736579507923083264,
        "id_str": "736579507923083264",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1536445303972306944,
    "user_name": "Pat45500",
    "user_screenname": "Pat8545",
    "user_followers_count": 5,
    "retweet_parent_id": 1590101118566092800
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 12:50:10 +0000 2022",
    "id": 1590325877442695168,
    "text": "RT @binbin59300: Se faire h\u00e9litreuiller, pantin sans \u00e2me,  sur un sous-marin nucl\u00e9aire et en m\u00eame temps ent\u00e9riner la fin de l'op\u00e9ration #Ba\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "binbin59300",
        "name": "Dr Binbin \u0646 \ud83d\udc1d\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 4885776645,
        "id_str": "4885776645",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1435643275348692992,
    "user_name": "Jean-Charles Cardinaux",
    "user_screenname": "JeanCharlesCa11",
    "user_followers_count": 46,
    "retweet_parent_id": 1590242166903025664
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 13:13:13 +0000 2022",
    "id": 1590331678152540161,
    "text": "RT @idrissaberkane: - Monsieur le Pr\u00e9sident, on n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 aussi proches d\u2019une guerre nucl\u00e9aire totale! \n- Vraiment? Appelez mon photog\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "idrissaberkane",
        "name": "Idriss J. Aberkane Ph.D, Ph.D & Ph.D",
        "id": 2194243029,
        "id_str": "2194243029",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1425817442337517576,
    "user_name": "ger effe",
    "user_screenname": "GerEffe",
    "user_followers_count": 183,
    "retweet_parent_id": 1590283785370992640
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 13:24:03 +0000 2022",
    "id": 1590334404445884416,
    "text": "@France2tv Apr\u00e8s plusieurs \u00e9tudes aupr\u00e8s des scientifiques non politiques, tous disent que la terre finira comme Venus Uranus et Mars d\u00e9sertique sans atmosph\u00e8re aux proies des rayonnements solaires nucl\u00e9aires",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "France2tv",
        "name": "France 2",
        "id": 31444568,
        "id_str": "31444568",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1556245407092588545,
    "user_name": "J\u00e9r\u00f4me Juppet",
    "user_screenname": "JeromeJuppet",
    "user_followers_count": 68,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 13:38:00 +0000 2022",
    "id": 1590337915099709442,
    "text": "RT @CeliaOliveoil: Je doute fort que nous ayons encore l\u2019arme nucl\u00e9aire. Il faut v\u00e9rifier si @EmmanuelMacron ne l\u2019a pas vendue #facealinfo",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "facealinfo",
        "indices": [
          127,
          138
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CeliaOliveoil",
        "name": "Jedefendsma\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 1562417488662474760,
        "id_str": "1562417488662474760",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          93,
          108
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1473910954614308872,
    "user_name": "Louise Dal Betto",
    "user_screenname": "LouiseDalBetto",
    "user_followers_count": 2222,
    "retweet_parent_id": 1590046465166315520
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 13:48:21 +0000 2022",
    "id": 1590340519749513216,
    "text": "RT @CeliaOliveoil: Je doute fort que nous ayons encore l\u2019arme nucl\u00e9aire. Il faut v\u00e9rifier si @EmmanuelMacron ne l\u2019a pas vendue #facealinfo",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "facealinfo",
        "indices": [
          127,
          138
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CeliaOliveoil",
        "name": "Jedefendsma\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 1562417488662474760,
        "id_str": "1562417488662474760",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          93,
          108
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1565399976053719047,
    "user_name": "Dauhrri",
    "user_screenname": "Dauhrri",
    "user_followers_count": 62,
    "retweet_parent_id": 1590046465166315520
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 14:02:12 +0000 2022",
    "id": 1590344005229117441,
    "text": "RT @Max__lib: Greenpeace FR 28 700 000\u20ac\nRAC 1 570 000\u20ac \nSortir du nucl\u00e9aire 1 120 000\u20ac\nG\u00e9n\u00e9rations Futures 300 000\u20ac\nLes voix du nucl\u00e9aire 1\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Max__lib",
        "name": "Max\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "id": 605249947,
        "id_str": "605249947",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1370799718876512256,
    "user_name": "Bernard Stevenart",
    "user_screenname": "B_Stevenart",
    "user_followers_count": 143,
    "retweet_parent_id": 1590037332836503552
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 14:15:48 +0000 2022",
    "id": 1590347427751800833,
    "text": "@GDiaconesco \ud83e\udd23, encore un qui pense que Poutine a les couilles d'envoyer des ogives nucl\u00e9aire \ud83d\ude02",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GDiaconesco",
        "name": "Gerard Diaconesco",
        "id": 1433833134370525187,
        "id_str": "1433833134370525187",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 468906201,
    "user_name": "Keymon \ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "PichereauYann",
    "user_followers_count": 25,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 14:16:42 +0000 2022",
    "id": 1590347654244204545,
    "text": "RT @binbin59300: Se faire h\u00e9litreuiller, pantin sans \u00e2me,  sur un sous-marin nucl\u00e9aire et en m\u00eame temps ent\u00e9riner la fin de l'op\u00e9ration #Ba\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "binbin59300",
        "name": "Dr Binbin \u0646 \ud83d\udc1d\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 4885776645,
        "id_str": "4885776645",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 763349132065009664,
    "user_name": "Mercenaire 1 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "mercenaire01",
    "user_followers_count": 6910,
    "retweet_parent_id": 1590242166903025664
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 14:22:48 +0000 2022",
    "id": 1590349189384646656,
    "text": "RT @CeliaOliveoil: Je doute fort que nous ayons encore l\u2019arme nucl\u00e9aire. Il faut v\u00e9rifier si @EmmanuelMacron ne l\u2019a pas vendue #facealinfo",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "facealinfo",
        "indices": [
          127,
          138
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CeliaOliveoil",
        "name": "Jedefendsma\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 1562417488662474760,
        "id_str": "1562417488662474760",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          93,
          108
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1211402627818196992,
    "user_name": "Alain ROUSSEAU",
    "user_screenname": "AlainRO01976408",
    "user_followers_count": 205,
    "retweet_parent_id": 1590046465166315520
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 14:36:50 +0000 2022",
    "id": 1590352720992485376,
    "text": "RT @binbin59300: Se faire h\u00e9litreuiller, pantin sans \u00e2me,  sur un sous-marin nucl\u00e9aire et en m\u00eame temps ent\u00e9riner la fin de l'op\u00e9ration #Ba\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "binbin59300",
        "name": "Dr Binbin \u0646 \ud83d\udc1d\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 4885776645,
        "id_str": "4885776645",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1194725139839160320,
    "user_name": "guedj rene",
    "user_screenname": "GuedjRene",
    "user_followers_count": 242,
    "retweet_parent_id": 1590242166903025664
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 14:46:33 +0000 2022",
    "id": 1590355166251077633,
    "text": "RT @Europhobe: Selon #Macron, les forces nucl\u00e9aires fran\u00e7aises  contribuent \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 de l'Europe ! Il est donc pr\u00eat \u00e0 \u00e9tendre le parap\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Macron",
        "indices": [
          21,
          28
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Europhobe",
        "name": "Europhobe",
        "id": 1440866227,
        "id_str": "1440866227",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1573227311498989568,
    "user_name": "Hutch",
    "user_screenname": "__HutchisonS",
    "user_followers_count": 746,
    "retweet_parent_id": 1590338654026616833
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 14:48:28 +0000 2022",
    "id": 1590355648595648512,
    "text": "@PulpLiberal Attends de voir la position de la dame sur le nucl\u00e9aire avant de t\u2019exciter. Elle est purement dans la ligne du parti.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PulpLiberal",
        "name": "Pulp lib\u00e9ral",
        "id": 465993271,
        "id_str": "465993271",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 285486360,
    "user_name": "NC",
    "user_screenname": "Shalmanezer",
    "user_followers_count": 30,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 15:19:44 +0000 2022",
    "id": 1590363517122928644,
    "text": "@platon1515 Si la France accueille tout le monde dans son paradis nucl\u00e9aire, OK. Je ne suis pas contre. \nSinon il faudra trouver d'autres solutions pour la coop\u00e9ration avec les pays du sud.\nhttps://t.co/tESdgaHbxp",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "platon1515",
        "name": "Jean Mercier",
        "id": 1529553688473346051,
        "id_str": "1529553688473346051",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 905678545,
    "user_name": "Woody Nist",
    "user_screenname": "Woodynist",
    "user_followers_count": 373,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 16:46:55 +0000 2022",
    "id": 1590385457514569728,
    "text": "@davidantoine39 @AEffondrement D\u00e9sol\u00e9 mais non on partira pas en fait. On est de plus en plus nombreux &amp; nombreuses \u00e0 avoir \u00e9volu\u00e9 sur la question. \nLibre a vous de partir si vous le souhaitez, nous on essaye de faire bouger les lignes. \nLe nucl\u00e9aire n\u2019est pas la r\u00e9ponse \u00e0 tout mais fait parti de la solution.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "davidantoine39",
        "name": "Antoine David",
        "id": 198805961,
        "id_str": "198805961",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AEffondrement",
        "name": "Apr\u00e8s l'Effondrement",
        "id": 1106587585365852160,
        "id_str": "1106587585365852160",
        "indices": [
          16,
          30
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1396872168890322946,
    "user_name": "Nico. \ud83d\udc89\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\udf3b",
    "user_screenname": "Nipiloma",
    "user_followers_count": 450,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 17:59:35 +0000 2022",
    "id": 1590403744696451072,
    "text": "@_SuNeos T'sais que les riches font \u00e7a. J'avais vu que des \u00eeles au nord de l'\u00c9cosse pouvaient s'acheter. \n\nTu fous une mini ferme l\u00e0 bas et t'es auto suffisant si l'Europe devient Tchernobyl",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "_SuNeos",
        "name": "SuN\u00e9os",
        "id": 707656341502959616,
        "id_str": "707656341502959616",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3633502697,
    "user_name": "'",
    "user_screenname": "Kirua_shinobi",
    "user_followers_count": 285,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 18:19:42 +0000 2022",
    "id": 1590408807196549120,
    "text": "@BFMTV Lui offre un oscar Poutine va lui offrir une bombe nucl\u00e9aire d'ici peu    c'est vraiment un blaireau ce zelenski",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1324497327478943746,
    "user_name": "xavdlb1",
    "user_screenname": "xavdulion",
    "user_followers_count": 46,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 18:39:33 +0000 2022",
    "id": 1590413802641981440,
    "text": "@EmmanuelMacron Faites le et agissez rellement en supprimant progressivement le nucl\u00e9aire au profit des \u00e9olienne.....",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2835416915,
    "user_name": "@pascal_Vernier",
    "user_screenname": "pesah78",
    "user_followers_count": 121,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 18:41:19 +0000 2022",
    "id": 1590414247221395456,
    "text": "M\u00eame pas. Elle est surtout due \u00e0 l\u2019abandon du nucl\u00e9aire toutes ces derni\u00e8res ann\u00e9es.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1465757346773229572,
    "user_name": "Une2nous2",
    "user_screenname": "Une2nous2",
    "user_followers_count": 1145,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 19:02:52 +0000 2022",
    "id": 1590419670469062656,
    "text": "RT @BPartisans: \u26a1\ufe0fLe nouveau sous-marin nucl\u00e9aire strat\u00e9gique russe de 4e g\u00e9n\u00e9ration \"Generalissimo Suvorov\" a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9par\u00e9 pour \u00eatre transf\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BPartisans",
        "name": "Brainless Partisans \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u2622\ufe0f\u2623\ufe0f\ud83e\ude86",
        "id": 1523013436631830530,
        "id_str": "1523013436631830530",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1499491491579891732,
    "user_name": "crna ruka",
    "user_screenname": "crna_ruka_",
    "user_followers_count": 222,
    "retweet_parent_id": 1589926869839011841
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 19:27:41 +0000 2022",
    "id": 1590425915766382592,
    "text": "RT @cinemathequefr: Expos\u00e9 \u00e0 la radioactivit\u00e9, Scott r\u00e9tr\u00e9cit et doit s\u2019adapter \u00e0 un univers hostile. \nL'Homme qui r\u00e9tr\u00e9cit (Jack Arnold),\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "cinemathequefr",
        "name": "La Cin\u00e9math\u00e8que",
        "id": 19911310,
        "id_str": "19911310",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4414570881,
    "user_name": "Basilic",
    "user_screenname": "cotesdesneiges",
    "user_followers_count": 183,
    "retweet_parent_id": 1590260404910948353
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 19:46:45 +0000 2022",
    "id": 1590430714037948416,
    "text": "RT @binbin59300: Se faire h\u00e9litreuiller, pantin sans \u00e2me,  sur un sous-marin nucl\u00e9aire et en m\u00eame temps ent\u00e9riner la fin de l'op\u00e9ration #Ba\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "binbin59300",
        "name": "Dr Binbin \u0646 \ud83d\udc1d\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 4885776645,
        "id_str": "4885776645",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1043453976732164096,
    "user_name": "pat f",
    "user_screenname": "pcurec62",
    "user_followers_count": 804,
    "retweet_parent_id": 1590242166903025664
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 20:06:03 +0000 2022",
    "id": 1590435571045842944,
    "text": "@OlivierBabeau Pas d'\u00e9olienne ni solaire, \u00e7a pollue le paysage, je vous l'accorde, pas de nucl\u00e9aire, PB de d\u00e9chets indestructibles, bah, il reste toujours les centrales \u00e0 charbon !! \ud83e\udd23\ud83d\ude0e\ud83e\udd23",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OlivierBabeau",
        "name": "Olivier Babeau",
        "id": 327428505,
        "id_str": "327428505",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1291222514451058688,
    "user_name": "Joel edouard LAUGRAUD",
    "user_screenname": "LaugraudJoel",
    "user_followers_count": 32,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 20:44:08 +0000 2022",
    "id": 1590445155035025408,
    "text": "RT @InfosFrancaises: D\u00e9fense : les forces nucl\u00e9aires fran\u00e7aises \"contribuent\" \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 de l'Europe, affirme Emmanuel Macron (discours\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "InfosFrancaises",
        "name": "Infos Fran\u00e7aises",
        "id": 4061586491,
        "id_str": "4061586491",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 124518743,
    "user_name": "J\u00e9r\u00f4me",
    "user_screenname": "jejeparis",
    "user_followers_count": 1390,
    "retweet_parent_id": 1590346896593555456
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 20:48:58 +0000 2022",
    "id": 1590446371387342849,
    "text": "RT @CalliFanciulla: \ud83d\udd34 \u00ab #Poutine se pr\u00e9pare \u00e0 tester le missile nucl\u00e9aire Satan-II capable de frapper le #RoyaumeUni \ud83c\uddec\ud83c\udde7 en six minutes \u00bb  \u00ab\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Poutine",
        "indices": [
          24,
          32
        ]
      },
      {
        "text": "RoyaumeUni",
        "indices": [
          105,
          116
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CalliFanciulla",
        "name": "P\u00e9onia",
        "id": 1491808883630739462,
        "id_str": "1491808883630739462",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 188253681,
    "user_name": "Edouard Vian",
    "user_screenname": "EdouardVian",
    "user_followers_count": 444,
    "retweet_parent_id": 1590369312178438144
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 21:04:10 +0000 2022",
    "id": 1590450196613599232,
    "text": "RT @binbin59300: Se faire h\u00e9litreuiller, pantin sans \u00e2me,  sur un sous-marin nucl\u00e9aire et en m\u00eame temps ent\u00e9riner la fin de l'op\u00e9ration #Ba\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "binbin59300",
        "name": "Dr Binbin \u0646 \ud83d\udc1d\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 4885776645,
        "id_str": "4885776645",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1465088089605480458,
    "user_name": "Balestrieri Genevi\u00e8ve",
    "user_screenname": "BalestrieriGen2",
    "user_followers_count": 39,
    "retweet_parent_id": 1590242166903025664
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 21:08:40 +0000 2022",
    "id": 1590451329050509312,
    "text": "Le nucl\u00e9aire c 'est l'avenir et non pas ces moulins \u00e0 vent qui polluent les territoires et bient\u00f4t toutes les mers .Rappel; en France il y a 9000 \u00e9oliennes ..; https://t.co/wMM9bAF9GK",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 845198349523337216,
    "user_name": "oliver philippe",
    "user_screenname": "ulysse2452",
    "user_followers_count": 46,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 21:27:32 +0000 2022",
    "id": 1590456077032001536,
    "text": "RT @idrissaberkane: - Monsieur le Pr\u00e9sident, on n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 aussi proches d\u2019une guerre nucl\u00e9aire totale! \n- Vraiment? Appelez mon photog\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "idrissaberkane",
        "name": "Idriss J. Aberkane Ph.D, Ph.D & Ph.D",
        "id": 2194243029,
        "id_str": "2194243029",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1625017148,
    "user_name": "Raiateam",
    "user_screenname": "raiateam",
    "user_followers_count": 1011,
    "retweet_parent_id": 1590283785370992640
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 21:42:19 +0000 2022",
    "id": 1590459797366722560,
    "text": "@DeFabron C'est l'objectif des \u00e9colos  depuis de nombreuses ann\u00e9es avec en cl\u00e9 de vo\u00fbte,la disparition du nucl\u00e9aire qui portait la puissance d'EDF, les Allemands les accompagnent avec l'aide de l'Europe.\nRaison principale de ne pas reconna\u00eetre l'\u00e9nergie nucl\u00e9aire comme une \u00e9nergie verte.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DeFabron",
        "name": "De Fabron Olivier",
        "id": 1365557451660152833,
        "id_str": "1365557451660152833",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1514878445486059523,
    "user_name": "Denis RIAUX",
    "user_screenname": "denis_riaux",
    "user_followers_count": 287,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 22:15:10 +0000 2022",
    "id": 1590468064327655426,
    "text": "RT @ZemmourEric: Destruction de notre industrie automobile, volte-face permanente sur le nucl\u00e9aire, importation d\u2019\u00e9oliennes ch\u00e8res et inter\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ZemmourEric",
        "name": "Eric Zemmour",
        "id": 1183418538285027329,
        "id_str": "1183418538285027329",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 854241086700650496,
    "user_name": "Shamo #746",
    "user_screenname": "ShamoBankiva66",
    "user_followers_count": 1466,
    "retweet_parent_id": 1584110241758605312
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 22:22:26 +0000 2022",
    "id": 1590469893031604224,
    "text": "RT @idrissaberkane: - Monsieur le Pr\u00e9sident, on n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 aussi proches d\u2019une guerre nucl\u00e9aire totale! \n- Vraiment? Appelez mon photog\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "idrissaberkane",
        "name": "Idriss J. Aberkane Ph.D, Ph.D & Ph.D",
        "id": 2194243029,
        "id_str": "2194243029",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 854078633299902470,
    "user_name": "Lolo260879",
    "user_screenname": "Lolo26081979",
    "user_followers_count": 90,
    "retweet_parent_id": 1590283785370992640
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 22:30:43 +0000 2022",
    "id": 1590471977609097216,
    "text": "Il est encore temps d'emp\u00eacher les malades mentaux qui sont aux commandes de mener le monde \u00e0 une apocalypse nucl\u00e9aire, mais il faut faire vite, tr\u00e8s vite... https://t.co/7SJbSlHPi4",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 552862462,
    "user_name": "Odile Mojon-Cheminade",
    "user_screenname": "OdileMojon",
    "user_followers_count": 1112,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 22:44:36 +0000 2022",
    "id": 1590475471464312832,
    "text": "\ud83d\udc4d\u270c\ufe0f\nSelon le gouvernement, le potentiel de la mesure pourrait atteindre jusqu\u2019\u00e0 11 gigawatts, soit l\u2019\u00e9quivalent de la puissance d\u2019une dizaine de r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires. L\u2019article\u00a011 du projet de loi relatif \u00e0 l\u2019acc\u00e9l\u00e9ration des \u00e9nergies renouvelables a \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 par le S\u00e9nat",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 708589092985053184,
    "user_name": "fch",
    "user_screenname": "fch29421033",
    "user_followers_count": 707,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 22:45:17 +0000 2022",
    "id": 1590475643426574336,
    "text": "@joseph19535 @CedricMas Poutine est malin c\u2018est un pi\u00e8ge c pas pour rien il avait commenc\u00e9 \u00e0 \u00e9vacuer les habitants il veut utiliser une arme nucl\u00e9aire tactique",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "joseph19535",
        "name": "Joseph",
        "id": 288710711,
        "id_str": "288710711",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CedricMas",
        "name": "cedric mas",
        "id": 776021935771807744,
        "id_str": "776021935771807744",
        "indices": [
          13,
          23
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1442440548065837056,
    "user_name": "\u2026",
    "user_screenname": "telfs_",
    "user_followers_count": 9,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 09 22:51:19 +0000 2022",
    "id": 1590477161798201349,
    "text": "@michelhenrion \u00c7a sent l\u2019entourloupe \ud83d\ude15 ils ont \u00e9vacu\u00e9 les civils de #Kherson et maintenant ils se replient? \ud83e\udd14 un barrage pi\u00e9g\u00e9 en amont\u2026 ou alors les tests nucl\u00e9aires \u2622\ufe0f annonc\u00e9s par le Kremlin vont tomber sur cette zone! \u2049\ufe0f\u2753\u2049\ufe0f\u2753\u2049\ufe0f\u2753\u2049\ufe0f",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Kherson",
        "indices": [
          68,
          76
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "michelhenrion",
        "name": "michel henrion",
        "id": 39592795,
        "id_str": "39592795",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1575188556137598977,
    "user_name": "Thomas Collet",
    "user_screenname": "Samoht8891",
    "user_followers_count": 1,
    "retweet_parent_id": -1
  }
]