[
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 00:10:37 +0000 2022",
    "id": 1587598015367446528,
    "text": "RT @RabbitBrainless: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 La Russie envoie en France une pi\u00e8ce maitresse du futur r\u00e9acteur nucl\u00e9aire exp\u00e9rimental\n\nLa barge russe qui trans\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RabbitBrainless",
        "name": "Brainless Rabbit",
        "id": 1563969958018797571,
        "id_str": "1563969958018797571",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1565376367566503936,
    "user_name": "John_book",
    "user_screenname": "john_book225",
    "user_followers_count": 73,
    "retweet_parent_id": 1587585694121197569
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 00:44:41 +0000 2022",
    "id": 1587606588528926721,
    "text": "Cela fait 42 ans 142 jours et 3 heures que la centrale nucl\u00e9aire du Tricastin est en service, et elle n'a toujours pas explos\u00e9 #d\u00e9sint\u00e9gration",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "d\u00e9sint\u00e9gration",
        "indices": [
          127,
          142
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1250346731306233856,
    "user_name": "Tricastin",
    "user_screenname": "projradioactif",
    "user_followers_count": 407,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 02:59:31 +0000 2022",
    "id": 1587640520418918400,
    "text": "RT @lobs: Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter https://t.co/BowyKMqi2V https://t.co/ojIeh\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lobs",
        "name": "L'Obs",
        "id": 21313364,
        "id_str": "21313364",
        "indices": [
          3,
          8
        ]
      }
    ],
    "user_id": 238317867,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Georges Abitbol",
    "user_screenname": "georjabitbol",
    "user_followers_count": 6201,
    "retweet_parent_id": 1587476381499277312
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 05:28:40 +0000 2022",
    "id": 1587678055266402305,
    "text": "RT @dupontaignan: La #Finlande aurait accept\u00e9 que l'#OTAN place des missiles nucl\u00e9aires sur son territoire, en face de la Russie. L'heure e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Finlande",
        "indices": [
          21,
          30
        ]
      },
      {
        "text": "OTAN",
        "indices": [
          52,
          57
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "dupontaignan",
        "name": "N. Dupont-Aignan",
        "id": 38170599,
        "id_str": "38170599",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 65712623,
    "user_name": "SC6",
    "user_screenname": "MelleCamelia",
    "user_followers_count": 169,
    "retweet_parent_id": 1587459450528444416
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 06:21:45 +0000 2022",
    "id": 1587691414103752704,
    "text": "RT @FrontPopOff: La Pologne se met au nucl\u00e9aire civil mais choisit de faire confiance \u00e0 des producteurs am\u00e9ricains et sud-cor\u00e9ens. Un camou\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FrontPopOff",
        "name": "Front Populaire",
        "id": 1243542086860918785,
        "id_str": "1243542086860918785",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1133656803848445952,
    "user_name": "George Pierre",
    "user_screenname": "GeorgeP76500486",
    "user_followers_count": 596,
    "retweet_parent_id": 1587397545503997954
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 07:06:42 +0000 2022",
    "id": 1587702726171021312,
    "text": "RT @dupontaignan: La #Finlande aurait accept\u00e9 que l'#OTAN place des missiles nucl\u00e9aires sur son territoire, en face de la Russie. L'heure e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Finlande",
        "indices": [
          21,
          30
        ]
      },
      {
        "text": "OTAN",
        "indices": [
          52,
          57
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "dupontaignan",
        "name": "N. Dupont-Aignan",
        "id": 38170599,
        "id_str": "38170599",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1426992376929718275,
    "user_name": "Angot \u00c9ric",
    "user_screenname": "AngotEric",
    "user_followers_count": 40,
    "retweet_parent_id": 1587459450528444416
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 07:28:32 +0000 2022",
    "id": 1587708220684046337,
    "text": "RT @AsiaNews_FR: \u2757\ufe0fLa #Chine \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 vote pour condamner les essais nucl\u00e9aires nord-cor\u00e9ens \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 pass\u00e9s \u00e0 l'ONU, alors que la Russie \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa s'abstient\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Chine",
        "indices": [
          22,
          28
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AsiaNews_FR",
        "name": "AsieNews",
        "id": 704258961340366849,
        "id_str": "704258961340366849",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 811604010,
    "user_name": "krystyane \u2666\ufe0f",
    "user_screenname": "krystyan45",
    "user_followers_count": 3803,
    "retweet_parent_id": 1587625476398338048
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 07:28:58 +0000 2022",
    "id": 1587708329735950336,
    "text": "Le projet de loi visant \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer la construction de nouveaux r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires est pr\u00e9sent\u00e9 ce mercredi 2 novembre en conseil des ministres. \nA lire : notre article pour faire un point sur les principales dispositions de ce texte important.\u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/60xsNZL3am",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 809345065529278464,
    "user_name": "Gossement Avocats",
    "user_screenname": "GossementAvocat",
    "user_followers_count": 1177,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 07:31:59 +0000 2022",
    "id": 1587709088905011201,
    "text": "RT @ComteJeanine: Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter https://t.co/JW5iRrgsAS",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ComteJeanine",
        "name": "Iv",
        "id": 1247951481657077760,
        "id_str": "1247951481657077760",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1247951481657077760,
    "user_name": "Iv",
    "user_screenname": "ComteJeanine",
    "user_followers_count": 666,
    "retweet_parent_id": 1587504581008887809
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 07:38:50 +0000 2022",
    "id": 1587710812751368194,
    "text": "#Formation D\u00e9bouch\u00e9s concrets : #Plombiers, #couvreurs, #ma\u00e7ons, #ramoneurs, #\u00e9lectricien, #menuisiers, #charpentiers, #plaquistes, #soudeurs nucl\u00e9aire, #fraiseurs  etc --&gt;Budget rectificatif 2022: deux milliards de plus pour l\u2019#apprentissage https://t.co/gw1UOsAOL8",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Formation",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "text": "Plombiers",
        "indices": [
          32,
          42
        ]
      },
      {
        "text": "couvreurs",
        "indices": [
          44,
          54
        ]
      },
      {
        "text": "ma\u00e7ons",
        "indices": [
          56,
          63
        ]
      },
      {
        "text": "ramoneurs",
        "indices": [
          65,
          75
        ]
      },
      {
        "text": "\u00e9lectricien",
        "indices": [
          77,
          89
        ]
      },
      {
        "text": "menuisiers",
        "indices": [
          91,
          102
        ]
      },
      {
        "text": "charpentiers",
        "indices": [
          104,
          117
        ]
      },
      {
        "text": "plaquistes",
        "indices": [
          119,
          130
        ]
      },
      {
        "text": "soudeurs",
        "indices": [
          132,
          141
        ]
      },
      {
        "text": "fraiseurs",
        "indices": [
          153,
          163
        ]
      },
      {
        "text": "apprentissage",
        "indices": [
          231,
          245
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 532295885,
    "user_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric  NICOLAS",
    "user_screenname": "emicfdnicolas",
    "user_followers_count": 1319,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 07:42:21 +0000 2022",
    "id": 1587711697762017280,
    "text": "@SamyCzarny Oui enfin elle c'est pas des petites phrases. Et si on te reproche quelque chose tu \u00e9vites de refaire la m\u00eame histoire. \n\nOui bah \u00e9coutes Zemmour est pour le nucl\u00e9aire. D\u00e8s fois on peut \u00eatre d'accord sur un point pr\u00e9cis https://t.co/eQjfw2TSJr",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SamyCzarny",
        "name": "Samy Czarny \ud83c\udff4",
        "id": 1529186842544857088,
        "id_str": "1529186842544857088",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1106971879322075136,
    "user_name": "R\u00e9vanorien Saison 2 \ud83d\udea9",
    "user_screenname": "revosaison2",
    "user_followers_count": 175,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 07:52:46 +0000 2022",
    "id": 1587714319197913089,
    "text": "RT @Le_Figaro: Fusion nucl\u00e9aire: la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant essentiel pour le programme Iter \n\nL'imposant aimant de 9\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Le_Figaro",
        "name": "Le Figaro",
        "id": 8350912,
        "id_str": "8350912",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1325149801063747585,
    "user_name": "charpentier jean-luc",
    "user_screenname": "CharpentierLuc",
    "user_followers_count": 14,
    "retweet_parent_id": 1587694592970850304
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 08:08:38 +0000 2022",
    "id": 1587718312204685314,
    "text": "Quelles innovations dans le nucl\u00e9aire pour garantir une production plus verte et optimale ? Peut-on r\u00e9ellement faire confiance \u00e0 nos centrales ? @sdauby nous r\u00e9pond au micro de @Le_Bux \n https://t.co/6covGO3WQy",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "sdauby",
        "name": "Serge Dauby \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
        "id": 222169183,
        "id_str": "222169183",
        "indices": [
          145,
          152
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Le_Bux",
        "name": "Martin Buxant",
        "id": 131814259,
        "id_str": "131814259",
        "indices": [
          177,
          184
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1054313894133542914,
    "user_name": "LN24",
    "user_screenname": "LesNews24",
    "user_followers_count": 28181,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 08:11:23 +0000 2022",
    "id": 1587719004260540419,
    "text": "RT @franceinter: .@AgnesRunacher : sur les r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires en maintenance :  \"6 des r\u00e9acteurs qui faisaient face \u00e0 des probl\u00e8mes de co\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "franceinter",
        "name": "France Inter",
        "id": 34867057,
        "id_str": "34867057",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AgnesRunacher",
        "name": "Agn\u00e8s Pannier-Runacher \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 2400052052,
        "id_str": "2400052052",
        "indices": [
          18,
          32
        ]
      }
    ],
    "user_id": 911944543565680645,
    "user_name": "Beno\u00eet Chamboncel",
    "user_screenname": "ChamboncelBen",
    "user_followers_count": 6483,
    "retweet_parent_id": 1587705029481340928
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 08:13:58 +0000 2022",
    "id": 1587719654381948929,
    "text": "RT @LBiciu: Paradoxe des anti-nucl\u00e9aire occidentaux, souvent anti-USA aussi. A force de vouloir stopper le nucl\u00e9aire europ\u00e9en \u00e0 tout prix,\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LBiciu",
        "name": "Lavinia B\u00eeciu",
        "id": 1315936455299133440,
        "id_str": "1315936455299133440",
        "indices": [
          3,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2491872547,
    "user_name": "Rue de la Loi \ud83c\udff3\ufe0f\ud83d\uddfd\u2622\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude07\ud83e\uddd0",
    "user_screenname": "ruedelaloi",
    "user_followers_count": 1273,
    "retweet_parent_id": 1587715996042895365
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 08:49:30 +0000 2022",
    "id": 1587728596608716800,
    "text": "RT @YvesPDB: Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter\n\nEt nous on leur envoie des obus des ca\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YvesPDB",
        "name": "Yves Pozzo di Borgo",
        "id": 2365378849,
        "id_str": "2365378849",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 737977159575277568,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Martine Gir \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "melodetine",
    "user_followers_count": 420,
    "retweet_parent_id": 1587512733477572608
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 09:01:43 +0000 2022",
    "id": 1587731671062904833,
    "text": "@Le_Reveilleur @YvesMarignac Pourtant c facile, vous n\u2019\u00eates pas oppos\u00e9 au nucl\u00e9aire donc vous incarnez le mal, et il faut pouvoir le prouver par tous les moyens !",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Le_Reveilleur",
        "name": "Rodolphe Meyer",
        "id": 3305500486,
        "id_str": "3305500486",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "YvesMarignac",
        "name": "Yves Marignac",
        "id": 3161348559,
        "id_str": "3161348559",
        "indices": [
          15,
          28
        ]
      }
    ],
    "user_id": 758259579641819136,
    "user_name": "R\u00e9mi",
    "user_screenname": "Pocaterre",
    "user_followers_count": 396,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 09:17:46 +0000 2022",
    "id": 1587735710173483008,
    "text": "RT @franceinter: .@AgnesRunacher : Projet de loi sur l'acc\u00e9l\u00e9ration du nucl\u00e9aire : \"Je construis les r\u00e8gles du jeu, les chances de succ\u00e8s p\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "franceinter",
        "name": "France Inter",
        "id": 34867057,
        "id_str": "34867057",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AgnesRunacher",
        "name": "Agn\u00e8s Pannier-Runacher \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 2400052052,
        "id_str": "2400052052",
        "indices": [
          18,
          32
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1253313621532303362,
    "user_name": "elise alienor",
    "user_screenname": "AlienorElise",
    "user_followers_count": 1789,
    "retweet_parent_id": 1587703936865247233
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 09:25:50 +0000 2022",
    "id": 1587737740195635203,
    "text": "@BFMTV @KarimaDelli Mais les citoyens sont majoritairement pour une poursuite du programme nucl\u00e9aire \u00e9nerg\u00e9tique",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      },
      {
        "screen_name": "KarimaDelli",
        "name": "Karima Delli",
        "id": 92233525,
        "id_str": "92233525",
        "indices": [
          7,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 708843882,
    "user_name": "heudes alain",
    "user_screenname": "alainheudes",
    "user_followers_count": 406,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 09:44:41 +0000 2022",
    "id": 1587742483965943810,
    "text": "Cela fait 42 ans 142 jours et 12 heures que la centrale nucl\u00e9aire du Tricastin est en service, et elle n'a toujours pas explos\u00e9 #Tricastin",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Tricastin",
        "indices": [
          128,
          138
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1250346731306233856,
    "user_name": "Tricastin",
    "user_screenname": "projradioactif",
    "user_followers_count": 407,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 09:52:54 +0000 2022",
    "id": 1587744551741136898,
    "text": "@SeghersEmmanue1 @jdomerchet @nytimes pas pr\u00e9sent. Cependant les appels t\u00e9l\u00e9phoniques entre le ministre de la d\u00e9fense russe et ses homologues a permis de faire baisser cette tension.\nTout comme le discours de poutine jeudi dernier qui a indiqu\u00e9 que l'utilisation d'armes nucl\u00e9aires en Ukraine n'avait pas de sens",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SeghersEmmanue1",
        "name": "SeghersEmmanuel",
        "id": 1350511295234244610,
        "id_str": "1350511295234244610",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jdomerchet",
        "name": "jean-do merchet",
        "id": 229825086,
        "id_str": "229825086",
        "indices": [
          17,
          28
        ]
      },
      {
        "screen_name": "nytimes",
        "name": "The New York Times",
        "id": 807095,
        "id_str": "807095",
        "indices": [
          29,
          37
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1475405171064778752,
    "user_name": "Nicolas LANDRA",
    "user_screenname": "landranico",
    "user_followers_count": 3,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 09:55:34 +0000 2022",
    "id": 1587745222842253314,
    "text": "RT @lemondefr: Fusion nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant dans le cadre du programme ITER https://t.co/uYW83o7RRZ",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lemondefr",
        "name": "Le Monde",
        "id": 24744541,
        "id_str": "24744541",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 210876091,
    "user_name": "Elizabeth_B\u00e1thory",
    "user_screenname": "soniabouzas",
    "user_followers_count": 3473,
    "retweet_parent_id": 1587718967703093249
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 10:03:16 +0000 2022",
    "id": 1587747160619204609,
    "text": "@Hasdrbaal @LeGlobe_info Ils se prendraient une bombe nucl\u00e9aire sur la t\u00eate tr\u00e8s vite...",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Hasdrbaal",
        "name": "Hasdrbaal",
        "id": 1513823992808980480,
        "id_str": "1513823992808980480",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LeGlobe_info",
        "name": "\ud83c\udf10Le Globe",
        "id": 793842846050684928,
        "id_str": "793842846050684928",
        "indices": [
          11,
          24
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1421356734074040322,
    "user_name": "Jean \ud83c\udde8\ud83c\udded",
    "user_screenname": "Erak76388403",
    "user_followers_count": 103,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 10:11:42 +0000 2022",
    "id": 1587749282945400838,
    "text": "@MisterM7594 @CDumontier @clemt63_clement @JRochedy C'est ce qu'on fait, au cas \u00e7a t'aurait \u00e9chapp\u00e9. Macron \u00e0 fait un virage \u00e0 360% sur le nucl\u00e9aire. Et aujourd'hui tous les pays d'Europe se r\u00e9arment.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MisterM7594",
        "name": "Tom",
        "id": 928109999066247168,
        "id_str": "928109999066247168",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CDumontier",
        "name": "Bostella",
        "id": 15180769,
        "id_str": "15180769",
        "indices": [
          13,
          24
        ]
      },
      {
        "screen_name": "clemt63_clement",
        "name": "KLM",
        "id": 2938733717,
        "id_str": "2938733717",
        "indices": [
          25,
          41
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JRochedy",
        "name": "Julien Rochedy",
        "id": 163951423,
        "id_str": "163951423",
        "indices": [
          42,
          51
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1483073619005775878,
    "user_name": "J\u00e9rome Bertrand \ud83c\udf2117\u00b0",
    "user_screenname": "JBrd75",
    "user_followers_count": 150,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 10:14:12 +0000 2022",
    "id": 1587749912082522112,
    "text": "RT @YvesPDB: Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter\n\nEt nous on leur envoie des obus des ca\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YvesPDB",
        "name": "Yves Pozzo di Borgo",
        "id": 2365378849,
        "id_str": "2365378849",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4284674481,
    "user_name": "Zita",
    "user_screenname": "ZitaAzema",
    "user_followers_count": 2765,
    "retweet_parent_id": 1587512733477572608
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 10:14:50 +0000 2022",
    "id": 1587750071474470913,
    "text": "RT @TunisHilton_: Pas le cc oubli\u00e9 + la pi\u00e8ce jointe interdite bombe_nucl\u00e9aire_vdef.zip",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "TunisHilton_",
        "name": "nadia carla hadid",
        "id": 1291848398732234753,
        "id_str": "1291848398732234753",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1374063269942546435,
    "user_name": "ein ausl\u00e4nder",
    "user_screenname": "6fDogma",
    "user_followers_count": 37,
    "retweet_parent_id": 1587744418404130818
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 10:19:12 +0000 2022",
    "id": 1587751170352844801,
    "text": "@EmmanuelMacron Pendant qu\u2019en France, 1/3 de l\u2019eau potable est perdu dans les canalisations, qu\u2019on arrivent plus \u00e0 produire suffisamment d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 d\u00fb \u00e0 vos manquements dans le nucl\u00e9aire, que les factures explosent ainsi que le panier moyen !",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 907249408517033984,
    "user_name": "Kevin Courtois",
    "user_screenname": "CourtoisKevinRN",
    "user_followers_count": 1690,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 10:33:09 +0000 2022",
    "id": 1587754681006161922,
    "text": "@AtetoC @JieLElies Sa serait d\u00e9j\u00e0 plus facile \u00e0 caser que l autre valise nucl\u00e9aire la",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AtetoC",
        "name": "Ateto Chifoumi",
        "id": 1247435249878958081,
        "id_str": "1247435249878958081",
        "indices": [
          0,
          7
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JieLElies",
        "name": "JL Elies",
        "id": 1581598108689043456,
        "id_str": "1581598108689043456",
        "indices": [
          8,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 176122969,
    "user_name": "lenny robillard",
    "user_screenname": "LennyRobillard",
    "user_followers_count": 78,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 10:40:22 +0000 2022",
    "id": 1587756497114636290,
    "text": "\"Mais on a des fronti\u00e8res \"\nElle n'a rien compris, rien retenu du nuage de Tchernobyl ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1510647008364843015,
    "user_name": "RDegasne",
    "user_screenname": "RDegasne",
    "user_followers_count": 134,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 11:03:13 +0000 2022",
    "id": 1587762247522197504,
    "text": "RT @franceinter: .@AgnesRunacher : Projet de loi sur l'acc\u00e9l\u00e9ration du nucl\u00e9aire : \"Je construis les r\u00e8gles du jeu, les chances de succ\u00e8s p\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "franceinter",
        "name": "France Inter",
        "id": 34867057,
        "id_str": "34867057",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AgnesRunacher",
        "name": "Agn\u00e8s Pannier-Runacher \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 2400052052,
        "id_str": "2400052052",
        "indices": [
          18,
          32
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1415977871416381442,
    "user_name": "Maman Noemie",
    "user_screenname": "maman_noemie",
    "user_followers_count": 574,
    "retweet_parent_id": 1587703936865247233
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 11:10:44 +0000 2022",
    "id": 1587764139149197312,
    "text": "RT @SinedWarrior: Mais quel toupet celui la.\nRegardez comment Poutine a effront\u00e9ment plac\u00e9 son pays au milieu des bases nucl\u00e9aires am\u00e9ricai\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SinedWarrior",
        "name": "\ud83c\udf53Sined Warrior\ud83d\udc2d\ud83c\udf53",
        "id": 1500777412598149123,
        "id_str": "1500777412598149123",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 805267753556996101,
    "user_name": "Rebecca 18",
    "user_screenname": "valrebsar",
    "user_followers_count": 241,
    "retweet_parent_id": 1587735508876156928
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 11:16:53 +0000 2022",
    "id": 1587765686843199489,
    "text": "RT @RussieInfos: \ud83e\udd21 \u2757\ufe0fLa peur de la possibilit\u00e9 d'une guerre nucl\u00e9aire n'en vaut pas la peine, a d\u00e9clar\u00e9 Zelensky dans une interview \u00e0 la t\u00e9\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RussieInfos",
        "name": "\u262d\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaRussie-infos\ud83e\udd70\u262d",
        "id": 1555807600083697666,
        "id_str": "1555807600083697666",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1486987026624921600,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Mamie Musique",
    "user_screenname": "gl64732049",
    "user_followers_count": 5348,
    "retweet_parent_id": 1587762596370911232
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 11:31:40 +0000 2022",
    "id": 1587769407182438400,
    "text": "RT @BotElectricite: La production d'\u00e9lectricit\u00e9 moyenne en France du 01/11/2022 :\n\n\u2622  Nucl\u00e9aire 48% (25666MW)\n\ud83d\udca8  Eolien 20% (10783MW)\n\ud83d\udca6  Hy\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BotElectricite",
        "name": "Bot De l'\u00c9lectricit\u00e9",
        "id": 1009002818068537344,
        "id_str": "1009002818068537344",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1073224517416292354,
    "user_name": "wolter blankert",
    "user_screenname": "WBlankert",
    "user_followers_count": 32,
    "retweet_parent_id": 1587704881837744128
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 11:33:17 +0000 2022",
    "id": 1587769814046629888,
    "text": "RT @SinedWarrior: Mais quel toupet celui la.\nRegardez comment Poutine a effront\u00e9ment plac\u00e9 son pays au milieu des bases nucl\u00e9aires am\u00e9ricai\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SinedWarrior",
        "name": "\ud83c\udf53Sined Warrior\ud83d\udc2d\ud83c\udf53",
        "id": 1500777412598149123,
        "id_str": "1500777412598149123",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 236388946,
    "user_name": "LeVeilleurFranc \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "LeVeilleurFranc",
    "user_followers_count": 338,
    "retweet_parent_id": 1587735508876156928
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 12:15:36 +0000 2022",
    "id": 1587780463384403969,
    "text": "Qu'est ce qui pourrait emp\u00eacher Bollor\u00e9 ou Bouygues de construire sa propre centrale nucl\u00e9aire o\u00f9 ils le souhaitent ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 941606370125770752,
    "user_name": "Gwenvael Le Giec",
    "user_screenname": "2Ceyrat2Furious",
    "user_followers_count": 665,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 12:16:09 +0000 2022",
    "id": 1587780601788043264,
    "text": "@Ccesoir @CamilleEtienne_ Une bobo ecolo-f\u00e9ministe face \u00e0 une ingenieure dans le nucl\u00e9aire. Vous pensez que la France a besoin de laquelle ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Ccesoir",
        "name": "C ce soir",
        "id": 1352561135845781506,
        "id_str": "1352561135845781506",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CamilleEtienne_",
        "name": "CamilleEtienne",
        "id": 1121112333995130884,
        "id_str": "1121112333995130884",
        "indices": [
          9,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1272932208895037441,
    "user_name": "Gaston",
    "user_screenname": "GareAuxGaffes",
    "user_followers_count": 138,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 12:17:33 +0000 2022",
    "id": 1587780954126536704,
    "text": "RT @francoisedegois: Utiliser l\u2019#Ukraine\ufe0f,la peur des gens  pour refourguer le #nucl\u00e9aire.On n\u2019est pas fichus de tenir les d\u00e9lais sur l\u2019EPR\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Ukraine\ufe0f",
        "indices": [
          32,
          41
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          79,
          89
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "francoisedegois",
        "name": "francoise degois",
        "id": 57652561,
        "id_str": "57652561",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3373802927,
    "user_name": "Jean Luc Uguen",
    "user_screenname": "Kerantour",
    "user_followers_count": 482,
    "retweet_parent_id": 1587744379808239616
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 12:25:59 +0000 2022",
    "id": 1587783076427472897,
    "text": "RT @lobs: Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter https://t.co/BowyKMqi2V https://t.co/ojIeh\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lobs",
        "name": "L'Obs",
        "id": 21313364,
        "id_str": "21313364",
        "indices": [
          3,
          8
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1183768796,
    "user_name": "SEB",
    "user_screenname": "Sebastien83000",
    "user_followers_count": 112,
    "retweet_parent_id": 1587476381499277312
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 12:28:55 +0000 2022",
    "id": 1587783814633455616,
    "text": "RT @SinedWarrior: Mais quel toupet celui la.\nRegardez comment Poutine a effront\u00e9ment plac\u00e9 son pays au milieu des bases nucl\u00e9aires am\u00e9ricai\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SinedWarrior",
        "name": "\ud83c\udf53Sined Warrior\ud83d\udc2d\ud83c\udf53",
        "id": 1500777412598149123,
        "id_str": "1500777412598149123",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 984478932094345217,
    "user_name": "QG 7\u00e8me Compagnie",
    "user_screenname": "Col_CHAUDARD",
    "user_followers_count": 2510,
    "retweet_parent_id": 1587735508876156928
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 12:29:02 +0000 2022",
    "id": 1587783843972612096,
    "text": "@Actuenviro @YaelBRAUNPIVET @pgISYEB @valmasdel Bon poursuivons les choses que vous devriez arr\u00eater, d\u2019avoir un compte en banque g\u00e9rer informatique sous \u00e9lectricit\u00e9 atomique.\nRendre l\u2019argent touch\u00e9 avec de l\u2019\u00e9nergie atomique, ne plus travailler pour \u00eatre pay\u00e9 ce n\u2019est pas \u00e9cologique, plus de voiture plus de chauffeurs etc..",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Actuenviro",
        "name": "Actu Environnement",
        "id": 53005756,
        "id_str": "53005756",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "YaelBRAUNPIVET",
        "name": "Ya\u00ebl Braun-Pivet",
        "id": 389644606,
        "id_str": "389644606",
        "indices": [
          12,
          27
        ]
      },
      {
        "screen_name": "pgISYEB",
        "name": "Philippe Grandcolas",
        "id": 864040114066006016,
        "id_str": "864040114066006016",
        "indices": [
          28,
          36
        ]
      },
      {
        "screen_name": "valmasdel",
        "name": "Dr Val\u00e9rie Masson-Delmotte",
        "id": 54886635,
        "id_str": "54886635",
        "indices": [
          37,
          47
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1556245407092588545,
    "user_name": "J\u00e9r\u00f4me Juppet",
    "user_screenname": "JeromeJuppet",
    "user_followers_count": 64,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 12:41:30 +0000 2022",
    "id": 1587786981311913985,
    "text": "RT @FCOUILBAULT1: La Pologne choisit un groupe am\u00e9ricain pour construire sa premi\u00e8re centrale nucl\u00e9aire, un camouflet pour l'Union europ\u00e9en\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FCOUILBAULT1",
        "name": "Fran\u00e7ois Couilbault",
        "id": 838012831530352640,
        "id_str": "838012831530352640",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1585970221,
    "user_name": "lepeuplededroite",
    "user_screenname": "lepeuplededroit",
    "user_followers_count": 930,
    "retweet_parent_id": 1587707803916959744
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 12:46:11 +0000 2022",
    "id": 1587788159919726592,
    "text": "@EmmanuelMacron Mais TG ! Il faut arr\u00eater de dire de connerie et de s'occuper de la France, des fran\u00e7ais, des centrales nucl\u00e9aires afin que l'on passe un hiver sans coupure \u00e9lectrique, prendre soin des soignants afin d'avoir un service de sant\u00e9 convenable.... quelle honte ce mec !",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1575870049377988610,
    "user_name": "Neveah",
    "user_screenname": "Neveah_hnr",
    "user_followers_count": 0,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 12:46:15 +0000 2022",
    "id": 1587788176713781251,
    "text": "RT @francoisedegois: Utiliser l\u2019#Ukraine\ufe0f,la peur des gens  pour refourguer le #nucl\u00e9aire.On n\u2019est pas fichus de tenir les d\u00e9lais sur l\u2019EPR\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Ukraine\ufe0f",
        "indices": [
          32,
          41
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          79,
          89
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "francoisedegois",
        "name": "francoise degois",
        "id": 57652561,
        "id_str": "57652561",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 734327088,
    "user_name": "\ud83e\udd94 RositaBanana",
    "user_screenname": "LalobaRose",
    "user_followers_count": 15970,
    "retweet_parent_id": 1587744379808239616
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 12:58:20 +0000 2022",
    "id": 1587791217575747591,
    "text": "Cette article date de 2014, d\u00e9j\u00e0 dans le dombass\nPeut-\u00eatre vivons nous la fin de la guerre et non le d\u00e9but.\nOn est arriv\u00e9 au bout. Bient\u00f4t la n\u00e9gociation\nUkraine Russie nucl\u00e9aire https://t.co/9KFrQLzpOl",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1343547225604038656,
    "user_name": "Fleur Sauvage",
    "user_screenname": "FleurSauvageDe",
    "user_followers_count": 461,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 13:13:07 +0000 2022",
    "id": 1587794937931759617,
    "text": "@LeGoybou @L_ThinkTank D'acc donc t'as pas de nucl\u00e9aire civil t'a pas de nucl\u00e9aire militaire avec impossibilit\u00e9 de t'en fournir ailleurs ? D'accord le Goybou",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LeGoybou",
        "name": "Le Goybou \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
        "id": 1028034926,
        "id_str": "1028034926",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      },
      {
        "screen_name": "L_ThinkTank",
        "name": "(Little) Think Tank",
        "id": 1233151236154761217,
        "id_str": "1233151236154761217",
        "indices": [
          10,
          22
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3084514813,
    "user_name": "Brahm\ud83c\uddfa\ud83c\uddff",
    "user_screenname": "Limaqfg",
    "user_followers_count": 126,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 13:14:21 +0000 2022",
    "id": 1587795248289386496,
    "text": "RT @YvesPDB: Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter\n\nEt nous on leur envoie des obus des ca\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YvesPDB",
        "name": "Yves Pozzo di Borgo",
        "id": 2365378849,
        "id_str": "2365378849",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1394986466,
    "user_name": "Mac Guffin",
    "user_screenname": "Guffin_Mac",
    "user_followers_count": 1248,
    "retweet_parent_id": 1587512733477572608
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 13:27:42 +0000 2022",
    "id": 1587798607922483202,
    "text": "RT @SinedWarrior: Mais quel toupet celui la.\nRegardez comment Poutine a effront\u00e9ment plac\u00e9 son pays au milieu des bases nucl\u00e9aires am\u00e9ricai\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SinedWarrior",
        "name": "\ud83c\udf53Sined Warrior\ud83d\udc2d\ud83c\udf53",
        "id": 1500777412598149123,
        "id_str": "1500777412598149123",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1468300777252917254,
    "user_name": "Le faucheur",
    "user_screenname": "HusqvarnaT",
    "user_followers_count": 100,
    "retweet_parent_id": 1587735508876156928
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 13:35:48 +0000 2022",
    "id": 1587800646358556673,
    "text": "#Armesnucl\u00e9aires: des g\u00e9n\u00e9raux russes cr\u00e9ent l\u2019inqui\u00e9tude apr\u00e8s une discussion #Russie #Ukraine \nhttps://t.co/7moVLqnnPD",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Armesnucl\u00e9aires",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "text": "Russie",
        "indices": [
          79,
          86
        ]
      },
      {
        "text": "Ukraine",
        "indices": [
          87,
          95
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 300760023,
    "user_name": "La Nouvelle Tribune",
    "user_screenname": "LNTribune",
    "user_followers_count": 16078,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 13:46:04 +0000 2022",
    "id": 1587803230079270917,
    "text": "RT @francoisedegois: Il ne s\u2019agit pas de d\u00e9truire le nucl\u00e9aire mais d\u2019organiser vraiment le mix \u00e9nerg\u00e9tique .Quant \u00e0 la souverainet\u00e9 , parl\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "francoisedegois",
        "name": "francoise degois",
        "id": 57652561,
        "id_str": "57652561",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1372151427452256259,
    "user_name": "Fizelier Guy Andr\u00e9",
    "user_screenname": "FizelierGuy",
    "user_followers_count": 274,
    "retweet_parent_id": 1587740009146318849
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 13:56:32 +0000 2022",
    "id": 1587805864072732672,
    "text": "RT @franceinter: .@AgnesRunacher : sur les r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires en maintenance :  \"6 des r\u00e9acteurs qui faisaient face \u00e0 des probl\u00e8mes de co\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "franceinter",
        "name": "France Inter",
        "id": 34867057,
        "id_str": "34867057",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AgnesRunacher",
        "name": "Agn\u00e8s Pannier-Runacher \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 2400052052,
        "id_str": "2400052052",
        "indices": [
          18,
          32
        ]
      }
    ],
    "user_id": 833603934942007297,
    "user_name": "Dianou",
    "user_screenname": "Dianou34",
    "user_followers_count": 873,
    "retweet_parent_id": 1587705029481340928
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 14:00:09 +0000 2022",
    "id": 1587806774261911552,
    "text": "Nucl\u00e9aire: le gouvernement veut simplifier les proc\u00e9dures pour la construction d\u2019EPR https://t.co/xodvIlpIa0",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 806076873243561984,
    "user_name": "l'Opinion Politique",
    "user_screenname": "lopinion_pol",
    "user_followers_count": 3069,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 14:06:12 +0000 2022",
    "id": 1587808296781627398,
    "text": "Cela fait 42 ans 142 jours et 16 heures que la centrale nucl\u00e9aire du Tricastin est en service, et elle n'a toujours pas explos\u00e9 #25TWh",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "25TWh",
        "indices": [
          128,
          134
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1250346731306233856,
    "user_name": "Tricastin",
    "user_screenname": "projradioactif",
    "user_followers_count": 407,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 14:29:44 +0000 2022",
    "id": 1587814219151351810,
    "text": "Le saviez vous ? En se basant sur la radioactivit\u00e9 le 1er scientifique de la RDC a abus\u00e9 de son pouvoir autant que le 1er scientifique de la RDC jaune",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 742965448946421760,
    "user_name": "Le Saviez-Vous ?",
    "user_screenname": "LeSaviezVousBOT",
    "user_followers_count": 40,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 14:31:55 +0000 2022",
    "id": 1587814768580116481,
    "text": "RT @tvlofficiel: #Ukraine : La #Russie pourrait avoir d\u00e9ploy\u00e9 son missile hypersonique \u00e0 capacit\u00e9 nucl\u00e9aire \"#Kinjal\" en Bi\u00e9lorussie, selon\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Ukraine",
        "indices": [
          17,
          25
        ]
      },
      {
        "text": "Russie",
        "indices": [
          31,
          38
        ]
      },
      {
        "text": "Kinjal",
        "indices": [
          109,
          116
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "tvlofficiel",
        "name": "TVL",
        "id": 2329034473,
        "id_str": "2329034473",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1259449264557694978,
    "user_name": "\ud83c\udf97MagicBoulette\ud83c\udf97",
    "user_screenname": "MagicBoulette",
    "user_followers_count": 189,
    "retweet_parent_id": 1587762167885008896
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 14:51:29 +0000 2022",
    "id": 1587819692709879810,
    "text": "@AndrePitre_LUX Greta va voir de toutes les couleurs ! El va se r\u00e9investir dans la fusion nucl\u00e9aire \ud83d\ude09",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AndrePitre_LUX",
        "name": "Andr\u00e9 Pitre (Telegram: t.me/LuxMediaQC)",
        "id": 2824710679,
        "id_str": "2824710679",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1555621471367692288,
    "user_name": "Rebellious Citizen",
    "user_screenname": "miluvoica",
    "user_followers_count": 88,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 15:22:33 +0000 2022",
    "id": 1587827510896742401,
    "text": "RT @SinedWarrior: Mais quel toupet celui la.\nRegardez comment Poutine a effront\u00e9ment plac\u00e9 son pays au milieu des bases nucl\u00e9aires am\u00e9ricai\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SinedWarrior",
        "name": "\ud83c\udf53Sined Warrior\ud83d\udc2d\ud83c\udf53",
        "id": 1500777412598149123,
        "id_str": "1500777412598149123",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3023830551,
    "user_name": "lePapillon no\ud83d\udc89\ud83d\udd4a",
    "user_screenname": "GueritasC",
    "user_followers_count": 827,
    "retweet_parent_id": 1587735508876156928
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 15:26:24 +0000 2022",
    "id": 1587828479772467204,
    "text": "RT @fr_1960: Le spectacle du monde d\u2019aujourd\u2019hui:\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea Mine de lignite &amp; centrale de Frimmersdorf\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Centrale nucl\u00e9aire \u269b\ufe0f de Cattenom\n\n\ud83d\udc49 2\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fr_1960",
        "name": "Frederic Moret \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "id": 277107356,
        "id_str": "277107356",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 256401293,
    "user_name": "Nicolas Vautrin \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udd8b",
    "user_screenname": "kreizmen",
    "user_followers_count": 181,
    "retweet_parent_id": 1587387039569399812
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 15:32:02 +0000 2022",
    "id": 1587829897438924800,
    "text": "Loge franc-ma\u00e7onnique:\nLe point commun entre le chef de L\u2019\u00e9tat Islamique et Jacques Chirac et les autres en photo\u2026 \nAttentat, virus, nucl\u00e9aire, p\u00e9nurie\u2026 tout est li\u00e9!#francMa\u00e7on #satanistes https://t.co/BsfPFcRa8n",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "francMa\u00e7on",
        "indices": [
          166,
          177
        ]
      },
      {
        "text": "satanistes",
        "indices": [
          178,
          189
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 66109932,
    "user_name": "milo",
    "user_screenname": "wysiwyg38",
    "user_followers_count": 103,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 15:50:34 +0000 2022",
    "id": 1587834561530150912,
    "text": "RT @YvesPDB: Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter\n\nEt nous on leur envoie des obus des ca\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YvesPDB",
        "name": "Yves Pozzo di Borgo",
        "id": 2365378849,
        "id_str": "2365378849",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2218269876,
    "user_name": "Anne de Gallier",
    "user_screenname": "de_gallier",
    "user_followers_count": 6029,
    "retweet_parent_id": 1587512733477572608
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 15:50:55 +0000 2022",
    "id": 1587834649597730816,
    "text": "RT @YvesPDB: Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter\n\nEt nous on leur envoie des obus des ca\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YvesPDB",
        "name": "Yves Pozzo di Borgo",
        "id": 2365378849,
        "id_str": "2365378849",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 320093793,
    "user_name": "Notaure",
    "user_screenname": "notaure",
    "user_followers_count": 637,
    "retweet_parent_id": 1587512733477572608
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 16:04:33 +0000 2022",
    "id": 1587838080551190529,
    "text": "Des chefs militaires russes ont discut\u00e9 de l'option nucl\u00e9aire en Ukraine\nhttps://t.co/VNPnXCuu91",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 966641732417925120,
    "user_name": "Gabriel CHOULET",
    "user_screenname": "GabrielChoulet",
    "user_followers_count": 9277,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 16:22:33 +0000 2022",
    "id": 1587842610386944001,
    "text": "RT @RTBFinfo: Commerce\u00a0: la Russie envoie \u00e0 la France un aimant g\u00e9ant, servant au programme de fusion nucl\u00e9aire Iter https://t.co/6J8IRo54V3",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RTBFinfo",
        "name": "RTBF info",
        "id": 14163474,
        "id_str": "14163474",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 112186173,
    "user_name": "Jean-Ren\u00e9 Mpassy",
    "user_screenname": "Mpassy_JR",
    "user_followers_count": 1778,
    "retweet_parent_id": 1587812533183954944
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 16:24:49 +0000 2022",
    "id": 1587843180795514880,
    "text": "@MansuyYves @MartinGenier La Finlande n'a pas du nucl\u00e9aire ils ne peuvent pas d\u00e9cider. \n\nPour l'Arabie-Saoudite c'est elle m\u00eame qui a d\u00e9clar\u00e9 \u00e7a, pas CNN.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MansuyYves",
        "name": "Mansuy",
        "id": 4299073709,
        "id_str": "4299073709",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MartinGenier",
        "name": "Patrick MartinGenier",
        "id": 790958443192549376,
        "id_str": "790958443192549376",
        "indices": [
          12,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_id": 919348319712931840,
    "user_name": "Maria Gomez",
    "user_screenname": "Mariagomezchavi",
    "user_followers_count": 2364,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 17:10:03 +0000 2022",
    "id": 1587854564153237507,
    "text": "@PierreCazeneuve @MaudBregeon @fmomboisse @JMJancovici Vous avez vot\u00e9 POUR le terminal m\u00e9thanier (gaz de schiste) du Havre, POUR la relance de la centrale thermique (charbon) d'Emile Huchet.\n\nVous \u00e9tiez chef de cabinet adjoint d'un homme qui a pendant 2 ans d\u00e9mantel\u00e9 le nucl\u00e9aire.\n\nUn peu de coh\u00e9rence dans vos propos.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PierreCazeneuve",
        "name": "Pierre Cazeneuve",
        "id": 143502161,
        "id_str": "143502161",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MaudBregeon",
        "name": "Maud BREGEON",
        "id": 892467069685555201,
        "id_str": "892467069685555201",
        "indices": [
          17,
          29
        ]
      },
      {
        "screen_name": "fmomboisse",
        "name": "Fran\u00e7ois Momboisse",
        "id": 73336343,
        "id_str": "73336343",
        "indices": [
          30,
          41
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JMJancovici",
        "name": "Jean-Marc Jancovici",
        "id": 489006512,
        "id_str": "489006512",
        "indices": [
          42,
          54
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1520093010695962625,
    "user_name": "Levallois-Perret",
    "user_screenname": "UnAutreMondeLP",
    "user_followers_count": 8,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 17:11:44 +0000 2022",
    "id": 1587854987794976769,
    "text": "RT @Framatome_: \u00ab\u00a0Un projet de loi visant \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer la construction de r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires est pr\u00e9sent\u00e9 ce mercredi en Conseil des minis\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Framatome_",
        "name": "Framatome",
        "id": 943513033627832320,
        "id_str": "943513033627832320",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 272733527,
    "user_name": "Lukasz Kort \u00b7 Kortt",
    "user_screenname": "LukaszKort",
    "user_followers_count": 78,
    "retweet_parent_id": 1587716637427486720
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 17:16:10 +0000 2022",
    "id": 1587856103446118402,
    "text": "@francoisedegois Pourquoi persister \u00e0 ne dire que des conneries sur le nucl\u00e9aire ?  Pas encore compris qu'il n'est pas possible \u00e0 court/moyen terme de substituer les \u00e9nergies renouvelables \u00e0 toutes les autres ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "francoisedegois",
        "name": "francoise degois",
        "id": 57652561,
        "id_str": "57652561",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1453406570981859329,
    "user_name": "Fanch100",
    "user_screenname": "Fanch100",
    "user_followers_count": 15,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 17:18:18 +0000 2022",
    "id": 1587856640325423104,
    "text": "RT @FCOUILBAULT1: La Pologne choisit un groupe am\u00e9ricain pour construire sa premi\u00e8re centrale nucl\u00e9aire, un camouflet pour l'Union europ\u00e9en\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FCOUILBAULT1",
        "name": "Fran\u00e7ois Couilbault",
        "id": 838012831530352640,
        "id_str": "838012831530352640",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1519303820119060480,
    "user_name": "Jeannot Mene",
    "user_screenname": "jeannot_mene",
    "user_followers_count": 27,
    "retweet_parent_id": 1587707803916959744
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 17:22:12 +0000 2022",
    "id": 1587857621800943617,
    "text": "RT @tamilatapayeva: @BFMTV En attendant les seuls a avoir utilis\u00e9 la bombe nucl\u00e9aire dans le monde sont les Etats-Unis !",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "tamilatapayeva",
        "name": "Tamila Tapayeva",
        "id": 1421862100431945730,
        "id_str": "1421862100431945730",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          20,
          26
        ]
      }
    ],
    "user_id": 709357934988369921,
    "user_name": "Chen",
    "user_screenname": "RichardFrCh",
    "user_followers_count": 11,
    "retweet_parent_id": 1587843854241353729
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 17:29:39 +0000 2022",
    "id": 1587859496667324416,
    "text": "RT @Maskloff: La #Pologne re\u00e7oit des subventions de l'#UE pour acheter des #CentralesNucl\u00e9aires aux #Am\u00e9ricains et aux #SudCor\u00e9ens. Merci l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Pologne",
        "indices": [
          17,
          25
        ]
      },
      {
        "text": "UE",
        "indices": [
          54,
          57
        ]
      },
      {
        "text": "CentralesNucl\u00e9aires",
        "indices": [
          75,
          95
        ]
      },
      {
        "text": "Am\u00e9ricains",
        "indices": [
          100,
          111
        ]
      },
      {
        "text": "SudCor\u00e9ens",
        "indices": [
          119,
          130
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Maskloff",
        "name": "Serge Vincent",
        "id": 257488786,
        "id_str": "257488786",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2783536018,
    "user_name": "Fred Maltot",
    "user_screenname": "FMaltot",
    "user_followers_count": 3230,
    "retweet_parent_id": 1587756338456760323
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 17:40:34 +0000 2022",
    "id": 1587862243907375104,
    "text": "\"Il y a un parfum #nucl\u00e9aire depuis longtemps dans le conflit en #Ukraine. Plus l'arm\u00e9e russe a recul\u00e9, plus l'hypoth\u00e8se d'utiliser cette arme pour faire la d\u00e9cision a \u00e9t\u00e9 \u00e9voqu\u00e9e. Mais si #Poutine franchissait cette ligne, ce serait irr\u00e9parable.\"\n@PascalBoniface \n\n#cdanslair https://t.co/HpRRQ72No4",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          18,
          28
        ]
      },
      {
        "text": "Ukraine",
        "indices": [
          65,
          73
        ]
      },
      {
        "text": "Poutine",
        "indices": [
          189,
          197
        ]
      },
      {
        "text": "cdanslair",
        "indices": [
          266,
          276
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PascalBoniface",
        "name": "Pascal Boniface",
        "id": 211836488,
        "id_str": "211836488",
        "indices": [
          248,
          263
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3012235893,
    "user_name": "C dans l'air",
    "user_screenname": "Cdanslair",
    "user_followers_count": 96376,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 17:44:38 +0000 2022",
    "id": 1587863267334045699,
    "text": "RT @MF2France2022: #Biden craint une attaque nucl\u00e9aire de la Russie et le fait savoir dans tous les m\u00e9dias !\nIl a vraiment peur de perdre l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Biden",
        "indices": [
          19,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MF2France2022",
        "name": "Marc Ferandou",
        "id": 1484665040590589955,
        "id_str": "1484665040590589955",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1428360534949171207,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Marianne",
    "user_screenname": "QuiquandonMari2",
    "user_followers_count": 815,
    "retweet_parent_id": 1587847199366516740
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 17:50:07 +0000 2022",
    "id": 1587864647247753216,
    "text": "@benoitpraderie @HHuwart Vite....du nucl\u00e9aire..!!!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "benoitpraderie",
        "name": "Benoit Praderie",
        "id": 2429943343,
        "id_str": "2429943343",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "HHuwart",
        "name": "Harold Huwart",
        "id": 1385296238950629382,
        "id_str": "1385296238950629382",
        "indices": [
          16,
          24
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1283795218408579073,
    "user_name": "Eric HOUDAS",
    "user_screenname": "EricHoudas",
    "user_followers_count": 154,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 18:12:54 +0000 2022",
    "id": 1587870380873711618,
    "text": "RT @MF2France2022: #Biden craint une attaque nucl\u00e9aire de la Russie et le fait savoir dans tous les m\u00e9dias !\nIl a vraiment peur de perdre l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Biden",
        "indices": [
          19,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MF2France2022",
        "name": "Marc Ferandou",
        "id": 1484665040590589955,
        "id_str": "1484665040590589955",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1509869553089761310,
    "user_name": "Kerdimun Susana",
    "user_screenname": "kerdimun",
    "user_followers_count": 195,
    "retweet_parent_id": 1587847199366516740
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 18:19:47 +0000 2022",
    "id": 1587872113108598785,
    "text": "RT @YvesPDB: Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter\n\nEt nous on leur envoie des obus des ca\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YvesPDB",
        "name": "Yves Pozzo di Borgo",
        "id": 2365378849,
        "id_str": "2365378849",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 976478382463635459,
    "user_name": "Lara baron",
    "user_screenname": "Larabaron9",
    "user_followers_count": 836,
    "retweet_parent_id": 1587512733477572608
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 18:24:28 +0000 2022",
    "id": 1587873291703914496,
    "text": "RT @SinedWarrior: Mais quel toupet celui la.\nRegardez comment Poutine a effront\u00e9ment plac\u00e9 son pays au milieu des bases nucl\u00e9aires am\u00e9ricai\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SinedWarrior",
        "name": "\ud83c\udf53Sined Warrior\ud83d\udc2d\ud83c\udf53",
        "id": 1500777412598149123,
        "id_str": "1500777412598149123",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1542851896884559873,
    "user_name": "Cardinal Rouge",
    "user_screenname": "CardinalRouge1",
    "user_followers_count": 28,
    "retweet_parent_id": 1587735508876156928
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 18:29:33 +0000 2022",
    "id": 1587874570962436096,
    "text": "RT @sergiodde: Nucl\u00e9aire\u00a0: la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter \nC'est quoi ce bordel @EmmanuelMacron\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "sergiodde",
        "name": "sergiodde\ud83d\udc2d",
        "id": 1181892854769213440,
        "id_str": "1181892854769213440",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          124,
          139
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2163849279,
    "user_name": "#NoPass \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#FREXIT \ud83c\udf3fAloha\ud83c\udf3f\ud83c\uddec\ud83c\uddf7#GJ #RIC",
    "user_screenname": "AleK_AlohA",
    "user_followers_count": 1465,
    "retweet_parent_id": 1587710934956531712
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 18:39:45 +0000 2022",
    "id": 1587877137884844033,
    "text": "@DecrypteEnergie @curious_founder Ou plus r\u00e9cemment l'Autriche et le Luxembourg qui demande \u00e0 minimiser leurs objectifs climatiques au pr\u00e9texte qu'ils ne r\u00e9courent pas au nucl\u00e9aire.\n\n\u00catre pour les EnR n'est pas preuve de vertu climatique.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DecrypteEnergie",
        "name": "Damien Salel",
        "id": 1255022064517419013,
        "id_str": "1255022064517419013",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "curious_founder",
        "name": "Michael Thomas",
        "id": 521903527,
        "id_str": "521903527",
        "indices": [
          17,
          33
        ]
      }
    ],
    "user_id": 300137274,
    "user_name": "Gauthier Delacroix \ud83c\udf0d\ud83e\udd14",
    "user_screenname": "le_trappiste",
    "user_followers_count": 779,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 18:42:47 +0000 2022",
    "id": 1587877901277736960,
    "text": "@DecrypteEnergie @NabilWakim @PalomaMoritz @salomesaque @LarameeDe @DominiquePialot @guillaume_gui Y voient une concurrence au nucl\u00e9aire et cherchent par tous les moyens \u00e0 enfoncer les Enr, tout en paradoxalement osant \u00e9voquer les scenarios RTE comme r\u00e9f\u00e9rence.\n\nIls ont des postures d'influenceurs, et tous les codes qui vont avec. Dommage, pas dans le sens de la TE",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DecrypteEnergie",
        "name": "Damien Salel",
        "id": 1255022064517419013,
        "id_str": "1255022064517419013",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "NabilWakim",
        "name": "Nabil Wakim",
        "id": 8768312,
        "id_str": "8768312",
        "indices": [
          17,
          28
        ]
      },
      {
        "screen_name": "PalomaMoritz",
        "name": "Paloma Moritz",
        "id": 813039421,
        "id_str": "813039421",
        "indices": [
          29,
          42
        ]
      },
      {
        "screen_name": "salomesaque",
        "name": "Salom\u00e9 Saqu\u00e9",
        "id": 868463240019419136,
        "id_str": "868463240019419136",
        "indices": [
          43,
          55
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LarameeDe",
        "name": "Val\u00e9ry Laram\u00e9e de Tannenberg",
        "id": 1338186272230285314,
        "id_str": "1338186272230285314",
        "indices": [
          56,
          66
        ]
      },
      {
        "screen_name": "DominiquePialot",
        "name": "Dominique Pialot",
        "id": 360678565,
        "id_str": "360678565",
        "indices": [
          67,
          83
        ]
      },
      {
        "screen_name": "guillaume_gui",
        "name": "Guillaume Guichard",
        "id": 21706887,
        "id_str": "21706887",
        "indices": [
          84,
          98
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1600783232,
    "user_name": "Jean-Micka\u00ebl Digbo",
    "user_screenname": "digbojm",
    "user_followers_count": 375,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 18:53:11 +0000 2022",
    "id": 1587880518519062528,
    "text": "RT @sergiodde: Nucl\u00e9aire\u00a0: la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter \nC'est quoi ce bordel @EmmanuelMacron\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "sergiodde",
        "name": "sergiodde\ud83d\udc2d",
        "id": 1181892854769213440,
        "id_str": "1181892854769213440",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          124,
          139
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1005053815694004224,
    "user_name": "Angiridu #No \u00e9s ci\u00e8ncia ficci\u00f3",
    "user_screenname": "angiridu",
    "user_followers_count": 299,
    "retweet_parent_id": 1587710934956531712
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 19:06:12 +0000 2022",
    "id": 1587883794270674944,
    "text": "Cela fait 42 ans 142 jours et 21 heures que la centrale nucl\u00e9aire du Tricastin est en service, et elle n'a toujours pas explos\u00e9 #fission_atomique",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "fission_atomique",
        "indices": [
          128,
          145
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1250346731306233856,
    "user_name": "Tricastin",
    "user_screenname": "projradioactif",
    "user_followers_count": 407,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 19:27:45 +0000 2022",
    "id": 1587889217476214784,
    "text": "RT @BFMTV: La Maison Blanche pr\u00e9occup\u00e9e par l'\u00e9ventualit\u00e9 d'une frappe nucl\u00e9aire russe en Ukraine https://t.co/tW0wIscNpX",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          3,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1386022168602058755,
    "user_name": "Tintin au pays de l'or noir",
    "user_screenname": "ColonelGuyanais",
    "user_followers_count": 73,
    "retweet_parent_id": 1587843392553324544
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 19:47:20 +0000 2022",
    "id": 1587894145783324675,
    "text": "RT @Vukuzman: Malgr\u00e9 les confits, la coop\u00e9ration scientifique internationale, c'est la paix.\nLa fusion #nucl\u00e9aire est l'avenir \u00e9nerg\u00e9tique\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          103,
          113
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Vukuzman",
        "name": "Georges Kuzmanovic \ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
        "id": 250657766,
        "id_str": "250657766",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 606525038,
    "user_name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \u00c3r\u00ffst\u00e6 \u00c7\u0263sth\u00e6r\u0144 \ud83d\udc99\ud83e\udd0d\u2764",
    "user_screenname": "infinivertige",
    "user_followers_count": 6809,
    "retweet_parent_id": 1587537452507578375
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 19:53:16 +0000 2022",
    "id": 1587895638984884224,
    "text": "RT @MF2France2022: #Biden craint une attaque nucl\u00e9aire de la Russie et le fait savoir dans tous les m\u00e9dias !\nIl a vraiment peur de perdre l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Biden",
        "indices": [
          19,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MF2France2022",
        "name": "Marc Ferandou",
        "id": 1484665040590589955,
        "id_str": "1484665040590589955",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3611223195,
    "user_name": "Mounette",
    "user_screenname": "Mounette449",
    "user_followers_count": 6804,
    "retweet_parent_id": 1587847199366516740
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 20:13:53 +0000 2022",
    "id": 1587900827318226944,
    "text": "La nouvelle tribune - Nucl\u00e9aire : \u00abPoutine serait fou\u00bb de l\u2019utiliser, selon Boris Johnson https://t.co/93SlV9bGIJ https://t.co/h7EGWzi2Ew",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 69290737,
    "user_name": "Afropages",
    "user_screenname": "Afropages",
    "user_followers_count": 14628,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 20:19:04 +0000 2022",
    "id": 1587902131754901512,
    "text": "RT @Vpauline006: Constat dramatique Nucl\u00e9aire \u2622\ufe0f la d\u00e9cadence fran\u00e7aise\u2026 pauvre France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/aoPOgT0TET",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Vpauline006",
        "name": "P/ \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 2369221722,
        "id_str": "2369221722",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1577626980568137728,
    "user_name": "Benoist SPEEDSTER",
    "user_screenname": "BenoistSPEEDST1",
    "user_followers_count": 4,
    "retweet_parent_id": 1587806762421428226
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 20:41:09 +0000 2022",
    "id": 1587907689191190529,
    "text": "@rastarocket16 Question nucl\u00e9aire la Russie est sur du \"pas en premier\" depuis fort longtemps me semble t'il, pourquoi cela changerait ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "rastarocket16",
        "name": "rasta rocket",
        "id": 1142001910377005056,
        "id_str": "1142001910377005056",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1402983825303506957,
    "user_name": "Alain 2 watts moins le quart",
    "user_screenname": "Alain83891727",
    "user_followers_count": 291,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 20:52:44 +0000 2022",
    "id": 1587910604240592899,
    "text": "@CharlesScipion @AlainFortune4 @FranoisePetrof1 Comme c'est beau et \u00e9mouvant!... Mais il y a eu Poutine le sauveur!... Le petit mafieux qui a promis l'impunit\u00e9 \u00e0 Eltsine (corrompu et alcoolique!) Le gars sans scrupule, sans piti\u00e9, le parano psychopathe et m\u00e9galo qui poss\u00e8de l'arme nucl\u00e9aire ce que n'avait pas J\u00e9sus son mod\u00e8le!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CharlesScipion",
        "name": "Charles Scipion",
        "id": 1063523746097623040,
        "id_str": "1063523746097623040",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AlainFortune4",
        "name": "Alain Jection #circuleYaRienAvoir",
        "id": 1330856063629987848,
        "id_str": "1330856063629987848",
        "indices": [
          16,
          30
        ]
      },
      {
        "screen_name": "FranoisePetrof1",
        "name": "Fran\u00e7oise Petroff",
        "id": 1355808938084749313,
        "id_str": "1355808938084749313",
        "indices": [
          31,
          47
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1402293866535993347,
    "user_name": "RIVIER Michel",
    "user_screenname": "rivier_michel",
    "user_followers_count": 23,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 20:55:36 +0000 2022",
    "id": 1587911325656694789,
    "text": "RT @BFMTV: La Maison Blanche pr\u00e9occup\u00e9e par l'\u00e9ventualit\u00e9 d'une frappe nucl\u00e9aire russe en Ukraine https://t.co/tW0wIscNpX",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          3,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1530709708541149184,
    "user_name": "Marina Fleur des Iles",
    "user_screenname": "FleurDesIles24",
    "user_followers_count": 444,
    "retweet_parent_id": 1587843392553324544
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 21:13:46 +0000 2022",
    "id": 1587915897460637702,
    "text": "RT @francoisedegois: Utiliser l\u2019#Ukraine\ufe0f,la peur des gens  pour refourguer le #nucl\u00e9aire.On n\u2019est pas fichus de tenir les d\u00e9lais sur l\u2019EPR\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Ukraine\ufe0f",
        "indices": [
          32,
          41
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          79,
          89
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "francoisedegois",
        "name": "francoise degois",
        "id": 57652561,
        "id_str": "57652561",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1209137887,
    "user_name": "Farah de PARIS!",
    "user_screenname": "farahsoleil",
    "user_followers_count": 69,
    "retweet_parent_id": 1587744379808239616
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 21:23:40 +0000 2022",
    "id": 1587918388860526592,
    "text": "RT @ThomasB_17_Nord: @sandrousseau La derni\u00e8re fois qu'on vous a \u00e9cout\u00e9, on a ruin\u00e9 notre souverainet\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique en stoppant le nucl\u00e9aire\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ThomasB_17_Nord",
        "name": "ThomasBla",
        "id": 1467062519395139590,
        "id_str": "1467062519395139590",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "sandrousseau",
        "name": "Sandrine Rousseau",
        "id": 371381075,
        "id_str": "371381075",
        "indices": [
          21,
          34
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1156507283448311809,
    "user_name": "fanny",
    "user_screenname": "Christi31891566",
    "user_followers_count": 1021,
    "retweet_parent_id": 1587905865914667008
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 21:32:41 +0000 2022",
    "id": 1587920658008342531,
    "text": "Les \u00c9tats-Unis \u00abde plus en plus pr\u00e9occup\u00e9s\u00bb quant \u00e0 une potentielle frappe nucl\u00e9aire de la Russie https://t.co/v8WRgTPqe7",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 2374311686,
    "user_name": "Michel Guenette",
    "user_screenname": "MichelGuenette3",
    "user_followers_count": 5768,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 22:11:02 +0000 2022",
    "id": 1587930309068455937,
    "text": "RT @BFMTV: La Maison Blanche pr\u00e9occup\u00e9e par l'\u00e9ventualit\u00e9 d'une frappe nucl\u00e9aire russe en Ukraine https://t.co/tW0wIscNpX",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          3,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1016859094425235456,
    "user_name": "Lone Wolf \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "LoneWolf7293",
    "user_followers_count": 117,
    "retweet_parent_id": 1587843392553324544
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 22:23:39 +0000 2022",
    "id": 1587933484177244160,
    "text": "RT @EVANVAERENBERGH: #ENERGIE: Nucl\u00e9aire: \u00ab#Doel 3 n\u2019est pas d\u00e9mantel\u00e9e mais mise hors-service\u00bb, affirme l\u2019\u00c9tat belge.\n\nDonc @alexanderdecr\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "ENERGIE",
        "indices": [
          21,
          29
        ]
      },
      {
        "text": "Doel",
        "indices": [
          43,
          48
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EVANVAERENBERGH",
        "name": "ERIC VAN VAERENBERGH-\u827e\u745e\u514b",
        "id": 737148028478447620,
        "id_str": "737148028478447620",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1192767230,
    "user_name": "AlainCo #JeSuisPrometheen",
    "user_screenname": "alain_co",
    "user_followers_count": 2607,
    "retweet_parent_id": 1587909643883397122
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 22:42:29 +0000 2022",
    "id": 1587938223753265152,
    "text": "RT @catouchia: Le sous-marin #nucl\u00e9aire am\u00e9ricain USS Rhode Island, arm\u00e9 de 20 missiles balistiques intercontinentaux Trident II D5 \u00e0 ogive\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          29,
          39
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "catouchia",
        "name": "Catouchia Dessources",
        "id": 1142608556853800962,
        "id_str": "1142608556853800962",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1149780038981697540,
    "user_name": "STENY LYON",
    "user_screenname": "LyonStenyP1",
    "user_followers_count": 740,
    "retweet_parent_id": 1587918334712057857
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 22:51:17 +0000 2022",
    "id": 1587940438320848897,
    "text": "@PierreCazeneuve @MaudBregeon @fmomboisse @JMJancovici Le nucl\u00e9aire, une chance pour la France?  Vous divaguez Pierre, ici c\u2019est Mozart qui gouverne et depuis 2018 Mozart a dit le \u2622\ufe0f c\u2019est fini!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PierreCazeneuve",
        "name": "Pierre Cazeneuve",
        "id": 143502161,
        "id_str": "143502161",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MaudBregeon",
        "name": "Maud BREGEON",
        "id": 892467069685555201,
        "id_str": "892467069685555201",
        "indices": [
          17,
          29
        ]
      },
      {
        "screen_name": "fmomboisse",
        "name": "Fran\u00e7ois Momboisse",
        "id": 73336343,
        "id_str": "73336343",
        "indices": [
          30,
          41
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JMJancovici",
        "name": "Jean-Marc Jancovici",
        "id": 489006512,
        "id_str": "489006512",
        "indices": [
          42,
          54
        ]
      }
    ],
    "user_id": 741660989872058369,
    "user_name": "jeanjean",
    "user_screenname": "jeanjean38058",
    "user_followers_count": 591,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 23:23:34 +0000 2022",
    "id": 1587948562687590400,
    "text": "RT @LetItShine69: \ud83e\udd14Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant pour le programme Iter\nTiens donc, pas de sanctions pour ce\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LetItShine69",
        "name": "Didier",
        "id": 3226127409,
        "id_str": "3226127409",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1450145588901826566,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Jayne de Lajurie \ud83e\uded2 Fiat Lux",
    "user_screenname": "JayneDeLajurie",
    "user_followers_count": 2330,
    "retweet_parent_id": 1587752060052819974
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 23:24:56 +0000 2022",
    "id": 1587948906645708801,
    "text": "Selon les renseignements US:\nles g\u00e9n\u00e9raux russes ont eu des discussions avanc\u00e9es sur la possibilit\u00e9 d'une frappe nucl\u00e9aire tactique en Ukraine #u",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "u",
        "indices": [
          143,
          145
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1084150190532186112,
    "user_name": "Beno\u00eet Dils",
    "user_screenname": "BenoitDils",
    "user_followers_count": 30,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 23:48:56 +0000 2022",
    "id": 1587954946414198785,
    "text": "@Philoulyon @GeWoessner @Gemenne Oui le nucl\u00e9aire fait partie de la solution mais je ne vois pas le rapport avec votre tweet. C'est une technologie un outil ni bon ni mauvais un peu des deux \u00e7a d\u00e9pend de son utilisation. Extractiviste. Et le capitalisme est la raison du r\u00e9chauffement climatique",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Philoulyon",
        "name": "Philippe M\u00e9resse",
        "id": 142250301,
        "id_str": "142250301",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "GeWoessner",
        "name": "G\u00e9raldine Woessner",
        "id": 122253091,
        "id_str": "122253091",
        "indices": [
          12,
          23
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Gemenne",
        "name": "Fran\u00e7ois Gemenne",
        "id": 30245029,
        "id_str": "30245029",
        "indices": [
          24,
          32
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2781849597,
    "user_name": "Pierre Caribou",
    "user_screenname": "pierretonic91",
    "user_followers_count": 69,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 23:54:46 +0000 2022",
    "id": 1587956414445932550,
    "text": "\u00ab La Russie affirme que la \u00ab priorit\u00e9 absolue \u00bb est d'\u00e9viter le choc des puissances nucl\u00e9aires. \u00bb\n\nhttps://t.co/PH2zH4t4kg https://t.co/0iBmgt1iSg",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1895525442,
    "user_name": "BLONDIN",
    "user_screenname": "Qlyde2020",
    "user_followers_count": 518,
    "retweet_parent_id": -1
  }
]