[
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 01:03:44 +0000 2022",
    "id": 1587611382597533696,
    "text": "Sabe o que cairia bem agora no Brasil? Uma bomba nuclear",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1582622251807133696,
    "user_name": "gui",
    "user_screenname": "gtclors",
    "user_followers_count": 0,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 01:25:14 +0000 2022",
    "id": 1587616793241214976,
    "text": "@AndreJanonesAdv E voc\u00ea \u00e9 um psicopata!!\n\nO tempo da miseric\u00f3rdia acabou. Agora \u00e9 o tempo do castigo. Alguns entender\u00e3o.\n\nPartiu carregar a Cruz. Vejo um futuro com falta de alimentos, recess\u00e3o global e Guerra Nuclear. E o pior, com um governo corrupto a frente do Brasil. Deus nos proteja!!\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AndreJanonesAdv",
        "name": "Andr\u00e9 Janones",
        "id": 1198004545,
        "id_str": "1198004545",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1273077331016519686,
    "user_name": "Gustavo Dutra",
    "user_screenname": "gustavodutracwb",
    "user_followers_count": 3,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 05:59:58 +0000 2022",
    "id": 1587685932140056577,
    "text": "RT @planaIto: Informamos que entre 24/12 e 31/12 o PlanaIto est\u00e1 fechado para dedetiza\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, religiosa, espiritual e nuclear, parte d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "planaIto",
        "name": "Pal\u00e1cio do Planalto\ud83d\udd30",
        "id": 601048264,
        "id_str": "601048264",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 422918404,
    "user_name": "Andr\u00e9 Luiz",
    "user_screenname": "andreluiz_51",
    "user_followers_count": 2074,
    "retweet_parent_id": 1587552144823123972
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 07:06:54 +0000 2022",
    "id": 1587702776494264322,
    "text": "\ud83d\udce2 Oferta detectada pela nossa equipe!\n\ud83d\udce6 [Vaio] Notebook VAIO\u00ae FE15 Intel\u00ae Core\u2122 i5 Windows 11 Home 8GB 512GB SSD Full HD - Cinza Grafite\n\ud83c\udff7 R$ 4449,00 (era 5098,92)\n\nPre\u00e7o vai subir logo! https://t.co/aGUjRL1vfi\n\n#promo\u00e7\u00e3o #ofertavaio",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [
      {
        "text": "promo\u00e7\u00e3o",
        "indices": [
          212,
          221
        ]
      },
      {
        "text": "ofertavaio",
        "indices": [
          222,
          233
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1541941928626978816,
    "user_name": "\u00caba, Oferta!",
    "user_screenname": "EbaOferta",
    "user_followers_count": 31,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 09:05:53 +0000 2022",
    "id": 1587732719617941507,
    "text": "RT @lordivan22: EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8: Os EUA est\u00e3o se preparando para implantar at\u00e9 seis bombardeiros B-52, com capacidade nuclear no norte da Austr\u00e1lia,\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lordivan22",
        "name": "Ivan Kleber",
        "id": 1028015731,
        "id_str": "1028015731",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1196897293460557825,
    "user_name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Patr\u00edciah Nunes \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "NunesPatriciah",
    "user_followers_count": 6623,
    "retweet_parent_id": 1587727010578808833
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 11:21:06 +0000 2022",
    "id": 1587766748018872321,
    "text": "RT @planaIto: Informamos que entre 24/12 e 31/12 o PlanaIto est\u00e1 fechado para dedetiza\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, religiosa, espiritual e nuclear, parte d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "planaIto",
        "name": "Pal\u00e1cio do Planalto\ud83d\udd30",
        "id": 601048264,
        "id_str": "601048264",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 62633766,
    "user_name": "ferd",
    "user_screenname": "inferbby",
    "user_followers_count": 413,
    "retweet_parent_id": 1587552144823123972
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 12:09:01 +0000 2022",
    "id": 1587778806638575617,
    "text": "RT @sputnik_brasil: #Su\u00e9cia e #Finl\u00e2ndia refor\u00e7am uni\u00e3o para abrigar bases e #armasnucleares da #OTAN https://t.co/ek3652qBt1 https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Su\u00e9cia",
        "indices": [
          20,
          27
        ]
      },
      {
        "text": "Finl\u00e2ndia",
        "indices": [
          30,
          40
        ]
      },
      {
        "text": "armasnucleares",
        "indices": [
          77,
          92
        ]
      },
      {
        "text": "OTAN",
        "indices": [
          96,
          101
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "sputnik_brasil",
        "name": "Sputnik Brasil",
        "id": 499107662,
        "id_str": "499107662",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 334715092,
    "user_name": "Jose Roberto da Silv",
    "user_screenname": "JRobertoSilva_S",
    "user_followers_count": 187,
    "retweet_parent_id": 1587697291825414144
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 12:24:36 +0000 2022",
    "id": 1587782728325517312,
    "text": "RT @planaIto: Informamos que entre 24/12 e 31/12 o PlanaIto est\u00e1 fechado para dedetiza\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, religiosa, espiritual e nuclear, parte d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "planaIto",
        "name": "Pal\u00e1cio do Planalto\ud83d\udd30",
        "id": 601048264,
        "id_str": "601048264",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1175480706815987712,
    "user_name": "macieira",
    "user_screenname": "macieira_ingrid",
    "user_followers_count": 20,
    "retweet_parent_id": 1587552144823123972
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 13:22:47 +0000 2022",
    "id": 1587797370632372225,
    "text": "RT @planaIto: Informamos que entre 24/12 e 31/12 o PlanaIto est\u00e1 fechado para dedetiza\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, religiosa, espiritual e nuclear, parte d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "planaIto",
        "name": "Pal\u00e1cio do Planalto\ud83d\udd30",
        "id": 601048264,
        "id_str": "601048264",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1551025110630518786,
    "user_name": "#naoexistebozonaristabom",
    "user_screenname": "cesarrteixeira1",
    "user_followers_count": 14,
    "retweet_parent_id": 1587552144823123972
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 13:48:08 +0000 2022",
    "id": 1587803750147960833,
    "text": "Em comunicado sobre preven\u00e7\u00e3o de guerra nuclear, Moscou promete garantir estabilidade global https://t.co/dBXrmd3aCj https://t.co/s62JPgXR45",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 499107662,
    "user_name": "Sputnik Brasil",
    "user_screenname": "sputnik_brasil",
    "user_followers_count": 49701,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 13:56:27 +0000 2022",
    "id": 1587805843113771008,
    "text": "RT @planaIto: Informamos que entre 24/12 e 31/12 o PlanaIto est\u00e1 fechado para dedetiza\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, religiosa, espiritual e nuclear, parte d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "planaIto",
        "name": "Pal\u00e1cio do Planalto\ud83d\udd30",
        "id": 601048264,
        "id_str": "601048264",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1367832554477326340,
    "user_name": "Aline Cruz \ud83d\uddc4\ud83e\udea1\ud83c\udfae",
    "user_screenname": "AlineCruz1987",
    "user_followers_count": 60,
    "retweet_parent_id": 1587552144823123972
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 14:21:46 +0000 2022",
    "id": 1587812214257291265,
    "text": "RT @lordivan22: EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8: Os EUA est\u00e3o se preparando para implantar at\u00e9 seis bombardeiros B-52, com capacidade nuclear no norte da Austr\u00e1lia,\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lordivan22",
        "name": "Ivan Kleber",
        "id": 1028015731,
        "id_str": "1028015731",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1568729497398120449,
    "user_name": "ramonaduarte",
    "user_screenname": "ramonad39899972",
    "user_followers_count": 377,
    "retweet_parent_id": 1587727010578808833
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 14:31:23 +0000 2022",
    "id": 1587814634366668800,
    "text": "@CSGO @FalleNCS @CSGO Da o grafite na mirage de DUAL BERETTAS pra ele, merece demais por tudo que fez pelo CS BR e mundial. &lt;3",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CSGO",
        "name": "CS:GO",
        "id": 353780675,
        "id_str": "353780675",
        "indices": [
          0,
          5
        ]
      },
      {
        "screen_name": "FalleNCS",
        "name": "Gabriel Toledo",
        "id": 112897001,
        "id_str": "112897001",
        "indices": [
          6,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CSGO",
        "name": "CS:GO",
        "id": 353780675,
        "id_str": "353780675",
        "indices": [
          16,
          21
        ]
      }
    ],
    "user_id": 55229210,
    "user_name": "Jo\u00e3o \"JJ\" Junior",
    "user_screenname": "JuuniorAraaujo",
    "user_followers_count": 239,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 14:57:15 +0000 2022",
    "id": 1587821143922294784,
    "text": "RT @JornalOGlobo: L\u00edderes militares russos discutiram uso de armas nucleares, dizem autoridades dos EUA https://t.co/rtz5RV3sMP",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JornalOGlobo",
        "name": "Jornal O Globo",
        "id": 54341363,
        "id_str": "54341363",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1332649079176908800,
    "user_name": "Bel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "tiasdasredes",
    "user_followers_count": 243,
    "retweet_parent_id": 1587819454091898880
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 15:03:12 +0000 2022",
    "id": 1587822641297215488,
    "text": "RT @lordivan22: EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8: Os EUA est\u00e3o se preparando para implantar at\u00e9 seis bombardeiros B-52, com capacidade nuclear no norte da Austr\u00e1lia,\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lordivan22",
        "name": "Ivan Kleber",
        "id": 1028015731,
        "id_str": "1028015731",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1038491519169306625,
    "user_name": "Selma Rossi",
    "user_screenname": "SelmaRossi3",
    "user_followers_count": 4303,
    "retweet_parent_id": 1587727010578808833
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 15:03:54 +0000 2022",
    "id": 1587822817453953029,
    "text": "RT @planaIto: Informamos que entre 24/12 e 31/12 o PlanaIto est\u00e1 fechado para dedetiza\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, religiosa, espiritual e nuclear, parte d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "planaIto",
        "name": "Pal\u00e1cio do Planalto\ud83d\udd30",
        "id": 601048264,
        "id_str": "601048264",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 16317772,
    "user_name": "Saturno te ama",
    "user_screenname": "celsoserrao",
    "user_followers_count": 752,
    "retweet_parent_id": 1587552144823123972
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 15:17:43 +0000 2022",
    "id": 1587826294527606786,
    "text": "RT @planaIto: Informamos que entre 24/12 e 31/12 o PlanaIto est\u00e1 fechado para dedetiza\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, religiosa, espiritual e nuclear, parte d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "planaIto",
        "name": "Pal\u00e1cio do Planalto\ud83d\udd30",
        "id": 601048264,
        "id_str": "601048264",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 67038749,
    "user_name": "Diego Hauptman",
    "user_screenname": "SitarDiego",
    "user_followers_count": 170,
    "retweet_parent_id": 1587552144823123972
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 15:31:14 +0000 2022",
    "id": 1587829696141598721,
    "text": "A R\u00fassia quer uma suposta \"guerra nuclear\"?\n\nOk .\n\nComece.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1256731536424079360,
    "user_name": "Marcelo Santos",
    "user_screenname": "filhoeterno12",
    "user_followers_count": 297,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 15:33:34 +0000 2022",
    "id": 1587830283306418177,
    "text": "RT @planaIto: Informamos que entre 24/12 e 31/12 o PlanaIto est\u00e1 fechado para dedetiza\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, religiosa, espiritual e nuclear, parte d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "planaIto",
        "name": "Pal\u00e1cio do Planalto\ud83d\udd30",
        "id": 601048264,
        "id_str": "601048264",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 738785260440326144,
    "user_name": "Mastroyanni #Herman",
    "user_screenname": "SoGaloTREZE13",
    "user_followers_count": 1382,
    "retweet_parent_id": 1587552144823123972
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 15:38:49 +0000 2022",
    "id": 1587831604524847104,
    "text": "RT @planaIto: Informamos que entre 24/12 e 31/12 o PlanaIto est\u00e1 fechado para dedetiza\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, religiosa, espiritual e nuclear, parte d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "planaIto",
        "name": "Pal\u00e1cio do Planalto\ud83d\udd30",
        "id": 601048264,
        "id_str": "601048264",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2157843043,
    "user_name": "\u148d \u144c \u15e9 \u144e \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd69\ud83c\udf7a",
    "user_screenname": "jamelaomeloso",
    "user_followers_count": 46,
    "retweet_parent_id": 1587552144823123972
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 15:50:15 +0000 2022",
    "id": 1587834481804730368,
    "text": "RT @planaIto: Informamos que entre 24/12 e 31/12 o PlanaIto est\u00e1 fechado para dedetiza\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, religiosa, espiritual e nuclear, parte d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "planaIto",
        "name": "Pal\u00e1cio do Planalto\ud83d\udd30",
        "id": 601048264,
        "id_str": "601048264",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 946336446750904320,
    "user_name": "Newton Fox",
    "user_screenname": "NewtonFox1",
    "user_followers_count": 7225,
    "retweet_parent_id": 1587552144823123972
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 16:43:24 +0000 2022",
    "id": 1587847857444356104,
    "text": "@camarada_mello @KFA_Brasil @choquei ou sobre as 6MIL OGIVAS NUCLEARES que os EUA possui, e TODOS OS PAIS QUE ELES INVADIRAM E VANDALIZARAM e sa\u00edram - sem nenhum tipo de retalia\u00e7\u00e3o mundial - deixando destrui\u00e7\u00e3o \n(listinha pequena!) https://t.co/zDeTH9wuvk",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "camarada_mello",
        "name": "G. de Mello \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\udde6/\ud83e\udde9",
        "id": 1385772585410039811,
        "id_str": "1385772585410039811",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "KFA_Brasil",
        "name": "KFA - Brasil \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": 1233106517102080005,
        "id_str": "1233106517102080005",
        "indices": [
          16,
          27
        ]
      },
      {
        "screen_name": "choquei",
        "name": "CHOQUEI",
        "id": 953378142198161409,
        "id_str": "953378142198161409",
        "indices": [
          28,
          36
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1276174322999209985,
    "user_name": "dejavour do fracasso do latino \u262d",
    "user_screenname": "CamaradaComu",
    "user_followers_count": 45,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 17:19:25 +0000 2022",
    "id": 1587856921352146946,
    "text": "RT @planaIto: Informamos que entre 24/12 e 31/12 o PlanaIto est\u00e1 fechado para dedetiza\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, religiosa, espiritual e nuclear, parte d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "planaIto",
        "name": "Pal\u00e1cio do Planalto\ud83d\udd30",
        "id": 601048264,
        "id_str": "601048264",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 816251977306959872,
    "user_name": "Edu \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
    "user_screenname": "Barbiecompau",
    "user_followers_count": 482,
    "retweet_parent_id": 1587552144823123972
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 17:46:45 +0000 2022",
    "id": 1587863800027422724,
    "text": "RT @planaIto: Informamos que entre 24/12 e 31/12 o PlanaIto est\u00e1 fechado para dedetiza\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, religiosa, espiritual e nuclear, parte d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "planaIto",
        "name": "Pal\u00e1cio do Planalto\ud83d\udd30",
        "id": 601048264,
        "id_str": "601048264",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 904478861827637248,
    "user_name": "Ti\u00e3o Band\u00e3o Sem Filtro",
    "user_screenname": "Alex_Ssebastiao",
    "user_followers_count": 50,
    "retweet_parent_id": 1587552144823123972
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 19:16:22 +0000 2022",
    "id": 1587886352779157504,
    "text": "RT @SCHENAA: CHERNOBYL HAHAHAHAHAHAAHAHAHA O \u201cpovo\u201d duas brancas herdeiras HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA https://t.co/F9RIUWcQ5E",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "tl",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SCHENAA",
        "name": "SHOW BAILE E BOATE",
        "id": 59961717,
        "id_str": "59961717",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 166237741,
    "user_name": "Marcelo Almeida",
    "user_screenname": "marceloalmeid_a",
    "user_followers_count": 2340,
    "retweet_parent_id": 1587851542341861386
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 19:20:09 +0000 2022",
    "id": 1587887304873578496,
    "text": "RT @planaIto: Informamos que entre 24/12 e 31/12 o PlanaIto est\u00e1 fechado para dedetiza\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, religiosa, espiritual e nuclear, parte d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "planaIto",
        "name": "Pal\u00e1cio do Planalto\ud83d\udd30",
        "id": 601048264,
        "id_str": "601048264",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 238321668,
    "user_name": "Rodrigo Portugal",
    "user_screenname": "R0drigoPortugal",
    "user_followers_count": 7309,
    "retweet_parent_id": 1587552144823123972
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 19:56:04 +0000 2022",
    "id": 1587896343615655936,
    "text": "@ogabrieljulio @tiagobdesouza @KFA_Brasil Mas e sobre a popula\u00e7\u00e3o serem praticamente posse do estado? E eles podem nunca ter feito um ataque, mas sempre amea\u00e7am, realmente apenas o EUA usou armas nucleares em um ataque at\u00e9 hoje.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ogabrieljulio",
        "name": "gabriel julio",
        "id": 1070387368551743494,
        "id_str": "1070387368551743494",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "tiagobdesouza",
        "name": "Tiago Bastos",
        "id": 350309626,
        "id_str": "350309626",
        "indices": [
          15,
          29
        ]
      },
      {
        "screen_name": "KFA_Brasil",
        "name": "KFA - Brasil \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": 1233106517102080005,
        "id_str": "1233106517102080005",
        "indices": [
          30,
          41
        ]
      }
    ],
    "user_id": 848355856202817536,
    "user_name": "Bruno Godoy",
    "user_screenname": "brunogodoy110",
    "user_followers_count": 4,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 21:22:03 +0000 2022",
    "id": 1587917982017126402,
    "text": "RT @planaIto: Informamos que entre 24/12 e 31/12 o PlanaIto est\u00e1 fechado para dedetiza\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, religiosa, espiritual e nuclear, parte d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "planaIto",
        "name": "Pal\u00e1cio do Planalto\ud83d\udd30",
        "id": 601048264,
        "id_str": "601048264",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 305639061,
    "user_name": "Regiane Sena 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
    "user_screenname": "regiane_sena",
    "user_followers_count": 86,
    "retweet_parent_id": 1587552144823123972
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 21:27:40 +0000 2022",
    "id": 1587919395502055425,
    "text": "RT @planaIto: Informamos que entre 24/12 e 31/12 o PlanaIto est\u00e1 fechado para dedetiza\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, religiosa, espiritual e nuclear, parte d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "planaIto",
        "name": "Pal\u00e1cio do Planalto\ud83d\udd30",
        "id": 601048264,
        "id_str": "601048264",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 369028288,
    "user_name": "green heart",
    "user_screenname": "br_green_heart",
    "user_followers_count": 2811,
    "retweet_parent_id": 1587552144823123972
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 21:58:26 +0000 2022",
    "id": 1587927138178826240,
    "text": "RT @AcervoCharts: \ud83d\udea8 URGENTE: A R\u00fassia comunicou que as cinco pot\u00eancias nucleares do mundo est\u00e3o \"\u00e0 beira de uma guerra\". https://t.co/A07nm\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AcervoCharts",
        "name": "ACERVO",
        "id": 753424463560052736,
        "id_str": "753424463560052736",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 953996209647161344,
    "user_name": "Mel",
    "user_screenname": "C_fairy03",
    "user_followers_count": 3018,
    "retweet_parent_id": 1587925848119988224
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 22:01:56 +0000 2022",
    "id": 1587928018995249155,
    "text": "Energia nuclear convenceu ambientalistas e se tornou porta para o futuro no Brasil.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 56105171,
    "user_name": "agnelo regis",
    "user_screenname": "cabrestosemno",
    "user_followers_count": 22637,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 22:07:05 +0000 2022",
    "id": 1587929315051995136,
    "text": "RT @caiquelicious: quer me ver bonito vai pro instagram amore pq no bereal eu t\u00f4 chernobyl",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "caiquelicious",
        "name": ".\u00b0 \uff61 *\u2727 caique \u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294 \u3063\u2661 | \ud83d\udea9",
        "id": 145664558,
        "id_str": "145664558",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 476152111,
    "user_name": "Rosa Humana \ud83c\udf39",
    "user_screenname": "eualanadias",
    "user_followers_count": 1063,
    "retweet_parent_id": 1587592097804197889
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 22:25:18 +0000 2022",
    "id": 1587933899392442369,
    "text": "Pol\u00f3nia pretende que a Coreia do Sul construa a sua 2.\u00aa central nuclear https://t.co/MoeyoJcVz6",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 758539402595405824,
    "user_name": "Ivan Diaz",
    "user_screenname": "ivanvmbpdiaz",
    "user_followers_count": 170,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 22:35:11 +0000 2022",
    "id": 1587936386635960321,
    "text": "Se n\u00e3o fosse BOLSO a gente n\u00e3o saberia que a Fran\u00e7a tem mais de 40 usinas nucleares, os rejeitos v\u00e3o ficar na natureza por centenas de anos; A gente n\u00e3o saberia que a Noruega AINDA ca\u00e7a baleia e al\u00e9m disso, a gente n\u00e3o saberia que universit\u00e1rios pensam que h\u00e1 girafas na Amaz\u00f4nia;",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 3100040626,
    "user_name": "Vera",
    "user_screenname": "verakprarola",
    "user_followers_count": 44,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 22:35:23 +0000 2022",
    "id": 1587936436984373251,
    "text": "RT @planaIto: Informamos que entre 24/12 e 31/12 o PlanaIto est\u00e1 fechado para dedetiza\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, religiosa, espiritual e nuclear, parte d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "planaIto",
        "name": "Pal\u00e1cio do Planalto\ud83d\udd30",
        "id": 601048264,
        "id_str": "601048264",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 818123243924160513,
    "user_name": "Gostosa Estranha! \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
    "user_screenname": "RduMar2",
    "user_followers_count": 1703,
    "retweet_parent_id": 1587552144823123972
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 22:40:19 +0000 2022",
    "id": 1587937678464778241,
    "text": "RT @planaIto: Informamos que entre 24/12 e 31/12 o PlanaIto est\u00e1 fechado para dedetiza\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, religiosa, espiritual e nuclear, parte d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "planaIto",
        "name": "Pal\u00e1cio do Planalto\ud83d\udd30",
        "id": 601048264,
        "id_str": "601048264",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 714997371608899585,
    "user_name": "Rodrigo13696",
    "user_screenname": "rodrigo13696",
    "user_followers_count": 1077,
    "retweet_parent_id": 1587552144823123972
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 02 22:50:38 +0000 2022",
    "id": 1587940274772144129,
    "text": "RT @cacatuanuclear: Peti\u00e7\u00e3o pro Lula colocar na bio \"Tanker oficial do bostil\"",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "cacatuanuclear",
        "name": "rinha de fascista",
        "id": 29048271,
        "id_str": "29048271",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 40719570,
    "user_name": "way",
    "user_screenname": "morcegao___",
    "user_followers_count": 1508,
    "retweet_parent_id": 1587895129670832129
  }
]