[
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 00:47:36 +0000 2022",
    "id": 1594492691978534913,
    "text": "RT @renaudpila: Folie pure de la guerre, tr\u00e8s grande inqui\u00e9tude ce soir apr\u00e8s la bombardement de la centrale nucl\u00e9aire de Zaporija. 12 obus\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "renaudpila",
        "name": "Renaud Pila",
        "id": 60927960,
        "id_str": "60927960",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 129445208,
    "user_name": "Chelo Riest \u262d\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
    "user_screenname": "CheloRiestra",
    "user_followers_count": 227,
    "retweet_parent_id": 1594417216661114880
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 01:51:50 +0000 2022",
    "id": 1594508856788504576,
    "text": "RT @Poulin2012: Zaporijjjia de nouveau bombard\u00e9e. \nUne situation gravissime et l\u2019accident nucl\u00e9aire majeure n\u2019est pas loin selon le respons\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Poulin2012",
        "name": "Alexis Poulin",
        "id": 474073938,
        "id_str": "474073938",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1344839786,
    "user_name": "RedGuff",
    "user_screenname": "RedGuff",
    "user_followers_count": 765,
    "retweet_parent_id": 1594403827758800898
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 03:41:03 +0000 2022",
    "id": 1594536342083731456,
    "text": "@LesRorschach Je m'imagine mal l'Ukraine priver encore plus son peuple d'\u00e9nergie en retardant sa reprise et risquer un accident nucl\u00e9aire.\nIl faut vraiment pas r\u00e9fl\u00e9chir beaucoup pour croire ses conneries.\nPoutine gagne du temps et fait monter la tension d'un accident nucl\u00e9aire. https://t.co/0XGcA5aCJH",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LesRorschach",
        "name": "The Rorschach's Chronicles",
        "id": 986321643785150464,
        "id_str": "986321643785150464",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1521284430735855624,
    "user_name": "Viktory 4.0 \ud83c\udf41",
    "user_screenname": "UkraineUaCa",
    "user_followers_count": 188,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 03:48:32 +0000 2022",
    "id": 1594538225325854720,
    "text": "Le saviez vous ? En se basant sur la radioactivit\u00e9 un producteur de pommes de terre a dans\u00e9 la macarena sur la sodomie vaginale constip\u00e9",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 742965448946421760,
    "user_name": "Le Saviez-Vous ?",
    "user_screenname": "LeSaviezVousBOT",
    "user_followers_count": 40,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 04:58:27 +0000 2022",
    "id": 1594555820414566401,
    "text": "RT @T_Nenninger: L\u2019Ukraine n\u2019\u00e9pargne pas ses efforts pour provoquer un incident nucl\u00e9aire qui ferait intervenir l\u2019OTAN. \n\n https://t.co/96W\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "T_Nenninger",
        "name": "Dr Thomas N\u039eNNING\u039eR",
        "id": 18721640,
        "id_str": "18721640",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1519255684575121408,
    "user_name": "Baron noir",
    "user_screenname": "Baronno33422978",
    "user_followers_count": 41,
    "retweet_parent_id": 1594426269256622081
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 05:14:31 +0000 2022",
    "id": 1594559863723790336,
    "text": "RT @Poulin2012: Zaporijjjia de nouveau bombard\u00e9e. \nUne situation gravissime et l\u2019accident nucl\u00e9aire majeure n\u2019est pas loin selon le respons\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Poulin2012",
        "name": "Alexis Poulin",
        "id": 474073938,
        "id_str": "474073938",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1578398179711655939,
    "user_name": "Dumbo1973\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83e\udd69\ud83c\udf77\u269c\ufe0f",
    "user_screenname": "Dumbo19731",
    "user_followers_count": 617,
    "retweet_parent_id": 1594403827758800898
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 05:32:10 +0000 2022",
    "id": 1594564305508192256,
    "text": "RT @Circonscripti18: \ud83d\udca5 #Zaporizhzhia \u2622\ufe0fImages des cons\u00e9quences du bombardement d'aujourd'hui de la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporozhye par le\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporizhzhia",
        "indices": [
          23,
          36
        ]
      },
      {
        "text": "Zaporozhye",
        "indices": [
          121,
          132
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Circonscripti18",
        "name": "Militant.Andr\u00e9.D",
        "id": 859407061230252032,
        "id_str": "859407061230252032",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 789576983059595264,
    "user_name": "Chris",
    "user_screenname": "Wattschrisman57",
    "user_followers_count": 420,
    "retweet_parent_id": 1594304827336839170
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 05:56:55 +0000 2022",
    "id": 1594570534045589505,
    "text": "RT @DidierMaisto: Nul ne sait encore qui a bombard\u00e9 la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijia. On est pass\u00e9 tout pr\u00e8s d\u2019une catastrophe irr\u00e9versib\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DidierMaisto",
        "name": "Didier Ma\u00efsto",
        "id": 1067293921452179456,
        "id_str": "1067293921452179456",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 460422690,
    "user_name": "Thouillon Olivier",
    "user_screenname": "oth21390",
    "user_followers_count": 229,
    "retweet_parent_id": 1594433078004514816
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 06:00:03 +0000 2022",
    "id": 1594571322574704640,
    "text": "Guerre en Ukraine : 15 secondes avant l'Armageddon nucl\u00e9aire ? https://t.co/5wIDM67wdv",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1090390249417723904,
    "user_name": "Les Crises",
    "user_screenname": "LesCrises",
    "user_followers_count": 11751,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 06:19:19 +0000 2022",
    "id": 1594576171181768704,
    "text": "RT @renaudpila: Folie pure de la guerre, tr\u00e8s grande inqui\u00e9tude ce soir apr\u00e8s la bombardement de la centrale nucl\u00e9aire de Zaporija. 12 obus\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "renaudpila",
        "name": "Renaud Pila",
        "id": 60927960,
        "id_str": "60927960",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1361936570,
    "user_name": "Marc-Etienne-S",
    "user_screenname": "MarcEtienneS",
    "user_followers_count": 413,
    "retweet_parent_id": 1594417216661114880
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 06:21:19 +0000 2022",
    "id": 1594576674506608641,
    "text": "RT @Poulin2012: Zaporijjjia de nouveau bombard\u00e9e. \nUne situation gravissime et l\u2019accident nucl\u00e9aire majeure n\u2019est pas loin selon le respons\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Poulin2012",
        "name": "Alexis Poulin",
        "id": 474073938,
        "id_str": "474073938",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1483357719339884544,
    "user_name": "Yaz Adam",
    "user_screenname": "YazAdam4",
    "user_followers_count": 87,
    "retweet_parent_id": 1594403827758800898
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 06:24:10 +0000 2022",
    "id": 1594577391753777153,
    "text": "RT @DidierMaisto: Nul ne sait encore qui a bombard\u00e9 la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijia. On est pass\u00e9 tout pr\u00e8s d\u2019une catastrophe irr\u00e9versib\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DidierMaisto",
        "name": "Didier Ma\u00efsto",
        "id": 1067293921452179456,
        "id_str": "1067293921452179456",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 758214788,
    "user_name": "Gabrielle M\u00e9nard",
    "user_screenname": "MenardGabrielle",
    "user_followers_count": 1667,
    "retweet_parent_id": 1594433078004514816
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 06:46:42 +0000 2022",
    "id": 1594583062439919618,
    "text": "RT @DidierMaisto: Nul ne sait encore qui a bombard\u00e9 la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijia. On est pass\u00e9 tout pr\u00e8s d\u2019une catastrophe irr\u00e9versib\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DidierMaisto",
        "name": "Didier Ma\u00efsto",
        "id": 1067293921452179456,
        "id_str": "1067293921452179456",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1335502768325480449,
    "user_name": "LEGRAND Nathalie",
    "user_screenname": "LEGRANDNathal20",
    "user_followers_count": 85,
    "retweet_parent_id": 1594433078004514816
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 06:53:29 +0000 2022",
    "id": 1594584769534349312,
    "text": "RT @L_ThinkTank: [ \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 COR\u00c9E DU NORD ]\n\n\ud83d\udd38 Un s\u00e9isme de magnitude 2.0 a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 d\u2019un site d\u2019essai nucl\u00e9aire nord-cor\u00e9en. L\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "L_ThinkTank",
        "name": "(Little) Think Tank",
        "id": 1233151236154761217,
        "id_str": "1233151236154761217",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1163479681015963648,
    "user_name": "Bryan_AMG13",
    "user_screenname": "Bryan_AMG13",
    "user_followers_count": 27,
    "retweet_parent_id": 1594266958219939842
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 07:06:58 +0000 2022",
    "id": 1594588162696908800,
    "text": "RT @CNEWS: G\u00e9n\u00e9ral Bruno Clermont sur le bombardement de la centrale de Zaporijjia : \u00abL\u2019Agence internationale de l\u2019\u00e9nergie atomique (AIEA)\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CNEWS",
        "name": "CNEWS",
        "id": 18396319,
        "id_str": "18396319",
        "indices": [
          3,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1280883036213706763,
    "user_name": "Malandrin Bob",
    "user_screenname": "BobMalandrin",
    "user_followers_count": 5327,
    "retweet_parent_id": 1594577733585076224
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 07:11:15 +0000 2022",
    "id": 1594589240653930496,
    "text": "@Nevox5 @Georgessouge @L_ThinkTank Apr\u00e8s il y a des r\u00e8gles plus ou moins explicites de seuils d'utilisation : Thatcher n'a pas employ\u00e9 le nucl\u00e9aire contre l'Argentine qui \u00e9tait l'agresseur",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Nevox5",
        "name": "\u041d\u0435\u0432\u043e\u043a\u0441-05",
        "id": 1495852377760579597,
        "id_str": "1495852377760579597",
        "indices": [
          0,
          7
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Georgessouge",
        "name": "Georges",
        "id": 1497575565745868800,
        "id_str": "1497575565745868800",
        "indices": [
          8,
          21
        ]
      },
      {
        "screen_name": "L_ThinkTank",
        "name": "(Little) Think Tank",
        "id": 1233151236154761217,
        "id_str": "1233151236154761217",
        "indices": [
          22,
          34
        ]
      }
    ],
    "user_id": 66105838,
    "user_name": "Axonn Brutaka",
    "user_screenname": "BarrakiAxonn",
    "user_followers_count": 730,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 07:17:32 +0000 2022",
    "id": 1594590821893931010,
    "text": "RT @f_philippot: L\u2019AIEA sait que ce sont les Ukrainiens qui bombardent la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia !\nVoil\u00e0 o\u00f9 finissent les armes q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          96,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 474662264,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pons O\u2019Neill \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1",
    "user_screenname": "PonsONeill",
    "user_followers_count": 3307,
    "retweet_parent_id": 1594590412773425153
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 07:27:19 +0000 2022",
    "id": 1594593283933704192,
    "text": "RT @f_philippot: L\u2019AIEA sait que ce sont les Ukrainiens qui bombardent la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia !\nVoil\u00e0 o\u00f9 finissent les armes q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          96,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1209163171531034624,
    "user_name": "GUEVARA Che",
    "user_screenname": "GUEVARAChe20",
    "user_followers_count": 75,
    "retweet_parent_id": 1594590412773425153
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 07:28:22 +0000 2022",
    "id": 1594593548195844099,
    "text": "RT @f_philippot: L\u2019AIEA sait que ce sont les Ukrainiens qui bombardent la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia !\nVoil\u00e0 o\u00f9 finissent les armes q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          96,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 213749156,
    "user_name": "Uhtred, fils d'Uhtred",
    "user_screenname": "ShameOfThrons",
    "user_followers_count": 1325,
    "retweet_parent_id": 1594590412773425153
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 07:31:29 +0000 2022",
    "id": 1594594332530642945,
    "text": "RT @f_philippot: L\u2019AIEA sait que ce sont les Ukrainiens qui bombardent la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia !\nVoil\u00e0 o\u00f9 finissent les armes q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          96,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1353059816319537155,
    "user_name": "MCM",
    "user_screenname": "MCM67738662",
    "user_followers_count": 527,
    "retweet_parent_id": 1594590412773425153
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 07:32:21 +0000 2022",
    "id": 1594594550647246848,
    "text": "RT @DidierMaisto: Nul ne sait encore qui a bombard\u00e9 la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijia. On est pass\u00e9 tout pr\u00e8s d\u2019une catastrophe irr\u00e9versib\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DidierMaisto",
        "name": "Didier Ma\u00efsto",
        "id": 1067293921452179456,
        "id_str": "1067293921452179456",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1593347050644578305,
    "user_name": "Cl\u00e9aph\u00e9e DERETOUR",
    "user_screenname": "CCleaphee",
    "user_followers_count": 10,
    "retweet_parent_id": 1594433078004514816
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 07:34:23 +0000 2022",
    "id": 1594595062326829056,
    "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Quelle est la situation \u00e0 la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijjia, apr\u00e8s les bombardements d\u2019hier ? #GuerreEnUkraine \n\ud83c\udfa7 Pr\u00e9cisions @MaurineMercier #RFImatin \ud83d\udc47 https://t.co/PNAwdOXqSl",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijjia",
        "indices": [
          56,
          67
        ]
      },
      {
        "text": "GuerreEnUkraine",
        "indices": [
          102,
          118
        ]
      },
      {
        "text": "RFImatin",
        "indices": [
          149,
          158
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MaurineMercier",
        "name": "Maurine Mercier",
        "id": 493335575,
        "id_str": "493335575",
        "indices": [
          133,
          148
        ]
      }
    ],
    "user_id": 32861321,
    "user_name": "RFI",
    "user_screenname": "RFI",
    "user_followers_count": 4123727,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 07:34:43 +0000 2022",
    "id": 1594595146217259009,
    "text": "RT @DidierMaisto: Nul ne sait encore qui a bombard\u00e9 la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijia. On est pass\u00e9 tout pr\u00e8s d\u2019une catastrophe irr\u00e9versib\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DidierMaisto",
        "name": "Didier Ma\u00efsto",
        "id": 1067293921452179456,
        "id_str": "1067293921452179456",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2976130660,
    "user_name": "Vassiviere #LFI-Nupes",
    "user_screenname": "CVassiviere",
    "user_followers_count": 5605,
    "retweet_parent_id": 1594433078004514816
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 07:40:34 +0000 2022",
    "id": 1594596618417983488,
    "text": "Thierry Breton @ThierryBreton raconte n\u2019importe quoi sur le bombardement de la central nucl\u00e9aire. Elle est tenue par la Russie et ce n\u2019est s\u00fbrement pas les russes qui se bombardent eux m\u00eame ! @CNEWS @ZemmourEric @Senat @fxbellamy @J_Bardella",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ThierryBreton",
        "name": "Thierry Breton",
        "id": 785411705916559360,
        "id_str": "785411705916559360",
        "indices": [
          15,
          29
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CNEWS",
        "name": "CNEWS",
        "id": 18396319,
        "id_str": "18396319",
        "indices": [
          192,
          198
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ZemmourEric",
        "name": "Eric Zemmour",
        "id": 1183418538285027329,
        "id_str": "1183418538285027329",
        "indices": [
          199,
          211
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Senat",
        "name": "S\u00e9nat",
        "id": 155948847,
        "id_str": "155948847",
        "indices": [
          212,
          218
        ]
      },
      {
        "screen_name": "fxbellamy",
        "name": "Fx Bellamy",
        "id": 261860968,
        "id_str": "261860968",
        "indices": [
          219,
          229
        ]
      },
      {
        "screen_name": "J_Bardella",
        "name": "Jordan Bardella",
        "id": 1499400284,
        "id_str": "1499400284",
        "indices": [
          230,
          241
        ]
      }
    ],
    "user_id": 930512152716341249,
    "user_name": "Dats",
    "user_screenname": "Dats88510207",
    "user_followers_count": 195,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 07:45:58 +0000 2022",
    "id": 1594597977368190977,
    "text": "RT @f_philippot: L\u2019AIEA sait que ce sont les Ukrainiens qui bombardent la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia !\nVoil\u00e0 o\u00f9 finissent les armes q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          96,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1559525399100592128,
    "user_name": "Moriscos Jos\u00e9 compte N\u00b02 \ud83d\ude2b",
    "user_screenname": "jMoriscos2",
    "user_followers_count": 1653,
    "retweet_parent_id": 1594590412773425153
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 08:01:48 +0000 2022",
    "id": 1594601961952788481,
    "text": "RT @f_philippot: L\u2019AIEA sait que ce sont les Ukrainiens qui bombardent la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia !\nVoil\u00e0 o\u00f9 finissent les armes q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          96,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1530486649347620864,
    "user_name": "Marie1963",
    "user_screenname": "Marie19636",
    "user_followers_count": 1067,
    "retweet_parent_id": 1594590412773425153
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 08:03:44 +0000 2022",
    "id": 1594602448487911424,
    "text": "RT @f_philippot: L\u2019AIEA sait que ce sont les Ukrainiens qui bombardent la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia !\nVoil\u00e0 o\u00f9 finissent les armes q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          96,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 860923924737032192,
    "user_name": "Sylvie Bouchinet Canton",
    "user_screenname": "Canton47835129",
    "user_followers_count": 2373,
    "retweet_parent_id": 1594590412773425153
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 08:19:57 +0000 2022",
    "id": 1594606529566871552,
    "text": "RT @TF1Info: Ukraine : la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijia \u00e0 nouveau cibl\u00e9e, l'AIEA demande d'arr\u00eater \"cette folie\" https://t.co/nwyELHpHxe\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "TF1Info",
        "name": "TF1Info",
        "id": 3390775469,
        "id_str": "3390775469",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 112153936,
    "user_name": "Gauloise#Bellamy#Zzzz/SPF/\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
    "user_screenname": "sylvita30",
    "user_followers_count": 5693,
    "retweet_parent_id": 1594605491396571136
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 08:22:37 +0000 2022",
    "id": 1594607200634572800,
    "text": "RT @mormach: Nous avons pay\u00e9 les centrales nucl\u00e9aires pour que nous ne manquions pas d'\u00e9lectricit\u00e9...\nEt il n'y a aucune raison pour qu'#ED\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "mormach",
        "name": "\ud83c\udf88Mormach",
        "id": 1612974763,
        "id_str": "1612974763",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1146316410660036608,
    "user_name": "Nico nono",
    "user_screenname": "Niconono1",
    "user_followers_count": 84,
    "retweet_parent_id": 1594197142331133952
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 08:27:04 +0000 2022",
    "id": 1594608320517754881,
    "text": "RT @horizonsdujapon: [Rappel] Apr\u00e8s Hiroshima &amp; Nagasaki, d\u00e9couvrez l'histoire m\u00e9connue des victimes japonaises d'une 3 bombe nucl\u00e9aire !\nh\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "horizonsdujapon",
        "name": "Angelo Di Genova",
        "id": 274357761,
        "id_str": "274357761",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 360845098,
    "user_name": "Yurri31 \u26a1\ufe0f",
    "user_screenname": "flo3181",
    "user_followers_count": 412,
    "retweet_parent_id": 1594607206477238272
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 08:29:10 +0000 2022",
    "id": 1594608849029566469,
    "text": "Voil\u00e0 o\u00f9 nous a conduit le \u00ab\u00a0tout nucl\u00e9aire\u00a0\u00bb.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 2429943343,
    "user_name": "Benoit Praderie",
    "user_screenname": "benoitpraderie",
    "user_followers_count": 1695,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 08:31:09 +0000 2022",
    "id": 1594609348130529280,
    "text": "@PascalPraud on va d\u00e9corer la Borne pour avoir avec Hollande, commencer \u00e0 saboter notre fili\u00e8re nucl\u00e9aire, et fini le travail avec Macron ! Et ces cons sur votre plateau vante les performances \u00e9conomiques du Frankistan",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PascalPraud",
        "name": "Pascal Praud",
        "id": 416221365,
        "id_str": "416221365",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1576831197820452869,
    "user_name": "lamidel marc",
    "user_screenname": "lamidelmarc4",
    "user_followers_count": 643,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 08:33:09 +0000 2022",
    "id": 1594609851438604288,
    "text": "RT @f_philippot: Zelensky recommence \u00e0 faire bombarder la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia ! \n\nIl encha\u00eene les provocations, tout \u00e7a va tr\u00e8\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          80,
          90
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2327403967,
    "user_name": "DEBONO",
    "user_screenname": "opiniatrete",
    "user_followers_count": 2108,
    "retweet_parent_id": 1594323776824541184
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 08:51:12 +0000 2022",
    "id": 1594614393874128896,
    "text": "RT @DidierMaisto: Nul ne sait encore qui a bombard\u00e9 la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijia. On est pass\u00e9 tout pr\u00e8s d\u2019une catastrophe irr\u00e9versib\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DidierMaisto",
        "name": "Didier Ma\u00efsto",
        "id": 1067293921452179456,
        "id_str": "1067293921452179456",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4909056393,
    "user_name": "\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\u2764JiCeyCraft \u2650\u264b\u2295\u271d",
    "user_screenname": "JeanClaudeCraft",
    "user_followers_count": 85,
    "retweet_parent_id": 1594433078004514816
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 08:59:41 +0000 2022",
    "id": 1594616528774774784,
    "text": "RT @A_J_Dallas: @CNEWS Apres avoir sabot\u00e9 leur propre gazoduc les russes bombardent la centrale nucl\u00e9aire qu'ils occupent. \nLa vraie questi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "A_J_Dallas",
        "name": "Eric Deckard",
        "id": 803645685379629056,
        "id_str": "803645685379629056",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CNEWS",
        "name": "CNEWS",
        "id": 18396319,
        "id_str": "18396319",
        "indices": [
          16,
          22
        ]
      }
    ],
    "user_id": 17360803,
    "user_name": "SousCitoyenDeSecondeZone",
    "user_screenname": "nodrygo",
    "user_followers_count": 2163,
    "retweet_parent_id": 1594616050364080128
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 09:33:27 +0000 2022",
    "id": 1594625026438856705,
    "text": "RT @bouchadeill: \ud83e\udd14 centrale nucl\u00e9aire de zaporijia bombard\u00e9e d'apr\u00e8s thierry breton grosses suspicions sur les russes qui occupent eux m\u00eame\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "bouchadeill",
        "name": "jhean-alain99 organiste et r\u00e9sistant",
        "id": 1476535372905598976,
        "id_str": "1476535372905598976",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 477941480,
    "user_name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 rousselle (33)\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f",
    "user_screenname": "mouna1906",
    "user_followers_count": 1035,
    "retweet_parent_id": 1594599285668319234
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 09:49:35 +0000 2022",
    "id": 1594629086542020608,
    "text": "@DamienAMEUIL @McMarghem @LBiciu @AlexiaBertrand_ @TinneVdS @Ecolo Qui me dit que @GLBouchez et le  @MR_officiel ne sont pas manipul\u00e9s pour construire des centrales nucl\u00e9aires? Apr\u00e8s tout ils vont mettre 20 ans \u00e0 se rendre compte s'ils sont manipul\u00e9s ou pas puisque en l'espace de 20 ans ils ne trouvent ps le temps de v\u00e9rifier leurs informations!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DamienAMEUIL",
        "name": "Damien AMEUIL - ZE \ud83e\udd18\ud83d\udc0d",
        "id": 786662094,
        "id_str": "786662094",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "McMarghem",
        "name": "Marie Christine Marghem",
        "id": 2856838395,
        "id_str": "2856838395",
        "indices": [
          14,
          24
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LBiciu",
        "name": "Lavinia B\u00eeciu",
        "id": 1315936455299133440,
        "id_str": "1315936455299133440",
        "indices": [
          25,
          32
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AlexiaBertrand_",
        "name": "Alexia Bertrand",
        "id": 2414662987,
        "id_str": "2414662987",
        "indices": [
          33,
          49
        ]
      },
      {
        "screen_name": "TinneVdS",
        "name": "Tinne Van der Straeten",
        "id": 22243894,
        "id_str": "22243894",
        "indices": [
          50,
          59
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Ecolo",
        "name": "Ecolo",
        "id": 14514457,
        "id_str": "14514457",
        "indices": [
          60,
          66
        ]
      },
      {
        "screen_name": "GLBouchez",
        "name": "Georges-L BOUCHEZ",
        "id": 194514787,
        "id_str": "194514787",
        "indices": [
          82,
          92
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MR_officiel",
        "name": "MR",
        "id": 102018086,
        "id_str": "102018086",
        "indices": [
          100,
          112
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1100460005768290306,
    "user_name": "Rhodia the Marvelous",
    "user_screenname": "MarvelousRhodia",
    "user_followers_count": 149,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 09:58:30 +0000 2022",
    "id": 1594631330465468417,
    "text": "@BFMTV @ThierryBreton Terribles: ils  explosent leurs pipelines o\u00f9 ils ont investis des mlrd, tirent sur leur propre maisons, torturent les cyclistes avec des bandeaux blancs, violent des mamis, volent l\u2019\u00e9lectrom\u00e9nager, explosent des centrales nucl\u00e9aires,qu\u2019ils ont construit eux-m\u00eames #StopRussophobie",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "StopRussophobie",
        "indices": [
          286,
          302
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ThierryBreton",
        "name": "Thierry Breton",
        "id": 785411705916559360,
        "id_str": "785411705916559360",
        "indices": [
          7,
          21
        ]
      }
    ],
    "user_id": 819575383,
    "user_name": "Katya Lycheva",
    "user_screenname": "karpov16",
    "user_followers_count": 2650,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 09:59:53 +0000 2022",
    "id": 1594631678605119488,
    "text": "RT @DidierMaisto: Nul ne sait encore qui a bombard\u00e9 la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijia. On est pass\u00e9 tout pr\u00e8s d\u2019une catastrophe irr\u00e9versib\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DidierMaisto",
        "name": "Didier Ma\u00efsto",
        "id": 1067293921452179456,
        "id_str": "1067293921452179456",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 292285910,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Lyon Cocoon",
    "user_screenname": "LyonCocoon",
    "user_followers_count": 913,
    "retweet_parent_id": 1594433078004514816
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 10:04:49 +0000 2022",
    "id": 1594632920131567622,
    "text": "RT @dareljedid: Vous flippez \u00e0 juste titre pour la centrale de Zaporejia, mais le fait que le parc nucl\u00e9aire Ukrainien soit expos\u00e9 \u00e0 des co\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "dareljedid",
        "name": "\ud83e\udd65Pois chiche fortun\u00e9 tah Elf Aquitaine \ud83c\udf3f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "id": 259402712,
        "id_str": "259402712",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 908610900264980480,
    "user_name": "C\u00e9line",
    "user_screenname": "Celine_at_Paris",
    "user_followers_count": 918,
    "retweet_parent_id": 1594631171132264448
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 10:23:04 +0000 2022",
    "id": 1594637512886059009,
    "text": "Le chef de l'AIEA d\u00e9nonce des frappes \"d\u00e9lib\u00e9r\u00e9es et cibl\u00e9es\" sur la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijjia https://t.co/WAEQuPYnDg",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 368808973,
    "user_name": "laurent",
    "user_screenname": "laurent_daniel",
    "user_followers_count": 5277,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 10:32:10 +0000 2022",
    "id": 1594639802997121024,
    "text": "RT @LesRorschach: \ud83d\udea8Alerte ! Le r\u00e9gime de Zelinski bombarde une centrale nucl\u00e9aire au risque de faire des centaines de millions de morts et\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LesRorschach",
        "name": "The Rorschach's Chronicles",
        "id": 986321643785150464,
        "id_str": "986321643785150464",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1010426954372218880,
    "user_name": "Catyoda ZOZZ \ud83c\udf3f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
    "user_screenname": "Catyodalune",
    "user_followers_count": 1634,
    "retweet_parent_id": 1594445586261889024
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 10:32:51 +0000 2022",
    "id": 1594639974951157760,
    "text": "RT @f_philippot: L\u2019AIEA sait que ce sont les Ukrainiens qui bombardent la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia !\nVoil\u00e0 o\u00f9 finissent les armes q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          96,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1252003261311324161,
    "user_name": "Steimer Danie",
    "user_screenname": "DanieSteimer",
    "user_followers_count": 514,
    "retweet_parent_id": 1594590412773425153
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 10:41:05 +0000 2022",
    "id": 1594642046928797696,
    "text": "RT @Andre002Nicolas: France Info choisit une experte en centrale nucl\u00e9aire qui parle de Bouclier en ce qui concerne les bombardements ce qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Andre002Nicolas",
        "name": "ANDRE NICOLAS #JusticePourLesSuspendus",
        "id": 461130775,
        "id_str": "461130775",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1587810683026132994,
    "user_name": "vitalit\u00e9 v\u00e9rit\u00e9 confiance en Dieu",
    "user_screenname": "inter_reseaux",
    "user_followers_count": 38,
    "retweet_parent_id": 1594641801805451265
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 10:53:15 +0000 2022",
    "id": 1594645108787662848,
    "text": "RT @MoniquePlaza3: \u00abC\u2019est Poutine\u00bb dit Breton \u00e0 propos d\u2019une centrale nucl\u00e9aire occup\u00e9e par les Russes et probablement bombard\u00e9e par les Uk\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MoniquePlaza3",
        "name": "Monique Plaza",
        "id": 832272924727975937,
        "id_str": "832272924727975937",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 517422360,
    "user_name": "Natilo_\ud83c\udf0d",
    "user_screenname": "Natilo999",
    "user_followers_count": 1192,
    "retweet_parent_id": 1594639371567005698
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 10:54:48 +0000 2022",
    "id": 1594645498857676800,
    "text": "RT @lm93390: CENTRALE NUCL\u00c9AIRE D'ENERGODAR \n\nLes tirs ukro-atlantistes sur la centrale sont gravissimes. \n\nUn des obus est arriv\u00e9 \u00e0 10 m\u00e8t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lm93390",
        "name": "Luis M",
        "id": 1382302893261385730,
        "id_str": "1382302893261385730",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 99404472,
    "user_name": "Minga \ud83e\uddba\ud83d\udd4a\ufe0f",
    "user_screenname": "revoltes",
    "user_followers_count": 4817,
    "retweet_parent_id": 1594589697531318273
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 10:58:09 +0000 2022",
    "id": 1594646341904384001,
    "text": "RT @JeanPierreDESHA: Bernard Accoyer : \u00abTous les grands pays du monde se remettent au nucl\u00e9aire\u00bb https://t.co/7D0TlNx3NQ",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JeanPierreDESHA",
        "name": "Jean-Pierre Deshayes",
        "id": 1060566246,
        "id_str": "1060566246",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 6482562,
    "user_name": "Jean-Philippe Brette \u269b",
    "user_screenname": "nikopol",
    "user_followers_count": 3153,
    "retweet_parent_id": 1567806777470685189
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 11:21:14 +0000 2022",
    "id": 1594652151023796226,
    "text": "@marcus_97170 @BFMTV Poutine s en moque  les g\u00e9n\u00e9rations futures vont vivre sous la menace nucl\u00e9aire des Russes avec ou sans barri\u00e8res \ud83e\udee4",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "marcus_97170",
        "name": "Marcus\ud83e\uddcb",
        "id": 1190004895136530438,
        "id_str": "1190004895136530438",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          14,
          20
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1351109150730838017,
    "user_name": "Moi moi",
    "user_screenname": "coucou195",
    "user_followers_count": 25,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 11:43:17 +0000 2022",
    "id": 1594657700054532096,
    "text": "RT @PaulSpe98735597: Tout va bien,c'est juste une video de bombardement de la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijia par la bande \u00e0 Zelinsky. \nTou\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PaulSpe98735597",
        "name": "Absurdistan",
        "id": 1586753384346013696,
        "id_str": "1586753384346013696",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1558540629180833797,
    "user_name": "maka",
    "user_screenname": "Maka7613Maka",
    "user_followers_count": 21,
    "retweet_parent_id": 1594431355299012608
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 11:51:38 +0000 2022",
    "id": 1594659801409228803,
    "text": "@MartinGenier Demandez donc \u00e0 vos amis Ukronazis de stopper leurs bombardements sur la centrale nucl\u00e9aire !",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MartinGenier",
        "name": "Patrick MartinGenier",
        "id": 790958443192549376,
        "id_str": "790958443192549376",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2155028668,
    "user_name": "Quenelle Epaul\u00e9e",
    "user_screenname": "Moisezoe",
    "user_followers_count": 195,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 12:04:18 +0000 2022",
    "id": 1594662989076078596,
    "text": "RT @f_philippot: L\u2019AIEA sait que ce sont les Ukrainiens qui bombardent la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia !\nVoil\u00e0 o\u00f9 finissent les armes q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          96,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1680873980,
    "user_name": "Armande Alta\u00ef",
    "user_screenname": "Altai_Armande",
    "user_followers_count": 8870,
    "retweet_parent_id": 1594590412773425153
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 12:16:11 +0000 2022",
    "id": 1594665979623227392,
    "text": "RT @PaulNeau: Encore 24 des 56 r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires FR restent \u00e0 l'arr\u00eat ce 21 novembre matin.\n\n4 des 18 centrales ne produisent rien : Civ\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PaulNeau",
        "name": "Paul Neau",
        "id": 503367293,
        "id_str": "503367293",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 933013980213280769,
    "user_name": "Anagallis arvensis",
    "user_screenname": "AnagalisArvensi",
    "user_followers_count": 1356,
    "retweet_parent_id": 1594663852381466626
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 12:20:49 +0000 2022",
    "id": 1594667145656500224,
    "text": "@LieJeje76 @RauxJF R\u00e9duire la d\u00e9pendance au nucl\u00e9aire sans rien mettre en place et d\u00e9pendre des voisins, du gaz ou du charbon de l'Allemagne...\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 m\u00eame combat \ud83d\ude44",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LieJeje76",
        "name": "LieJ\u00e9j\u00e9",
        "id": 1243541067984703494,
        "id_str": "1243541067984703494",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "RauxJF",
        "name": "JF Raux - Les questions qui d\u00e9rangent\u2026",
        "id": 439711432,
        "id_str": "439711432",
        "indices": [
          11,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 839192252593340419,
    "user_name": "Scott Robert",
    "user_screenname": "ScottRobert1959",
    "user_followers_count": 270,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 12:24:05 +0000 2022",
    "id": 1594667967735816198,
    "text": "RT @CedricMas: #Ukraine 21/11 La tension remonte apr\u00e8s les tirs sur la centrale nucl\u00e9aire d\u2019Enerhodar Zaporojjiia.\nOrigine inconnue, mais l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Ukraine",
        "indices": [
          15,
          23
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CedricMas",
        "name": "cedric mas",
        "id": 776021935771807744,
        "id_str": "776021935771807744",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1556506730334388224,
    "user_name": "Laurent Chevalier",
    "user_screenname": "Laurent15736831",
    "user_followers_count": 19,
    "retweet_parent_id": 1594639003827019777
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 12:34:25 +0000 2022",
    "id": 1594670568191791104,
    "text": "Magnifique sur bfm ils ne savent pas qui bombarde la centrale nucl\u00e9aire dans lequel les russes sont !!\nEt sa ce dit une cha\u00eene info ??",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1519298677235400704,
    "user_name": "Jack poz",
    "user_screenname": "PozmentierJ",
    "user_followers_count": 269,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 12:41:53 +0000 2022",
    "id": 1594672447244173314,
    "text": "RT @f_philippot: L\u2019AIEA sait que ce sont les Ukrainiens qui bombardent la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia !\nVoil\u00e0 o\u00f9 finissent les armes q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          96,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 612777546,
    "user_name": "Joshua Django",
    "user_screenname": "spino___",
    "user_followers_count": 1574,
    "retweet_parent_id": 1594590412773425153
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 12:49:21 +0000 2022",
    "id": 1594674326300672002,
    "text": "RT @f_philippot: L\u2019AIEA sait que ce sont les Ukrainiens qui bombardent la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia !\nVoil\u00e0 o\u00f9 finissent les armes q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          96,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1482630080845291520,
    "user_name": "Sansou",
    "user_screenname": "sansou3101",
    "user_followers_count": 24,
    "retweet_parent_id": 1594590412773425153
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 12:50:47 +0000 2022",
    "id": 1594674687019454464,
    "text": "RT @alexandreDABAG2: 46% du parc nucl\u00e9aire d\u2019EDF est encore \u00e0 l\u2019arr\u00eat | Fondation IFRAP https://t.co/mKO18uCiSI",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "alexandreDABAG2",
        "name": "alexandre DABAGHY \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0435\u0440 \u0414\u0430\u0431\u0430\u0433\u0438",
        "id": 1483069432037617669,
        "id_str": "1483069432037617669",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1443526781173174273,
    "user_name": "nade5045 de Bordeaux",
    "user_screenname": "Nade5045B",
    "user_followers_count": 585,
    "retweet_parent_id": 1592863123601489926
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 12:56:09 +0000 2022",
    "id": 1594676037589372930,
    "text": "RT @directfrigo: @f_philippot le bombardement de centrale nucl\u00e9aire devrait \u00eatre consid\u00e9r\u00e9 comme crime de guerre vu les d\u00e9g\u00e2ts irr\u00e9m\u00e9diable\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "directfrigo",
        "name": "Directfrigo Mennecy",
        "id": 236735380,
        "id_str": "236735380",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          17,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2962365465,
    "user_name": "justicier matricule 252",
    "user_screenname": "bo_chart",
    "user_followers_count": 10384,
    "retweet_parent_id": 1594592413892345856
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 13:01:20 +0000 2022",
    "id": 1594677342001037312,
    "text": "RT @_Rowlf: Esp\u00e9rons que nos canons Caesar ne servent pas au bombardement de la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          102,
          112
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "_Rowlf",
        "name": "Rowlf",
        "id": 559431623,
        "id_str": "559431623",
        "indices": [
          3,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2934175713,
    "user_name": "Nausica deGr\u00e8ce \u039d\u03b1\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ac \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03c2 #TeamPatriotesLibres",
    "user_screenname": "nausicalibre",
    "user_followers_count": 11538,
    "retweet_parent_id": 1594664418268397568
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 13:03:11 +0000 2022",
    "id": 1594677807585853443,
    "text": "RT @DubreuilhMarcel: Zelensky bombarde d\u00e9lib\u00e9r\u00e9ment la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijjia, le G\u00e9n\u00e9ral Bruno Clermont accuse... \n\n#Zelensky se\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zelensky",
        "indices": [
          127,
          136
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DubreuilhMarcel",
        "name": "Marcel D.",
        "id": 1062347912888418304,
        "id_str": "1062347912888418304",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 98511415,
    "user_name": "Latin Reporters",
    "user_screenname": "LatinReporters",
    "user_followers_count": 1558,
    "retweet_parent_id": 1594648711065473024
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 13:36:10 +0000 2022",
    "id": 1594686108092301313,
    "text": "RT @f_philippot: L\u2019AIEA sait que ce sont les Ukrainiens qui bombardent la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia !\nVoil\u00e0 o\u00f9 finissent les armes q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          96,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1178370048915918848,
    "user_name": "Francis_TM \u271d\ufe0f\u2721\ufe0f",
    "user_screenname": "Francis36961488",
    "user_followers_count": 10180,
    "retweet_parent_id": 1594590412773425153
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 13:45:55 +0000 2022",
    "id": 1594688561743384576,
    "text": "RT @GarciaFRA3: Des terroristes ukrainiens frappent librement la plus grande centrale nucl\u00e9aire d'Europe.\nSans consentement des \u00c9tats-Unis\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GarciaFRA3",
        "name": "Rublev",
        "id": 1304516560803987459,
        "id_str": "1304516560803987459",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1465013906573864961,
    "user_name": "michel Dury",
    "user_screenname": "michelduty1",
    "user_followers_count": 210,
    "retweet_parent_id": 1594332459176689665
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 13:50:29 +0000 2022",
    "id": 1594689711003807744,
    "text": "RT @Carene1984: Les Russes occupent depuis mars la plus grande centrale nucl\u00e9aire d\u2019Europe mais Thierry Breton pense que \u00ab\u00a0Les suspicions d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1308215803,
    "user_name": "Fce-and-co",
    "user_screenname": "fceandco",
    "user_followers_count": 724,
    "retweet_parent_id": 1594676956930478083
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 13:51:47 +0000 2022",
    "id": 1594690038176129031,
    "text": "@johnbluesjunior @DamienERNST1 Le co\u00fbt de d\u00e9mant\u00e8lement est colossal, de l'ordre minimal de 500 M \u20ac \u00e0 multiplier par 56 et qui voudra du recyclage des mat\u00e9riaux issus d'une centrale nucl\u00e9aire. Il faut d\u00e9j\u00e0 passer au crible en France les 200 M des \"st\u00e9riles\" de nos anciennes mines d'uranium, bjr leco\u00fbt !",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "johnbluesjunior",
        "name": "john blues",
        "id": 266690521,
        "id_str": "266690521",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "DamienERNST1",
        "name": "Damien ERNST",
        "id": 1415615316,
        "id_str": "1415615316",
        "indices": [
          17,
          30
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3031638312,
    "user_name": "Patrice Foissac",
    "user_screenname": "FoissacPatrice",
    "user_followers_count": 611,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 14:05:21 +0000 2022",
    "id": 1594693452331372544,
    "text": "Frappes \u00e0 Zaporijia: quels sont les risques si la centrale nucl\u00e9aire est touch\u00e9e?\nSource : BFMTV #123INFO\nhttps://t.co/BX6NvxrUN3",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "123INFO",
        "indices": [
          97,
          105
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 4765923393,
    "user_name": "123 INFO FRANCE",
    "user_screenname": "123_INFO_FR",
    "user_followers_count": 1033,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 14:11:53 +0000 2022",
    "id": 1594695096502554625,
    "text": "RT @pam33771: Comment le directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'Agence Internationale de l'\u00c9nergie Atomique arrive \u00e0 dire que la situation est gravissime s\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pam33771",
        "name": "C\u00e9line d\u2019Arc",
        "id": 3948706576,
        "id_str": "3948706576",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1235692866732728320,
    "user_name": "Touche pas \u00e0 ma libert\u00e9 .",
    "user_screenname": "Loulali8",
    "user_followers_count": 3217,
    "retweet_parent_id": 1594672398648807424
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 14:21:47 +0000 2022",
    "id": 1594697587893964803,
    "text": "RT @Carene1984: Les Russes occupent depuis mars la plus grande centrale nucl\u00e9aire d\u2019Europe mais Thierry Breton pense que \u00ab\u00a0Les suspicions d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1241051200017096707,
    "user_name": "Arlette Moineau",
    "user_screenname": "RodoguneP",
    "user_followers_count": 906,
    "retweet_parent_id": 1594676956930478083
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 14:22:09 +0000 2022",
    "id": 1594697680172851202,
    "text": "RT @CNEWS: G\u00e9n\u00e9ral Bruno Clermont sur le bombardement de la centrale de Zaporijjia : \u00abL\u2019Agence internationale de l\u2019\u00e9nergie atomique (AIEA)\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CNEWS",
        "name": "CNEWS",
        "id": 18396319,
        "id_str": "18396319",
        "indices": [
          3,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1518955774495666178,
    "user_name": "Phallene Tigris2",
    "user_screenname": "PhalleneTigris2",
    "user_followers_count": 1132,
    "retweet_parent_id": 1594577733585076224
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 14:26:34 +0000 2022",
    "id": 1594698791667523586,
    "text": "RT @Poulin2012: Zaporijjjia de nouveau bombard\u00e9e. \nUne situation gravissime et l\u2019accident nucl\u00e9aire majeure n\u2019est pas loin selon le respons\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Poulin2012",
        "name": "Alexis Poulin",
        "id": 474073938,
        "id_str": "474073938",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1338222567086288898,
    "user_name": "Hopeful37",
    "user_screenname": "Hopeful9437",
    "user_followers_count": 507,
    "retweet_parent_id": 1594403827758800898
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 14:29:32 +0000 2022",
    "id": 1594699538253611009,
    "text": "@KEMPFHERVE Je fais l'hypoth\u00e8se que vous \u00eates de bonne \"foi\" dans votre foi antinucl\u00e9aire. Mais quelle erreur, de faire ainsi le jeu des producteurs de combustibles fossiles, par peur du nucl\u00e9aire ! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "KEMPFHERVE",
        "name": "Herv\u00e9 Kempf",
        "id": 428950383,
        "id_str": "428950383",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 263093562,
    "user_name": "PhotoDouze \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \u0421\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456 !",
    "user_screenname": "photodouze",
    "user_followers_count": 715,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 14:35:54 +0000 2022",
    "id": 1594701140461068292,
    "text": "RT @pam33771: Comment le directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'Agence Internationale de l'\u00c9nergie Atomique arrive \u00e0 dire que la situation est gravissime s\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pam33771",
        "name": "C\u00e9line d\u2019Arc",
        "id": 3948706576,
        "id_str": "3948706576",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1482741282606833668,
    "user_name": "Astou Ngom",
    "user_screenname": "maxwell1278945",
    "user_followers_count": 30,
    "retweet_parent_id": 1594672398648807424
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 14:36:05 +0000 2022",
    "id": 1594701186619383812,
    "text": "RT @f_philippot: L\u2019AIEA sait que ce sont les Ukrainiens qui bombardent la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia !\nVoil\u00e0 o\u00f9 finissent les armes q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          96,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 494521554,
    "user_name": "Guiheneuf Michel",
    "user_screenname": "GuiheneufMichel",
    "user_followers_count": 504,
    "retweet_parent_id": 1594590412773425153
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 14:38:18 +0000 2022",
    "id": 1594701744474566656,
    "text": "RT @f_philippot: L\u2019AIEA sait que ce sont les Ukrainiens qui bombardent la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia !\nVoil\u00e0 o\u00f9 finissent les armes q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          96,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 774979118685446144,
    "user_name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Jos\u00e9phine 83\ud83d\udca4\ud83d\udca4",
    "user_screenname": "PreumontCarolyn",
    "user_followers_count": 4401,
    "retweet_parent_id": 1594590412773425153
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 14:38:31 +0000 2022",
    "id": 1594701798987776001,
    "text": "RT @TonyKacikowski: D\u00e9monstration que le co\u00fbt de l'\u00e9lectricit\u00e9 de la France produit avec parc nucl\u00e9aire est rest\u00e9 acceptable alors que les\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "TonyKacikowski",
        "name": "Tony Kacikowski",
        "id": 2334987168,
        "id_str": "2334987168",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 936954996666531840,
    "user_name": "Didier Citoyen Belge (de moins en moins)",
    "user_screenname": "DidierCitoyenBe",
    "user_followers_count": 302,
    "retweet_parent_id": 1594701654036717572
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 14:41:08 +0000 2022",
    "id": 1594702457506234370,
    "text": "RT @aympontier: M\u00eame avec la moiti\u00e9 du parc nucl\u00e9aire en rade, la France parvient encore, envers et contre tout, \u00e0 faire 5 fois mieux que l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "aympontier",
        "name": "Aymeric Pontier",
        "id": 1131717238493503489,
        "id_str": "1131717238493503489",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 474823937,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Eric-Bagdraft \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d",
    "user_screenname": "bagdraft",
    "user_followers_count": 1415,
    "retweet_parent_id": 1594640572219883521
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 14:42:56 +0000 2022",
    "id": 1594702910469857281,
    "text": "RT @Bellinarg4: Guerre en Ukraine\u00a0: le chef de l\u2019AIEA d\u00e9nonce des frappes \u00abd\u00e9lib\u00e9r\u00e9es et cibl\u00e9es\u00bb sur la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijjia L\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Bellinarg4",
        "name": "BellinaRg4",
        "id": 1454443540986179587,
        "id_str": "1454443540986179587",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1520020598562430976,
    "user_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric",
    "user_screenname": "Frdric51191113",
    "user_followers_count": 68,
    "retweet_parent_id": 1594653011422240768
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 14:56:35 +0000 2022",
    "id": 1594706345592516609,
    "text": "RT @DurandM82345358: Le \"FOU\" continue de bombarder la centrale nucl\u00e9aire..\nIl a perdu la raison ..arr\u00eatons-le avant que le pire arrive !!.\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DurandM82345358",
        "name": "Durand Marie",
        "id": 1295667109343768579,
        "id_str": "1295667109343768579",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1325763399020634112,
    "user_name": "Henry Gilles",
    "user_screenname": "HenryGilles4",
    "user_followers_count": 381,
    "retweet_parent_id": 1594643875985084416
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 14:58:28 +0000 2022",
    "id": 1594706819552796674,
    "text": "RT @RauxJF: Cela restera un grand moment de la politique pro-nucl\u00e9aire de @EmmanuelMacron ! \nCet hiver quand il manquera quelques MW, resso\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RauxJF",
        "name": "JF Raux - Les questions qui d\u00e9rangent\u2026",
        "id": 439711432,
        "id_str": "439711432",
        "indices": [
          3,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          74,
          89
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2270679404,
    "user_name": "LALLEMAND PASCAL",
    "user_screenname": "JUVASET",
    "user_followers_count": 53,
    "retweet_parent_id": 1594607332931080193
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 15:05:49 +0000 2022",
    "id": 1594708669266108416,
    "text": "RT @aympontier: M\u00eame avec la moiti\u00e9 du parc nucl\u00e9aire en rade, la France parvient encore, envers et contre tout, \u00e0 faire 5 fois mieux que l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "aympontier",
        "name": "Aymeric Pontier",
        "id": 1131717238493503489,
        "id_str": "1131717238493503489",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 855504825555050496,
    "user_name": "Sunny-san",
    "user_screenname": "SunmanSan",
    "user_followers_count": 14,
    "retweet_parent_id": 1594640572219883521
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 15:10:34 +0000 2022",
    "id": 1594709864617590786,
    "text": "RT @Maroussia_7: \"Nous informons la communaut\u00e9 mondiale que la centrale risque un accident nucl\u00e9aire, et il est clair que Kyiv consid\u00e8re un\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Maroussia_7",
        "name": "Maroussia \u2626 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
        "id": 3601307074,
        "id_str": "3601307074",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1270706371,
    "user_name": "denismichel \u03c6",
    "user_screenname": "denismichel56",
    "user_followers_count": 443,
    "retweet_parent_id": 1594674848864899075
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 15:39:03 +0000 2022",
    "id": 1594717032704081920,
    "text": "RT @CNEWS: G\u00e9n\u00e9ral Bruno Clermont sur le bombardement de la centrale de Zaporijjia : \u00abL\u2019Agence internationale de l\u2019\u00e9nergie atomique (AIEA)\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CNEWS",
        "name": "CNEWS",
        "id": 18396319,
        "id_str": "18396319",
        "indices": [
          3,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1524477949487063041,
    "user_name": "Stiven Piffizeur \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udd1e\ud83c\uddfa\ud83c\udde619\u00b0",
    "user_screenname": "stivenpiffizer",
    "user_followers_count": 22,
    "retweet_parent_id": 1594577733585076224
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 15:43:15 +0000 2022",
    "id": 1594718089664405504,
    "text": "Forc\u00e9ment vous devez vous sentir tr\u00e8s con aujourd'hui apr\u00e8s avoir ferm\u00e9 les centrales nucl\u00e9aires ...votre gouvernement porte en cette affaire une lourde responsabilit\u00e9 !",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 524690625,
    "user_name": "Humanist",
    "user_screenname": "Humanist92",
    "user_followers_count": 735,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 15:45:29 +0000 2022",
    "id": 1594718651705618433,
    "text": "RT @f_philippot: L\u2019AIEA sait que ce sont les Ukrainiens qui bombardent la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia !\nVoil\u00e0 o\u00f9 finissent les armes q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          96,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1309866384847970304,
    "user_name": "Le Petit Macron",
    "user_screenname": "EFarahti",
    "user_followers_count": 552,
    "retweet_parent_id": 1594590412773425153
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 15:45:30 +0000 2022",
    "id": 1594718655882960896,
    "text": "RT @f_philippot: L\u2019AIEA sait que ce sont les Ukrainiens qui bombardent la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia !\nVoil\u00e0 o\u00f9 finissent les armes q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          96,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 762720198558359552,
    "user_name": "VoltePhase",
    "user_screenname": "VoltePhase",
    "user_followers_count": 188,
    "retweet_parent_id": 1594590412773425153
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 15:48:21 +0000 2022",
    "id": 1594719373117296640,
    "text": "RT @patrioteFr75: \u00abAu moment o\u00f9 toutes les organisations internationales claironnent la pr\u00e9tendue menace nucl\u00e9aire russe, les militaires uk\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "patrioteFr75",
        "name": "Doc P \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 1383621650,
        "id_str": "1383621650",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1383621650,
    "user_name": "Doc P \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "patrioteFr75",
    "user_followers_count": 12024,
    "retweet_parent_id": 1594719361700433923
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 15:56:50 +0000 2022",
    "id": 1594721508022276096,
    "text": "RT @pam33771: Comment le directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'Agence Internationale de l'\u00c9nergie Atomique arrive \u00e0 dire que la situation est gravissime s\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pam33771",
        "name": "C\u00e9line d\u2019Arc",
        "id": 3948706576,
        "id_str": "3948706576",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1472476815700774914,
    "user_name": "Pascal L M \u0646",
    "user_screenname": "Pascal_LM_",
    "user_followers_count": 2583,
    "retweet_parent_id": 1594672398648807424
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 15:58:09 +0000 2022",
    "id": 1594721839376470019,
    "text": "RT @LoetitiaH: Zelensky recommence \u00e0 faire bombarder la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijia ! \nIl encha\u00eene les provocations ce \ud83e\udd21",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LoetitiaH",
        "name": "Loetitia Hal\u00e0sz \ud83c\udded\ud83c\uddfa\u271d\ufe0f \u0646",
        "id": 1248733425458184198,
        "id_str": "1248733425458184198",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1501239950024523782,
    "user_name": "Timoth\u00e9 L",
    "user_screenname": "Elektr0n92",
    "user_followers_count": 22,
    "retweet_parent_id": 1594342043106660352
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 16:01:55 +0000 2022",
    "id": 1594722787301949440,
    "text": "RT @LesRorschach: \ud83d\udea8Alerte ! Le r\u00e9gime de Zelinski bombarde une centrale nucl\u00e9aire au risque de faire des centaines de millions de morts et\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LesRorschach",
        "name": "The Rorschach's Chronicles",
        "id": 986321643785150464,
        "id_str": "986321643785150464",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1240255940726751238,
    "user_name": "Guini",
    "user_screenname": "Guini96663522",
    "user_followers_count": 6,
    "retweet_parent_id": 1594445586261889024
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 16:14:49 +0000 2022",
    "id": 1594726033680486403,
    "text": "@MartinGenier En relayant la propagande Ukrainienne, vous serez comptable d'une catastrophe si les r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires sont touch\u00e9s.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MartinGenier",
        "name": "Patrick MartinGenier",
        "id": 790958443192549376,
        "id_str": "790958443192549376",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 302194774,
    "user_name": "Lifeisgood",
    "user_screenname": "LIFEISGOOD1963",
    "user_followers_count": 2108,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 16:15:19 +0000 2022",
    "id": 1594726159497007104,
    "text": "RT @MPlatiniu: Rappel que le nucl\u00e9aire est l\u2019\u00e9nergie la plus s\u00fbre, la plus puissante et la moins polluante qui existe https://t.co/Y8ZXPtMN\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MPlatiniu",
        "name": "Cambronne\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u26cf\ud83d\udd33",
        "id": 1238083073100648448,
        "id_str": "1238083073100648448",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1472306611620397068,
    "user_name": "D\u00f8d",
    "user_screenname": "Dodeligkyss",
    "user_followers_count": 10,
    "retweet_parent_id": 1594676364577501186
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 16:27:26 +0000 2022",
    "id": 1594729208747630595,
    "text": "RT @aympontier: M\u00eame avec la moiti\u00e9 du parc nucl\u00e9aire en rade, la France parvient encore, envers et contre tout, \u00e0 faire 5 fois mieux que l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "aympontier",
        "name": "Aymeric Pontier",
        "id": 1131717238493503489,
        "id_str": "1131717238493503489",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 735249616527101954,
    "user_name": "Osteria \u30c3 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "osteria57",
    "user_followers_count": 48,
    "retweet_parent_id": 1594640572219883521
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 16:38:28 +0000 2022",
    "id": 1594731985393647616,
    "text": "@MPlatiniu Les Allemands ne rejettent le nucl\u00e9aire que parceque le nucl\u00e9aire, c'est la France. Ce pays a un gros probl\u00e8me et son bellicisme ahurissant, il va bien falloir en parler, au m\u00eame titre que celui des USA.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MPlatiniu",
        "name": "Cambronne\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u26cf\ud83d\udd33",
        "id": 1238083073100648448,
        "id_str": "1238083073100648448",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1074408984118026240,
    "user_name": "Luc Berthaud",
    "user_screenname": "lucberthaud",
    "user_followers_count": 282,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 16:43:17 +0000 2022",
    "id": 1594733197551706113,
    "text": "RT @PhilippeMurer: Que se passe-t-il si la France remplace ses centrales nucl\u00e9aires par \u00e9olienne/solaire/centrales gaz comme le veut @EELV\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PhilippeMurer",
        "name": "Philippe Murer \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 2907408203,
        "id_str": "2907408203",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EELV",
        "name": "EELV",
        "id": 17710206,
        "id_str": "17710206",
        "indices": [
          133,
          138
        ]
      }
    ],
    "user_id": 413234079,
    "user_name": "Eric Clauss \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "Eric_Clauss_fr",
    "user_followers_count": 849,
    "retweet_parent_id": 1594647084526870528
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 16:49:20 +0000 2022",
    "id": 1594734720067244033,
    "text": "Afin de r\u00e9pondre aux d\u00e9fis qui l'attendent, la fili\u00e8re #nucl\u00e9aire va recruter massivement d'ici 2030.\nL'enjeu : renforcer l'#attractivit\u00e9, la #communication et les #formations de la fili\u00e8re !\n\nL'intervention d'Olivier Bard, DG du @_GIFEN sur @BFMTV. \u2935\ufe0f https://t.co/PxGq8i3wWn",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          55,
          65
        ]
      },
      {
        "text": "attractivit\u00e9",
        "indices": [
          124,
          137
        ]
      },
      {
        "text": "communication",
        "indices": [
          142,
          156
        ]
      },
      {
        "text": "formations",
        "indices": [
          164,
          175
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "_GIFEN",
        "name": "GIFEN",
        "id": 1194266891579219968,
        "id_str": "1194266891579219968",
        "indices": [
          230,
          237
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          242,
          248
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1194266891579219968,
    "user_name": "GIFEN",
    "user_screenname": "_GIFEN",
    "user_followers_count": 1574,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 16:52:32 +0000 2022",
    "id": 1594735525365448704,
    "text": "RT @le_Parisien: DIRECT UKRAINE | Zelensky met en garde l'Otan d'un \u00e9ventuel accident nucl\u00e9aire dans le pays #Ukraine #UkraineRussiaWar \n\u27a1\ufe0f\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Ukraine",
        "indices": [
          109,
          117
        ]
      },
      {
        "text": "UkraineRussiaWar",
        "indices": [
          118,
          135
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "le_Parisien",
        "name": "Le Parisien",
        "id": 38142665,
        "id_str": "38142665",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1219732493731094530,
    "user_name": "lol",
    "user_screenname": "kikimachin1",
    "user_followers_count": 197,
    "retweet_parent_id": 1594718506750300161
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 16:52:48 +0000 2022",
    "id": 1594735592474017792,
    "text": "RT @Poulin2012: Zaporijjjia de nouveau bombard\u00e9e. \nUne situation gravissime et l\u2019accident nucl\u00e9aire majeure n\u2019est pas loin selon le respons\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Poulin2012",
        "name": "Alexis Poulin",
        "id": 474073938,
        "id_str": "474073938",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1519037572617576449,
    "user_name": "Juan Garrote",
    "user_screenname": "jgarrote1262",
    "user_followers_count": 81,
    "retweet_parent_id": 1594403827758800898
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 16:56:02 +0000 2022",
    "id": 1594736406189973506,
    "text": "RT @LCI: Ukraine : la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijia \u00e0 nouveau cibl\u00e9e, l'AIEA demande d'arr\u00eater \"cette folie\" https://t.co/3BBagyQ9Gu http\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LCI",
        "name": "LCI",
        "id": 26110930,
        "id_str": "26110930",
        "indices": [
          3,
          7
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1353065867794215046,
    "user_name": "I AM SOMEBODY WHO CARES",
    "user_screenname": "Peace_Maker178",
    "user_followers_count": 24,
    "retweet_parent_id": 1594620870307110912
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 16:56:20 +0000 2022",
    "id": 1594736481691701249,
    "text": "RT @MartinDassiye: La publication rapporte que la Russie contr\u00f4le environ 42% du march\u00e9 mondial du combustible nucl\u00e9aire et que l'UE d\u00e9pend\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MartinDassiye",
        "name": "Martin Dassiy\u00e9",
        "id": 1296941874993922048,
        "id_str": "1296941874993922048",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1533191197317120003,
    "user_name": "Ouattara Dominique",
    "user_screenname": "OuattaraDomini7",
    "user_followers_count": 1634,
    "retweet_parent_id": 1594714897279074304
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 17:01:48 +0000 2022",
    "id": 1594737857423413250,
    "text": "RT @MartinDassiye: La publication rapporte que la Russie contr\u00f4le environ 42% du march\u00e9 mondial du combustible nucl\u00e9aire et que l'UE d\u00e9pend\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MartinDassiye",
        "name": "Martin Dassiy\u00e9",
        "id": 1296941874993922048,
        "id_str": "1296941874993922048",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1308215803,
    "user_name": "Fce-and-co",
    "user_screenname": "fceandco",
    "user_followers_count": 723,
    "retweet_parent_id": 1594714897279074304
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 17:06:38 +0000 2022",
    "id": 1594739073775816707,
    "text": "@charliemerland @TristanKamin @arkhos94 L'anti nucl\u00e9aire est par d\u00e9finition dogmatique.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "charliemerland",
        "name": "Charlie Merland",
        "id": 317858898,
        "id_str": "317858898",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "TristanKamin",
        "name": "Tristan Kamin",
        "id": 2767488183,
        "id_str": "2767488183",
        "indices": [
          16,
          29
        ]
      },
      {
        "screen_name": "arkhos94",
        "name": "Arkhos94 #vaccin \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d\ud83c\udf3b\u2622",
        "id": 36062155,
        "id_str": "36062155",
        "indices": [
          30,
          39
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1525897825174925313,
    "user_name": "L PI",
    "user_screenname": "LPI14188131",
    "user_followers_count": 11,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 17:31:23 +0000 2022",
    "id": 1594745302313058307,
    "text": "RT @pam33771: Comment le directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'Agence Internationale de l'\u00c9nergie Atomique arrive \u00e0 dire que la situation est gravissime s\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pam33771",
        "name": "C\u00e9line d\u2019Arc",
        "id": 3948706576,
        "id_str": "3948706576",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3227862497,
    "user_name": "Jean",
    "user_screenname": "MontiJeanjhin",
    "user_followers_count": 1275,
    "retweet_parent_id": 1594672398648807424
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 17:42:29 +0000 2022",
    "id": 1594748095732015106,
    "text": "@ThierryMARIANI Oui, et maintenant, Zelenski et clique essaient de commettre une crime encore plus terrible \u00e0 la Centrale Nucl\u00e9aire de Zaporijia et de d\u00e9truire leur propre terre pour de nombreuses d\u00e9cennies dans le d\u00e9but de provoquer la guerre mondiale Russie-OTAN!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ThierryMARIANI",
        "name": "Thierry MARIANI",
        "id": 87212906,
        "id_str": "87212906",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 819575383,
    "user_name": "Katya Lycheva",
    "user_screenname": "karpov16",
    "user_followers_count": 2695,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 17:48:07 +0000 2022",
    "id": 1594749513369276417,
    "text": "@TristanKamin Vous savez, je suis ici dans l\u2019espoir d\u2019apprendre et notamment sur le nucl\u00e9aire\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "TristanKamin",
        "name": "Tristan Kamin",
        "id": 2767488183,
        "id_str": "2767488183",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1206243878183022593,
    "user_name": "Winslow Isabelle",
    "user_screenname": "WinslowIsabelle",
    "user_followers_count": 182,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 17:49:18 +0000 2022",
    "id": 1594749811189743616,
    "text": "RT @LeGlobe_info2: \u2622\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6|\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaGUERRE EN UKRAINE - Le patron de l\u2019AIEA d\u00e9plore de \u00ab\u00a0puissantes explosions\u00a0\u00bb \u00e0 proximit\u00e9 de la centrale nucl\u00e9aire\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LeGlobe_info2",
        "name": "\ud83c\udf10Le Globe (bis)",
        "id": 1592624037011890176,
        "id_str": "1592624037011890176",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1480295749,
    "user_name": "Mr ...",
    "user_screenname": "WSG2572636",
    "user_followers_count": 80,
    "retweet_parent_id": 1594398221018726401
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 17:49:46 +0000 2022",
    "id": 1594749928642846720,
    "text": "RT @pam33771: Comment le directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'Agence Internationale de l'\u00c9nergie Atomique arrive \u00e0 dire que la situation est gravissime s\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pam33771",
        "name": "C\u00e9line d\u2019Arc",
        "id": 3948706576,
        "id_str": "3948706576",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 708216174505500672,
    "user_name": "ndiaye madicke",
    "user_screenname": "madicke4nd",
    "user_followers_count": 7077,
    "retweet_parent_id": 1594672398648807424
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 17:51:01 +0000 2022",
    "id": 1594750243182100506,
    "text": "RT @f_philippot: L\u2019AIEA sait que ce sont les Ukrainiens qui bombardent la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia !\nVoil\u00e0 o\u00f9 finissent les armes q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          96,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1428423429284368389,
    "user_name": "Jacquot Muriel",
    "user_screenname": "jacquot_muriel",
    "user_followers_count": 53,
    "retweet_parent_id": 1594590412773425153
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 18:01:15 +0000 2022",
    "id": 1594752818514100225,
    "text": "\u2757\ufe0f L'#Afrique deviendra un lieu de d\u00e9veloppement de l'\u00e9nergie nucl\u00e9aire\n\nLe continent africain deviendra un lieu de d\u00e9veloppement de l'\u00e9nergie nucl\u00e9aire mondiale, a d\u00e9clar\u00e9 Alexei Likhachev, directeur g\u00e9n\u00e9ral de la #RosatomStateCorporation. https://t.co/R2DOh4P65l",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Afrique",
        "indices": [
          5,
          13
        ]
      },
      {
        "text": "RosatomStateCorporation",
        "indices": [
          215,
          239
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1487033485252567045,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Ga\u00ebl",
    "user_screenname": "Patriote_0",
    "user_followers_count": 1448,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 18:07:51 +0000 2022",
    "id": 1594754479458746368,
    "text": "@MyrtoTripathi C\u2019est n\u2019importe quoi votre crafting ! Le nucl\u00e9aire n\u2019est pas la meilleure solution pour r\u00e9duire les ges https://t.co/SYqZ1kRc5w",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MyrtoTripathi",
        "name": "Myrto TRIPATHI",
        "id": 1062450890299396096,
        "id_str": "1062450890299396096",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 436501754,
    "user_name": "S\u00e9bastien Lauwers",
    "user_screenname": "SbastienLauwers",
    "user_followers_count": 45,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 18:22:54 +0000 2022",
    "id": 1594758266915012631,
    "text": "RT @Carene1984: Les Russes occupent depuis mars la plus grande centrale nucl\u00e9aire d\u2019Europe mais Thierry Breton pense que \u00ab\u00a0Les suspicions d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 142736025,
    "user_name": "ge",
    "user_screenname": "geblet",
    "user_followers_count": 219,
    "retweet_parent_id": 1594676956930478083
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 18:40:28 +0000 2022",
    "id": 1594762687690448902,
    "text": "RT @Carene1984: Les Russes occupent depuis mars la plus grande centrale nucl\u00e9aire d\u2019Europe mais Thierry Breton pense que \u00ab\u00a0Les suspicions d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 535800174,
    "user_name": "Marie \ud83d\udcab",
    "user_screenname": "marieaimelire",
    "user_followers_count": 399,
    "retweet_parent_id": 1594676956930478083
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 19:06:14 +0000 2022",
    "id": 1594769172084539392,
    "text": "RT @Carene1984: Les Russes occupent depuis mars la plus grande centrale nucl\u00e9aire d\u2019Europe mais Thierry Breton pense que \u00ab\u00a0Les suspicions d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1306941906484686854,
    "user_name": "Lyonnais",
    "user_screenname": "Lyonnai81411126",
    "user_followers_count": 222,
    "retweet_parent_id": 1594676956930478083
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 19:10:03 +0000 2022",
    "id": 1594770132567527432,
    "text": "RT @benoitpraderie: Voil\u00e0 o\u00f9 nous a conduit le \u00ab\u00a0tout nucl\u00e9aire\u00a0\u00bb.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "benoitpraderie",
        "name": "Benoit Praderie",
        "id": 2429943343,
        "id_str": "2429943343",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 998570476531339265,
    "user_name": "Luc Legrand \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
    "user_screenname": "legrandlustucru",
    "user_followers_count": 669,
    "retweet_parent_id": 1594608849029566469
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 19:13:04 +0000 2022",
    "id": 1594770891753328647,
    "text": "RT @InfosFrancaises: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 GUERRE EN UKRAINE : L'inqui\u00e9tude monte autour de la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia, bombard\u00e9e une douzaine de foi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          98,
          108
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "InfosFrancaises",
        "name": "Infos Fran\u00e7aises",
        "id": 4061586491,
        "id_str": "4061586491",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 887369130,
    "user_name": "Layh",
    "user_screenname": "LaurynR_",
    "user_followers_count": 456,
    "retweet_parent_id": 1594440750259146753
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 19:27:08 +0000 2022",
    "id": 1594774431746134016,
    "text": "RT @__phiphou__: Sur les 3 premi\u00e8res semaines de novembre, m\u00eame en n'utilisant que 47.1% de la capacit\u00e9 install\u00e9e, le \u2622\ufe0fnucl\u00e9aire a repr\u00e9se\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "__phiphou__",
        "name": "Philippe LACOUR",
        "id": 154244771,
        "id_str": "154244771",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3329110211,
    "user_name": "Zac Antoine \ud83d\udc94",
    "user_screenname": "ZacAntoine",
    "user_followers_count": 415,
    "retweet_parent_id": 1594751896161501191
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 19:52:31 +0000 2022",
    "id": 1594780819670896641,
    "text": "RT @pam33771: Comment le directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'Agence Internationale de l'\u00c9nergie Atomique arrive \u00e0 dire que la situation est gravissime s\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pam33771",
        "name": "C\u00e9line d\u2019Arc",
        "id": 3948706576,
        "id_str": "3948706576",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 14214498,
    "user_name": "Soganoff",
    "user_screenname": "Soganoff",
    "user_followers_count": 1254,
    "retweet_parent_id": 1594672398648807424
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 19:56:42 +0000 2022",
    "id": 1594781872441147392,
    "text": "RT @Carene1984: Les Russes occupent depuis mars la plus grande centrale nucl\u00e9aire d\u2019Europe mais Thierry Breton pense que \u00ab\u00a0Les suspicions d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 884051815,
    "user_name": "De Traverse",
    "user_screenname": "Mont_Cervin4478",
    "user_followers_count": 452,
    "retweet_parent_id": 1594676956930478083
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 19:57:26 +0000 2022",
    "id": 1594782057011548170,
    "text": "RT @PhilippeMurer: Supermenteur vous explique que Poutine auto-bombarde la centrale nucl\u00e9aire de Zaporija que les Russes occupent depuis 7\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PhilippeMurer",
        "name": "Philippe Murer \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 2907408203,
        "id_str": "2907408203",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3989854966,
    "user_name": "ga\u00eblle15 suspendue\ud83e\udd55\ud83e\udd55\ud83e\udd55(77)",
    "user_screenname": "Gaellem15",
    "user_followers_count": 1014,
    "retweet_parent_id": 1594772963693416448
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 20:01:20 +0000 2022",
    "id": 1594783038474489858,
    "text": "RT @karpov16: @ldesmaretz @soulagec Cette centrale nucl\u00e9aire, ainsi que TOUTES les centrales \u00e9lectriques sur le territoire de l\u2019Ukraine de\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "karpov16",
        "name": "Katya Lycheva",
        "id": 819575383,
        "id_str": "819575383",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ldesmaretz",
        "name": "Ludovic D",
        "id": 48718641,
        "id_str": "48718641",
        "indices": [
          14,
          25
        ]
      },
      {
        "screen_name": "soulagec",
        "name": "Christian Soulage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
        "id": 2317245974,
        "id_str": "2317245974",
        "indices": [
          26,
          35
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1576951801529729024,
    "user_name": "Ange Evan",
    "user_screenname": "Ras_Poutine13",
    "user_followers_count": 27,
    "retweet_parent_id": 1594344535349657602
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 20:04:36 +0000 2022",
    "id": 1594783860549685261,
    "text": "@BFMTV La centrale de Zaporija:\nFourni 20% de l'\u00e9lectricit\u00e9 en Ukraine\nSera raccord\u00e9e par la Russie \u00e0 la CRIM\u00c9E\n\u00c0 2 atouts majeures:\n-Ca devait \u00eatre 1 bouclier car on ne frappe pas 1 centrale nucl\u00e9aire \n-C'est 1 position de tir vers l'arm\u00e9e Ukrainienne\nVoil\u00e0 pourquoi L'Ukraine bombarde",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1510045158062100490,
    "user_name": "Adrien",
    "user_screenname": "MrPeaceForPeace",
    "user_followers_count": 931,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 20:16:14 +0000 2022",
    "id": 1594786788173877283,
    "text": "RT @PaulNeau: Encore 24 des 56 r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires FR restent \u00e0 l'arr\u00eat ce 21 novembre matin.\n\n4 des 18 centrales ne produisent rien : Civ\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PaulNeau",
        "name": "Paul Neau",
        "id": 503367293,
        "id_str": "503367293",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 920672528309288960,
    "user_name": "RogerSpautz",
    "user_screenname": "RogerSpautz",
    "user_followers_count": 484,
    "retweet_parent_id": 1594663852381466626
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 20:34:12 +0000 2022",
    "id": 1594791309620944903,
    "text": "RT @RomainAidaoui: .@ECiotti : \u00ab\u00a0la seule \u00e9nergie d\u00e9carbon\u00e9e c\u2019est le nucl\u00e9aire \u00bb#LeDebatLR #ElectionLR2022 #AvecCiotti",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "LeDebatLR",
        "indices": [
          81,
          91
        ]
      },
      {
        "text": "ElectionLR2022",
        "indices": [
          92,
          107
        ]
      },
      {
        "text": "AvecCiotti",
        "indices": [
          108,
          119
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RomainAidaoui",
        "name": "Romain Aidaoui",
        "id": 702855357132054528,
        "id_str": "702855357132054528",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ECiotti",
        "name": "Eric Ciotti",
        "id": 87886754,
        "id_str": "87886754",
        "indices": [
          20,
          28
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2766561868,
    "user_name": "Laurent Castillo",
    "user_screenname": "PrLCastillo",
    "user_followers_count": 1178,
    "retweet_parent_id": 1594790999179550722
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 20:40:19 +0000 2022",
    "id": 1594792848947380227,
    "text": "RT @hpmkaram: \u00ab\u00a0Imaginez la France, 6\u00e8me puissance mondiale, dont on a vant\u00e9 pendant un 1/2 les fleurons de l\u2019industrie nucl\u00e9aire !\u00a0\u00bb 40 an\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "hpmkaram",
        "name": "Habib Pierre-Marie Karam \u0646",
        "id": 2254905257,
        "id_str": "2254905257",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 837373364008255489,
    "user_name": "ceriseo6 Matricule 29",
    "user_screenname": "bertrandbea2",
    "user_followers_count": 1419,
    "retweet_parent_id": 1594244209581621248
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 20:40:35 +0000 2022",
    "id": 1594792916047773697,
    "text": "RT @Carene1984: Les Russes occupent depuis mars la plus grande centrale nucl\u00e9aire d\u2019Europe mais Thierry Breton pense que \u00ab\u00a0Les suspicions d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 301121760,
    "user_name": "The Untouchable",
    "user_screenname": "EliotNessTeam",
    "user_followers_count": 92,
    "retweet_parent_id": 1594676956930478083
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 20:55:01 +0000 2022",
    "id": 1594796548327886848,
    "text": "RT @DubreuilhMarcel: Zelensky bombarde d\u00e9lib\u00e9r\u00e9ment la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijjia, le G\u00e9n\u00e9ral Bruno Clermont accuse... \n\n#Zelensky se\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zelensky",
        "indices": [
          127,
          136
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DubreuilhMarcel",
        "name": "Marcel D.",
        "id": 1062347912888418304,
        "id_str": "1062347912888418304",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1443238106237440001,
    "user_name": "Leyas Yannick \ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
    "user_screenname": "YannLeva",
    "user_followers_count": 1213,
    "retweet_parent_id": 1594648711065473024
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 20:55:51 +0000 2022",
    "id": 1594796758013452310,
    "text": "RT @PhilippeMurer: Supermenteur vous explique que Poutine auto-bombarde la centrale nucl\u00e9aire de Zaporija que les Russes occupent depuis 7\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PhilippeMurer",
        "name": "Philippe Murer \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 2907408203,
        "id_str": "2907408203",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1326583704957882368,
    "user_name": "yolande larraud",
    "user_screenname": "YolandeLarraud",
    "user_followers_count": 848,
    "retweet_parent_id": 1594772963693416448
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 20:59:06 +0000 2022",
    "id": 1594797575902732311,
    "text": "RT @Carene1984: Les Russes occupent depuis mars la plus grande centrale nucl\u00e9aire d\u2019Europe mais Thierry Breton pense que \u00ab\u00a0Les suspicions d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1263372220069548032,
    "user_name": "emynona34\ud83e\udde0\ud83e\udde0\ud83e\udde0\ud83e\uddf9",
    "user_screenname": "emonyona34",
    "user_followers_count": 633,
    "retweet_parent_id": 1594676956930478083
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 21:03:13 +0000 2022",
    "id": 1594798611917058048,
    "text": "RT @CNDPDebatPublic: [#debatpublic\ud83d\udc65] RDV demain \u00e0 19h pour la 3\u00e8 r\u00e9union publique du d\u00e9bat \"nouveaux #r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires et projet Penly\"\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "debatpublic",
        "indices": [
          22,
          34
        ]
      },
      {
        "text": "r\u00e9acteurs",
        "indices": [
          101,
          111
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CNDPDebatPublic",
        "name": "CNDP D\u00e9bat Public",
        "id": 1361562523,
        "id_str": "1361562523",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2790172128,
    "user_name": "D\u00e9batLab",
    "user_screenname": "DebatLab",
    "user_followers_count": 2689,
    "retweet_parent_id": 1594717969917087748
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 21:26:54 +0000 2022",
    "id": 1594804572035358733,
    "text": "RT @bouchadeill: \ud83e\udd14 centrale nucl\u00e9aire de zaporijia bombard\u00e9e d'apr\u00e8s thierry breton grosses suspicions sur les russes qui occupent eux m\u00eame\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "bouchadeill",
        "name": "jhean-alain99 organiste et r\u00e9sistant",
        "id": 1476535372905598976,
        "id_str": "1476535372905598976",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1489640382845669376,
    "user_name": "Zoom Zebre",
    "user_screenname": "ZoomZebre",
    "user_followers_count": 380,
    "retweet_parent_id": 1594599285668319234
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 21:33:53 +0000 2022",
    "id": 1594806329423667200,
    "text": "RT @DubiefMarc: Ce soir, l'Allemagne avec 25% de renouvelables en plus \u00e9met 5x plus de CO2 que la France. \nLa diff\u00e9rence ? Le #nucl\u00e9aire sa\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          126,
          136
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DubiefMarc",
        "name": "Dubief Marc",
        "id": 2497933191,
        "id_str": "2497933191",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 119385234,
    "user_name": "St\u00e9phane",
    "user_screenname": "Stephen_from_Fr",
    "user_followers_count": 946,
    "retweet_parent_id": 1594804176529268738
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 21:40:34 +0000 2022",
    "id": 1594808011331084297,
    "text": "RT @Red_Pill_Report: 3 - \"Au moment o\u00f9 toutes les organisations internationales claironnent avec force la pr\u00e9tendue menace nucl\u00e9aire de la\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Red_Pill_Report",
        "name": "On m'appelle 404",
        "id": 1330549598495109120,
        "id_str": "1330549598495109120",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2789641088,
    "user_name": "ambal",
    "user_screenname": "ambal_gilles",
    "user_followers_count": 38,
    "retweet_parent_id": 1594615705890160640
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 21:48:25 +0000 2022",
    "id": 1594809986881822745,
    "text": "RT @pam33771: Comment le directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'Agence Internationale de l'\u00c9nergie Atomique arrive \u00e0 dire que la situation est gravissime s\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pam33771",
        "name": "C\u00e9line d\u2019Arc",
        "id": 3948706576,
        "id_str": "3948706576",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1272199666579406850,
    "user_name": "Le Russe",
    "user_screenname": "LeRusse88026618",
    "user_followers_count": 135,
    "retweet_parent_id": 1594672398648807424
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 22:07:21 +0000 2022",
    "id": 1594814751586099202,
    "text": "Bonne nouvelle.\n\nDeuxi\u00e8me test d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 r\u00e9ussi \u00e0 la centrale #nucl\u00e9aire de #Civaux\nhttps://t.co/DceA0LNGbk",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          65,
          75
        ]
      },
      {
        "text": "Civaux",
        "indices": [
          79,
          86
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 6482562,
    "user_name": "Jean-Philippe Brette \u269b",
    "user_screenname": "nikopol",
    "user_followers_count": 3156,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 22:18:23 +0000 2022",
    "id": 1594817528211148800,
    "text": "RT @ECiotti: J\u2019ai visit\u00e9 r\u00e9cemment la centrale nucl\u00e9aire de Civaux dans la Vienne. \n\nDeux r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires repr\u00e9sentent 1400 \u00e9oliennes.\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ECiotti",
        "name": "Eric Ciotti",
        "id": 87886754,
        "id_str": "87886754",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 544136477,
    "user_name": "Paul Fran\u00e7ois",
    "user_screenname": "pfr412",
    "user_followers_count": 954,
    "retweet_parent_id": 1594796296535154689
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 22:18:31 +0000 2022",
    "id": 1594817561761402880,
    "text": "RT @LionDuNet: - Un com\u00e9dien rat\u00e9 et le nez charg\u00e9 de coke menace d\u2019entra\u00eener le monde dans une guerre nucl\u00e9aire tout en se b\u00e2tissant un pa\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LionDuNet",
        "name": "@Tsipora777",
        "id": 748614598216007681,
        "id_str": "748614598216007681",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1293524558532808706,
    "user_name": "Jean Purge",
    "user_screenname": "jeanpurge",
    "user_followers_count": 352,
    "retweet_parent_id": 1594608226351386625
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 22:18:31 +0000 2022",
    "id": 1594817561761402880,
    "text": "RT @LionDuNet: - Un com\u00e9dien rat\u00e9 et le nez charg\u00e9 de coke menace d\u2019entra\u00eener le monde dans une guerre nucl\u00e9aire tout en se b\u00e2tissant un pa\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LionDuNet",
        "name": "@Tsipora777",
        "id": 748614598216007681,
        "id_str": "748614598216007681",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1293524558532808706,
    "user_name": "Jean Purge",
    "user_screenname": "jeanpurge",
    "user_followers_count": 352,
    "retweet_parent_id": 1594608226351386625
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 22:22:30 +0000 2022",
    "id": 1594818564200046598,
    "text": "En France les progressistes ferment les centrales nucl\u00e9aires et fabriquent des v\u00e9hicules \u00e9lectriques qu\u2019ils ne pourront pas alimenter",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 431750043,
    "user_name": "calculmental",
    "user_screenname": "calculmental",
    "user_followers_count": 2614,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 22:36:17 +0000 2022",
    "id": 1594822032906231810,
    "text": "RT @Carene1984: Les Russes occupent depuis mars la plus grande centrale nucl\u00e9aire d\u2019Europe mais Thierry Breton pense que \u00ab\u00a0Les suspicions d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1072770580607320064,
    "user_name": ": L'OURS(LP).... gettr l_ours",
    "user_screenname": "ceyrat5",
    "user_followers_count": 1326,
    "retweet_parent_id": 1594676956930478083
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 22:55:53 +0000 2022",
    "id": 1594826965403697154,
    "text": "RT @FredGaulois: Mais qui tir sur la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijia contr\u00f4l\u00e9e par les russes?\nBein forc\u00e9ment les russes comme NS1, NS2, le\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FredGaulois",
        "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 fred le gaulois \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Barrage\u00e0Macron \ud83d\udc31\ud83e\udd55\ud83e\udd55\ud83e\udd55\u24e9",
        "id": 1408159133434581003,
        "id_str": "1408159133434581003",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3090937577,
    "user_name": "Patrick Marchand",
    "user_screenname": "patmarc311",
    "user_followers_count": 422,
    "retweet_parent_id": 1594741269351251973
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 21 23:35:24 +0000 2022",
    "id": 1594836910081441794,
    "text": "RT @Carene1984: Les Russes occupent depuis mars la plus grande centrale nucl\u00e9aire d\u2019Europe mais Thierry Breton pense que \u00ab\u00a0Les suspicions d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1492829293562449921,
    "user_name": "Cyborgg",
    "user_screenname": "Cyborgg243",
    "user_followers_count": 31,
    "retweet_parent_id": 1594676956930478083
  }
]