[
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 07:28:52 +0000 2022",
    "id": 1588433080301555717,
    "text": "@RundaRudi @Doblerin Dann sind wir froh dar\u00fcber, dass die letzten 4 Klimawandel die Menschheit nicht ausgerottet haben.\n\nGoogle mal Petit Vostok Ice Core Studie. Interessanter Stoff und Isotope l\u00fcgen nicht im Gegensatz zu Menschen und Interessensgemeinschaften.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RundaRudi",
        "name": "Rudi Runda",
        "id": 896097745710329856,
        "id_str": "896097745710329856",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Doblerin",
        "name": "Anna Dobler",
        "id": 1472815039,
        "id_str": "1472815039",
        "indices": [
          11,
          20
        ]
      }
    ],
    "user_id": 223629689,
    "user_name": "Herr Maxx - Das Honiglebkuchenpferd",
    "user_screenname": "alt_weiss_klug",
    "user_followers_count": 751,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 07:33:13 +0000 2022",
    "id": 1588434175035596800,
    "text": "@alx_ebrspchr @TerliWetter \"Mitglied im Verein Nuklearia und Mitglied im\" Motorsportverein.\nCase closed",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "alx_ebrspchr",
        "name": "Alex Ebersp\u00e4cher \u2934\ufe0f",
        "id": 1428089800549150720,
        "id_str": "1428089800549150720",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "TerliWetter",
        "name": "\u00d6zden Terli",
        "id": 102157523,
        "id_str": "102157523",
        "indices": [
          14,
          26
        ]
      }
    ],
    "user_id": 229020075,
    "user_name": "DargorHSK",
    "user_screenname": "DargorHSK",
    "user_followers_count": 75,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 16:32:59 +0000 2022",
    "id": 1588570011765198850,
    "text": "\u203c\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Das Atom-U-Boot Generalissimo Suworow hat die ballistische Rakete Bulava abgefeuert. Der Start erfolgte vom Wei\u00dfen Meer in der Kura-Kette. #nukleares #Russland",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nukleares",
        "indices": [
          144,
          154
        ]
      },
      {
        "text": "Russland",
        "indices": [
          155,
          164
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1558724954518163456,
    "user_name": "Joachim Wagner",
    "user_screenname": "WagnerJoac",
    "user_followers_count": 162,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 16:48:52 +0000 2022",
    "id": 1588574008932724736,
    "text": "@joachim_voth @TiloJung @jrockstrom Auch ist mir schleierhaft, wie der Ersteller der Grafik jetzt schon gewusst hat, wie viele Endlager \u00fcber die n\u00e4chsten 1.000.000 Jahre verschlossen bleiben und somit keine Radioaktivit\u00e4t freisetzen.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "joachim_voth",
        "name": "Joachim Voth",
        "id": 1329801689252106244,
        "id_str": "1329801689252106244",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "TiloJung",
        "name": "Tilo Jung",
        "id": 15903326,
        "id_str": "15903326",
        "indices": [
          14,
          23
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jrockstrom",
        "name": "Johan Rockstr\u00f6m",
        "id": 1079443074,
        "id_str": "1079443074",
        "indices": [
          24,
          35
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1515665638123057157,
    "user_name": "theblackandredM",
    "user_screenname": "theblackandredM",
    "user_followers_count": 1,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 17:00:55 +0000 2022",
    "id": 1588577041422909440,
    "text": "@KonstantinNotz @sinensetin Im Prinzip sympathische Position, aber:\nSicher, dass wir mit diesen Maximen heute den Atomausstiegsbeschluss h\u00e4tten? Ohne Wyhl, Wackersdorf, Brokdorf u.a.?\nWas haben denn Merkel und S\u00f6der nach Fukushima politisch antizipiert - die \u00fcberzeugen wir schon vom \"weiter so\"?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "KonstantinNotz",
        "name": "Konstantin v. Notz",
        "id": 17752770,
        "id_str": "17752770",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "sinensetin",
        "name": "Orangen\u00f6l",
        "id": 1047535801855344640,
        "id_str": "1047535801855344640",
        "indices": [
          16,
          27
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1564719659647221765,
    "user_name": "IronicReflections",
    "user_screenname": "IronicReflector",
    "user_followers_count": 36,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 17:25:17 +0000 2022",
    "id": 1588583173469966338,
    "text": "Zwei Tage berieten sich die Au\u00dfenministerinnen und -minister der #G7-Staaten \u00fcber den Umgang mit Putins nuklearer Bedrohung und der Unterdr\u00fcckung der Proteste in Iran. https://t.co/NJWKlLN8ur",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      {
        "text": "G7",
        "indices": [
          65,
          68
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 19762637,
    "user_name": "SZ Politik",
    "user_screenname": "SZ_Politik",
    "user_followers_count": 103284,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 20:55:08 +0000 2022",
    "id": 1588635983943114752,
    "text": "@micha_bloss Katastrophenmeldung mit Weltuntergangsprognose gab es schon immer: Waldsterben, Ozonloch, Rinderwahnsinn, Tschernobyl, Y2k, Fukushima, Nordpol 2013 eisfrei, Corona...\nUntergegangen ist die Welt nie auch nur ann\u00e4hernd.\nhttps://t.co/5sEkhyLBKP",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "micha_bloss",
        "name": "Michael Bloss",
        "id": 20344328,
        "id_str": "20344328",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1495066622079520771,
    "user_name": "Kn\u00f6tsch",
    "user_screenname": "Christi21920324",
    "user_followers_count": 26,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 21:05:10 +0000 2022",
    "id": 1588638508909883392,
    "text": "@DerOetzmann @Nuklearia D\u00f6skopp!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "sv",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DerOetzmann",
        "name": "Andre Oestreich",
        "id": 541544130,
        "id_str": "541544130",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Nuklearia",
        "name": "Nuklearia e. V.",
        "id": 395859132,
        "id_str": "395859132",
        "indices": [
          13,
          23
        ]
      }
    ],
    "user_id": 18249923,
    "user_name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Wer ist buzZman!? \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "bussmann",
    "user_followers_count": 110,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 22:43:22 +0000 2022",
    "id": 1588663221782970368,
    "text": "RT @nicolange_: Gestern sprachen @mephenke, @GresselGustav und ich \u00fcber den Zustand der russischen Armee, Putins Kriegsziele, nukleare Droh\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nicolange_",
        "name": "Nico Lange",
        "id": 785095109343936512,
        "id_str": "785095109343936512",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "mephenke",
        "name": "Marina E. Henke",
        "id": 740726096052785152,
        "id_str": "740726096052785152",
        "indices": [
          33,
          42
        ]
      },
      {
        "screen_name": "GresselGustav",
        "name": "Gustav C. Gressel",
        "id": 2395848390,
        "id_str": "2395848390",
        "indices": [
          44,
          58
        ]
      }
    ],
    "user_id": 28853433,
    "user_name": "Henry C. Reese",
    "user_screenname": "PRORE",
    "user_followers_count": 1020,
    "retweet_parent_id": 1588457058336378880
  }
]