[
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 00:59:26 +0000 2022",
    "id": 1588335076190060544,
    "text": "RT @NathalieS008: @jc_mtl Oui je dois aller en m\u00e9decine nucl\u00e9aire, voir un pneumologue et une biopsie. Je vais prendre quelques jours pour\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NathalieS008",
        "name": "Nathalie",
        "id": 1413254640939016202,
        "id_str": "1413254640939016202",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jc_mtl",
        "name": "JC MTL",
        "id": 1435534699368271874,
        "id_str": "1435534699368271874",
        "indices": [
          18,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1526004062394667009,
    "user_name": "MikeQ",
    "user_screenname": "MikeQ_Patriot",
    "user_followers_count": 315,
    "retweet_parent_id": 1588262599539376128
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 01:24:48 +0000 2022",
    "id": 1588341459941408768,
    "text": "@emma_ducros Continue a parler agro et nucl\u00e9aire, tes analyses politiques sont \u00e0 chier 90% du temps.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "emma_ducros",
        "name": "Emmanuelle Ducros",
        "id": 353732330,
        "id_str": "353732330",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1391883790587473930,
    "user_name": "Drago",
    "user_screenname": "iamdrago3",
    "user_followers_count": 88,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 04:29:55 +0000 2022",
    "id": 1588388046055313408,
    "text": "RT @MagazineCapital: EDF annonce une production nucl\u00e9aire pour 2022 moins importante que pr\u00e9vu https://t.co/2FjYc8JlRk https://t.co/f59bIu5\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MagazineCapital",
        "name": "Capital",
        "id": 213949952,
        "id_str": "213949952",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2296748612,
    "user_name": "K\u00e9vin LE CORRE",
    "user_screenname": "KvinLECORRE",
    "user_followers_count": 629,
    "retweet_parent_id": 1588301992182554625
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 04:54:50 +0000 2022",
    "id": 1588394316564926465,
    "text": "Des armes nucl\u00e9aires de l\u2019OTAN d\u00e9ploy\u00e9es en Finlande ou en Su\u00e8de ? \u00ab Nous ne voulons fermer aucune porte \u00bb https://t.co/5dHGWu0INc Ils sont capable de tout! pour provoquer Poutine a une guerre nucl\u00e9aire.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 4067279181,
    "user_name": "devos raymond",
    "user_screenname": "DevosPelican451",
    "user_followers_count": 3624,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 06:28:38 +0000 2022",
    "id": 1588417922094931968,
    "text": "RT @juliendossier: Et la lumi\u00e8re fut: le seul r\u00e9acteur nucl\u00e9aire \u2622\ufe0f digne d\u2019int\u00e9r\u00eat est \u00e0 147 millions de km de la terre; pas d\u2019intermitten\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "juliendossier",
        "name": "juliendossier",
        "id": 49583055,
        "id_str": "49583055",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1228676480764436481,
    "user_name": "Coolporter",
    "user_screenname": "Coolporter1",
    "user_followers_count": 7,
    "retweet_parent_id": 1588400537224871937
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 06:47:17 +0000 2022",
    "id": 1588422615529562112,
    "text": "Des retards dans le red\u00e9marrage d\u2019une centrale nucl\u00e9aire bulgare apr\u00e8s un accident https://t.co/pHOQIAJP7w",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 486495400,
    "user_name": "EURACTIV France",
    "user_screenname": "EURACTIV_FR",
    "user_followers_count": 11100,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 07:08:06 +0000 2022",
    "id": 1588427854186184707,
    "text": "RT @Nice_Matin: EDF contraint de revoir \u00e0 la baisse son estimation de production nucl\u00e9aire pour 2022 https://t.co/PNtu0cGiuA https://t.co/S\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Nice_Matin",
        "name": "Nice-Matin",
        "id": 49923073,
        "id_str": "49923073",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 300505490,
    "user_name": "Marcel AFOND",
    "user_screenname": "PARDOMarcel",
    "user_followers_count": 1284,
    "retweet_parent_id": 1588415176600178688
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 07:33:33 +0000 2022",
    "id": 1588434258888359937,
    "text": "RT @LePoint: Les \u00c9tats-Unis alertent de plus en plus quant \u00e0 une utilisation possible de l\u2019arme nucl\u00e9aire par la Russie. Vladimir Poutine,\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LePoint",
        "name": "Le Point",
        "id": 8460572,
        "id_str": "8460572",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3235683166,
    "user_name": "Diederik De Backer",
    "user_screenname": "diederik_de",
    "user_followers_count": 457,
    "retweet_parent_id": 1588228483515285509
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 07:33:38 +0000 2022",
    "id": 1588434279897374720,
    "text": "EDF contraint de revoir \u00e0 la baisse son estimation de production nucl\u00e9aire pour\u00a02022 https://t.co/ZjJzVxtffS",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1426275261423706113,
    "user_name": "LE MONDE 24",
    "user_screenname": "Lemonde24Fr",
    "user_followers_count": 198,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 07:39:53 +0000 2022",
    "id": 1588435852749045760,
    "text": "RT @voixdunucleaire: Les Voix du Nucl\u00e9aire participent \u00e0 la #COP27 \ud83c\udf0d \u00e0 Charm El-Cheikh \ud83c\uddea\ud83c\uddec\n\nNous sommes heureux d'annoncer qu'\u00e0 partir de di\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "COP27",
        "indices": [
          60,
          66
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "voixdunucleaire",
        "name": "Les Voix du Nucl\u00e9aire",
        "id": 1008491178088652800,
        "id_str": "1008491178088652800",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 833317776181837824,
    "user_name": "Atai",
    "user_screenname": "ataiski91",
    "user_followers_count": 51,
    "retweet_parent_id": 1588422884716064768
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 08:00:01 +0000 2022",
    "id": 1588440919463690241,
    "text": "La #Pologne pr\u00e9f\u00e8re les r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires am\u00e9ricains \u00e0 ceux d\u2019EDF\n\n\u00ab\u00a0C\u2019est une immense d\u00e9faite pour #EDF et la #France. Si la France veut remporter les futurs march\u00e9s, elle doit adopter une ligne claire en mati\u00e8re \u00e9nerg\u00e9tique. \u00bb #Energie #nucleaire \u2935\nhttps://t.co/6OgQyV9Jy9 https://t.co/zYwKBCNK4G",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Pologne",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      },
      {
        "text": "EDF",
        "indices": [
          103,
          107
        ]
      },
      {
        "text": "France",
        "indices": [
          114,
          121
        ]
      },
      {
        "text": "Energie",
        "indices": [
          232,
          240
        ]
      },
      {
        "text": "nucleaire",
        "indices": [
          241,
          251
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 80513878,
    "user_name": "Epoch Times France",
    "user_screenname": "EpochTimesFR",
    "user_followers_count": 8014,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 08:14:24 +0000 2022",
    "id": 1588444539165241344,
    "text": "2-les gouvernements successifs ont organis\u00e9 la p\u00e9nurie pour des int\u00e9r\u00eats personnels et \u00e9lectoralistes en sabordant le nucl\u00e9aire. Pire encore en demandant la fermeture de centrales",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1256107459464364032,
    "user_name": "\ud83c\udd7c\u26bd\ufe0f",
    "user_screenname": "__SuperMO__",
    "user_followers_count": 2210,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 09:06:06 +0000 2022",
    "id": 1588457549858500608,
    "text": "@ASN @EDFCattenom Respectez l'@ASN svp. Si nous n'avons jamais eu de risque nucl\u00e9aire de s\u00e9curit\u00e9 nationale jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent en France, c'est en partie gr\u00e2ce \u00e0 eux. \nQuand une vieille voiture s'ab\u00eeme, on accuse pas le controleur technique de relever les d\u00e9fauts. On r\u00e9pare la voiture.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ASN",
        "name": "Autorit\u00e9 de s\u00fbret\u00e9 nucl\u00e9aire (ASN)",
        "id": 122089763,
        "id_str": "122089763",
        "indices": [
          0,
          4
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EDFCattenom",
        "name": "EDF Cattenom",
        "id": 239978825,
        "id_str": "239978825",
        "indices": [
          5,
          17
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ASN",
        "name": "Autorit\u00e9 de s\u00fbret\u00e9 nucl\u00e9aire (ASN)",
        "id": 122089763,
        "id_str": "122089763",
        "indices": [
          30,
          34
        ]
      }
    ],
    "user_id": 773504754051874816,
    "user_name": "Ronan Perez",
    "user_screenname": "Perez_Ronan",
    "user_followers_count": 198,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 09:53:53 +0000 2022",
    "id": 1588469574936428544,
    "text": "@M_MeynierM @JMJancovici Il dit que les ENR sont des sources d'\u00e9nergie de #transition en attendant le d\u00e9veloppement d'une vraie structure de production d'\u00e9nergie verte, durable et bon march\u00e9: \nle nucl\u00e9aire \ud83d\ude18",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "transition",
        "indices": [
          74,
          85
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "M_MeynierM",
        "name": "Marjolaine Meynier-Millefert",
        "id": 865133923361312768,
        "id_str": "865133923361312768",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JMJancovici",
        "name": "Jean-Marc Jancovici",
        "id": 489006512,
        "id_str": "489006512",
        "indices": [
          12,
          24
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1584576262244368385,
    "user_name": "\ud835\udd4a\ud835\udd65 \ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd55\ud835\udd66 \ud835\udd39\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd69\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d",
    "user_screenname": "StMichDeBronx",
    "user_followers_count": 11,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 09:57:32 +0000 2022",
    "id": 1588470493505785856,
    "text": "RT @Oli64000: Praud se l\u00e2che\u203c\ufe0f\n\"Le nucl\u00e9aire illustre la d\u00e9cadence fran\u00e7aise\nEn 2022..comme l'h\u00f4pital la justice..\u00e0 peu pr\u00e8s tout ce que to\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Oli64000",
        "name": "Anti-manipulation_infos",
        "id": 1426995409285746696,
        "id_str": "1426995409285746696",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1519399333493415942,
    "user_name": "Silverdoom",
    "user_screenname": "Silverdoom75",
    "user_followers_count": 275,
    "retweet_parent_id": 1588348135880896512
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 10:12:34 +0000 2022",
    "id": 1588474276767989760,
    "text": "RT @VictorCahat: L\u2019\u00e9crasante majorit\u00e9 des fran\u00e7ais favorables au mix renouvelables et nucl\u00e9aires. Tant mieux : \u00e0 l\u2019heure o\u00f9 il faut absolum\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "VictorCahat",
        "name": "Gasta",
        "id": 54016278,
        "id_str": "54016278",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 166643998,
    "user_name": "Eloy_Sauvan",
    "user_screenname": "Eloy_Sauvan",
    "user_followers_count": 479,
    "retweet_parent_id": 1588465445488951296
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 10:30:19 +0000 2022",
    "id": 1588478743697580035,
    "text": "RT @energiebot: La production nucl\u00e9aire est \u00e0 43% de ses capacit\u00e9s maximales. https://t.co/RtwJkxZvwy",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "energiebot",
        "name": "EnergieBot",
        "id": 1582731704543969280,
        "id_str": "1582731704543969280",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3039133508,
    "user_name": "4e \u00e9tage",
    "user_screenname": "4emeetage",
    "user_followers_count": 809,
    "retweet_parent_id": 1588419317103841280
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 10:31:28 +0000 2022",
    "id": 1588479033091579905,
    "text": "RT @Vukuzman: L'#Allemagne ach\u00e8te des F-35\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 plut\u00f4t que des Rafales\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\nLa #Pologne fait construire sa centrale nucl\u00e9aire par les #USA plut\u00f4t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Allemagne",
        "indices": [
          16,
          26
        ]
      },
      {
        "text": "Pologne",
        "indices": [
          73,
          81
        ]
      },
      {
        "text": "USA",
        "indices": [
          128,
          132
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Vukuzman",
        "name": "Georges Kuzmanovic \ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
        "id": 250657766,
        "id_str": "250657766",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 506092154,
    "user_name": "Stos",
    "user_screenname": "bastos1664",
    "user_followers_count": 112,
    "retweet_parent_id": 1588116340434411532
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 10:54:51 +0000 2022",
    "id": 1588484917696303104,
    "text": "@CainHeleverok @Mr_Pr3z Oui et \u00eatre anti nucl\u00e9aire n'\u00e9tait pas punissable m\u00eame si c'\u00e9tait une opinion de merde. La pareil",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CainHeleverok",
        "name": "CainHeleverok \ud83c\udf10\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "id": 816701699977052161,
        "id_str": "816701699977052161",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Mr_Pr3z",
        "name": "Marty Nick",
        "id": 171006389,
        "id_str": "171006389",
        "indices": [
          15,
          23
        ]
      }
    ],
    "user_id": 409283690,
    "user_name": "BayesReality",
    "user_screenname": "BayesReality",
    "user_followers_count": 5892,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 10:56:47 +0000 2022",
    "id": 1588485404248125441,
    "text": "RT @Oli64000: Praud se l\u00e2che\u203c\ufe0f\n\"Le nucl\u00e9aire illustre la d\u00e9cadence fran\u00e7aise\nEn 2022..comme l'h\u00f4pital la justice..\u00e0 peu pr\u00e8s tout ce que to\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Oli64000",
        "name": "Anti-manipulation_infos",
        "id": 1426995409285746696,
        "id_str": "1426995409285746696",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1286280807926161409,
    "user_name": "Pollet Berangere",
    "user_screenname": "BerangerePollet",
    "user_followers_count": 49,
    "retweet_parent_id": 1588348135880896512
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 11:01:03 +0000 2022",
    "id": 1588486477994160128,
    "text": "@BFMTV Non. \nEt \u00e7a serait bien d'inviter des personnes qui s'y connaissent \u00e0 minima. \n\nLa d\u00e9cision d'utiliser l'arme nucl\u00e9aire, tactique ou pas, est prise au plus haut - bien \u00e9videmment. Ce n'est pas un major qui peut r\u00e9cup\u00e9rer une t\u00eate nucl\u00e9aire et l'utiliser ...",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1495861327394484228,
    "user_name": "mickael delatre",
    "user_screenname": "mickael_delatre",
    "user_followers_count": 7,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 11:15:33 +0000 2022",
    "id": 1588490127055388674,
    "text": "@lebon80 @picard_jl @Tommy_Addams @SinedWarrior Le probl\u00e8me des moins alarmistes est que certains croient que \"juste\" passer au nucl\u00e9aire r\u00e8gle tous les probl\u00e8mes, alors qu'il faudra \"un peu plus\". Le biais techniciste.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lebon80",
        "name": "Lebon",
        "id": 3101880449,
        "id_str": "3101880449",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "picard_jl",
        "name": "J.-L. Picard",
        "id": 543626022,
        "id_str": "543626022",
        "indices": [
          9,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Tommy_Addams",
        "name": "\ud83d\udc19\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fTommy\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udc19",
        "id": 1562138037252931584,
        "id_str": "1562138037252931584",
        "indices": [
          20,
          33
        ]
      },
      {
        "screen_name": "SinedWarrior",
        "name": "\ud83c\udf53Sined Warrior\ud83d\udc2d\ud83c\udf53",
        "id": 1500777412598149123,
        "id_str": "1500777412598149123",
        "indices": [
          34,
          47
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1345500795991687170,
    "user_name": "Pierre Prot",
    "user_screenname": "PierreProt1",
    "user_followers_count": 207,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 12:00:51 +0000 2022",
    "id": 1588501527160885248,
    "text": "Espionnage, cybercriminalit\u00e9, menace nucl\u00e9aire et qu\u00eate du p\u00e8re\u2026 quand le polar est diablement noir.\n\n\u27a1\ufe0f Quatre romans noirs qui explorent magistralement toutes les arcanes du crime et de l\u2019angoisse. \n\nhttps://t.co/0tc1gQwX8T\nPar @michelabescat https://t.co/rOmnZx0TVF",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "michelabescat",
        "name": "Michel Abescat",
        "id": 570114040,
        "id_str": "570114040",
        "indices": [
          230,
          244
        ]
      }
    ],
    "user_id": 67278158,
    "user_name": "T\u00e9l\u00e9rama",
    "user_screenname": "Telerama",
    "user_followers_count": 396286,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 12:14:41 +0000 2022",
    "id": 1588505008441413633,
    "text": "Ukraine : la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijjia d\u00e9connect\u00e9e du r\u00e9seau \u00e9lectrique \u2022 FRANCE 24\nhttps://t.co/m4NPNTS34l via @YouTube",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YouTube",
        "name": "YouTube",
        "id": 10228272,
        "id_str": "10228272",
        "indices": [
          119,
          127
        ]
      }
    ],
    "user_id": 39984876,
    "user_name": "Cecile Braconnier",
    "user_screenname": "braco001",
    "user_followers_count": 745,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 12:18:16 +0000 2022",
    "id": 1588505910208770050,
    "text": "RT @Nuke_Info: #Cattenom. Red\u00e9marrage de la centrale\u00a0: le gendarme du #nucl\u00e9aire dit non - https://t.co/AT92NiKgzo",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Cattenom",
        "indices": [
          15,
          24
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          70,
          80
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Nuke_Info",
        "name": "nukeinfo",
        "id": 917485922085756928,
        "id_str": "917485922085756928",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1388554446096027649,
    "user_name": "ISLAMIC-INTELLIGENCE-NETWORKS",
    "user_screenname": "MUHAMAD55836203",
    "user_followers_count": 265,
    "retweet_parent_id": 1588496675743883266
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 12:23:34 +0000 2022",
    "id": 1588507243971940353,
    "text": "RT @zaipusouaf: @BFMTV Sauf que non. Dans la doctrine russe comme dans aucune autre il n'y a d'utilisation d'une arme nucl\u00e9aire tactique co\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "zaipusouaf",
        "name": "I'm the Dude, man",
        "id": 477038386,
        "id_str": "477038386",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          16,
          22
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3212019556,
    "user_name": "Linou",
    "user_screenname": "parni52b",
    "user_followers_count": 237,
    "retweet_parent_id": 1588505052763025409
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 12:24:51 +0000 2022",
    "id": 1588507566950477827,
    "text": "@Ccesoir @CageJulia Toujours la faute aux riches, certainement pas \u00e0 cause des religieux qui veulent stopper l'\u00e9volution technologique pour un soi-disant \u00e9cologisme anti-nucl\u00e9aire et anti-capitaliste et qui ne match qu'avec le mode de vie tribal.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Ccesoir",
        "name": "C ce soir",
        "id": 1352561135845781506,
        "id_str": "1352561135845781506",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CageJulia",
        "name": "Julia Cage",
        "id": 556633549,
        "id_str": "556633549",
        "indices": [
          9,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2573362963,
    "user_name": "LePh\u00e9nix",
    "user_screenname": "LeJian20",
    "user_followers_count": 11,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 13:02:04 +0000 2022",
    "id": 1588516932814135296,
    "text": "RT @franceinfo: EDF : deux nouveaux r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires touch\u00e9s par des probl\u00e8mes de corrosion sous contrainte\n\nhttps://t.co/7a7MkI7lZd ht\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "franceinfo",
        "name": "franceinfo",
        "id": 38395124,
        "id_str": "38395124",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2216324227,
    "user_name": "Jean-Philippe Calmus",
    "user_screenname": "CalmusJP",
    "user_followers_count": 2545,
    "retweet_parent_id": 1588510369278222337
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 13:13:20 +0000 2022",
    "id": 1588519768189206529,
    "text": "RT @55Bellechasse: Saviez vous que les tuyaux les plus sensibles dans les centrales nucl\u00e9aires fran\u00e7aise modernes font 3cm d\u2019\u00e9paisseur d\u2019ac\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "55Bellechasse",
        "name": "Bertrand SCHOLLER",
        "id": 1246701840,
        "id_str": "1246701840",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1563628378447552512,
    "user_name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 isabelle S. 2",
    "user_screenname": "isabelleS213",
    "user_followers_count": 488,
    "retweet_parent_id": 1588493423413055488
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 13:37:36 +0000 2022",
    "id": 1588525875083235328,
    "text": "RT @IRSNFrance: L'IRSN vient de publier son avis \"EDF - Centrale nucl\u00e9aire de #Cattenom - R\u00e9acteur N\u00b0 1 / INB 124 - Soudures des circuits a\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Cattenom",
        "indices": [
          78,
          87
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "IRSNFrance",
        "name": "IRSN France",
        "id": 1314527516,
        "id_str": "1314527516",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 32677073,
    "user_name": "hokkos",
    "user_screenname": "hokkos",
    "user_followers_count": 1129,
    "retweet_parent_id": 1588459727855718400
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 14:06:31 +0000 2022",
    "id": 1588533152217432065,
    "text": "@FibreTigre La s\u00e9miotique nucl\u00e9aire",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FibreTigre",
        "name": "FibreTigre",
        "id": 159881051,
        "id_str": "159881051",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 42241156,
    "user_name": "Romain David",
    "user_screenname": "Romaind",
    "user_followers_count": 1458,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 14:08:02 +0000 2022",
    "id": 1588533533907505152,
    "text": "@BFMTV \"... Alain Bauer: \"La doctrine militaire russe pr\u00e9voit que l'arme nucl\u00e9aire tactique est une arme conventionnelle comme une autre\" ...\"\n\nLol, imb\u00e9cile.  :)",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1553751577,
    "user_name": "John Treble (J3) \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "jtreble_me",
    "user_followers_count": 2,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 14:11:27 +0000 2022",
    "id": 1588534393710182400,
    "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECT\nLe G7 d\u00e9nonce la \"rh\u00e9torique nucl\u00e9aire inacceptable de la Russie\"\nhttps://t.co/xkn0stkgsn https://t.co/mXeHU7UeBk",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 133663801,
    "user_name": "BFMTV",
    "user_screenname": "BFMTV",
    "user_followers_count": 3775387,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 14:21:06 +0000 2022",
    "id": 1588536822224896000,
    "text": "Minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res: Ukraine - Confirmation par l\u2019AIEA de l\u2019absence d\u2019activit\u00e9s et de mati\u00e8res nucl\u00e9aires non d\u00e9clar\u00e9es (3 novembre 2022) .\n\nL\u2019AIEA a confirm\u00e9 le 3 novembre, apr\u00e8s avoir conduit ses activit\u00e9s de v\u00e9rificati...  #directAN https://t.co/qfLkbKF3al",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "directAN",
        "indices": [
          240,
          249
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1285495596070195202,
    "user_name": "Le Bot des communiqu\u00e9s de presse minist\u00e9riels",
    "user_screenname": "Le_Bot_des_CP",
    "user_followers_count": 1059,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 14:23:22 +0000 2022",
    "id": 1588537392629436416,
    "text": "RT @JSaryuszWolski: \u201eLa Pologne pr\u00e9f\u00e8re les r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires am\u00e9ricains \u00e0 ceux d\u2019EDF\u201d\n\n&gt; et \u00e0 juste titre\n\npar @aymbld \n\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JSaryuszWolski",
        "name": "Jacek Saryusz-Wolski",
        "id": 1485429175,
        "id_str": "1485429175",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "aymbld",
        "name": "Aymeric Belaud",
        "id": 800435700369735680,
        "id_str": "800435700369735680",
        "indices": [
          118,
          125
        ]
      }
    ],
    "user_id": 978888987535396864,
    "user_name": "Peter Columns",
    "user_screenname": "PeterColumns",
    "user_followers_count": 11520,
    "retweet_parent_id": 1588385994109485056
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 14:44:02 +0000 2022",
    "id": 1588542593578795011,
    "text": "@YvesMarignac Projet de loi acc\u00e9l\u00e9ration #nucl\u00e9aire:\n\u25aa\ufe0e\"Fausse urgence\": ah bon, il n'y a d'urgence que pr les ENR (#\u00e9olien, bien s\u00fbr) ds la lutte # le RC? \n\u25aa\ufe0e\"Vrai risque\": vs n'en avez pas marre d'agiter les peurs? Vs ne devriez plus faire partie des gpes permanents d'experts de l'@ASN",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          41,
          51
        ]
      },
      {
        "text": "\u00e9olien",
        "indices": [
          116,
          123
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YvesMarignac",
        "name": "Yves Marignac",
        "id": 3161348559,
        "id_str": "3161348559",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ASN",
        "name": "Autorit\u00e9 de s\u00fbret\u00e9 nucl\u00e9aire (ASN)",
        "id": 122089763,
        "id_str": "122089763",
        "indices": [
          284,
          288
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1444257151657070595,
    "user_name": "Sauvegarde Paysages d'Iroise",
    "user_screenname": "PaysagesIroise",
    "user_followers_count": 332,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 14:47:37 +0000 2022",
    "id": 1588543495362469895,
    "text": "A Kherson, les civils \u00ab doivent \u00eatre \u00e9loign\u00e9s \u00bb des zones \u00ab dangereuses \u00bb, pr\u00e9vient Poutine...l\u2019arm\u00e9e qui se retire vite,demand\u00e9 \u00e0 la population d\u2019en faire de m\u00eame \u2026et si c\u2019\u00e9tait l\u00e0 qu\u2019il veut tester micro bombe nucl\u00e9aire \ud83d\ude21\ud83d\ude24\ud83d\udc4e\ud83d\ude28\ud83d\ude21 https://t.co/JVTOsSfti7",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 2771893768,
    "user_name": "Oural",
    "user_screenname": "OuralDidier",
    "user_followers_count": 1236,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 14:55:55 +0000 2022",
    "id": 1588545584138711042,
    "text": "RT @TristanKamin: Les sc\u00e9narios de RTE (six dont la moiti\u00e9 dans une optique antinucl\u00e9aire, le tout en 30 min), de negaWatt (antinucl\u00e9aire,\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "TristanKamin",
        "name": "Tristan Kamin",
        "id": 2767488183,
        "id_str": "2767488183",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 584794957,
    "user_name": "Illyzra",
    "user_screenname": "Illyzra",
    "user_followers_count": 36,
    "retweet_parent_id": 1588527768828276737
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 14:59:24 +0000 2022",
    "id": 1588546460739862531,
    "text": "@georjabitbol @HTchernobyl C'est quoi le \"hic\"?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "georjabitbol",
        "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Georges Abitbol",
        "id": 238317867,
        "id_str": "238317867",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "HTchernobyl",
        "name": "HelenaTchernobyl",
        "id": 1279523380635590657,
        "id_str": "1279523380635590657",
        "indices": [
          14,
          26
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1539399976899452934,
    "user_name": "Stan.12",
    "user_screenname": "12senimoni",
    "user_followers_count": 361,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 15:59:37 +0000 2022",
    "id": 1588561614743433217,
    "text": "@renaudpila Merci d\u2019avoir corrig\u00e9 votre tweet initial qui \u00e9tait faux.\n\nPour le contexte du premier sanctionn\u00e9 : Maxime Gremetz a \u00e9t\u00e9 exclu temporairement de l'Assembl\u00e9e nationale en 2011 pour avoir perturb\u00e9 une r\u00e9union consacr\u00e9e \u00e0 la crise nucl\u00e9aire au Japon \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/fYqkIBAc7J",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "renaudpila",
        "name": "Renaud Pila",
        "id": 60927960,
        "id_str": "60927960",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 87735531,
    "user_name": "Gr\u00e9goire",
    "user_screenname": "gregoire_ord",
    "user_followers_count": 348,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 16:00:33 +0000 2022",
    "id": 1588561849624465414,
    "text": "@FamilyArchiv @SergueiJirnov @generalsvr \u00ab Si Vladimir Poutine n'a pas l'intention d'utiliser l'arme nucl\u00e9aire, pourquoi en parle-t-il autant ? Pourquoi parle-t-il des capacit\u00e9s de la Russie \u00e0 recourir \u00e0 une arme nucl\u00e9aire tactique ? \u00bb - Pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis, Joe Biden.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FamilyArchiv",
        "name": "Laura",
        "id": 1529842393087885314,
        "id_str": "1529842393087885314",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "SergueiJirnov",
        "name": "Sergue\u00ef Jirnov, auteur, ex espion du KGB, expert",
        "id": 859405303514882048,
        "id_str": "859405303514882048",
        "indices": [
          14,
          28
        ]
      },
      {
        "screen_name": "generalsvr",
        "name": "generalsvr",
        "id": 1316765032085151744,
        "id_str": "1316765032085151744",
        "indices": [
          29,
          40
        ]
      }
    ],
    "user_id": 900700190285451264,
    "user_name": "ECouTillon \ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 ((\ud83d\udc59))",
    "user_screenname": "ETillon",
    "user_followers_count": 131,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 16:03:05 +0000 2022",
    "id": 1588562487154135040,
    "text": "RT @RTenfrancais: Nucl\u00e9aire : EDF contraint de revoir \u00e0 la baisse son estimation de production pour 2022\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/E9u4RY19wZ https:\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RTenfrancais",
        "name": "RT France",
        "id": 3028247758,
        "id_str": "3028247758",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 798301462745010176,
    "user_name": "Eclair Paradise \ud83c\udf77\ud83c\udf77\ud83c\udf77 + \ud83c\udf77Pinardis\u00e9",
    "user_screenname": "eclairpanama",
    "user_followers_count": 265,
    "retweet_parent_id": 1588492227646554113
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 16:20:08 +0000 2022",
    "id": 1588566777931255809,
    "text": "@KarimaDelli Les v\u00eatements et le sac viennent d ou ? De chine  du Maroc?\nLa France a export\u00e9 sa pollution et p\u00e8se moins de 1%.\nA pisser de rire ces ecolos.\nAlors elle passe bien la pastille du retour du nucl\u00e9aire ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "KarimaDelli",
        "name": "Karima Delli",
        "id": 92233525,
        "id_str": "92233525",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1387649972074684416,
    "user_name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf5Basique\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
    "user_screenname": "Patriot32162436",
    "user_followers_count": 106,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 16:28:25 +0000 2022",
    "id": 1588568862521368577,
    "text": "@CalviPat @ASN @EDFCattenom On a la chance d'avoir une agence s\u00fbr et ind\u00e9pendante qui r\u00e9gule le nucl\u00e9aire en France. Oui ses d\u00e9cisions sont parfois contestables, sujettes \u00e0 d\u00e9bat, ou un poids pour edf mais ils ne m\u00e9ritent pas d'insultes. \n\u00c0 moins que vous ayez comp\u00e9tences et notes de calcul plus compl\u00e8tes?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CalviPat",
        "name": "Pat Calvi \ud83d\udeb2\u26f7\ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
        "id": 1373253723015745541,
        "id_str": "1373253723015745541",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ASN",
        "name": "Autorit\u00e9 de s\u00fbret\u00e9 nucl\u00e9aire (ASN)",
        "id": 122089763,
        "id_str": "122089763",
        "indices": [
          10,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EDFCattenom",
        "name": "EDF Cattenom",
        "id": 239978825,
        "id_str": "239978825",
        "indices": [
          15,
          27
        ]
      }
    ],
    "user_id": 843943656210006017,
    "user_name": "moi moi moi",
    "user_screenname": "MoimoimoiAA",
    "user_followers_count": 13,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 16:56:40 +0000 2022",
    "id": 1588575971867000832,
    "text": "RT @JeanRobinMedia: Poutine va peut-\u00eatre balancer un missile nucl\u00e9aire tactique en Ukraine.\nKim Jung Un va peut-\u00eatre balancer un missile nu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JeanRobinMedia",
        "name": "Jean Robin",
        "id": 1258102490811133953,
        "id_str": "1258102490811133953",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1318123363903000576,
    "user_name": "Filoutube",
    "user_screenname": "Filoutube7",
    "user_followers_count": 83,
    "retweet_parent_id": 1588481484759126017
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 17:03:14 +0000 2022",
    "id": 1588577624426971136,
    "text": "RT @emma_ducros: C'est une HONTE. \n\nLe d\u00e9bat sur le nucl\u00e9aire est noyeaut\u00e9 par des antinucl\u00e9aires qui ont mis le pied dans la porte et s'im\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "emma_ducros",
        "name": "Emmanuelle Ducros",
        "id": 353732330,
        "id_str": "353732330",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1274990428555825152,
    "user_name": "Avec Fabien Roussel",
    "user_screenname": "AvecRoussel",
    "user_followers_count": 9010,
    "retweet_parent_id": 1588574145830191104
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 17:03:49 +0000 2022",
    "id": 1588577771214643201,
    "text": "RT @Philippe4269: Jouer avec l'arme nucl\u00e9aire...  / Playing with nuclear weapons... https://t.co/YqPlEdGs41",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Philippe4269",
        "name": "Le monde sensible",
        "id": 3620613555,
        "id_str": "3620613555",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2439926662,
    "user_name": "Susana\ud83d\udc3e\ud83c\udf39",
    "user_screenname": "susanadv17",
    "user_followers_count": 561,
    "retweet_parent_id": 1588548133935403008
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 17:18:38 +0000 2022",
    "id": 1588581499967709190,
    "text": "@natmakar @DenisPayre Les anti-nucl\u00e9aires n\u2019arrivent m\u00eame pas \u00e0 voir certains avantages au nucl\u00e9aire comme pilotable et bas carbone, cela est pour juste une impens\u00e9e!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "natmakar",
        "name": "Nat Makarevitch",
        "id": 45957011,
        "id_str": "45957011",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      },
      {
        "screen_name": "DenisPayre",
        "name": "Denis Payre",
        "id": 573718530,
        "id_str": "573718530",
        "indices": [
          10,
          21
        ]
      }
    ],
    "user_id": 429465439,
    "user_name": "Lionel sittler",
    "user_screenname": "Liontiger12345",
    "user_followers_count": 16,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 17:31:25 +0000 2022",
    "id": 1588584716994859008,
    "text": "RT @emma_ducros: C'est une HONTE. \n\nLe d\u00e9bat sur le nucl\u00e9aire est noyeaut\u00e9 par des antinucl\u00e9aires qui ont mis le pied dans la porte et s'im\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "emma_ducros",
        "name": "Emmanuelle Ducros",
        "id": 353732330,
        "id_str": "353732330",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1099370599405834241,
    "user_name": "Pierre Truq",
    "user_screenname": "PTruq",
    "user_followers_count": 635,
    "retweet_parent_id": 1588574145830191104
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 17:32:08 +0000 2022",
    "id": 1588584897354125312,
    "text": "#Moselle . Corrosion \u00e0 la centrale #nucl\u00e9aire de Cattenom : l\u2019ASN retarde le red\u00e9marrage de la tranche n\u00b01\n\nhttps://t.co/ejZNRGcpUg https://t.co/UmB35FQmW0",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Moselle",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          35,
          45
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 21108130,
    "user_name": "Le R\u00e9publicain Lorrain",
    "user_screenname": "lerepu",
    "user_followers_count": 33679,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 17:42:16 +0000 2022",
    "id": 1588587447470166016,
    "text": "RT @rtlgrandest: Alain Bauer, mariages, traiteur, EVJF, bar-mitsvas et expertise nucl\u00e9aire.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "rtlgrandest",
        "name": "Samuel Goldschmidt",
        "id": 80116240,
        "id_str": "80116240",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 403328789,
    "user_name": "Attention ! Simone Veille aux grains\ud83d\udc40",
    "user_screenname": "kte06kte",
    "user_followers_count": 2018,
    "retweet_parent_id": 1588518236827836418
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 17:42:34 +0000 2022",
    "id": 1588587522976014336,
    "text": "RT @55Bellechasse: Saviez vous que les tuyaux les plus sensibles dans les centrales nucl\u00e9aires fran\u00e7aise modernes font 3cm d\u2019\u00e9paisseur d\u2019ac\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "55Bellechasse",
        "name": "Bertrand SCHOLLER",
        "id": 1246701840,
        "id_str": "1246701840",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3715108276,
    "user_name": "Lagertha",
    "user_screenname": "a1z0jf",
    "user_followers_count": 1076,
    "retweet_parent_id": 1588493423413055488
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 19:55:57 +0000 2022",
    "id": 1588621089986732033,
    "text": "RT @rtlgrandest: Alain Bauer, mariages, traiteur, EVJF, bar-mitsvas et expertise nucl\u00e9aire.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "rtlgrandest",
        "name": "Samuel Goldschmidt",
        "id": 80116240,
        "id_str": "80116240",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 483918000,
    "user_name": "M. C.",
    "user_screenname": "dark_seid59",
    "user_followers_count": 205,
    "retweet_parent_id": 1588518236827836418
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 19:59:49 +0000 2022",
    "id": 1588622063073656834,
    "text": "Le peuple doit ce lever contre cette mafias ils nous m\u00e8nent \u00e0 la pauvret\u00e9, aux meurtres de masse dans nos rues, \u00e0 la guerre nucl\u00e9aires, \u00e0 notre morts.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1282763326267809794,
    "user_name": "Le druide dissident \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \ud83c\udfc5",
    "user_screenname": "LDruidique",
    "user_followers_count": 2327,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 20:00:30 +0000 2022",
    "id": 1588622235035582465,
    "text": "@Turanksu4 @PhilConte2 La Pologne est un vassal des States, elle est aucunement menac\u00e9e, mais visiblement c'est trop complique de comprendre que la Russie est entour\u00e9e de radars et missiles nucl\u00e9aires am\u00e9ricains.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Turanksu4",
        "name": "Turanksu\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83d\ude0d\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83e\udd2e",
        "id": 1205214805633712129,
        "id_str": "1205214805633712129",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "PhilConte2",
        "name": "Phil. Conte",
        "id": 1531882178358935552,
        "id_str": "1531882178358935552",
        "indices": [
          11,
          22
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2573362963,
    "user_name": "LePh\u00e9nix",
    "user_screenname": "LeJian20",
    "user_followers_count": 11,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 20:18:06 +0000 2022",
    "id": 1588626664204161025,
    "text": "RT @Michel_Goya: Et si on parlait de guerre nucl\u00e9aire pour changer ?\nJe ne suis pas criminologue mais je vais quand m\u00eame essayer de pr\u00e9cise\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Michel_Goya",
        "name": "Michel Goya",
        "id": 392223127,
        "id_str": "392223127",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 517641085,
    "user_name": "Marc Grosser",
    "user_screenname": "marcodiapason",
    "user_followers_count": 459,
    "retweet_parent_id": 1588624935211405312
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 20:56:36 +0000 2022",
    "id": 1588636353054507014,
    "text": "RT @Michel_Goya: Et si on parlait de guerre nucl\u00e9aire pour changer ?\nJe ne suis pas criminologue mais je vais quand m\u00eame essayer de pr\u00e9cise\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Michel_Goya",
        "name": "Michel Goya",
        "id": 392223127,
        "id_str": "392223127",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1541335238,
    "user_name": "IDEFFIE",
    "user_screenname": "IDEFFIE_NGO",
    "user_followers_count": 829,
    "retweet_parent_id": 1588624935211405312
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 21:26:29 +0000 2022",
    "id": 1588643873441841152,
    "text": "@RoyalSegolene Dit celle qui chie sur notre nucl\u00e9aire et qui participe \u00e0 l\u2019appauvrissement du peuple.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RoyalSegolene",
        "name": "S\u00e9gol\u00e8ne Royal",
        "id": 69032746,
        "id_str": "69032746",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1453976504711385088,
    "user_name": "Jean Guile",
    "user_screenname": "jean__guile",
    "user_followers_count": 5,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 21:42:12 +0000 2022",
    "id": 1588647828666355713,
    "text": "RT @BPartisans: Un attentat terroriste ukrainien contre la centrale nucl\u00e9aire de Zaporozhye, qui visait \u00e0 priver la ville voisine d'Energod\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BPartisans",
        "name": "Brainless Partisans \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u2622\ufe0f\u2623\ufe0f\ud83e\ude86",
        "id": 1523013436631830530,
        "id_str": "1523013436631830530",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 926783300630339585,
    "user_name": "Jaguard2222\ud83c\udf3f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "jaguard22222",
    "user_followers_count": 5630,
    "retweet_parent_id": 1588442905454288897
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 22:13:18 +0000 2022",
    "id": 1588655655254380544,
    "text": "@CrocrocrocSG Comme je suis toujours objectif, je dois reconna\u00eetre le tr\u00e8s haut niveau de la Russie en math\u00e9matiques et en physique, notamment nucl\u00e9aire.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CrocrocrocSG",
        "name": "J\u00e9r\u00e9mie",
        "id": 1514331822,
        "id_str": "1514331822",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1243185167805661186,
    "user_name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddfcKoala\ud83d\udc28migrexiteur\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\u2764",
    "user_screenname": "AmiMarsupial",
    "user_followers_count": 1053,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 22:13:49 +0000 2022",
    "id": 1588655785286197248,
    "text": "RT @Michel_Goya: Et si on parlait de guerre nucl\u00e9aire pour changer ?\nJe ne suis pas criminologue mais je vais quand m\u00eame essayer de pr\u00e9cise\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Michel_Goya",
        "name": "Michel Goya",
        "id": 392223127,
        "id_str": "392223127",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 206418614,
    "user_name": "Princesse Connasse (islamo-gaucho-wokiste) \ud83d\ude08",
    "user_screenname": "Pr1nceSSConnaSS",
    "user_followers_count": 7998,
    "retweet_parent_id": 1588624935211405312
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 22:14:23 +0000 2022",
    "id": 1588655927854391298,
    "text": "RT @Michel_Goya: Et si on parlait de guerre nucl\u00e9aire pour changer ?\nJe ne suis pas criminologue mais je vais quand m\u00eame essayer de pr\u00e9cise\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Michel_Goya",
        "name": "Michel Goya",
        "id": 392223127,
        "id_str": "392223127",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1510434637,
    "user_name": "Caro \ud83d\udcda\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "carofredon",
    "user_followers_count": 531,
    "retweet_parent_id": 1588624935211405312
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 22:48:15 +0000 2022",
    "id": 1588664450688876544,
    "text": "RT @Michel_Goya: Et si on parlait de guerre nucl\u00e9aire pour changer ?\nJe ne suis pas criminologue mais je vais quand m\u00eame essayer de pr\u00e9cise\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Michel_Goya",
        "name": "Michel Goya",
        "id": 392223127,
        "id_str": "392223127",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 242239060,
    "user_name": "Julien Damelet",
    "user_screenname": "JulienDamelet",
    "user_followers_count": 2319,
    "retweet_parent_id": 1588624935211405312
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 23:00:09 +0000 2022",
    "id": 1588667445413380103,
    "text": "En tout cas,ce qu'il @Bundeskanzler a obtenu cette d\u00e9claration qu'ils ensemble\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf3s'opposent \u00e0 l'utilisation d'armes nucl\u00e9aires en\ud83c\uddfa\ud83c\udde6...c'est plus importante que tout pour le moment!Car,\u00e0 mon avis fort probable que Poutine avait intention ces jours 7-8novembre s'en servir \u00e0 Kerson",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Bundeskanzler",
        "name": "Bundeskanzler Olaf Scholz",
        "id": 1489164711652466688,
        "id_str": "1489164711652466688",
        "indices": [
          21,
          35
        ]
      }
    ],
    "user_id": 940371388447313920,
    "user_name": "NOBEL D\u00e9mocratie\ud83e\udd47\ud83c\udfc6\ud83c\udf96\ufe0f\ud83c\udfaf",
    "user_screenname": "ClodGrand",
    "user_followers_count": 25,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Fri Nov 04 23:24:16 +0000 2022",
    "id": 1588673514588221446,
    "text": "Nucl\u00e9aire : EDF rach\u00e8te enfin les turbines Arabelle \u00e0 l'Am\u00e9ricain GE\nhttps://t.co/2mH25Dmb21",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 434354791,
    "user_name": "Mamusicamoi",
    "user_screenname": "mamusicamoi",
    "user_followers_count": 41,
    "retweet_parent_id": -1
  }
]