[
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 00:05:39 +0000 2022",
    "id": 1592670195558281220,
    "text": "Solo espero que el bot\u00f3n nuclear lo pulse el https://t.co/DUG1MlX7B4",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 3054357467,
    "user_name": "Samuel_RM\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
    "user_screenname": "Samuelcolmena23",
    "user_followers_count": 3756,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 00:18:38 +0000 2022",
    "id": 1592673462950035456,
    "text": "RT @AbaloneOrtega: Dice el Ministerio de Defensa de EE.UU que aunque exploten armas nucleares en Europa, el riesgo para la salud de los est\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AbaloneOrtega",
        "name": "Ni Dios ni Rey",
        "id": 993741780,
        "id_str": "993741780",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 222486831,
    "user_name": "J. L. Fernandez",
    "user_screenname": "jmurcia777",
    "user_followers_count": 1815,
    "retweet_parent_id": 1592573441185812480
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 00:36:26 +0000 2022",
    "id": 1592677942429376512,
    "text": "RT @nachomdeo: Al mismo tiempo, EEUU y sus aliados negociaron una condena del G20 al uso o las amenazas nucleares en Ucrania. Luego, Zelens\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nachomdeo",
        "name": "Nacho Montes de Oca",
        "id": 1090030958,
        "id_str": "1090030958",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 916734405099606017,
    "user_name": "Jorge Heysen Zegarra",
    "user_screenname": "jorgeheysenz",
    "user_followers_count": 107,
    "retweet_parent_id": 1592556937794957312
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 00:36:40 +0000 2022",
    "id": 1592678001179004929,
    "text": "RT @ActualidadRT: EE.UU.: \"Una explosi\u00f3n nuclear en Europa no tendr\u00eda consecuencias sanitarias directas en nuestro territorio\"\n\nhttps://t.c\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ActualidadRT",
        "name": "RT en Espa\u00f1ol",
        "id": 100731315,
        "id_str": "100731315",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1390853008557285386,
    "user_name": "Luise",
    "user_screenname": "Luise35670539",
    "user_followers_count": 1872,
    "retweet_parent_id": 1592636056788164609
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 00:36:55 +0000 2022",
    "id": 1592678064068382720,
    "text": "estoy seguro que el misil que ha caido en polonia es un montaje y no es ni ruso, pero bueno, si van a empezar a lanzar cosas nucleares que empiecen por aqui ya que estamos, no?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 258103274,
    "user_name": "\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a Gormiti Karateka",
    "user_screenname": "KastJMD",
    "user_followers_count": 190,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 00:47:25 +0000 2022",
    "id": 1592680706513068032,
    "text": "RT @FernandoMiresOl: Ese no rotundo del G20 a toda guerra nuclear, suscrito por pa\u00edses de diversos sistemas pol\u00edticos es, en mi opini\u00f3n, el\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FernandoMiresOl",
        "name": "Fernando Mires",
        "id": 2564837198,
        "id_str": "2564837198",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 113106675,
    "user_name": "Leonor Sardi",
    "user_screenname": "leosardi",
    "user_followers_count": 471,
    "retweet_parent_id": 1592548917568507905
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 00:59:44 +0000 2022",
    "id": 1592683806074736640,
    "text": "RT @CamiloPrietoVal: -\u201cLas centrales nucleares usan uranio y pueden explotar como una bomba. Por eso nunca vivir\u00eda cerca a una\u201d https://t.c\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CamiloPrietoVal",
        "name": "Camilo Prieto Valderrama",
        "id": 352373166,
        "id_str": "352373166",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 232905240,
    "user_name": "Blondo Amaz\u00f3nico M",
    "user_screenname": "blondoamazonico",
    "user_followers_count": 3250,
    "retweet_parent_id": 1592682037932326913
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 01:04:55 +0000 2022",
    "id": 1592685110515884033,
    "text": "@AlecCardenas Buenas noches, la movilizaci\u00f3n de la OTAN es inminente. Ahora Rusia s\u00f3lo tendr\u00e1 la disuasi\u00f3n nuclear.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlecCardenas",
        "name": "Alexandra C\u00e1rdenas",
        "id": 449201094,
        "id_str": "449201094",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1196812917045374978,
    "user_name": "V\u00cdCTOR G\u00d3MEZ BRAVO",
    "user_screenname": "VCTORGMEZBRAVO1",
    "user_followers_count": 4280,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 01:24:17 +0000 2022",
    "id": 1592689984292593664,
    "text": "RT @angelcq0: Yo saliendo de la universidad para ir corriendo a mi piso para ver el iran vs senegal mientras putin se saca 5 nucleares http\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "angelcq0",
        "name": "Angel",
        "id": 1417219180223475714,
        "id_str": "1417219180223475714",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2477761207,
    "user_name": "Nahuel",
    "user_screenname": "NahuQM",
    "user_followers_count": 27,
    "retweet_parent_id": 1592600210697748480
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 01:36:14 +0000 2022",
    "id": 1592692991596322816,
    "text": "@FacuGonzalez79 Mmm no ten\u00edan tantas bombas nucleares como para destruir el planeta dos veces... ten\u00edan much\u00edsimo m\u00e1s margen para equivocarse. https://t.co/n1zIzf7Zdj",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FacuGonzalez79",
        "name": "Facu Gonzalez",
        "id": 310050023,
        "id_str": "310050023",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1339591214597689350,
    "user_name": "Facundo Alvarez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "facu_alvarez73",
    "user_followers_count": 1075,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 01:45:25 +0000 2022",
    "id": 1592695302653607936,
    "text": "RT @dw_espanol: Condena en\u00e9rgica de mayor\u00eda de miembros del #G20 a invasi\u00f3n rusa en Ucrania y el rechazo del uso de armas nucleares\n\nEl min\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "G20",
        "indices": [
          60,
          64
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "dw_espanol",
        "name": "DW Espa\u00f1ol",
        "id": 6135622,
        "id_str": "6135622",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 185078957,
    "user_name": "Ernesto Castellano",
    "user_screenname": "ErnestoCastella",
    "user_followers_count": 1919,
    "retweet_parent_id": 1592612148932481024
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 01:48:02 +0000 2022",
    "id": 1592695961188724742,
    "text": "RT @RevistaMigala: No habr\u00e1 guerra nuclear\nY a\u00fan si la hubiera, que nos encuentre construyendo el futuro y no escapando de \u00e9l.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RevistaMigala",
        "name": "MIGALA",
        "id": 77557278,
        "id_str": "77557278",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2538415190,
    "user_name": "Lary deArte",
    "user_screenname": "AraAkane",
    "user_followers_count": 145,
    "retweet_parent_id": 1592685456449101824
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 02:00:01 +0000 2022",
    "id": 1592698976892948480,
    "text": "S\u00f3lo espero que ni rusos ni gringos presionen el bot\u00f3n rojo de las armas nucleares, porque entonces todo va a 'valer madre' todo. Una #historiaconcalibre por Pedro Mena. https://t.co/8IHHBOfLYq",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "historiaconcalibre",
        "indices": [
          134,
          153
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 773589011654905860,
    "user_name": "Ruleta Rusa Magazine",
    "user_screenname": "ruletarusa_mx",
    "user_followers_count": 551,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 02:06:53 +0000 2022",
    "id": 1592700704950726657,
    "text": "RT @RevistaMigala: No habr\u00e1 guerra nuclear\nY a\u00fan si la hubiera, que nos encuentre construyendo el futuro y no escapando de \u00e9l.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RevistaMigala",
        "name": "MIGALA",
        "id": 77557278,
        "id_str": "77557278",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 937143195095281664,
    "user_name": "\u00e6",
    "user_screenname": "Charly_Yay",
    "user_followers_count": 3,
    "retweet_parent_id": 1592685456449101824
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 02:07:20 +0000 2022",
    "id": 1592700818200952832,
    "text": "RT @CamiloPrietoVal: -\u201cLas centrales nucleares usan uranio y pueden explotar como una bomba. Por eso nunca vivir\u00eda cerca a una\u201d https://t.c\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CamiloPrietoVal",
        "name": "Camilo Prieto Valderrama",
        "id": 352373166,
        "id_str": "352373166",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1525174509204037633,
    "user_name": "Cristian Salamanca",
    "user_screenname": "Cristia72605376",
    "user_followers_count": 65,
    "retweet_parent_id": 1592682037932326913
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 02:10:16 +0000 2022",
    "id": 1592701556386074624,
    "text": "@DEletheria Com que look ir pro apocalipse nuclear",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DEletheria",
        "name": "Dani Albieri",
        "id": 1206702458132738053,
        "id_str": "1206702458132738053",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1083083531159523329,
    "user_name": "Padre Cleiton",
    "user_screenname": "vilaodotarzan",
    "user_followers_count": 323,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 02:12:36 +0000 2022",
    "id": 1592702143592812546,
    "text": "@andressilvero1 @enriquevp Vivis en un termo. Rusia hasta ahora no ha usado ni el 10% de su potencial contra Ucrania. Es el pa\u00eds con la mayor cantidad de armas nucleares del mundo. Rusia aprieta un solo bot\u00f3n y hace desaparecer a EEUU de la faz de la tierra",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "andressilvero1",
        "name": "Andres Silvero\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 #StandWithUkraine #NAFO",
        "id": 2820131963,
        "id_str": "2820131963",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "enriquevp",
        "name": "enrique vargas pe\u00f1a",
        "id": 44594808,
        "id_str": "44594808",
        "indices": [
          16,
          26
        ]
      }
    ],
    "user_id": 192738943,
    "user_name": "Juan Pablo30-07-1905",
    "user_screenname": "juampamillenium",
    "user_followers_count": 825,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 02:13:56 +0000 2022",
    "id": 1592702479107756033,
    "text": "Trump bombarde\u00f3 Siria y se ech\u00f3 el acuerdo nuclear con Ir\u00e1n...no se haga el we\u00f3n, yo no olvido",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 222323499,
    "user_name": "#HandsOffIran \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5",
    "user_screenname": "MonicaConYemen",
    "user_followers_count": 6419,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 02:16:10 +0000 2022",
    "id": 1592703041169682433,
    "text": "@InmortalPieVzla @Gabrielve33 Exacto. Ante una guerra nuclear los m\u00e1s afortunados son los que se mueren de inmediato. El resto, sufre hasta morir por los efectos de la radiaci\u00f3n en el planeta",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "InmortalPieVzla",
        "name": "HombrePieInmortal",
        "id": 1547646673458892801,
        "id_str": "1547646673458892801",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Gabrielve33",
        "name": "Gabriel Vel\u00e1squez",
        "id": 1191442660353093632,
        "id_str": "1191442660353093632",
        "indices": [
          17,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3174635386,
    "user_name": "Mariana",
    "user_screenname": "marianalongo11",
    "user_followers_count": 12909,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 02:25:41 +0000 2022",
    "id": 1592705436092104705,
    "text": "RT @SkayBryan: @AlertaNews24 No pasa nada amigos. Nadie empieza una guerra nuclear por un misil que mat\u00f3 a dos personas. El mundo es mucho\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SkayBryan",
        "name": "Kevin",
        "id": 758160558,
        "id_str": "758160558",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AlertaNews24",
        "name": "Alerta News 24",
        "id": 39692424,
        "id_str": "39692424",
        "indices": [
          15,
          28
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2741170557,
    "user_name": "Disrupci\u00f3n 4.0 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "asteriscopy",
    "user_followers_count": 206,
    "retweet_parent_id": 1592601438785777664
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 02:26:10 +0000 2022",
    "id": 1592705557760466944,
    "text": "@luor65374167 @ValMarinR @HenryMartinM Y el Troncozaurio...???\nTodo le rebota y se cae solo. \nCorre como \"El hombre nuclear\"...en c\u00e1mara lenta...\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "luor65374167",
        "name": "heavy",
        "id": 1585805588130193409,
        "id_str": "1585805588130193409",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ValMarinR",
        "name": "Valeria Mar\u00edn",
        "id": 130166709,
        "id_str": "130166709",
        "indices": [
          14,
          24
        ]
      },
      {
        "screen_name": "HenryMartinM",
        "name": "HENRY MARTIN",
        "id": 1696802076,
        "id_str": "1696802076",
        "indices": [
          25,
          38
        ]
      }
    ],
    "user_id": 128558527,
    "user_name": "Fredy Garc\u00eda",
    "user_screenname": "FredyGarcia2010",
    "user_followers_count": 172,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 02:40:12 +0000 2022",
    "id": 1592709089364439041,
    "text": "\ud83d\udea8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Donald Trump dice que Joe Biden est\u00e1 llevando a EE. UU. a \"la guerra nuclear\"\n\n\"Las armas nucleares, que destruir\u00edan el mundo de inmediato, nunca se discuten [...] Algo est\u00e1 mal con su forma de pensar\". https://t.co/zYVI1zPdRy",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1558263928609804289,
    "user_name": "Molotov",
    "user_screenname": "MolotovAlert",
    "user_followers_count": 97,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 02:43:26 +0000 2022",
    "id": 1592709903042646016,
    "text": "Guatemala alberga la quinta edici\u00f3n del Curso del OPANAL sobre Desarme y No proliferaci\u00f3n de Armas Nucleares\n\nhttps://t.co/Fi9ZmovMQZ",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 481495660,
    "user_name": "OPANAL",
    "user_screenname": "OPANAL",
    "user_followers_count": 2287,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 03:04:50 +0000 2022",
    "id": 1592715288524787717,
    "text": "RT @RevistaMigala: No habr\u00e1 guerra nuclear\nY a\u00fan si la hubiera, que nos encuentre construyendo el futuro y no escapando de \u00e9l.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RevistaMigala",
        "name": "MIGALA",
        "id": 77557278,
        "id_str": "77557278",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 900086191,
    "user_name": "kristtoph",
    "user_screenname": "cristop89470155",
    "user_followers_count": 40,
    "retweet_parent_id": 1592685456449101824
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 03:20:41 +0000 2022",
    "id": 1592719277303697409,
    "text": "@elchicoazulito @AmericanoMedia ....y digo triste para los que han sido enga\u00f1ados por los fake news... Ojal\u00e1 detenga esta guerra que ya se ve venir, con el ataque terrorista de Turqu\u00eda de hace d\u00edas... podr\u00eda ser nuclear est\u00e1 vez, no mamadas.  .",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "elchicoazulito",
        "name": "Luis Tamaskull \ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83",
        "id": 1362217955526914052,
        "id_str": "1362217955526914052",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AmericanoMedia",
        "name": "Americano Media",
        "id": 1177071819326726144,
        "id_str": "1177071819326726144",
        "indices": [
          16,
          31
        ]
      }
    ],
    "user_id": 126048397,
    "user_name": "Poncho-Vaquero",
    "user_screenname": "PonchoTraductor",
    "user_followers_count": 580,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 03:32:56 +0000 2022",
    "id": 1592722360121327616,
    "text": "RT @CamiloPrietoVal: -\u201cLas centrales nucleares usan uranio y pueden explotar como una bomba. Por eso nunca vivir\u00eda cerca a una\u201d https://t.c\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CamiloPrietoVal",
        "name": "Camilo Prieto Valderrama",
        "id": 352373166,
        "id_str": "352373166",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1248874879480483841,
    "user_name": "Camilo",
    "user_screenname": "CamiloG00402451",
    "user_followers_count": 154,
    "retweet_parent_id": 1592682037932326913
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 04:24:27 +0000 2022",
    "id": 1592735324719153152,
    "text": "RT @TatoCepeda: Si esta noche se desata una guerra nuclear quiero que sepan que siempre los detest\u00e9 a todos.\n#FelizNoche",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "FelizNoche",
        "indices": [
          109,
          120
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "TatoCepeda",
        "name": "Tato Cepeda",
        "id": 59515114,
        "id_str": "59515114",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1025670019,
    "user_name": "David Santiago Mu\u00f1oz",
    "user_screenname": "34zurdito",
    "user_followers_count": 495,
    "retweet_parent_id": 1592701022085861378
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 04:41:36 +0000 2022",
    "id": 1592739640674779136,
    "text": "bueno s\u00ed pero no en un invierno nuclear lol",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 2243188100,
    "user_name": "Halfish",
    "user_screenname": "hlfsh",
    "user_followers_count": 580,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 05:14:23 +0000 2022",
    "id": 1592747890866208768,
    "text": "RT @LoQuePasaEnNL: En cualquier momento Rusia pude mandar un cohete nuclear a Houston o San Antonio  y manda al choriz\u00f3 a Nuevo Le\u00f3n por a\u00f1\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LoQuePasaEnNL",
        "name": "@QuePasaEnNL \u00ae\ufe0f",
        "id": 1154150417837764614,
        "id_str": "1154150417837764614",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 235458409,
    "user_name": "\u2022 \ud835\udd3d\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd55\ud835\udd52 \ud835\udd3e\ud835\udd6b\ud835\udd6b \u2022",
    "user_screenname": "prttygurl_18",
    "user_followers_count": 102,
    "retweet_parent_id": 1592610806411075584
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 06:09:56 +0000 2022",
    "id": 1592761870485979137,
    "text": "@israelbiker97 @aterrazas14v @AlertaNews24 Pero si si se meten con Rusia, con todo la ayuda Militar q le mandan,Rusia a quedado em rid\u00edculo ante el mundo con su ej\u00e9rcito,pero es obvio q si pueden evitar una sangria de sus tropas lo har\u00e1n,ademas q a putin le falta un tornillo, y pues hay nbombas nucleares",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "israelbiker97",
        "name": "Kitulovers",
        "id": 209283580,
        "id_str": "209283580",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "aterrazas14v",
        "name": "A. Tv",
        "id": 2470056742,
        "id_str": "2470056742",
        "indices": [
          15,
          28
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AlertaNews24",
        "name": "Alerta News 24",
        "id": 39692424,
        "id_str": "39692424",
        "indices": [
          29,
          42
        ]
      }
    ],
    "user_id": 952960919742464000,
    "user_name": "enrique",
    "user_screenname": "kiqueejr",
    "user_followers_count": 0,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 06:11:27 +0000 2022",
    "id": 1592762252163436544,
    "text": "Al d\u00eda \n\n- Un misil ruso cae en territorio polaco causando dos muertos \n-Duda, presidente de Polonia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1, duda sobre si entrar en Guerra con Rusia o no y se convoca reuni\u00f3n urgente de la OTAN \n-Aumenta todav\u00eda m\u00e1s el peligro de guerra nuclear \u2622\ufe0f mundial https://t.co/hdjE0ad48g",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 129509473,
    "user_name": "antoniomu\u00f1ozballesta",
    "user_screenname": "amballesta",
    "user_followers_count": 818,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 06:24:14 +0000 2022",
    "id": 1592765469202976768,
    "text": "Presa de #Novakajovka Central de Nuclear , Polonia ... toda va muy r\u00e1pido \ud83d\ude22\nhttps://t.co/GB4xHooZuk",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Novakajovka",
        "indices": [
          9,
          21
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 745736658759356416,
    "user_name": "BohemiaGlass",
    "user_screenname": "negrin_cuba",
    "user_followers_count": 144,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 06:29:43 +0000 2022",
    "id": 1592766849103855617,
    "text": "RT @LaloUrbanoM: La fusi\u00f3n nuclear entre el hidr\u00f3geno y el helio es lo que produce la gran energ\u00eda que le da vida a nuestro Sol y otras est\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LaloUrbanoM",
        "name": "Eduardo Urbano Merino",
        "id": 59743946,
        "id_str": "59743946",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1328429557,
    "user_name": "Gregorio Mtz. P.",
    "user_screenname": "M451054R3",
    "user_followers_count": 4205,
    "retweet_parent_id": 1592688219837304833
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 06:40:14 +0000 2022",
    "id": 1592769495696900099,
    "text": "\u25aa\ufe0f El uso o la amenaza del uso de armas nucleares es inaceptable\n\n\u25aa\ufe0f Los pa\u00edses del G20 destacaron la importancia del acuerdo de transporte granos y est\u00e1n a favor de su extensi\u00f3n",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 100731315,
    "user_name": "RT en Espa\u00f1ol",
    "user_screenname": "ActualidadRT",
    "user_followers_count": 3507958,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 07:20:41 +0000 2022",
    "id": 1592779675310620672,
    "text": "Cuando tiran los primeros misiles nucleares contra espa\u00f1a https://t.co/hh6RjzDo19",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1438111620316778506,
    "user_name": "L\u039b SPIN\u039b\u2122\uea00\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
    "user_screenname": "SpinaTuit",
    "user_followers_count": 6198,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 08:00:38 +0000 2022",
    "id": 1592789729019564032,
    "text": "RT @JuliaBayo1: \ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0fSecretario de la Seguridad Nacional de EEUU ; \" Una explosi\u00f3n nuclear en Europa no tendr\u00eda consecuencias sanitarias dir\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JuliaBayo1",
        "name": "Julia Bayo Gallego",
        "id": 827105775759790080,
        "id_str": "827105775759790080",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 422554962,
    "user_name": "argapa\ud83d\udc94\u270a\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b",
    "user_screenname": "argapadilla",
    "user_followers_count": 4322,
    "retweet_parent_id": 1592780541287608320
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 08:09:11 +0000 2022",
    "id": 1592791880710094852,
    "text": "@sasusakuIover D\u00d3NDE est\u00e1n las feministas cuando puton est\u00e1 tirando 4 bombas nucleares???????",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "sasusakuIover",
        "name": "y",
        "id": 1510029826438189063,
        "id_str": "1510029826438189063",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 571729435,
    "user_name": "des \ud83c\udf37 el rey juli\u00e1n cumple",
    "user_screenname": "winniethebloo",
    "user_followers_count": 593,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 08:35:02 +0000 2022",
    "id": 1592798386071080960,
    "text": "Cuando el visegrajo vuela bajo hay un conflicto nuclear del carajo",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 135818371,
    "user_name": "Beller\u00edn Soldier Gris\u00fa \u25bc",
    "user_screenname": "luysen",
    "user_followers_count": 2942,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 10:03:15 +0000 2022",
    "id": 1592820586530889730,
    "text": "RT @Zanganea: Polonia alberga armas nucleares de Estados Unidos\u00a1DUERMAN CON LA CEDULA EN LA BOCA!!! \ud83d\udd25",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Zanganea",
        "name": "\ud83c\udf84VamosCastoresVamos\ud83c\udf84",
        "id": 1202188197398294529,
        "id_str": "1202188197398294529",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1578901942302121984,
    "user_name": "Luis Osorio",
    "user_screenname": "luisosorio8888",
    "user_followers_count": 143,
    "retweet_parent_id": 1592647397750243328
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 10:37:58 +0000 2022",
    "id": 1592829323266109443,
    "text": "RT @OperadorNuclear: El movimiento en defensa de la energ\u00eda nuclear crece en Espa\u00f1a: los expertos del Colegio Oficial de Ingenieros Industr\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 70748156,
    "user_name": "Jos\u00e9 L\u00f3pez Urbina \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "jglopezu",
    "user_followers_count": 161,
    "retweet_parent_id": 1592757653570146305
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 10:39:35 +0000 2022",
    "id": 1592829730113589248,
    "text": "@rtvenoticias A\u00daN NO V\u00c9IS EL RIESGO DE TENSAR LA CUERDA?\n?Est\u00e1 la UE dispuesta a m\u00e1s muertes, destrucci\u00f3n, inseguridad y a una guerra nuclear, por recuperar el territorio anexionado por Rusia y por conservar un Orden Mundial Monopolar dominado por EEUU?\nO MEJOR UNA PROPUESTA DE ALTO AL FUEGO? https://t.co/WUsNbaxoEs",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "rtvenoticias",
        "name": "RTVE Noticias",
        "id": 39321874,
        "id_str": "39321874",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1572331018899668993,
    "user_name": "Dur\u00e1n",
    "user_screenname": "Duran817052182",
    "user_followers_count": 4,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 10:44:21 +0000 2022",
    "id": 1592830929692930049,
    "text": "RT @Rodriaguaclara: Qu\u00e9 pas\u00f3 con el hueco en la capa de ozono que nos iba a calcinar en los 90?\nQu\u00e9 pas\u00f3 con la radiaci\u00f3n de Chernobyl que\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Rodriaguaclara",
        "name": "\u00c9l profe Antisocialismo.\ud83e\udee1",
        "id": 1530884611575799808,
        "id_str": "1530884611575799808",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1562838478920220675,
    "user_name": "Mar Belys",
    "user_screenname": "mijiliby",
    "user_followers_count": 394,
    "retweet_parent_id": 1592829718088548353
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 10:53:12 +0000 2022",
    "id": 1592833156855758849,
    "text": "RT @Hiram1957BI: Si no hubiese pasado lo de 1959 hoy tendr\u00edamos energ\u00eda nuclear. Con fines pac\u00edficos. Pero la nueva administraci\u00f3n opt\u00f3 por\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Hiram1957BI",
        "name": "Hiram",
        "id": 1520730477212094470,
        "id_str": "1520730477212094470",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1321081901533302785,
    "user_name": "Tom\u00e1s R. Preval Gamba.",
    "user_screenname": "preval_r",
    "user_followers_count": 58,
    "retweet_parent_id": 1592511326618005506
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 10:57:04 +0000 2022",
    "id": 1592834129951096835,
    "text": "que no se olviden los pavotes de la otan que rusia tiene la misma cantidad de armas nucleares que el resto del mundo unido... #OTAN",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "OTAN",
        "indices": [
          126,
          131
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 871642947023929345,
    "user_name": "JuanLiveMusic",
    "user_screenname": "JuanLiveMusic",
    "user_followers_count": 123,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 11:08:27 +0000 2022",
    "id": 1592836994669105152,
    "text": "@NavarraTV Alguien sabe cuales son las posibilidades de sobrevivir a un intercambio nuclear entre Rusia y la OTAN siendo un habitante de Europa?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NavarraTV",
        "name": "Navarra Televisi\u00f3n",
        "id": 177862974,
        "id_str": "177862974",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 203186630,
    "user_name": "Edgardo Alessio",
    "user_screenname": "EdgardoAlessio",
    "user_followers_count": 304,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 11:12:15 +0000 2022",
    "id": 1592837950932254721,
    "text": "@abc_es Alguien sabe cuales son las posibilidades de sobrevivir a un intercambio nuclear entre Rusia y la OTAN siendo un habitante de Europa?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "abc_es",
        "name": "ABC.es",
        "id": 19923515,
        "id_str": "19923515",
        "indices": [
          0,
          7
        ]
      }
    ],
    "user_id": 203186630,
    "user_name": "Edgardo Alessio",
    "user_screenname": "EdgardoAlessio",
    "user_followers_count": 304,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 11:29:16 +0000 2022",
    "id": 1592842233317060614,
    "text": "Colegio Industriales de Madrid defiende ampliar la operaci\u00f3n de las nucleares https://t.co/vsYEz20RS4 a trav\u00e9s de @viamadridtv Para el Colegio de Ingenieros Industriales es \u00abambientalmente positivo\u00bb y \u00abecon\u00f3micamente rentable\u00bb prolongar la vida \u00fatil de las #centralesnucleares",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "centralesnucleares",
        "indices": [
          257,
          276
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "viamadridtv",
        "name": "@viamadridtv",
        "id": 849588309416431616,
        "id_str": "849588309416431616",
        "indices": [
          114,
          126
        ]
      }
    ],
    "user_id": 849588309416431616,
    "user_name": "@viamadridtv",
    "user_screenname": "viamadridtv",
    "user_followers_count": 74,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 11:49:21 +0000 2022",
    "id": 1592847287453372419,
    "text": "RT @FernandoMiresOl: Ese no rotundo del G20 a toda guerra nuclear, suscrito por pa\u00edses de diversos sistemas pol\u00edticos es, en mi opini\u00f3n, el\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FernandoMiresOl",
        "name": "Fernando Mires",
        "id": 2564837198,
        "id_str": "2564837198",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2342571372,
    "user_name": "milagro gonz\u00e1lez",
    "user_screenname": "milagrogd47",
    "user_followers_count": 82,
    "retweet_parent_id": 1592548917568507905
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 12:12:28 +0000 2022",
    "id": 1592853104953036800,
    "text": "RT @elhigadodmarita: \"Rusia nos ha atacado\"\n\"La OTAN debe actuar de inmediato\"\n\"Usen armamento nuclear si es necesario\"\n\"Debemos poner a es\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "elhigadodmarita",
        "name": "M\u03b1r Mounier\ud83c\udf10",
        "id": 79124132,
        "id_str": "79124132",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 951860884716097536,
    "user_name": "San Jos\u00e9 con Ferrari",
    "user_screenname": "sanjoseferrari",
    "user_followers_count": 117,
    "retweet_parent_id": 1592836846111055872
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 12:24:24 +0000 2022",
    "id": 1592856108074688512,
    "text": "RT @OperadorNuclear: \u00abEspa\u00f1a tiene unos ingredientes fant\u00e1sticos para convertirse en un referente energ\u00e9tico mundial\u2026manteniendo la energ\u00eda\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 715476691460558848,
    "user_name": "Operador Nuclear",
    "user_screenname": "OperadorNuclear",
    "user_followers_count": 188818,
    "retweet_parent_id": 1592776853659459584
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 12:25:44 +0000 2022",
    "id": 1592856443656339456,
    "text": "RT @YlosabesLo: Zelinsky es un peligro para la Humanidad....ayer casi nos mete en una Guerra Mundial que ser\u00eda nuclear y por lo tanto de de\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YlosabesLo",
        "name": "Y lo sabes!!!",
        "id": 1315404232472891392,
        "id_str": "1315404232472891392",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1246083008005881859,
    "user_name": "Luis Miguel",
    "user_screenname": "LuisMig85717299",
    "user_followers_count": 406,
    "retweet_parent_id": 1592849581724745729
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 12:30:41 +0000 2022",
    "id": 1592857689343893505,
    "text": "El acuerdo recoge la condena de la guerra rusa en Ucrania por parte de la mayor\u00eda de miembros del grupo y reprueba el recurso a amenazas nucleares https://t.co/MwBVY0jaiC",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 381583235,
    "user_name": "EL PA\u00cdS Internacional",
    "user_screenname": "elpais_inter",
    "user_followers_count": 291905,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 12:36:33 +0000 2022",
    "id": 1592859165726502912,
    "text": "@UKR_token Con Biden @POTUS en Casa Negra, pueden caer 10 bombas nucleares en NY y no habr\u00eda respuesta. Son unos cobardes. Ahora dicen que fue UCRANIA qui\u00e9n lanz\u00f3 esos misiles.\n0xEb0FB670c93869a34f4b20777f7373F0fD60E8e4 https://t.co/71oC1Lky30",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "UKR_token",
        "name": "Noticias de Ucrania 24 horas",
        "id": 1491380637625991172,
        "id_str": "1491380637625991172",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "POTUS",
        "name": "President Biden",
        "id": 1349149096909668363,
        "id_str": "1349149096909668363",
        "indices": [
          21,
          27
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1571162526246641665,
    "user_name": "DIOSSALCOIN. JSP.",
    "user_screenname": "DIOSINSPIRA1955",
    "user_followers_count": 225,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 12:39:55 +0000 2022",
    "id": 1592860012996890625,
    "text": "RT @Canal_BoliviaTV: #UnidadM\u00f3vil \ud83d\udd34| \nLa directora del Centro de Medicina Nuclear y Radioterapia (CMNyR) en #SantaCruz, Vivian Pab\u00f3n, infor\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "UnidadM\u00f3vil",
        "indices": [
          21,
          33
        ]
      },
      {
        "text": "SantaCruz",
        "indices": [
          108,
          118
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Canal_BoliviaTV",
        "name": "Bolivia tv Oficial",
        "id": 2823811679,
        "id_str": "2823811679",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1165702417305997313,
    "user_name": "Joel",
    "user_screenname": "Joel71795",
    "user_followers_count": 3,
    "retweet_parent_id": 1592846878479351809
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 12:52:09 +0000 2022",
    "id": 1592863091611815936,
    "text": "@exministro @ChairoNuclear @LaloUrbanoM Se nos di\u00f3 desde el 2018, cuando gan\u00f3 el KK's y de ah\u00ed a mantener z\u00e1nganos, todos los L\u00f3pez Obrador salen bien caros x\u00f1ero ya en menos de dos a\u00f1os se largan estas lacras, t\u00fa no dejes de preocuparte que los que si estudiamos nos v\u00e1mos a encargar.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "exministro",
        "name": "Ex primer ministro",
        "id": 793620504208736256,
        "id_str": "793620504208736256",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ChairoNuclear",
        "name": "Chairo A-t\u00f3-mi-co \u2622",
        "id": 1180846066196983809,
        "id_str": "1180846066196983809",
        "indices": [
          12,
          26
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LaloUrbanoM",
        "name": "Eduardo Urbano Merino",
        "id": 59743946,
        "id_str": "59743946",
        "indices": [
          27,
          39
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1615561094,
    "user_name": "Eduardo Morales Plata \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
    "user_screenname": "EduardoMPlata",
    "user_followers_count": 39,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 12:58:22 +0000 2022",
    "id": 1592864656066240515,
    "text": "@botprus Si EEUU supiera al 100% que Rusia no puede destruir Occidente con armamento nuclear ya los hubiera atacado hace a\u00f1os",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "botprus",
        "name": "Arberto",
        "id": 1248325254478475264,
        "id_str": "1248325254478475264",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      }
    ],
    "user_id": 715863493,
    "user_name": "Alexandros",
    "user_screenname": "ArquixNordic_",
    "user_followers_count": 348,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 12:59:38 +0000 2022",
    "id": 1592864974837542913,
    "text": "@Alerta_News_ Yo lo q veo es un poco de pendejos q no soportan dormir sin aire acondicionado ,y comer frijoles,deseando una guerra nuclear...como q ven mucho videojuego..",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Alerta_News_",
        "name": "Alerta News \ud83d\udea8",
        "id": 1257859655562215424,
        "id_str": "1257859655562215424",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1470473574179868673,
    "user_name": "Migue Rojas",
    "user_screenname": "Ro25776849Migue",
    "user_followers_count": 19,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 13:00:47 +0000 2022",
    "id": 1592865264240300032,
    "text": "Y este qu\u00e9 le ve a esa mina? amigo te gustan sacadas de Chernobyl",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1530799509759938560,
    "user_name": "jiwoo",
    "user_screenname": "kamisatomoon",
    "user_followers_count": 4,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 13:11:18 +0000 2022",
    "id": 1592867910858309634,
    "text": "RT @Rodriaguaclara: Qu\u00e9 pas\u00f3 con el hueco en la capa de ozono que nos iba a calcinar en los 90?\nQu\u00e9 pas\u00f3 con la radiaci\u00f3n de Chernobyl que\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Rodriaguaclara",
        "name": "\u00c9l profe Antisocialismo.\ud83e\udee1",
        "id": 1530884611575799808,
        "id_str": "1530884611575799808",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 64722006,
    "user_name": "Opositora \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
    "user_screenname": "olgalu05",
    "user_followers_count": 3171,
    "retweet_parent_id": 1592829718088548353
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 13:31:50 +0000 2022",
    "id": 1592873078253531137,
    "text": "@GiuseppeNoc Todos responden a los mismos amos.\n\nPero muchos juran que Putin defiende la familia, el estado naci\u00f3n y las  buenas costumbres.\n\nCuando al alumno de Klaus S. le den la orden de usar las armas nucleares, lo har\u00e1 sin protestar.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GiuseppeNoc",
        "name": "GiuseppeNoc on Gab & Parler & YouTube \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
        "id": 532229126,
        "id_str": "532229126",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 907974661161586688,
    "user_name": "Miguel Dias",
    "user_screenname": "Miguel_hipismo",
    "user_followers_count": 353,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 13:33:46 +0000 2022",
    "id": 1592873564805697537,
    "text": "RT @elhigadodmarita: \"Rusia nos ha atacado\"\n\"La OTAN debe actuar de inmediato\"\n\"Usen armamento nuclear si es necesario\"\n\"Debemos poner a es\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "elhigadodmarita",
        "name": "M\u03b1r Mounier\ud83c\udf10",
        "id": 79124132,
        "id_str": "79124132",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 41738056,
    "user_name": "Vacancia Presidencial Ya",
    "user_screenname": "delro3000",
    "user_followers_count": 984,
    "retweet_parent_id": 1592836846111055872
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 13:34:12 +0000 2022",
    "id": 1592873673836331009,
    "text": "Fue lo primero que dije ayer. No ten\u00eda sentido que Rusia atacara a un pa\u00eds de la OTAN (se meten los gringos y te encargo la \"libertad\" nuclear que quedar\u00eda si pasa eso de verdad \ud83e\udd74).",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 56438221,
    "user_name": "Manuel \"Perro del Infierno\" Silva",
    "user_screenname": "notomonuncamas_",
    "user_followers_count": 995,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 13:46:18 +0000 2022",
    "id": 1592876718884524032,
    "text": "S\u00ed el misil ca\u00eddo en Polonia es de Ucrania no pasa nada es accidente dice la OTAN  pero s\u00ed es Ruso vamos a una guerra nuclear. Nos gobiernan uno psic\u00f3patas.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 260464710,
    "user_name": "Maday\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83d\udd3b",
    "user_screenname": "maday1982",
    "user_followers_count": 660,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 13:55:11 +0000 2022",
    "id": 1592878954460770305,
    "text": "RT @Zabayar: Estonia, Lituania y Polonia promotores del golpe en Ucrania en el 2014, ahora con apetencias por una guerra nuclear contra Rus\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Zabayar",
        "name": "Adel El Zabayar",
        "id": 548095877,
        "id_str": "548095877",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 229598421,
    "user_name": "Joel Martinez",
    "user_screenname": "bezerides",
    "user_followers_count": 4377,
    "retweet_parent_id": 1592841519513636864
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 14:00:56 +0000 2022",
    "id": 1592880401521180672,
    "text": "RT @YordanyLM: #Fidel Todos los problemas del mundo de hoy, la carrera armamentista, el peligro nuclear, la contaminaci\u00f3n del medio ambient\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Fidel",
        "indices": [
          15,
          21
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YordanyLM",
        "name": "Yordany L\u00f3pez Mart\u00ednez",
        "id": 1519784264962916362,
        "id_str": "1519784264962916362",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1540328704336969732,
    "user_name": "JC Garc\u00eda Morales",
    "user_screenname": "JCGarcaMorales1",
    "user_followers_count": 1425,
    "retweet_parent_id": 1592661795902459904
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 14:01:19 +0000 2022",
    "id": 1592880497956646912,
    "text": "RT @AbaloneOrtega: Dice el Ministerio de Defensa de EE.UU que aunque exploten armas nucleares en Europa, el riesgo para la salud de los est\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AbaloneOrtega",
        "name": "Ni Dios ni Rey",
        "id": 993741780,
        "id_str": "993741780",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 490664860,
    "user_name": "Enrique Garcia",
    "user_screenname": "GarciaEnri",
    "user_followers_count": 3437,
    "retweet_parent_id": 1592573441185812480
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 14:38:26 +0000 2022",
    "id": 1592889838675849216,
    "text": "RT @shelaguia: Mientras tanto, el secretario de Seguridad Nacional de EEUU anunci\u00f3 que \"una explosi\u00f3n nuclear en Europa no tendr\u00eda consecue\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "shelaguia",
        "name": "Artur",
        "id": 912569661430124544,
        "id_str": "912569661430124544",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 515487219,
    "user_name": "Antonio Romero",
    "user_screenname": "antonio_j300",
    "user_followers_count": 216,
    "retweet_parent_id": 1592888623610863622
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 14:42:58 +0000 2022",
    "id": 1592890979530731526,
    "text": "RT @VicioNez: Dec\u00eddanse \u00bfHabr\u00e1 guerra nuclear o no? Para saber si s\u00ed le avanzo a mi cap\u00edtulo de tesis.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "VicioNez",
        "name": "Mario del Desierto",
        "id": 3319485920,
        "id_str": "3319485920",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 213526374,
    "user_name": "Gabriela Hdz",
    "user_screenname": "PuwaSalgado",
    "user_followers_count": 301,
    "retweet_parent_id": 1592819376595824641
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 15:02:47 +0000 2022",
    "id": 1592895966579142660,
    "text": "@jmgi1968 Lo que sabemos es que Ucrania es un pais libre e independiente. Entrego incluso sus armas nucleares para tener libertad. Pero el imperio ruso, no cumple.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jmgi1968",
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Guzm\u00e1n Ibarra",
        "id": 48432844,
        "id_str": "48432844",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 84486956,
    "user_name": "salazarwalter",
    "user_screenname": "salazarwalter",
    "user_followers_count": 250,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 15:43:09 +0000 2022",
    "id": 1592906125158252545,
    "text": "RT @MoralistasCo: Petro se preocupa por el cambio clim\u00e1tico pero calla cuando Rusia esta apunto de generar una guerra nuclear y acabar con\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MoralistasCo",
        "name": "Primero Colombia",
        "id": 977036031731159040,
        "id_str": "977036031731159040",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2237091283,
    "user_name": "ELKIN Superhumus",
    "user_screenname": "elkin_isaza",
    "user_followers_count": 20824,
    "retweet_parent_id": 1592875300693872642
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 15:56:08 +0000 2022",
    "id": 1592909392533340160,
    "text": "RT @ActualidadRT: EE.UU.: \"Una explosi\u00f3n nuclear en Europa no tendr\u00eda consecuencias sanitarias directas en nuestro territorio\"\n\nhttps://t.c\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ActualidadRT",
        "name": "RT en Espa\u00f1ol",
        "id": 100731315,
        "id_str": "100731315",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1248314950105346049,
    "user_name": "Rafael M\u00e9nez",
    "user_screenname": "menezlima21",
    "user_followers_count": 1863,
    "retweet_parent_id": 1592636056788164609
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 16:06:13 +0000 2022",
    "id": 1592911930095960064,
    "text": "@OperadorNuclear @casadellibro @ed_peninsula @cfranganillo @edit_planeta @Planetadelibros Por fin ! All\u00ed le veo :)",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "casadellibro",
        "name": "Casa del Libro",
        "id": 159445307,
        "id_str": "159445307",
        "indices": [
          17,
          30
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ed_peninsula",
        "name": "Ediciones Pen\u00ednsula",
        "id": 15375313,
        "id_str": "15375313",
        "indices": [
          31,
          44
        ]
      },
      {
        "screen_name": "cfranganillo",
        "name": "Carlos Franganillo",
        "id": 51152908,
        "id_str": "51152908",
        "indices": [
          45,
          58
        ]
      },
      {
        "screen_name": "edit_planeta",
        "name": "Editorial Planeta",
        "id": 910497267429277696,
        "id_str": "910497267429277696",
        "indices": [
          59,
          72
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Planetadelibros",
        "name": "Planetadelibros.com",
        "id": 214164065,
        "id_str": "214164065",
        "indices": [
          73,
          89
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1245010698104721409,
    "user_name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Ferrolano en el exilio \ud83c\uddea\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "IFerrolano",
    "user_followers_count": 269,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 16:08:44 +0000 2022",
    "id": 1592912563444289537,
    "text": "RT @Nexo_Latino: #Ir\u00e1n rechaza proyecto de resoluci\u00f3n presentado por Occidente a la Agencia Internacional de Energ\u00eda At\u00f3mica (#AIEA), que a\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Ir\u00e1n",
        "indices": [
          17,
          22
        ]
      },
      {
        "text": "AIEA",
        "indices": [
          126,
          131
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Nexo_Latino",
        "name": "NexoLatino",
        "id": 1345884115346870272,
        "id_str": "1345884115346870272",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 919651838,
    "user_name": "alem sail izquierdo",
    "user_screenname": "AlemSail",
    "user_followers_count": 735,
    "retweet_parent_id": 1592893058613641217
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 16:37:51 +0000 2022",
    "id": 1592919890889179136,
    "text": "RT @Zabayar: Estonia, Lituania y Polonia promotores del golpe en Ucrania en el 2014, ahora con apetencias por una guerra nuclear contra Rus\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Zabayar",
        "name": "Adel El Zabayar",
        "id": 548095877,
        "id_str": "548095877",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1079326331798777856,
    "user_name": "RamonPiolet",
    "user_screenname": "piolet_ramon",
    "user_followers_count": 734,
    "retweet_parent_id": 1592841519513636864
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 17:59:24 +0000 2022",
    "id": 1592940413610266624,
    "text": "RT @VicioNez: Dec\u00eddanse \u00bfHabr\u00e1 guerra nuclear o no? Para saber si s\u00ed le avanzo a mi cap\u00edtulo de tesis.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "VicioNez",
        "name": "Mario del Desierto",
        "id": 3319485920,
        "id_str": "3319485920",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 240911949,
    "user_name": "the Scarlet Bitch",
    "user_screenname": "emiljmzsm",
    "user_followers_count": 273,
    "retweet_parent_id": 1592819376595824641
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 18:10:54 +0000 2022",
    "id": 1592943307688390656,
    "text": "Los organizaciones ciudadanas de Merida nucleares en la Coalici\u00f3n Anticorrupcion,  ejercen su derecho a saber y a hacer contralor\u00eda sobre los bienes p\u00fablicos.  @NoMasGuiso",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NoMasGuiso",
        "name": "Transparencia Vzla",
        "id": 317207625,
        "id_str": "317207625",
        "indices": [
          160,
          171
        ]
      }
    ],
    "user_id": 113440800,
    "user_name": "Yonaide S\u00e1nchez",
    "user_screenname": "YonaideSF",
    "user_followers_count": 2434,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 18:13:54 +0000 2022",
    "id": 1592944062650552321,
    "text": "RT @MoralistasCo: Petro se preocupa por el cambio clim\u00e1tico pero calla cuando Rusia esta apunto de generar una guerra nuclear y acabar con\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MoralistasCo",
        "name": "Primero Colombia",
        "id": 977036031731159040,
        "id_str": "977036031731159040",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1374683281476743172,
    "user_name": "Maracosdt",
    "user_screenname": "maracosdt",
    "user_followers_count": 957,
    "retweet_parent_id": 1592875300693872642
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 18:15:28 +0000 2022",
    "id": 1592944456915103744,
    "text": "@AlertaNews24 Tiren ya la bomba nuclear. Este mundo est\u00e1 muy podrido.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlertaNews24",
        "name": "Alerta News 24",
        "id": 39692424,
        "id_str": "39692424",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 344389830,
    "user_name": "Camajans \u26aa",
    "user_screenname": "Camajans",
    "user_followers_count": 263,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 18:58:21 +0000 2022",
    "id": 1592955248863490049,
    "text": "RT @Cazatalentos: Que el presidente de Ucrania trate por todos los medios de que se inicie una guerra mundial y nuclear e involucrarnos a t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Cazatalentos",
        "name": "Paco Lobo",
        "id": 250859381,
        "id_str": "250859381",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2583959408,
    "user_name": "Charo\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf0d\ud83c\udf40",
    "user_screenname": "mdelr1",
    "user_followers_count": 1387,
    "retweet_parent_id": 1592949548363952128
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:01:49 +0000 2022",
    "id": 1592956121291296768,
    "text": "Tras las investigaciones ordenadas por  @ManuelColeta2  Biden, Putin y el Papa, hemos averiguado origen de los misiles.\nUn plan de la mano negra para que se acusar\u00e1n unos a otros y empezar\u00e1 el conflicto\nYa no habr\u00e1 3 Guerra Mundial .\nEn el bot\u00f3n nuclear est\u00e1 la huella de \u00c1guilar https://t.co/PwEmBG4BeU",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ManuelColeta2",
        "name": "ManuelColeta",
        "id": 1585918885894709249,
        "id_str": "1585918885894709249",
        "indices": [
          40,
          54
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1536357631878733825,
    "user_name": "Illo",
    "user_screenname": "Illogarcia",
    "user_followers_count": 120,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:02:08 +0000 2022",
    "id": 1592956200953733123,
    "text": "RT @Cazatalentos: Que el presidente de Ucrania trate por todos los medios de que se inicie una guerra mundial y nuclear e involucrarnos a t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Cazatalentos",
        "name": "Paco Lobo",
        "id": 250859381,
        "id_str": "250859381",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2818522648,
    "user_name": "Coronas63",
    "user_screenname": "coronas63",
    "user_followers_count": 193,
    "retweet_parent_id": 1592949548363952128
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:05:06 +0000 2022",
    "id": 1592956947544027136,
    "text": "@OperadorNuclear Pregunta seria\nRusia no tiene uranio?\nLas centrales nucleares rusas no se podr\u00edan exportar 'f\u00e1cilmente'??",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 115220218,
    "user_name": "Juan Moncalian",
    "user_screenname": "don_monc",
    "user_followers_count": 133,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:10:57 +0000 2022",
    "id": 1592958419740545024,
    "text": "RT @David_qva: \"Aunque EEUU han expresado su preocupaci\u00f3n por la agitaci\u00f3n nuclear rusa, no prevemos que una detonaci\u00f3n nuclear en Europa t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "David_qva",
        "name": "D\u039bVID.cu",
        "id": 1094621649922592769,
        "id_str": "1094621649922592769",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 605709315,
    "user_name": "Sara Luna",
    "user_screenname": "saraluna132",
    "user_followers_count": 3012,
    "retweet_parent_id": 1592923707357335552
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:12:43 +0000 2022",
    "id": 1592958864328359937,
    "text": "@Freecanusa @ZelenskyyUa Zelensky lleva desde febrero pidiendo la intervenci\u00f3n de la OTAN, incluso pidiendo un ataque nuclear. Todav\u00eda no se ha dado cuenta que la OTAN no interviene porque no necesita intervenir. La OTAN presta el armamento y el dinero y Ukrania pone los muertos.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Freecanusa",
        "name": "Carlos N\u00fa\u00f1ez S\u00e1nchez",
        "id": 327380014,
        "id_str": "327380014",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ZelenskyyUa",
        "name": "\u0412\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0417\u0435\u043b\u0435\u043d\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439",
        "id": 1120633726478823425,
        "id_str": "1120633726478823425",
        "indices": [
          12,
          24
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1228952098823380992,
    "user_name": "Saul Goodman",
    "user_screenname": "jimmy_mmcgill",
    "user_followers_count": 164,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:13:09 +0000 2022",
    "id": 1592958973418012672,
    "text": "RT @David_qva: \"Aunque EEUU han expresado su preocupaci\u00f3n por la agitaci\u00f3n nuclear rusa, no prevemos que una detonaci\u00f3n nuclear en Europa t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "David_qva",
        "name": "D\u039bVID.cu",
        "id": 1094621649922592769,
        "id_str": "1094621649922592769",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1574233001793359874,
    "user_name": "Nany Castillo",
    "user_screenname": "AliannysCastil1",
    "user_followers_count": 326,
    "retweet_parent_id": 1592923707357335552
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:16:46 +0000 2022",
    "id": 1592959883569086464,
    "text": "RT @nmas: \u00bfCu\u00e1les son las ventajas y desventajas de la energ\u00eda nuclear? Tania Mijares (@Tracia17), abogada ambientalista, hablar\u00e1 del tema\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nmas",
        "name": "NM\u00e1s",
        "id": 25401359,
        "id_str": "25401359",
        "indices": [
          3,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Tracia17",
        "name": "Tania Mijares",
        "id": 80143337,
        "id_str": "80143337",
        "indices": [
          87,
          96
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1270767353240989696,
    "user_name": "Carmona",
    "user_screenname": "Jaime30376088",
    "user_followers_count": 26,
    "retweet_parent_id": 1592899538070691843
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:26:35 +0000 2022",
    "id": 1592962353997701122,
    "text": "RT @Cazatalentos: Que el presidente de Ucrania trate por todos los medios de que se inicie una guerra mundial y nuclear e involucrarnos a t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Cazatalentos",
        "name": "Paco Lobo",
        "id": 250859381,
        "id_str": "250859381",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 408075783,
    "user_name": "Carmen Melero",
    "user_screenname": "mamencita57",
    "user_followers_count": 42,
    "retweet_parent_id": 1592949548363952128
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:31:05 +0000 2022",
    "id": 1592963486459756544,
    "text": "RT @williamserafino: En el \"orden internacional basado en reglas\" que defiende EEUU, puedes buscar precipitar una cat\u00e1strofe nuclear de pro\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "williamserafino",
        "name": "William Serafino",
        "id": 2718660392,
        "id_str": "2718660392",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1083128402,
    "user_name": "Actores Econ\u00f3micos",
    "user_screenname": "ActoresECONOMIA",
    "user_followers_count": 3089,
    "retweet_parent_id": 1592954923318095872
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:32:47 +0000 2022",
    "id": 1592963914278457344,
    "text": "@MissisOrwell @esCesarVidal Y eso pk? Queda reducida la otan? aqu\u00ed en Europa y claro los misiles con m\u00faltiples cabezas nucleares, distinguen entre militares y civiles.\nAs\u00ed que como civil estamos tranquilos.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MissisOrwell",
        "name": "Priscila",
        "id": 1044213270633164801,
        "id_str": "1044213270633164801",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "esCesarVidal",
        "name": "C\u00e9sar Vidal",
        "id": 114741363,
        "id_str": "114741363",
        "indices": [
          14,
          27
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1240738171111067649,
    "user_name": "I Am Mine \ud83d\ude0f",
    "user_screenname": "Jads81024822",
    "user_followers_count": 822,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:40:41 +0000 2022",
    "id": 1592965902404038656,
    "text": "RT @Cazatalentos: Que el presidente de Ucrania trate por todos los medios de que se inicie una guerra mundial y nuclear e involucrarnos a t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Cazatalentos",
        "name": "Paco Lobo",
        "id": 250859381,
        "id_str": "250859381",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 784476241,
    "user_name": "Alc",
    "user_screenname": "Andreoloo",
    "user_followers_count": 243,
    "retweet_parent_id": 1592949548363952128
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:45:39 +0000 2022",
    "id": 1592967152297947138,
    "text": "@el_pais madre m\u00eda, estaba claro que EEUU y la OTAN llevan haci\u00e9ndose pop\u00f3 desde el principio, dej\u00e1ndose amedrentar por el armamento nuclear de Rusia. Y que aunque fuese verdad, la iban a negar. Yo a estas alturas no me creo nada de lo que diga nadie",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "el_pais",
        "name": "EL PA\u00cdS",
        "id": 7996082,
        "id_str": "7996082",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      }
    ],
    "user_id": 481778092,
    "user_name": "Bernardo Mart\u00edn",
    "user_screenname": "lobomp3",
    "user_followers_count": 25,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:46:18 +0000 2022",
    "id": 1592967315884474370,
    "text": "RT @barbasdegrafito: No debemos ignorar a la ciencia. Las colonias felinas traen m\u00e1s perjuicios que beneficios.\n\nEjemplo: Moseby, K.E., et\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "barbasdegrafito",
        "name": "Jorge Granados-Tello",
        "id": 883620605601427458,
        "id_str": "883620605601427458",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 847548169,
    "user_name": "Tatiana Alejandra de Castro P\u00e9rez",
    "user_screenname": "shoggoth_roof",
    "user_followers_count": 979,
    "retweet_parent_id": 1592877475998023681
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:53:54 +0000 2022",
    "id": 1592969228461621248,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Yo lo tengo claro. https://t.co/AMPELkmGLo",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1236410571639214080,
    "user_name": "Paco de Tenerife",
    "user_screenname": "PacoPalotede",
    "user_followers_count": 47,
    "retweet_parent_id": 1592404831423332352
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:59:31 +0000 2022",
    "id": 1592970641963380736,
    "text": "HACE A\u00d1OS ESTE REGIMEN HUBIERAN DICHO Q LOS E.U. ESTABAN SAQUEANDO EL ORO Y LAS RIQUEZAS deLOS VZLANOS.\nHOY VEAN COMO ESTeREGIMEN HACIENDO NEGOCIOsOSCUROS CON LOsTERRORISTAS IRANIES PARA DE SEGURO PRODUCIR A CAMBIO BOMBAS O MISILES NUCLEARES @vox_es @ComisionEuropea @Europarl_ES https://t.co/04mCD4uIJ0",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "vox_es",
        "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
        "id": 2201623465,
        "id_str": "2201623465",
        "indices": [
          242,
          249
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ComisionEuropea",
        "name": "Comisi\u00f3n Europea",
        "id": 39727960,
        "id_str": "39727960",
        "indices": [
          250,
          266
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Europarl_ES",
        "name": "Parlamento Europeo en Espa\u00f1a",
        "id": 36626651,
        "id_str": "36626651",
        "indices": [
          267,
          279
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1157023427708035073,
    "user_name": "@giordanela2 Me Bloquearon @MILAN3000Tenia28MilSeg",
    "user_screenname": "giordanela2",
    "user_followers_count": 196,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 20:03:21 +0000 2022",
    "id": 1592971606623756288,
    "text": "@diegowainstein @Lmas94230039 Nadie va a bombardear a Rusia, a EEUU q dirige la OTAN no le conviene q Rusia caiga o se desarme, es quien controla todo el poder\u00edo nuclear de los pa\u00edses bajo su r\u00e9gimen, si se pierde ese control se produce un cataclismo",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "diegowainstein",
        "name": "Diego Wainstein",
        "id": 135629267,
        "id_str": "135629267",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Lmas94230039",
        "name": "Lmas",
        "id": 1044374927103717376,
        "id_str": "1044374927103717376",
        "indices": [
          16,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1310129933407203331,
    "user_name": "ROSARIO",
    "user_screenname": "rosario0028",
    "user_followers_count": 659,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 20:09:10 +0000 2022",
    "id": 1592973070461202432,
    "text": "#ConoceNuestroArchivo | Tarjeta postal\n\nTarjeta de recuerdo de la llegada del Ferrocarril a Quito, en junio de 1908. Este documento reposa en el Archivo Hist\u00f3rico del Museo Nuclear Corporaci\u00f3n Ciudad Alfaro y pertenece a la colecci\u00f3n Jorge Cede\u00f1o Palacios.\n\n@Cultura_Ec https://t.co/U3wVQF5Tik",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "ConoceNuestroArchivo",
        "indices": [
          0,
          21
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Cultura_Ec",
        "name": "Ministerio de Cultura y Patrimonio",
        "id": 136372603,
        "id_str": "136372603",
        "indices": [
          258,
          269
        ]
      }
    ],
    "user_id": 237296595,
    "user_name": "Corporaci\u00f3n Ciudad Alfaro Ec",
    "user_screenname": "CiudadAlfaroEc",
    "user_followers_count": 3086,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 20:18:52 +0000 2022",
    "id": 1592975511529349120,
    "text": "RT @Cazatalentos: Que el presidente de Ucrania trate por todos los medios de que se inicie una guerra mundial y nuclear e involucrarnos a t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Cazatalentos",
        "name": "Paco Lobo",
        "id": 250859381,
        "id_str": "250859381",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1247082939768283138,
    "user_name": "Celador_Enfurecido",
    "user_screenname": "CeladorEnLucha",
    "user_followers_count": 2090,
    "retweet_parent_id": 1592949548363952128
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 20:46:07 +0000 2022",
    "id": 1592982369228980225,
    "text": "RT @CamiloPrietoVal: Esta crisis se podr\u00eda evitar si Colombia tuviera un reactor nuclear para generar is\u00f3topos como el molibdeno-99. Argent\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CamiloPrietoVal",
        "name": "Camilo Prieto Valderrama",
        "id": 352373166,
        "id_str": "352373166",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 167460929,
    "user_name": "OpinaBarbas \uf8ff",
    "user_screenname": "ElBarberoOpina",
    "user_followers_count": 542,
    "retweet_parent_id": 1592981431667433472
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 20:55:40 +0000 2022",
    "id": 1592984772544188418,
    "text": "Mientras intentan crear guerra nuclear - hablando de cambio clim\u00e1tico ! https://t.co/Dh8PR3BIsz",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1447242868322615300,
    "user_name": "M&M",
    "user_screenname": "Gatubel23137045",
    "user_followers_count": 577,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 21:05:32 +0000 2022",
    "id": 1592987255588519936,
    "text": "RT @Zabayar: Estonia, Lituania y Polonia promotores del golpe en Ucrania en el 2014, ahora con apetencias por una guerra nuclear contra Rus\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Zabayar",
        "name": "Adel El Zabayar",
        "id": 548095877,
        "id_str": "548095877",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1541798014939013121,
    "user_name": "EL Profe",
    "user_screenname": "luismaar1",
    "user_followers_count": 25,
    "retweet_parent_id": 1592841519513636864
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 21:05:34 +0000 2022",
    "id": 1592987263960768512,
    "text": "Las reservas de #uranio enriquecido en #Ir\u00e1n tras la retirada de EEUU del acuerdo nuclear https://t.co/yEExuNQydx https://t.co/3ovNNvQ917",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "uranio",
        "indices": [
          16,
          23
        ]
      },
      {
        "text": "Ir\u00e1n",
        "indices": [
          39,
          44
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 253020963,
    "user_name": "Sputnik Mundo",
    "user_screenname": "SputnikMundo",
    "user_followers_count": 157873,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 21:14:09 +0000 2022",
    "id": 1592989424060878848,
    "text": "@CeSanz1 Ayer, ten\u00edas que ver al caniche-toy de Feinman, resoplando y nervioso por el asunto. Y el triste papel de Diego Guelar.\n\nReci\u00e9n el otro arrastrado de Pablo Rossi, incr\u00e9dulo cuando el corresponsal ucraniano le dec\u00eda que el misil era de ellos y que es improbable una guerra nuclear.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CeSanz1",
        "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9f",
        "id": 113030999,
        "id_str": "113030999",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1237074431903764480,
    "user_name": "@Aler9Gaby",
    "user_screenname": "Aler9Gaby",
    "user_followers_count": 2632,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 21:24:50 +0000 2022",
    "id": 1592992112592637952,
    "text": "Buena pregunta \u00bfQ nos pasa? los seres racionales nos hemos convertido en seres irracionales y esto es el comienzo de una era desbastadora q nos acecha con humanoides virus guerras nucleares y el fin de la especie humana.#SOShumanos",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "SOShumanos",
        "indices": [
          220,
          231
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1225820008569344000,
    "user_name": "Campamento Luz y Verdad",
    "user_screenname": "CampaLuz_Verdad",
    "user_followers_count": 145,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 21:34:13 +0000 2022",
    "id": 1592994473969348608,
    "text": "@Agenda2030_ Jajaja.Imaginaros la conversacion de Putin con Biden por telefono: Querido Biden,o sales ahora mismo y dices la verdad del misil en Polonia, es decir,que lo ha enviado la Otan,o en 2 horas lanzo 20 misiles nucleares dirigidos a New York,California,Florida,Tenesse..\" Con dos hue..",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Agenda2030_",
        "name": "Agenda 2030",
        "id": 1403518838831042561,
        "id_str": "1403518838831042561",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1487913618343669765,
    "user_name": "Sandra",
    "user_screenname": "Sandra47313730",
    "user_followers_count": 34,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 21:38:23 +0000 2022",
    "id": 1592995522562129920,
    "text": "@Proserpinasb En este caso Irene, cero dudas.\n\nDicen que las que son como ella sobreviven a apocalipsis nucleares.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Proserpinasb",
        "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Lupe S\u00e1nchez -Proserpina",
        "id": 557099769,
        "id_str": "557099769",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1587559041437409280,
    "user_name": "Autoridado",
    "user_screenname": "elpokemonese",
    "user_followers_count": 233,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 21:48:27 +0000 2022",
    "id": 1592998055917371392,
    "text": "\"O es el fin de las armas nucleares o es nuestro fin\" https://t.co/7E3YyWZn9d",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 3619878677,
    "user_name": "BurgosNoticias",
    "user_screenname": "BurgosNoticias_",
    "user_followers_count": 5951,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 22:04:28 +0000 2022",
    "id": 1593002086639468544,
    "text": "RT @rielcano: \ud83c\uddee\ud83c\uddf7 Ir\u00e1n, cerca de convertirse en la d\u00e9cima potencial #nuclear del planeta.\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 EEUU deja pasar la oportunidad de revertir el r\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nuclear",
        "indices": [
          67,
          75
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "rielcano",
        "name": "Real Instituto Elcano",
        "id": 301336546,
        "id_str": "301336546",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 255155139,
    "user_name": "FABRICIO V. SOTO C.",
    "user_screenname": "sotofabricio",
    "user_followers_count": 77,
    "retweet_parent_id": 1592479693441499137
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 22:06:42 +0000 2022",
    "id": 1593002648697196544,
    "text": "RT @DaniMayakovski: Todo el mundo sabe de Chernobyl que mat\u00f3 a menos de 100 personas en 1986.\n\nPocos saben sobre el desastre de Bhopal (Ind\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DaniMayakovski",
        "name": "Daniel Mayakovski",
        "id": 1528872169,
        "id_str": "1528872169",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1458629468,
    "user_name": "Ramon",
    "user_screenname": "albertomedina71",
    "user_followers_count": 13652,
    "retweet_parent_id": 1473396971427831811
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 22:11:47 +0000 2022",
    "id": 1593003927968317440,
    "text": "RT @AntiRafaPuente: Putin: Buenas caballeros les habla Putin. Tengo un dispositivo nuclear. Tienen 72 hrs para abandonar a #Ucrania o se at\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Ucrania",
        "indices": [
          123,
          131
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AntiRafaPuente",
        "name": "Club de los NO Rafa Puente",
        "id": 1585477238337814528,
        "id_str": "1585477238337814528",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1350966827527110659,
    "user_name": "Mario M. B.",
    "user_screenname": "Mario_MBT1",
    "user_followers_count": 4,
    "retweet_parent_id": 1592752105877811201
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 22:14:47 +0000 2022",
    "id": 1593004682938814465,
    "text": "RT @ValentiaYalToro: La central nuclear de Khmelnytsky detuvo ambas unidades de energ\u00eda y Rivne una de 4 debido a la p\u00e9rdida de acceso a la\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ValentiaYalToro",
        "name": "Mariano \ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c",
        "id": 835110972687810560,
        "id_str": "835110972687810560",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 115593439,
    "user_name": "Robert dnj",
    "user_screenname": "argonzalezcor",
    "user_followers_count": 1168,
    "retweet_parent_id": 1592992826488684545
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 22:47:23 +0000 2022",
    "id": 1593012886980681728,
    "text": "RT @Cazatalentos: Que el presidente de Ucrania trate por todos los medios de que se inicie una guerra mundial y nuclear e involucrarnos a t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Cazatalentos",
        "name": "Paco Lobo",
        "id": 250859381,
        "id_str": "250859381",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 391441137,
    "user_name": "Llibertat i Rep\u00fablica\ud83c\udf08",
    "user_screenname": "amandybcn",
    "user_followers_count": 1243,
    "retweet_parent_id": 1592949548363952128
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 22:54:12 +0000 2022",
    "id": 1593014602450997248,
    "text": "RT @Alerta_News_: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8| AHORA: Trump: Biden nos est\u00e1 llevando a una guerra nuclear, y los dem\u00f3cratas han dividido y arrodillado a nuestro pa\u00ed\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Alerta_News_",
        "name": "Alerta News \ud83d\udea8",
        "id": 1257859655562215424,
        "id_str": "1257859655562215424",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1100959068,
    "user_name": "FREDDY- VENTI",
    "user_screenname": "maturin58",
    "user_followers_count": 159,
    "retweet_parent_id": 1592703578950729728
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 23:10:08 +0000 2022",
    "id": 1593018612197253121,
    "text": "RT @Cazatalentos: Que el presidente de Ucrania trate por todos los medios de que se inicie una guerra mundial y nuclear e involucrarnos a t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Cazatalentos",
        "name": "Paco Lobo",
        "id": 250859381,
        "id_str": "250859381",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2491330638,
    "user_name": "1957",
    "user_screenname": "F1E2R3N4A5D6O7",
    "user_followers_count": 287,
    "retweet_parent_id": 1592949548363952128
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 23:15:23 +0000 2022",
    "id": 1593019933432377345,
    "text": "@Capitana_espana Yo me quedar\u00e9 vi\u00e9ndola por la tele y si hay guerra nuclear espero que la primera bomba me caiga encima ,no me apetece ver el mundo que se quedar\u00e1 despues",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Capitana_espana",
        "name": "Muy.Mona/\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a",
        "id": 2203624946,
        "id_str": "2203624946",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 244199937,
    "user_name": "\ud83c\udf4aCandela De los Dolores",
    "user_screenname": "candeladolores",
    "user_followers_count": 638,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 23:34:28 +0000 2022",
    "id": 1593024735889088512,
    "text": "Ir\u00e1n acusa a Estados Unidos de exigir demandas \u201cpoco realistas\u201d en las negociaciones nucleares https://t.co/aC64wl8UUH",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1370655073978642433,
    "user_name": "The Daily Reports",
    "user_screenname": "DailyReports24",
    "user_followers_count": 814,
    "retweet_parent_id": -1
  }
]