[
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 01:49:42 +0000 2022",
    "id": 1592696380627509250,
    "text": "@RafJacob Pour l'instant \u00e7a semble \u00eatre des d\u00e9bris de missile abattu.  Les am\u00e9ricains ont plusieurs centaine de Himars.  S'il avait opt\u00e9 pour une r\u00e9ponse forte d\u00e8s le d\u00e9part.  La Russie n'aurait pas pass\u00e9 en Ukraine et/ou aurait d\u00e9truit son arm\u00e9 excluant le nucl\u00e9aire.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RafJacob",
        "name": "Rafael Jacob",
        "id": 392832288,
        "id_str": "392832288",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1215860045835132930,
    "user_name": "Daniel Ferland",
    "user_screenname": "DanielFerland8",
    "user_followers_count": 81,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 04:22:52 +0000 2022",
    "id": 1592734926251565056,
    "text": "RT @AntoineBondaz: Une vieille carte j\u2019esp\u00e8re car dire que la Cor\u00e9e du Nord est \u00ab\u00a0soup\u00e7onn\u00e9e\u00a0\u00bb d\u2019avoir un programme nucl\u00e9aire militaire, co\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AntoineBondaz",
        "name": "Antoine Bondaz",
        "id": 431624965,
        "id_str": "431624965",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1018060984060121088,
    "user_name": "Titouan",
    "user_screenname": "Titouan49972251",
    "user_followers_count": 24,
    "retweet_parent_id": 1592651972032675846
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 06:06:26 +0000 2022",
    "id": 1592760989669556224,
    "text": "@CNEWS Je penses que les Russe sont pas suicidaire non plus si poutine avait d\u00e9cid\u00e9 de se foutre sur la gueule avec l'OTAN il l'aurait d\u00e9j\u00e0 fait depuis longtemps sais comme pour les bombe nucl\u00e9aire \u00e7a on te fait croire que sais nouveau alors sa a toujours exist\u00e9",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CNEWS",
        "name": "CNEWS",
        "id": 18396319,
        "id_str": "18396319",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1468538405118443520,
    "user_name": "solid snake",
    "user_screenname": "Crowsscavanger",
    "user_followers_count": 3,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 07:09:02 +0000 2022",
    "id": 1592776743454093312,
    "text": "RT @LisaBelluco: \u2622\ufe0fLa r\u00e9cente fuite \u00e0 la centrale nucl\u00e9aire de Civaux est une preuve suppl\u00e9mentaire que nous ne ma\u00eetrisons toujours pas cet\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LisaBelluco",
        "name": "Lisa Belluco",
        "id": 743100055519952896,
        "id_str": "743100055519952896",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2392416606,
    "user_name": "Chris du 06 \u03c6\ud83d\udd3b\ud83d\udca7\ud83d\udc22\ud83e\uddf9 #NUPES",
    "user_screenname": "_CyKe",
    "user_followers_count": 1602,
    "retweet_parent_id": 1592549998411284481
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 07:11:46 +0000 2022",
    "id": 1592777431337037824,
    "text": "RT @rom1chauviere: Mme La d\u00e9put\u00e9e @LisaBelluco,\nVous affirmez que \"nous ne ma\u00eetrisons toujours pas la technologie du nucl\u00e9aire\" suite \u00e0 l'i\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "rom1chauviere",
        "name": "Romain \ud83c\udf53\ud83c\udf53",
        "id": 3367400801,
        "id_str": "3367400801",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LisaBelluco",
        "name": "Lisa Belluco",
        "id": 743100055519952896,
        "id_str": "743100055519952896",
        "indices": [
          34,
          46
        ]
      }
    ],
    "user_id": 239806139,
    "user_name": "JP Gerbal \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "mathazay",
    "user_followers_count": 1652,
    "retweet_parent_id": 1592593747489206272
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 08:34:22 +0000 2022",
    "id": 1592798218307645440,
    "text": "@Space_Nicolas @ClechErwann @femeninna Vous allez recevoir une bombe nucl\u00e9aire ?\n\nVous donnez simplement raison aux forts et aux barbares. Vous laissez faire le violeur parce qu'il est dangereux. Et vous dites aux autres de ne pas intervenir, de peur que vous ne receviez une balle perdue.\n\nBeurk.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Space_Nicolas",
        "name": "Nicolas",
        "id": 1386435918417076227,
        "id_str": "1386435918417076227",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ClechErwann",
        "name": "Le Clech Erwann",
        "id": 1154865802446888962,
        "id_str": "1154865802446888962",
        "indices": [
          15,
          27
        ]
      },
      {
        "screen_name": "femeninna",
        "name": "inna shevchenko",
        "id": 732393506,
        "id_str": "732393506",
        "indices": [
          28,
          38
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1183483035108421632,
    "user_name": "Irimikiki \u269b\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "Irimikiki",
    "user_followers_count": 247,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 08:52:55 +0000 2022",
    "id": 1592802886567985154,
    "text": "@falias503 Il est vrai qu\u2019une bombe nucl\u00e9aire bien coco-marxo r\u00e8glerait le probl\u00e8me. Au-del\u00e0 de cet humour de potache, je consid\u00e8re qu\u2019\u00eatre communiste en 2022 rel\u00e8ve de la n\u00e9vrose.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "falias503",
        "name": "Fred",
        "id": 987046556,
        "id_str": "987046556",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1512902940721299459,
    "user_name": "Lib\u00e9ral Anonyme",
    "user_screenname": "LiberalAnonyme",
    "user_followers_count": 315,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 09:19:39 +0000 2022",
    "id": 1592809614231638016,
    "text": "RT @JoaoGwadloup: \"Depuis 1945, les d\u00e9serts colonis\u00e9s st utilis\u00e9s par US, URSS, UK, Fr et Isra\u00ebl pr \"tester\" leur arsenal nucl\u00e9aire.\n\nS. He\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JoaoGwadloup",
        "name": "Joao Gabriel",
        "id": 1447508982,
        "id_str": "1447508982",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 387429335,
    "user_name": "Guyanais radical",
    "user_screenname": "DiizzyKD",
    "user_followers_count": 590,
    "retweet_parent_id": 1592780254938292224
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 09:40:01 +0000 2022",
    "id": 1592814739674976256,
    "text": "@MF2France2022 @gl64732049 Si L'O.T.A.N vient \u00e0 la rescousse de l'Ukraine, certes la partie agress\u00e9e, le risque d'une guerre nucl\u00e9aire pourrait se r\u00e9aliser. Par cons\u00e9quent, \u00e0 \u00e9viter \u00e0 tout prix, quelle qu'en soit la justification. \nIl est crucial de rechercher une solution diplomatique.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MF2France2022",
        "name": "Marc Ferandou",
        "id": 1484665040590589955,
        "id_str": "1484665040590589955",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "gl64732049",
        "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Mamie Musique",
        "id": 1486987026624921600,
        "id_str": "1486987026624921600",
        "indices": [
          15,
          26
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1331240003377172483,
    "user_name": "Andre Herel",
    "user_screenname": "HerelAndre",
    "user_followers_count": 168,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 09:52:11 +0000 2022",
    "id": 1592817801513029632,
    "text": "@Emilien693 @JCanular @BFMTV Imb\u00e9cile tu feras moins le malin quand ton pote poupoute l\u00e2che le nucl\u00e9aire, il est aussi dingue que toi , ce monde est incertain avec des esp\u00e8ces dans votre genre ,c donc pour \u00e7a celui-ci va disparaitre.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Emilien693",
        "name": "Emilien69",
        "id": 848137488015261696,
        "id_str": "848137488015261696",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JCanular",
        "name": "Canular Jm",
        "id": 1533870622241132548,
        "id_str": "1533870622241132548",
        "indices": [
          12,
          21
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          22,
          28
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1497097257111502852,
    "user_name": "Marie Lucette Lasserre",
    "user_screenname": "LucetteLasserr1",
    "user_followers_count": 3,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 10:00:51 +0000 2022",
    "id": 1592819982563708930,
    "text": "RT @CerfiaFR: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH | \"Il faut pousser la #Russie \u00e0 la d\u00e9sescalade. Le #G20 ne veut pas de la #guerre et du chantage nucl\u00e9aire\", d\u00e9clare\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Russie",
        "indices": [
          45,
          52
        ]
      },
      {
        "text": "G20",
        "indices": [
          74,
          78
        ]
      },
      {
        "text": "guerre",
        "indices": [
          97,
          104
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CerfiaFR",
        "name": "Cerfia",
        "id": 971820228,
        "id_str": "971820228",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1294263249911910400,
    "user_name": "Naruto 1412",
    "user_screenname": "Maxouxou1412",
    "user_followers_count": 74,
    "retweet_parent_id": 1592819118448713731
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 10:51:54 +0000 2022",
    "id": 1592832829725249538,
    "text": "RT @LisaBelluco: \u2622\ufe0fLa r\u00e9cente fuite \u00e0 la centrale nucl\u00e9aire de Civaux est une preuve suppl\u00e9mentaire que nous ne ma\u00eetrisons toujours pas cet\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LisaBelluco",
        "name": "Lisa Belluco",
        "id": 743100055519952896,
        "id_str": "743100055519952896",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1407633802122440705,
    "user_name": "ISABELLE ROBICHON",
    "user_screenname": "ISABELLEROBICH3",
    "user_followers_count": 94,
    "retweet_parent_id": 1592549998411284481
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 11:09:19 +0000 2022",
    "id": 1592837212764504064,
    "text": "@marie_perello @LisaBelluco Faudrait peut \u00eatre ajouter une formation s\u00fbret\u00e9/s\u00e9curit\u00e9 nucl\u00e9aire. \u00c7a peut \u00eatre fait de mani\u00e8re tr\u00e8s p\u00e9dagogique. Mais \u00e7a demande de s\u2019impliquer.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "marie_perello",
        "name": "Marie-Pierre Perello \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
        "id": 2829381848,
        "id_str": "2829381848",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LisaBelluco",
        "name": "Lisa Belluco",
        "id": 743100055519952896,
        "id_str": "743100055519952896",
        "indices": [
          15,
          27
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4904726237,
    "user_name": "Kako",
    "user_screenname": "Kako_line",
    "user_followers_count": 28499,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 11:54:14 +0000 2022",
    "id": 1592848516413501440,
    "text": "RT @PaNormandin: Bon \u00e0 savoir: il est interdit de fabriquer ou entreposer une arme nucl\u00e9aire \u00e0 Montr\u00e9al. Et quiconque oserait aller \u00e0 l'enc\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PaNormandin",
        "name": "Pa Normandin",
        "id": 29230237,
        "id_str": "29230237",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 109282449,
    "user_name": "Dominic Dagenais",
    "user_screenname": "dominicdag333",
    "user_followers_count": 540,
    "retweet_parent_id": 1592589632503304193
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 12:03:28 +0000 2022",
    "id": 1592850840049491968,
    "text": "France: retour \u00e0 l'ind\u00e9pendance \u00e9nerg\u00e9tique?\n\n#France #crise\u00e9nerg\u00e9tique #centralesnucl\u00e9aires #Euronews #JeanMarieBoursier #FranceInfo #EDF #BernardDoroszczuk #PhilippeChalmin\n\nhttps://t.co/87t6xyJISg https://t.co/RIbcvAzp9X",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "France",
        "indices": [
          46,
          53
        ]
      },
      {
        "text": "crise\u00e9nerg\u00e9tique",
        "indices": [
          54,
          71
        ]
      },
      {
        "text": "centralesnucl\u00e9aires",
        "indices": [
          72,
          92
        ]
      },
      {
        "text": "Euronews",
        "indices": [
          93,
          102
        ]
      },
      {
        "text": "JeanMarieBoursier",
        "indices": [
          103,
          121
        ]
      },
      {
        "text": "FranceInfo",
        "indices": [
          122,
          133
        ]
      },
      {
        "text": "EDF",
        "indices": [
          134,
          138
        ]
      },
      {
        "text": "BernardDoroszczuk",
        "indices": [
          139,
          157
        ]
      },
      {
        "text": "PhilippeChalmin",
        "indices": [
          158,
          174
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1192757531904544768,
    "user_name": "Observateur Continental",
    "user_screenname": "ObsContinental",
    "user_followers_count": 645,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 12:19:06 +0000 2022",
    "id": 1592854774298607616,
    "text": "@Alb34991995 @Ccesoir On ne les connais pas vos parents. Qu'est ce qu'ils ont a voir avec cette conversation?\nEn general, les gens dans les ann\u00e9es 70 ont surexploit\u00e9 les ressources. Pas besoin d'\u00eatre Einstein pour le comprendre.\nConstructions d'autoroutes, villes nouvelles, centrales nucl\u00e9aires...",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Alb34991995",
        "name": "Alb@ F@lbala",
        "id": 1222920182819098624,
        "id_str": "1222920182819098624",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Ccesoir",
        "name": "C ce soir",
        "id": 1352561135845781506,
        "id_str": "1352561135845781506",
        "indices": [
          13,
          21
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1589215704867389440,
    "user_name": "FraNeLux",
    "user_screenname": "A_dam_Fantastic",
    "user_followers_count": 9,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 12:50:06 +0000 2022",
    "id": 1592862575720828931,
    "text": "@RoyalSegolene @rfemassala Les #USA veulent co\u00fbte que co\u00fbte qu'il y ait une guerre nucl\u00e9aire en #Europe, pour continuer d'avoir sa main mise sur ce continent. C'est vraiment path\u00e9tique. On esp\u00e8re que les forces progressistes #europ\u00e9ennes le comprendront.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "USA",
        "indices": [
          31,
          35
        ]
      },
      {
        "text": "Europe",
        "indices": [
          96,
          103
        ]
      },
      {
        "text": "europ\u00e9ennes",
        "indices": [
          225,
          237
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RoyalSegolene",
        "name": "S\u00e9gol\u00e8ne Royal",
        "id": 69032746,
        "id_str": "69032746",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "rfemassala",
        "name": "Fenelon MASSALA",
        "id": 361917380,
        "id_str": "361917380",
        "indices": [
          15,
          26
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1882367688,
    "user_name": "GNAHORE KOSSI",
    "user_screenname": "GNAHOREK",
    "user_followers_count": 621,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 13:27:09 +0000 2022",
    "id": 1592871899658588166,
    "text": "@FerghaneA Exactement. Et chutttt il ne faut pas dire que le nucl\u00e9aire a contribu\u00e9 \u00e0 la baisse de nos \u00e9missions fran\u00e7aises de co2. \u00celes croient que c\u2019est l\u2019usage du v\u00e9lo et manger bio.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FerghaneA",
        "name": "Ferghane Azihari \ud83c\udf10",
        "id": 992653747,
        "id_str": "992653747",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 260766214,
    "user_name": "CactusPiquant",
    "user_screenname": "Fair_finance",
    "user_followers_count": 1475,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 13:31:12 +0000 2022",
    "id": 1592872918844772352,
    "text": "RT @PhilippeMurer: 46% du parc nucl\u00e9aire d\u2019EDF est encore \u00e0 l\u2019arr\u00eat.\n\u00c7a co\u00fbtera un \u00ab\u00a0pognon de dingue\u00a0\u00bb: plus de 50 milliards pour EDF.\nEt\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PhilippeMurer",
        "name": "Philippe Murer \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 2907408203,
        "id_str": "2907408203",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1081663877832736770,
    "user_name": "Ladynette",
    "user_screenname": "Ladynette8",
    "user_followers_count": 552,
    "retweet_parent_id": 1592585941805326337
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 13:45:19 +0000 2022",
    "id": 1592876471449944066,
    "text": "@SVimaire Pour conclure : voix du nucl\u00e9aire est un lobby. \nDes anciens/actuels acteurs du nucl\u00e9aire, fondent une association pour promouvoir le nucl\u00e9aire aupr\u00e8s des pouvoirs publics, du grand public, dans le but qu'on en fasse +, financ\u00e9 par les industriels du nucl\u00e9aire.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SVimaire",
        "name": "Samuel Vimaire \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc89\u2622\ufe0f\u2697\ufe0f\ud83e\uddec\ud83d\udd2d\ud83d\ude80\ud83e\uddbe\ud83e\udde0\ud83c\udf56\ud83e\udd18\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2b05\ufe0f",
        "id": 1064244859,
        "id_str": "1064244859",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1600783232,
    "user_name": "Jean-Micka\u00ebl Digbo",
    "user_screenname": "mister_k38",
    "user_followers_count": 375,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 14:38:57 +0000 2022",
    "id": 1592889968690708483,
    "text": "Actualit\u00e9s  Ukraine\nLa force Nucl\u00e9aire est une force de dissuasion..et pour l'instant ceux qui la poss\u00e8dent, tiennent \u00e0 ce qu'elle le demeure...\nhttps://t.co/B5v1DtIkET",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1278078584893079552,
    "user_name": "MGLT B",
    "user_screenname": "Mglt_B",
    "user_followers_count": 510,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 14:39:18 +0000 2022",
    "id": 1592890056779653120,
    "text": "@Alertinime @Skunkizzz @L_ThinkTank Pk accuser et demander l\u2019article 5 et d\u00e9clencher un holocausts nucl\u00e9aire si l\u2019Ukraine gagne bien la guerre pk vouloir un apocalypse nucl\u00e9aire ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Alertinime",
        "name": "Amadeus",
        "id": 1030441136236716032,
        "id_str": "1030441136236716032",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Skunkizzz",
        "name": "\ud83d\udc38Borz\ud83d\udc38",
        "id": 1455729400780148736,
        "id_str": "1455729400780148736",
        "indices": [
          12,
          22
        ]
      },
      {
        "screen_name": "L_ThinkTank",
        "name": "(Little) Think Tank",
        "id": 1233151236154761217,
        "id_str": "1233151236154761217",
        "indices": [
          23,
          35
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1549857869297864707,
    "user_name": "BNBrownies \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
    "user_screenname": "neva2muchs",
    "user_followers_count": 24,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 15:01:48 +0000 2022",
    "id": 1592895719081652225,
    "text": "RT @PaNormandin: Bon \u00e0 savoir: il est interdit de fabriquer ou entreposer une arme nucl\u00e9aire \u00e0 Montr\u00e9al. Et quiconque oserait aller \u00e0 l'enc\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PaNormandin",
        "name": "Pa Normandin",
        "id": 29230237,
        "id_str": "29230237",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1335285987245690882,
    "user_name": "sam",
    "user_screenname": "samisaname",
    "user_followers_count": 14,
    "retweet_parent_id": 1592589632503304193
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 15:11:36 +0000 2022",
    "id": 1592898185361756160,
    "text": "RT @lapremiere: \"Oui le nucl\u00e9aire c\u2019est dangereux, mais il y a pleins de trucs qui sont dangereux, les escaliers c\u2019est dangereux \u00e7a fait qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lapremiere",
        "name": "La Premi\u00e8re",
        "id": 706819416,
        "id_str": "706819416",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 759501788064219136,
    "user_name": "PepSPI \u0646",
    "user_screenname": "pep_SPI",
    "user_followers_count": 741,
    "retweet_parent_id": 1592551166042574849
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 15:19:29 +0000 2022",
    "id": 1592900169267556352,
    "text": "Les fans de Kaamelott, supporters de l'OM, marvelistes et autres idol\u00e2tres de Beyonce tous d\u00e9pass\u00e9s par la droite et \u00e0 200 km/h par les d\u00e9fenseurs du nucl\u00e9aire",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1296149962905006080,
    "user_name": "Figure souriante",
    "user_screenname": "figuresouriante",
    "user_followers_count": 80,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 15:28:47 +0000 2022",
    "id": 1592902509659652097,
    "text": "Que les dirigeants russes soient des barbares, aucun doute mais quand chez  LCI on affirme sans savoir c un missile russe  : stop 150.000 morts c assez mais un conflit nucl\u00e9aire c des millions. Alors un peu de mesure les \"expert\"  BFMtv  Libe  CNews  TF1  https://t.co/i6IAdxIo0o",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1505910093489098761,
    "user_name": "Mister CertifHess",
    "user_screenname": "mistercertif",
    "user_followers_count": 225,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 15:31:00 +0000 2022",
    "id": 1592903067523231745,
    "text": "RT @Den_1er: Pour la seconde fois en une semaine, Arte diffuse un programme contre l'\u00e9nergie nucl\u00e9aire (\"Un nouveau monde\" de Cyril Dion).\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Den_1er",
        "name": "Denis Morineau",
        "id": 796280106125758464,
        "id_str": "796280106125758464",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1035780987022655488,
    "user_name": "ripert philippe",
    "user_screenname": "RipertPhilippe",
    "user_followers_count": 466,
    "retweet_parent_id": 1592797209703354368
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 16:28:00 +0000 2022",
    "id": 1592917412042899456,
    "text": "#Forindustrie L\u2019univers extraordinaire l\u2019\u00e9v\u00e8nement qui pr\u00e9sente les m\u00e9tiers de l\u2019industrie aux jeunes\u00a0!\n\nJean-Pierre, Manager de projet pour l\u2019ing\u00e9nierie #nucl\u00e9aire chez EDF \u00e0 #Marseille pr\u00e9sente avec passion son m\u00e9tier sur https://t.co/nNwQM0L9dU\u00a0\n#SEDI2022 #DLDavr https://t.co/5BNnYtypO4",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Forindustrie",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          154,
          164
        ]
      },
      {
        "text": "Marseille",
        "indices": [
          176,
          186
        ]
      },
      {
        "text": "SEDI2022",
        "indices": [
          249,
          258
        ]
      },
      {
        "text": "DLDavr",
        "indices": [
          259,
          266
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 794159982635843584,
    "user_name": "EDF R\u00e9gion Sud",
    "user_screenname": "EDF_RegionSud",
    "user_followers_count": 2434,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 16:32:57 +0000 2022",
    "id": 1592918657734434816,
    "text": "RT @lapremiere: \"Oui le nucl\u00e9aire c\u2019est dangereux, mais il y a pleins de trucs qui sont dangereux, les escaliers c\u2019est dangereux \u00e7a fait qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lapremiere",
        "name": "La Premi\u00e8re",
        "id": 706819416,
        "id_str": "706819416",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 912809498,
    "user_name": "Domi \ud83d\ude3b\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
    "user_screenname": "VAFC76",
    "user_followers_count": 454,
    "retweet_parent_id": 1592551166042574849
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 16:47:19 +0000 2022",
    "id": 1592922273232883712,
    "text": "@femeninna J'etais pourtant persuad\u00e9 que c'\u00e9tait les Russes \u00e7a c'est ce que tout le monde disait hier. Bon c'est pas grave, on peut dire que c'est quand m\u00eame eux et faire une guerre nucl\u00e9aire. Comme tout le monde sera mort on aura oubli\u00e9 et on dira que c'est de la faute \u00e0 Poutine.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "femeninna",
        "name": "inna shevchenko",
        "id": 732393506,
        "id_str": "732393506",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1566944197407645703,
    "user_name": "Charles Veauxiniais \ud83d\udc89x 5 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83e\udd76",
    "user_screenname": "CVeauxiniais",
    "user_followers_count": 90,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 17:10:19 +0000 2022",
    "id": 1592928061384978433,
    "text": "RT @lapremiere: \"Oui le nucl\u00e9aire c\u2019est dangereux, mais il y a pleins de trucs qui sont dangereux, les escaliers c\u2019est dangereux \u00e7a fait qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lapremiere",
        "name": "La Premi\u00e8re",
        "id": 706819416,
        "id_str": "706819416",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 90891428,
    "user_name": "Dominique Reyni\u00e9",
    "user_screenname": "DominiqueReynie",
    "user_followers_count": 66953,
    "retweet_parent_id": 1592551166042574849
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 17:19:38 +0000 2022",
    "id": 1592930406013505536,
    "text": "RT @InsiderDonbass: La Russie d\u00e9joue une tentative d\u2019#attentat terroriste de l\u2019Ukraine contre la centrale #nucl\u00e9aire de #Koursk - Donbass I\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "attentat",
        "indices": [
          53,
          62
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          106,
          116
        ]
      },
      {
        "text": "Koursk",
        "indices": [
          120,
          127
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "InsiderDonbass",
        "name": "Donbass Insider",
        "id": 1058374174694096896,
        "id_str": "1058374174694096896",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1015662319,
    "user_name": "Catherine Vergnaud",
    "user_screenname": "BelAmiNieve",
    "user_followers_count": 383,
    "retweet_parent_id": 1592623499277144064
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 17:50:11 +0000 2022",
    "id": 1592938094164348931,
    "text": "RT @lapremiere: \"Oui le nucl\u00e9aire c\u2019est dangereux, mais il y a pleins de trucs qui sont dangereux, les escaliers c\u2019est dangereux \u00e7a fait qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lapremiere",
        "name": "La Premi\u00e8re",
        "id": 706819416,
        "id_str": "706819416",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2861088205,
    "user_name": "Abyss L'heritier \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "AbyssHeritier",
    "user_followers_count": 391,
    "retweet_parent_id": 1592551166042574849
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 17:53:30 +0000 2022",
    "id": 1592938928822456320,
    "text": "RT @lapremiere: \"Oui le nucl\u00e9aire c\u2019est dangereux, mais il y a pleins de trucs qui sont dangereux, les escaliers c\u2019est dangereux \u00e7a fait qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lapremiere",
        "name": "La Premi\u00e8re",
        "id": 706819416,
        "id_str": "706819416",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 836945639674155008,
    "user_name": "Serge Beynet",
    "user_screenname": "SBeynet",
    "user_followers_count": 1182,
    "retweet_parent_id": 1592551166042574849
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 17:55:36 +0000 2022",
    "id": 1592939457287983104,
    "text": "RT @InsiderDonbass: La Russie d\u00e9joue une tentative d\u2019#attentat terroriste de l\u2019Ukraine contre la centrale #nucl\u00e9aire de #Koursk - Donbass I\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "attentat",
        "indices": [
          53,
          62
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          106,
          116
        ]
      },
      {
        "text": "Koursk",
        "indices": [
          120,
          127
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "InsiderDonbass",
        "name": "Donbass Insider",
        "id": 1058374174694096896,
        "id_str": "1058374174694096896",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 843938541285658625,
    "user_name": "ora & labora",
    "user_screenname": "totozozo5",
    "user_followers_count": 722,
    "retweet_parent_id": 1592623499277144064
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 18:03:12 +0000 2022",
    "id": 1592941369903153152,
    "text": "@tcabarrus C'est un employ\u00e9 du lobby nucl\u00e9aire qui vous le dit !",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "tcabarrus",
        "name": "Thierry de Cabarrus",
        "id": 338955445,
        "id_str": "338955445",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2273280661,
    "user_name": "Jean-Luc Dumesnil \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "dumesnil_jl",
    "user_followers_count": 3317,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 18:32:11 +0000 2022",
    "id": 1592948663814619136,
    "text": "@sacrifilsdepute Bombe nucl\u00e9aire sur leur studio \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "sacrifilsdepute",
        "name": "Juru \ud83c\uddf7\ud83c\uddfc",
        "id": 1105513305085538305,
        "id_str": "1105513305085538305",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1235597154368004097,
    "user_name": "P\u00e9p\u00e9ronni \ud83c\udf55",
    "user_screenname": "pepe_ronnii",
    "user_followers_count": 29,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:01:29 +0000 2022",
    "id": 1592956037380079617,
    "text": "RT @LCP: \"Le nucl\u00e9aire a \u00e9pargn\u00e9 \u00e0 notre plan\u00e8te 75 milliards de tonnes de CO2 et un million de d\u00e9c\u00e8s dus \u00e0 la pollution de l'air\", soulign\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LCP",
        "name": "LCP",
        "id": 85362553,
        "id_str": "85362553",
        "indices": [
          3,
          7
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1134150612629807104,
    "user_name": "Nicolas Vautier-Gillard \ud83d\ude80\u2622\ufe0f",
    "user_screenname": "GillardVautier",
    "user_followers_count": 894,
    "retweet_parent_id": 1592948992366694401
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:12:23 +0000 2022",
    "id": 1592958780459085825,
    "text": "@lepetitmilka @Neo_Serval La France ne risque rien car la France n'attaquera pas la Russie en Ukraine car la Russie dispose de l'arme nucl\u00e9aire.\nSi c'\u00e9tait un petit pays qui avait envahit  l'Ukraine, la France aurait peut \u00eatre fait la guerre pour aider. L\u00e0 il est question de la Russie donc on fait rien",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lepetitmilka",
        "name": "Milka \ud83c\udf6b",
        "id": 1525600516385951745,
        "id_str": "1525600516385951745",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Neo_Serval",
        "name": "Serval",
        "id": 1064265038721179648,
        "id_str": "1064265038721179648",
        "indices": [
          14,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_id": 947904840256118784,
    "user_name": "Pierre",
    "user_screenname": "Pierre_1818",
    "user_followers_count": 91,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:20:30 +0000 2022",
    "id": 1592960823105683458,
    "text": "RT @greenpeacefr: Mme Borne dit vouloir sortir de notre d\u00e9pendance aux hydrocarbures russes. Quid du nucl\u00e9aire qui maintient la France dans\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "greenpeacefr",
        "name": "Greenpeace France",
        "id": 4008771,
        "id_str": "4008771",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2746141107,
    "user_name": "yanrix",
    "user_screenname": "mkjweg",
    "user_followers_count": 131,
    "retweet_parent_id": 1592946845491204096
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:26:17 +0000 2022",
    "id": 1592962278504435715,
    "text": "@nicolas_wohrer @Christi65520668 @shunlcr @EmmanuelMacron Encore \u00e0  c\u00f4t\u00e9....\n\nPour ton info c'est fait\n\nProjet de loi pour acc\u00e9l\u00e9rer le nucl\u00e9aire \n\nD\u00e9l\u00e9gation\u00a0 interminist\u00e9rielle pour g\u00e9rer la planification op\u00e9rationnelle, le contr\u00f4le et la gestion de projet.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nicolas_wohrer",
        "name": "Nicolas Wohrer",
        "id": 1483478664981499907,
        "id_str": "1483478664981499907",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Christi65520668",
        "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Christine \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 1442537654436839424,
        "id_str": "1442537654436839424",
        "indices": [
          16,
          32
        ]
      },
      {
        "screen_name": "shunlcr",
        "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FRANCE\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #SNOC XUA TROM \u26d4\ufe0fextr\u00eames\u26d4\ufe0f",
        "id": 866930277683269633,
        "id_str": "866930277683269633",
        "indices": [
          33,
          41
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          42,
          57
        ]
      }
    ],
    "user_id": 76301544,
    "user_name": "Gil DA",
    "user_screenname": "DalsteinGilles",
    "user_followers_count": 410,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:31:49 +0000 2022",
    "id": 1592963671013355520,
    "text": "RT @VictorDjamba: \u26a1\ud83d\udd25Gr\u00e2ce \u00e0 son arsenal apocalyptique nucl\u00e9aire et l'intelligence de ses dirigeants, la RUSSIE\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa se d\u00e9fend mieux contre les\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "VictorDjamba",
        "name": "Victor Djamba \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\udf0f\ud83d\udcaf",
        "id": 3160691427,
        "id_str": "3160691427",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1253196332157845505,
    "user_name": "Andrieu Emmanuel",
    "user_screenname": "EmanuelAndrieu",
    "user_followers_count": 279,
    "retweet_parent_id": 1592848838494412801
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 19:57:16 +0000 2022",
    "id": 1592970075736539136,
    "text": "RT @MatthieuGariel: \u00ab\u00a0Le nucl\u00e9aire a \u00e9pargn\u00e9 \u00e0 notre plan\u00e8te 75 milliards de tonnes de CO2 et un million de d\u00e9c\u00e8s dus \u00e0 la pollution de l'a\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MatthieuGariel",
        "name": "Matthieu Gariel #\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd4a",
        "id": 923100765073367040,
        "id_str": "923100765073367040",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4817763521,
    "user_name": "K\u00e9vin Rocchetti \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udd4a",
    "user_screenname": "rocchetti_kevin",
    "user_followers_count": 2507,
    "retweet_parent_id": 1592949640164708354
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 20:04:34 +0000 2022",
    "id": 1592971912820715522,
    "text": "/\n\ud83d\ude21N'OUBLIONS PAS !\n\n#GAZ les responsables sont #UE @vonderleyen @ThierryBreton @EmmanuelMacron qui ont juste oubli\u00e9 de r\u00e9fl\u00e9chir avant les sanctions.\n\n#ELECTRICITE responsables? #UE (#AREHN) @EmmanuelMacron @fhollande #EELV qui ont d\u00e9moli #EDF et sa fili\u00e8re nucl\u00e9aire dep. 25 a. https://t.co/1OMKR1Yow4",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "GAZ",
        "indices": [
          21,
          25
        ]
      },
      {
        "text": "UE",
        "indices": [
          48,
          51
        ]
      },
      {
        "text": "ELECTRICITE",
        "indices": [
          152,
          164
        ]
      },
      {
        "text": "UE",
        "indices": [
          179,
          182
        ]
      },
      {
        "text": "AREHN",
        "indices": [
          184,
          190
        ]
      },
      {
        "text": "EELV",
        "indices": [
          219,
          224
        ]
      },
      {
        "text": "EDF",
        "indices": [
          240,
          244
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "vonderleyen",
        "name": "Ursula von der Leyen",
        "id": 1146329871418843136,
        "id_str": "1146329871418843136",
        "indices": [
          52,
          64
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ThierryBreton",
        "name": "Thierry Breton",
        "id": 785411705916559360,
        "id_str": "785411705916559360",
        "indices": [
          65,
          79
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          80,
          95
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          192,
          207
        ]
      },
      {
        "screen_name": "fhollande",
        "name": "Fran\u00e7ois Hollande",
        "id": 18814998,
        "id_str": "18814998",
        "indices": [
          208,
          218
        ]
      }
    ],
    "user_id": 845673415734374402,
    "user_name": "Alphamax",
    "user_screenname": "Alphamax14",
    "user_followers_count": 1904,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 20:14:11 +0000 2022",
    "id": 1592974332955099136,
    "text": "RT @AsiaNews_FR: #Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Un plan visant \u00e0 permettre aux centrales nucl\u00e9aires japonaises de fonctionner pendant plus d'ann\u00e9es que jamais a\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Japon",
        "indices": [
          17,
          23
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AsiaNews_FR",
        "name": "AsieNews",
        "id": 704258961340366849,
        "id_str": "704258961340366849",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2162490576,
    "user_name": "XAVIER s",
    "user_screenname": "twitiste1",
    "user_followers_count": 1261,
    "retweet_parent_id": 1592809267660144642
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 20:45:19 +0000 2022",
    "id": 1592982167902044160,
    "text": "La fili\u00e8re du nucl\u00e9aire vise au moins 10.000 recrutements par an d'ici 2030 https://t.co/rcPnEkCcwZ via @latribune",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LaTribune",
        "name": "La Tribune",
        "id": 137253079,
        "id_str": "137253079",
        "indices": [
          104,
          114
        ]
      }
    ],
    "user_id": 34184644,
    "user_name": "Earwin de Kervalet #Macron # UKRAINE # Renaissance",
    "user_screenname": "yifu7844",
    "user_followers_count": 1963,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 20:53:39 +0000 2022",
    "id": 1592984265062748162,
    "text": "RT @lapremiere: \"Oui le nucl\u00e9aire c\u2019est dangereux, mais il y a pleins de trucs qui sont dangereux, les escaliers c\u2019est dangereux \u00e7a fait qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lapremiere",
        "name": "La Premi\u00e8re",
        "id": 706819416,
        "id_str": "706819416",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 55613782,
    "user_name": "Dahman \u2d63",
    "user_screenname": "Khorchani",
    "user_followers_count": 692,
    "retweet_parent_id": 1592551166042574849
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 20:58:01 +0000 2022",
    "id": 1592985363978805248,
    "text": "RT @UNEnergie: [Carte] Les pays europ\u00e9ens qui misent encore sur le nucl\u00e9aire https://t.co/7UAtErshKO",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "UNEnergie",
        "name": "L'Usine de l'Energie",
        "id": 580661914,
        "id_str": "580661914",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 32677073,
    "user_name": "hokkos",
    "user_screenname": "hokkos",
    "user_followers_count": 1139,
    "retweet_parent_id": 1592930208910569475
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 21:04:50 +0000 2022",
    "id": 1592987079411085312,
    "text": "RT @Den_1er: Pour la seconde fois en une semaine, Arte diffuse un programme contre l'\u00e9nergie nucl\u00e9aire (\"Un nouveau monde\" de Cyril Dion).\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Den_1er",
        "name": "Denis Morineau",
        "id": 796280106125758464,
        "id_str": "796280106125758464",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 819921901,
    "user_name": "Diez",
    "user_screenname": "Diez7691",
    "user_followers_count": 31,
    "retweet_parent_id": 1592797209703354368
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 21:10:38 +0000 2022",
    "id": 1592988539029172224,
    "text": "@Maudetlouise Un d\u00e9luge de fake news, un grand bravo pour la d\u00e9sinformation du public.\nC\u2019est vrai que c\u2019est bien mieux de garder les centrales fossiles et croire qu\u2019on pourra tout \u00e9lectrifier au nucl\u00e9aire. Mais bon \u00ab\u00a0c moche les moulins\u00a0\u00bb hein",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Maudetlouise",
        "name": "Maudlouise",
        "id": 1465775737886195726,
        "id_str": "1465775737886195726",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1550460465687535616,
    "user_name": "TouN",
    "user_screenname": "doc_toun",
    "user_followers_count": 22,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 21:14:20 +0000 2022",
    "id": 1592989470198239233,
    "text": "Le nucl\u00e9aire, vu par une d\u00e9put\u00e9e qui le conna\u00eet vraiment. Comme souvent, merci @MaudBregeon pour ce discours fond\u00e9 sur la raison plut\u00f4t que sur l'\u00e9motion.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MaudBregeon",
        "name": "Maud BREGEON",
        "id": 892467069685555201,
        "id_str": "892467069685555201",
        "indices": [
          79,
          91
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1014882966366015488,
    "user_name": "Yanis",
    "user_screenname": "boussaid_yann",
    "user_followers_count": 396,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 21:15:24 +0000 2022",
    "id": 1592989738629095424,
    "text": "@MartinGenier #Zelinsky \u00e0 voulu sortir l'article 5 #OTAN \n\n#Poutine lui a r\u00e9pondu article 22 : demerde toi comme tu peux. Le missile vient de chez toi.\n\nCroire que #Poutine va regarder les bras crois\u00e9s son arm\u00e9e d\u00e9faite par #OTAN c'est \u00eatre un na\u00eff. Il n'h\u00e9sitera \u00e0 allumer le feu nucl\u00e9aire!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zelinsky",
        "indices": [
          14,
          23
        ]
      },
      {
        "text": "OTAN",
        "indices": [
          51,
          56
        ]
      },
      {
        "text": "Poutine",
        "indices": [
          59,
          67
        ]
      },
      {
        "text": "Poutine",
        "indices": [
          164,
          172
        ]
      },
      {
        "text": "OTAN",
        "indices": [
          224,
          229
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MartinGenier",
        "name": "Patrick MartinGenier",
        "id": 790958443192549376,
        "id_str": "790958443192549376",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1076819223572348929,
    "user_name": "Nassim Mendini",
    "user_screenname": "MendiniNassim",
    "user_followers_count": 259,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 21:56:30 +0000 2022",
    "id": 1593000081762177025,
    "text": "RT @lapremiere: \"Oui le nucl\u00e9aire c\u2019est dangereux, mais il y a pleins de trucs qui sont dangereux, les escaliers c\u2019est dangereux \u00e7a fait qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lapremiere",
        "name": "La Premi\u00e8re",
        "id": 706819416,
        "id_str": "706819416",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1457019614022574087,
    "user_name": "Seb \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f",
    "user_screenname": "Toujoursenorbit",
    "user_followers_count": 176,
    "retweet_parent_id": 1592551166042574849
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 22:03:57 +0000 2022",
    "id": 1593001956632850432,
    "text": "RT @VictorDjamba: \u26a1\ud83d\udd25Gr\u00e2ce \u00e0 son arsenal apocalyptique nucl\u00e9aire et l'intelligence de ses dirigeants, la RUSSIE\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa se d\u00e9fend mieux contre les\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "VictorDjamba",
        "name": "Victor Djamba \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\udf0f\ud83d\udcaf",
        "id": 3160691427,
        "id_str": "3160691427",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 711532165285158912,
    "user_name": "Andr\u00e9 Linoge Mat: 1892",
    "user_screenname": "andre57001",
    "user_followers_count": 542,
    "retweet_parent_id": 1592848838494412801
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 22:20:10 +0000 2022",
    "id": 1593006037681852416,
    "text": "RT @PhilConte2: Le Secr\u00e9taire d'\u00c9tat \u00e0 la S\u00e9curit\u00e9 Int\u00e9rieure US tient \u00e0 rassurer les citoyens \u00e9tats-uniens : Si une bombe nucl\u00e9aire explos\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PhilConte2",
        "name": "Phil. Conte",
        "id": 1531882178358935552,
        "id_str": "1531882178358935552",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1434589644130238464,
    "user_name": "stalkerquatre quatre",
    "user_screenname": "stalkerquatre",
    "user_followers_count": 89,
    "retweet_parent_id": 1592857875323289600
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 22:20:13 +0000 2022",
    "id": 1593006050269368321,
    "text": "@i24NEWS_FR C\u2019est juste faux mais vous ne rectifiez pas\u2026 Une bonne petite troisi\u00e8me guerre mondiale, nucl\u00e9aire cette fois, \u00e7\u00e0 vous irait ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "i24NEWS_FR",
        "name": "i24NEWS Fran\u00e7ais",
        "id": 1560664110,
        "id_str": "1560664110",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 143556795,
    "user_name": "Jean-Claude Lefort",
    "user_screenname": "JCLefort",
    "user_followers_count": 1405,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 22:44:08 +0000 2022",
    "id": 1593012069099511818,
    "text": "RT @LCP: \"Le nucl\u00e9aire a \u00e9pargn\u00e9 \u00e0 notre plan\u00e8te 75 milliards de tonnes de CO2 et un million de d\u00e9c\u00e8s dus \u00e0 la pollution de l'air\", soulign\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LCP",
        "name": "LCP",
        "id": 85362553,
        "id_str": "85362553",
        "indices": [
          3,
          7
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2177826328,
    "user_name": "GeneDuc",
    "user_screenname": "genelesur",
    "user_followers_count": 3268,
    "retweet_parent_id": 1592948992366694401
  },
  {
    "created_at": "Wed Nov 16 23:42:34 +0000 2022",
    "id": 1593026774317027328,
    "text": "RT @LCP: \"Le nucl\u00e9aire a \u00e9pargn\u00e9 \u00e0 notre plan\u00e8te 75 milliards de tonnes de CO2 et un million de d\u00e9c\u00e8s dus \u00e0 la pollution de l'air\", soulign\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LCP",
        "name": "LCP",
        "id": 85362553,
        "id_str": "85362553",
        "indices": [
          3,
          7
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2277056165,
    "user_name": "Bernard",
    "user_screenname": "menfire29",
    "user_followers_count": 1016,
    "retweet_parent_id": 1592948992366694401
  }
]