[
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 00:14:30 +0000 2022",
    "id": 1594846749943898112,
    "text": "J\u2019ai tellement fait bug le jeu que la bombe nucl\u00e9aire n\u2019a pas suffit \ud83d\udc80 https://t.co/0pTMT9i2S8",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1407347887873343490,
    "user_name": "\ud80c\udd02\ud80c\udced \ud835\udcdb\u2019\ud835\udcd8\ud835\udcf6\ud835\udcf6\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udc52 \ud80c\udc09\ud80c\udd83 \u2790",
    "user_screenname": "__Limmortale",
    "user_followers_count": 953,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 03:22:55 +0000 2022",
    "id": 1594894166554804227,
    "text": "RT @Carene1984: Les Russes occupent depuis mars la plus grande centrale nucl\u00e9aire d\u2019Europe mais Thierry Breton pense que \u00ab\u00a0Les suspicions d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 543379608,
    "user_name": "Sophie",
    "user_screenname": "Hedwige01",
    "user_followers_count": 133,
    "retweet_parent_id": 1594676956930478083
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 04:34:20 +0000 2022",
    "id": 1594912139134832640,
    "text": "RT @nadine__morano: Qui a d\u00e9truit notre fili\u00e8re nucl\u00e9aire ?  le m\u00eame couple : Hollande et Macron !\nSeule l\u2019\u00e9nergie nucl\u00e9aire est d\u00e9carbonn\u00e9\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nadine__morano",
        "name": "Nadine Morano",
        "id": 413839619,
        "id_str": "413839619",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1489105635832745986,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Frederique # RECONQUETE",
    "user_screenname": "PirotFrederique",
    "user_followers_count": 3052,
    "retweet_parent_id": 1594792070426038272
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 05:12:22 +0000 2022",
    "id": 1594921710557753345,
    "text": "RT @DubreuilhMarcel: Zelensky bombarde d\u00e9lib\u00e9r\u00e9ment la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijjia, le G\u00e9n\u00e9ral Bruno Clermont accuse... \n\n#Zelensky se\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zelensky",
        "indices": [
          127,
          136
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DubreuilhMarcel",
        "name": "Marcel D.",
        "id": 1062347912888418304,
        "id_str": "1062347912888418304",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 549110046,
    "user_name": "James Patagle",
    "user_screenname": "OzN83",
    "user_followers_count": 153,
    "retweet_parent_id": 1594648711065473024
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 05:44:43 +0000 2022",
    "id": 1594929851688960002,
    "text": "RT @nadine__morano: Qui a d\u00e9truit notre fili\u00e8re nucl\u00e9aire ?  le m\u00eame couple : Hollande et Macron !\nSeule l\u2019\u00e9nergie nucl\u00e9aire est d\u00e9carbonn\u00e9\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nadine__morano",
        "name": "Nadine Morano",
        "id": 413839619,
        "id_str": "413839619",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1588617361778778113,
    "user_name": "Vasco Manuel",
    "user_screenname": "VascoBarroca",
    "user_followers_count": 1,
    "retweet_parent_id": 1594792070426038272
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 06:24:13 +0000 2022",
    "id": 1594939792181334016,
    "text": "@EmmanuelMacron En fran\u00e7ais facile, les Ukrainiens ont tir\u00e9 sur la centrale nucl\u00e9aire et on essaie de convaincre Zelensky \u00e0 cesser avec cette pratique \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2262367389,
    "user_name": "Kajunju Napoleon",
    "user_screenname": "KajunjuNapoleon",
    "user_followers_count": 885,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 06:26:04 +0000 2022",
    "id": 1594940257757265921,
    "text": "RT @f_philippot: L\u2019AIEA sait que ce sont les Ukrainiens qui bombardent la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia !\nVoil\u00e0 o\u00f9 finissent les armes q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          96,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 827702232,
    "user_name": "gerard WOLFF",
    "user_screenname": "GEWO17",
    "user_followers_count": 77,
    "retweet_parent_id": 1594590412773425153
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 06:55:05 +0000 2022",
    "id": 1594947560040550400,
    "text": "@Fabrice_60 @PaulNeau Ajout de mouvelles capacit\u00e9s en nucl\u00e9aire: les barres rouges. \nApparemment: tout le monde se trompe.\nhttps://t.co/0KHtO4YzkD https://t.co/TyLHDenN7a",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Fabrice_60",
        "name": "Fabrice LE BORGNE",
        "id": 4856905317,
        "id_str": "4856905317",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "PaulNeau",
        "name": "Paul Neau",
        "id": 503367293,
        "id_str": "503367293",
        "indices": [
          12,
          21
        ]
      }
    ],
    "user_id": 933013980213280769,
    "user_name": "Anagallis arvensis",
    "user_screenname": "AnagalisArvensi",
    "user_followers_count": 1358,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 07:13:24 +0000 2022",
    "id": 1594952169593126914,
    "text": "RT @LionDuNet: - Un com\u00e9dien rat\u00e9 et le nez charg\u00e9 de coke menace d\u2019entra\u00eener le monde dans une guerre nucl\u00e9aire tout en se b\u00e2tissant un pa\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LionDuNet",
        "name": "@Tsipora777",
        "id": 748614598216007681,
        "id_str": "748614598216007681",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1477932378542723075,
    "user_name": "Spes\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "Spes78038010",
    "user_followers_count": 772,
    "retweet_parent_id": 1594608226351386625
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 07:24:18 +0000 2022",
    "id": 1594954912634396672,
    "text": "RT @LaurentSegnis: D\u00e9laiss\u00e9e ces derni\u00e8res ann\u00e9es, la fili\u00e8re nucl\u00e9aire, qui devra recruter au moins 80.000 personnes d'ici 2030, se mobili\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LaurentSegnis",
        "name": "Laurent SEGNIS",
        "id": 2188044039,
        "id_str": "2188044039",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 819165055996588033,
    "user_name": "Jrs",
    "user_screenname": "Jrs55963004",
    "user_followers_count": 655,
    "retweet_parent_id": 1594954458458464256
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 07:37:01 +0000 2022",
    "id": 1594958112892620800,
    "text": "RT @pam33771: Comment le directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'Agence Internationale de l'\u00c9nergie Atomique arrive \u00e0 dire que la situation est gravissime s\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pam33771",
        "name": "C\u00e9line d\u2019Arc",
        "id": 3948706576,
        "id_str": "3948706576",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1276583905471193093,
    "user_name": "Jules Le Vignier",
    "user_screenname": "VignierLe",
    "user_followers_count": 709,
    "retweet_parent_id": 1594672398648807424
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 07:59:13 +0000 2022",
    "id": 1594963699726520320,
    "text": "La France est tr\u00e8s en avance sur l'\u00e9lectrification du chauffage. Et notre \u00e9lectricit\u00e9 est aussi l'une des plus d\u00e9carbon\u00e9e d'Europe. Gr\u00e2ce au mix nucl\u00e9aire + hydro.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1467100110,
    "user_name": "Liber Vox",
    "user_screenname": "libervox",
    "user_followers_count": 1027,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 08:54:27 +0000 2022",
    "id": 1594977599629021184,
    "text": "RT @55Bellechasse: Ils n\u2019ont pas bcp d\u2019options en Occident, soit ils nous dirigent vers une guerre nucl\u00e9aire, soit vers une d\u00e9pression mond\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "55Bellechasse",
        "name": "Bertrand SCHOLLER",
        "id": 1246701840,
        "id_str": "1246701840",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 841898816,
    "user_name": "Pieters Edwige",
    "user_screenname": "PietersEdwige",
    "user_followers_count": 1744,
    "retweet_parent_id": 1594957843022909441
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 09:02:54 +0000 2022",
    "id": 1594979726136844288,
    "text": "\u00c0 #Cherbourg, le collectif Piscine #nucl\u00e9aire stop f\u00eate son anniversaire\nhttps://t.co/PRZyrLzO9b",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Cherbourg",
        "indices": [
          2,
          12
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          35,
          45
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 917485922085756928,
    "user_name": "nukeinfo",
    "user_screenname": "Nuke_Info",
    "user_followers_count": 478,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 09:04:19 +0000 2022",
    "id": 1594980082673934337,
    "text": "RT @PaulNeau: 1 sur 3\nTout d'abord sur le volet \u00e9lectricit\u00e9, la \"production\" nucl\u00e9aire primaire est de 1 150 TWh ; mais les deux tiers (la\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PaulNeau",
        "name": "Paul Neau",
        "id": 503367293,
        "id_str": "503367293",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 31177357,
    "user_name": "Corinne lepage",
    "user_screenname": "corinnelepage",
    "user_followers_count": 75401,
    "retweet_parent_id": 1594947641443782658
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 09:06:22 +0000 2022",
    "id": 1594980598573146114,
    "text": "#Finlande\u00a0: la production r\u00e9guli\u00e8re d'un nouveau r\u00e9acteur #nucl\u00e9aire report\u00e9e \u00e0 janvier - #EPR\nhttps://t.co/84Y6XPcPdw",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Finlande",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          58,
          68
        ]
      },
      {
        "text": "EPR",
        "indices": [
          90,
          94
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 917485922085756928,
    "user_name": "nukeinfo",
    "user_screenname": "Nuke_Info",
    "user_followers_count": 478,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 09:20:41 +0000 2022",
    "id": 1594984201455112192,
    "text": "Bombardements lourds sur la plus grande centrale nucl\u00e9aire d'Ukraine : \"Vous jouez avec le feu !\" https://t.co/I72I3ShpMe",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1139893564454985731,
    "user_name": "Aube Digitale",
    "user_screenname": "AubeDigitale",
    "user_followers_count": 3411,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 09:21:05 +0000 2022",
    "id": 1594984302126702592,
    "text": "RT @fmomboisse: Face @LeaSalame toute interloqu\u00e9e, @davidlisnard rappelle que la loi qui impose de fermer 14 r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires est toujo\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fmomboisse",
        "name": "Fran\u00e7ois Momboisse",
        "id": 73336343,
        "id_str": "73336343",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LeaSalame",
        "name": "L\u00e9a Salam\u00e9",
        "id": 370854282,
        "id_str": "370854282",
        "indices": [
          21,
          31
        ]
      },
      {
        "screen_name": "davidlisnard",
        "name": "David Lisnard",
        "id": 103918784,
        "id_str": "103918784",
        "indices": [
          51,
          64
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1348730545,
    "user_name": "\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f Nika\u00efa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\u2649\ufe0f\ud83d\udc31\ud83c\udfd5\ud83c\udf0a\ud83d\udcda",
    "user_screenname": "Ectini06",
    "user_followers_count": 1295,
    "retweet_parent_id": 1594976567628910592
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 09:47:48 +0000 2022",
    "id": 1594991025604661249,
    "text": "RT @FerghaneA: Il y a 60 ans, la Cor\u00e9e du Sud \u00e9tait plus pauvre que l'Afrique. Aujourd'hui, elle exporte des r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires\n\nSauf \u00e0 d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FerghaneA",
        "name": "Ferghane Azihari \ud83c\udf10",
        "id": 992653747,
        "id_str": "992653747",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1316402050444525568,
    "user_name": "Le Petit Empereur",
    "user_screenname": "LePtitEmpereur",
    "user_followers_count": 92,
    "retweet_parent_id": 1594941769296363520
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 09:52:26 +0000 2022",
    "id": 1594992191629561856,
    "text": "RT @AubeDigitale: Bombardements lourds sur la plus grande centrale nucl\u00e9aire d'Ukraine : \"Vous jouez avec le feu !\" https://t.co/I72I3ShpMe",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AubeDigitale",
        "name": "Aube Digitale",
        "id": 1139893564454985731,
        "id_str": "1139893564454985731",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1518672865209602050,
    "user_name": "Enael722 Mighty",
    "user_screenname": "Enael722M",
    "user_followers_count": 93,
    "retweet_parent_id": 1594984201455112192
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 10:05:41 +0000 2022",
    "id": 1594995526088491012,
    "text": "RT @fmomboisse: Face @LeaSalame toute interloqu\u00e9e, @davidlisnard rappelle que la loi qui impose de fermer 14 r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires est toujo\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fmomboisse",
        "name": "Fran\u00e7ois Momboisse",
        "id": 73336343,
        "id_str": "73336343",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LeaSalame",
        "name": "L\u00e9a Salam\u00e9",
        "id": 370854282,
        "id_str": "370854282",
        "indices": [
          21,
          31
        ]
      },
      {
        "screen_name": "davidlisnard",
        "name": "David Lisnard",
        "id": 103918784,
        "id_str": "103918784",
        "indices": [
          51,
          64
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1569693245567029251,
    "user_name": "vincent donnen",
    "user_screenname": "DonnenVincent",
    "user_followers_count": 7,
    "retweet_parent_id": 1594976567628910592
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 10:10:37 +0000 2022",
    "id": 1594996767589900292,
    "text": "@stephanehis @fmomboisse @LeaSalame @davidlisnard @JL7508 Quand des ENRi remplacent du nucl\u00e9aires, \u00e7a ne decarbone pas.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "stephanehis",
        "name": "stephane his",
        "id": 305837324,
        "id_str": "305837324",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "fmomboisse",
        "name": "Fran\u00e7ois Momboisse",
        "id": 73336343,
        "id_str": "73336343",
        "indices": [
          13,
          24
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LeaSalame",
        "name": "L\u00e9a Salam\u00e9",
        "id": 370854282,
        "id_str": "370854282",
        "indices": [
          25,
          35
        ]
      },
      {
        "screen_name": "davidlisnard",
        "name": "David Lisnard",
        "id": 103918784,
        "id_str": "103918784",
        "indices": [
          36,
          49
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JL7508",
        "name": "Jean Louis",
        "id": 3707794701,
        "id_str": "3707794701",
        "indices": [
          50,
          57
        ]
      }
    ],
    "user_id": 121061871,
    "user_name": "PierreOlivier CESARI",
    "user_screenname": "pocesari",
    "user_followers_count": 2,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 10:19:05 +0000 2022",
    "id": 1594998898296328194,
    "text": "@ValerieFaudon @AcademieClimat @JouveauM Les id\u00e9e antis nucl\u00e9aire est fond\u00e9e sur le mensonge",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ValerieFaudon",
        "name": "Valerie Faudon",
        "id": 1020561428,
        "id_str": "1020561428",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AcademieClimat",
        "name": "Acad\u00e9mie du Climat",
        "id": 1400467699948474369,
        "id_str": "1400467699948474369",
        "indices": [
          15,
          30
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JouveauM",
        "name": "Marie Jouveau",
        "id": 1338906803137089538,
        "id_str": "1338906803137089538",
        "indices": [
          31,
          40
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1561745626303430656,
    "user_name": "\u2622\ufe0fsbr Bruneaux\u2622\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
    "user_screenname": "SbrBruneaux",
    "user_followers_count": 12,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 10:37:23 +0000 2022",
    "id": 1595003503650701317,
    "text": "RT @ValerieFaudon: L\u2019histoire de Ida Noddack-Tacke une chimiste allemande qui la premi\u00e8re a eu l\u2019intuition de la fission nucl\u00e9aire. A noter\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ValerieFaudon",
        "name": "Valerie Faudon",
        "id": 1020561428,
        "id_str": "1020561428",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 19868724,
    "user_name": "Georges-Pierre Tonnelier",
    "user_screenname": "GP_Tonnelier",
    "user_followers_count": 1915,
    "retweet_parent_id": 1594956265872330752
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 10:37:33 +0000 2022",
    "id": 1595003545601953793,
    "text": "@EcoloGaucho @milespourlelol @MPlatiniu Pourquoi tu veux des millions d'ann\u00e9es ? La radioactivit\u00e9 d\u00e9cro\u00eet exponentiellement",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EcoloGaucho",
        "name": "D\u00e9odorant31",
        "id": 1489593944283492352,
        "id_str": "1489593944283492352",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "milespourlelol",
        "name": "Miles",
        "id": 1466440959844139009,
        "id_str": "1466440959844139009",
        "indices": [
          13,
          28
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MPlatiniu",
        "name": "Cambronne\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u26cf\ud83d\udd33",
        "id": 1238083073100648448,
        "id_str": "1238083073100648448",
        "indices": [
          29,
          39
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1460377701768998917,
    "user_name": "Cybersyn b\u00e9b\u00e9",
    "user_screenname": "CybersynB",
    "user_followers_count": 98,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 11:12:38 +0000 2022",
    "id": 1595012374603374592,
    "text": "RT @Ozixh: P\u2026 ce #Headshot de David #Lisnard au Gouvernement #Macron sur le nucl\u00e9aire est super et surtout VRAI . \nEt Lea #Salam\u00e9, laquais\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Headshot",
        "indices": [
          17,
          26
        ]
      },
      {
        "text": "Lisnard",
        "indices": [
          36,
          44
        ]
      },
      {
        "text": "Macron",
        "indices": [
          61,
          68
        ]
      },
      {
        "text": "Salam\u00e9",
        "indices": [
          122,
          129
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Ozixh",
        "name": "\ud83d\udc19OLIXIR\ud83e\udd91\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "id": 2739945442,
        "id_str": "2739945442",
        "indices": [
          3,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2739945442,
    "user_name": "\ud83d\udc19OLIXIR\ud83e\udd91\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "Ozixh",
    "user_followers_count": 3736,
    "retweet_parent_id": 1594981339560050688
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 11:56:09 +0000 2022",
    "id": 1595023325956378624,
    "text": "RT @fmomboisse: Face @LeaSalame toute interloqu\u00e9e, @davidlisnard rappelle que la loi qui impose de fermer 14 r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires est toujo\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fmomboisse",
        "name": "Fran\u00e7ois Momboisse",
        "id": 73336343,
        "id_str": "73336343",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LeaSalame",
        "name": "L\u00e9a Salam\u00e9",
        "id": 370854282,
        "id_str": "370854282",
        "indices": [
          21,
          31
        ]
      },
      {
        "screen_name": "davidlisnard",
        "name": "David Lisnard",
        "id": 103918784,
        "id_str": "103918784",
        "indices": [
          51,
          64
        ]
      }
    ],
    "user_id": 471567464,
    "user_name": "Luc Landrot \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "llandrot",
    "user_followers_count": 721,
    "retweet_parent_id": 1594976567628910592
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 11:58:20 +0000 2022",
    "id": 1595023875414396928,
    "text": "RT @NathalieLoiseau: Nous devons \u00eatre au rendez-vous. Lorsque la centrale nucl\u00e9aire de Zaporizha est bombard\u00e9e, lorsque des civils ukrainie\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NathalieLoiseau",
        "name": "Nathalie Loiseau",
        "id": 21694393,
        "id_str": "21694393",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 804821222836080640,
    "user_name": "Youpi La Gauche",
    "user_screenname": "YoupiLaGauche",
    "user_followers_count": 28,
    "retweet_parent_id": 1595009642085613569
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 12:02:07 +0000 2022",
    "id": 1595024827508727811,
    "text": "RT @SavoirDuMonde: Trois ing\u00e9nieurs de Tchernobyl se sont port\u00e9s volontaires pour arr\u00eater l\u2019explosion d\u2019un r\u00e9acteur et mourir",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SavoirDuMonde",
        "name": "Savoir du Monde \ud83c\udf0d",
        "id": 3972378495,
        "id_str": "3972378495",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 565020253,
    "user_name": "#Mulayi\u2122\u00a9",
    "user_screenname": "GabzStd",
    "user_followers_count": 794,
    "retweet_parent_id": 1594779093588799488
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 12:05:06 +0000 2022",
    "id": 1595025578264084480,
    "text": "RT @JL7508: Crise \u00e9nerg\u00e9tique: \"On est dans cette situation parce qu'on a flingu\u00e9 notre fili\u00e8re nucl\u00e9aire\" d\u00e9nonce \u00e0 juste titre @davidlisn\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JL7508",
        "name": "Jean Louis",
        "id": 3707794701,
        "id_str": "3707794701",
        "indices": [
          3,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 774152087626129408,
    "user_name": "Marc-Antoine \u2694\u269c 777",
    "user_screenname": "MASOEMS",
    "user_followers_count": 595,
    "retweet_parent_id": 1594965983202000901
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 12:07:55 +0000 2022",
    "id": 1595026287118139395,
    "text": "RT @fmomboisse: Face @LeaSalame toute interloqu\u00e9e, @davidlisnard rappelle que la loi qui impose de fermer 14 r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires est toujo\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fmomboisse",
        "name": "Fran\u00e7ois Momboisse",
        "id": 73336343,
        "id_str": "73336343",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LeaSalame",
        "name": "L\u00e9a Salam\u00e9",
        "id": 370854282,
        "id_str": "370854282",
        "indices": [
          21,
          31
        ]
      },
      {
        "screen_name": "davidlisnard",
        "name": "David Lisnard",
        "id": 103918784,
        "id_str": "103918784",
        "indices": [
          51,
          64
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2290310988,
    "user_name": "B\u00e9cassine \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #charlie #paty #mila #rushdie",
    "user_screenname": "jobearte",
    "user_followers_count": 893,
    "retweet_parent_id": 1594976567628910592
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 12:19:05 +0000 2022",
    "id": 1595029097293676547,
    "text": "@EricLauriac @RauxJF Fermer l ASN, merci vous me faites rire pour la journ\u00e9e... Laissons donc un \"juge et partie\" d\u00e9cider quand il faut arr\u00eater,... en fait vous voulez un mod\u00e8le Tepco... Il est vrai que le kaizen a bien \u00e9t\u00e9 appliqu\u00e9 \u00e0 Fukushima",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EricLauriac",
        "name": "Eric Lauriac",
        "id": 1501723886961922054,
        "id_str": "1501723886961922054",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "RauxJF",
        "name": "JF Raux - Les questions qui d\u00e9rangent\u2026",
        "id": 439711432,
        "id_str": "439711432",
        "indices": [
          13,
          20
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1580312224454803456,
    "user_name": "Phi",
    "user_screenname": "ahaoups",
    "user_followers_count": 8,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 12:21:23 +0000 2022",
    "id": 1595029676132634624,
    "text": "RT @Fabien_Roussel: C'est le GIEC qui le dit : pour r\u00e9pondre aux besoins des \u00eatres humains, il faudra construire des centrales nucl\u00e9aires.\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Fabien_Roussel",
        "name": "Fabien Roussel",
        "id": 1324449588,
        "id_str": "1324449588",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 830278371615637504,
    "user_name": "Ben",
    "user_screenname": "Ben91164917",
    "user_followers_count": 391,
    "retweet_parent_id": 1594766197589176320
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 12:30:00 +0000 2022",
    "id": 1595031844583505927,
    "text": "[ \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa RUSSIE | \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 UKRAINE ]\n\n\ud83d\udd38 Un intervenant \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision russe ne voit \u00ab aucun probl\u00e8me \u00e0 utiliser une frappe tactique nucl\u00e9aire sur l'Allemagne dans le cas o\u00f9 une guerre \u00e9tait d\u00e9clar\u00e9e \u00bb. https://t.co/TiJyCYQSG2",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1233151236154761217,
    "user_name": "(Little) Think Tank",
    "user_screenname": "L_ThinkTank",
    "user_followers_count": 195285,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 12:36:33 +0000 2022",
    "id": 1595033492932677635,
    "text": "RT @JL7508: Crise \u00e9nerg\u00e9tique: \"On est dans cette situation parce qu'on a flingu\u00e9 notre fili\u00e8re nucl\u00e9aire\" d\u00e9nonce \u00e0 juste titre @davidlisn\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JL7508",
        "name": "Jean Louis",
        "id": 3707794701,
        "id_str": "3707794701",
        "indices": [
          3,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1448606183858872324,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Sandra Brasseur",
    "user_screenname": "sarakay0972",
    "user_followers_count": 1079,
    "retweet_parent_id": 1594965983202000901
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 12:50:56 +0000 2022",
    "id": 1595037112600236033,
    "text": "RT @EmmanuelMacron: Apr\u00e8s de nouveaux tirs contre la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijia, je le redis : tout doit \u00eatre fait pour pr\u00e9server la s\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1595036810186481666,
    "user_name": "Nora Hornlev",
    "user_screenname": "hornlev",
    "user_followers_count": 0,
    "retweet_parent_id": 1594813425049370635
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 12:55:28 +0000 2022",
    "id": 1595038253454860289,
    "text": "RT @RussieInfos: Le brise-glace \u00e0 propulsion nucl\u00e9aire Yakutia a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 afin d\u2019augmenter le trafic le long de la route de la mer du Nord\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RussieInfos",
        "name": "\u262d\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaRussie-infos\ud83e\udd70\u262d",
        "id": 1555807600083697666,
        "id_str": "1555807600083697666",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2321776731,
    "user_name": "Laroma",
    "user_screenname": "Laroma18",
    "user_followers_count": 4170,
    "retweet_parent_id": 1595036077038993408
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 13:30:28 +0000 2022",
    "id": 1595047061514321921,
    "text": "N'oubliez surtout jamais qui r\u00e9alisent les interventions ! + de 90% des activit\u00e9s #nucl\u00e9aire (radioprotection-maintenance-d\u00e9mant\u00e8lement-assainissement) sont toutes en sous-traitance #Transparence MZC https://t.co/5aKDcsTXDh Sous-traitance bafou\u00e9e = Suret\u00e9 menac\u00e9e #UrgenceSociale",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          82,
          92
        ]
      },
      {
        "text": "Transparence",
        "indices": [
          182,
          195
        ]
      },
      {
        "text": "UrgenceSociale",
        "indices": [
          264,
          279
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 91562798,
    "user_name": "Sentinelle",
    "user_screenname": "sentinelle26",
    "user_followers_count": 1226,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 13:31:03 +0000 2022",
    "id": 1595047208289984512,
    "text": "RT @JL7508: Crise \u00e9nerg\u00e9tique: \"On est dans cette situation parce qu'on a flingu\u00e9 notre fili\u00e8re nucl\u00e9aire\" d\u00e9nonce \u00e0 juste titre @davidlisn\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JL7508",
        "name": "Jean Louis",
        "id": 3707794701,
        "id_str": "3707794701",
        "indices": [
          3,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1598514168,
    "user_name": "Cazes Nicole.#1547",
    "user_screenname": "magalideclermon",
    "user_followers_count": 2205,
    "retweet_parent_id": 1594965983202000901
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 14:13:03 +0000 2022",
    "id": 1595057777973542917,
    "text": "@Bernard81664413 @JL7508 @davidlisnard @oliviermarleix La droite sarkozyste \u00e9tait pourtant pour le nucl\u00e9aire, les portiques autoroutiers &amp; l\u2019\u00e9cotaxe c\u2019\u00e9tait elle, (vite abandonn\u00e9s par #Hollande et #Royal en 2016 sous l\u2019influence des bonnets rouges) \u2026 le pb aujourd\u2019hui c\u2019est l\u2019\u00e9lection de #Hollande en 2012 \u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Hollande",
        "indices": [
          188,
          197
        ]
      },
      {
        "text": "Royal",
        "indices": [
          201,
          207
        ]
      },
      {
        "text": "Hollande",
        "indices": [
          293,
          302
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Bernard81664413",
        "name": "Bernard HUET",
        "id": 1156477673713131520,
        "id_str": "1156477673713131520",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JL7508",
        "name": "Jean Louis",
        "id": 3707794701,
        "id_str": "3707794701",
        "indices": [
          17,
          24
        ]
      },
      {
        "screen_name": "davidlisnard",
        "name": "David Lisnard",
        "id": 103918784,
        "id_str": "103918784",
        "indices": [
          25,
          38
        ]
      },
      {
        "screen_name": "oliviermarleix",
        "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Olivier Marleix",
        "id": 2305186092,
        "id_str": "2305186092",
        "indices": [
          39,
          54
        ]
      }
    ],
    "user_id": 336196798,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nina Bergamote \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
    "user_screenname": "NinaBergamote",
    "user_followers_count": 4469,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 14:15:08 +0000 2022",
    "id": 1595058302245044225,
    "text": "RT @55Bellechasse: Bref \u2026 la guerre nucl\u00e9aire avant la grande d\u00e9pression ou apr\u00e8s \u2026 mais elle est de plus en plus probable, car la crise es\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "55Bellechasse",
        "name": "Bertrand SCHOLLER",
        "id": 1246701840,
        "id_str": "1246701840",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 894984562169827328,
    "user_name": "Jean-Luc",
    "user_screenname": "MMA_Marignane",
    "user_followers_count": 1460,
    "retweet_parent_id": 1594957847460478979
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 14:30:41 +0000 2022",
    "id": 1595062215538839554,
    "text": "RT @BaronBoule: Acte I : D\u00e9clencher volontairement un incident nucl\u00e9aire\nActe II : Laisser les anti-nukes hurler aux loups\nActe III : Vendr\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BaronBoule",
        "name": "Baron Boule",
        "id": 1421912621519970310,
        "id_str": "1421912621519970310",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 229915107,
    "user_name": "Chris' \ud83d\udc19 \ud83c\udd7a",
    "user_screenname": "Chris_Rlyeh",
    "user_followers_count": 737,
    "retweet_parent_id": 1594793182772199424
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 14:49:13 +0000 2022",
    "id": 1595066879596445696,
    "text": "RT @ParlonsGeopo: IRAN \ud83c\uddee\ud83c\uddf7 \u2013 NUCL\u00c9AIRE \u2622\ufe0f | Aujourd\u2019hui, le 22 novembre 2022, l\u2019Iran a annonc\u00e9 avoir commenc\u00e9 \u00e0 produire de l\u2019uranium enrich\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ParlonsGeopo",
        "name": "Parlons G\u00e9opo \ud83c\udf0e",
        "id": 1517848614,
        "id_str": "1517848614",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1517848614,
    "user_name": "Parlons G\u00e9opo \ud83c\udf0e",
    "user_screenname": "ParlonsGeopo",
    "user_followers_count": 5880,
    "retweet_parent_id": 1595060746928508930
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 14:58:16 +0000 2022",
    "id": 1595069157086998528,
    "text": "@doodoms @Limaqfg @CRLCRL7 @libe Apr\u00e8s relecture je pense manquer de pr\u00e9cision. Je parle bien du CO2 par habitant des fran\u00e7ais. Qui est d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s bas notamment gr\u00e2ce au nucl\u00e9aire",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "doodoms",
        "name": "Doodoms",
        "id": 82569698,
        "id_str": "82569698",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Limaqfg",
        "name": "Brahm\ud83c\uddfa\ud83c\uddff",
        "id": 3084514813,
        "id_str": "3084514813",
        "indices": [
          9,
          17
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CRLCRL7",
        "name": "CRL (\ud83d\udc99,\ud83e\udde1)",
        "id": 1441116480439930885,
        "id_str": "1441116480439930885",
        "indices": [
          18,
          26
        ]
      },
      {
        "screen_name": "libe",
        "name": "Lib\u00e9ration",
        "id": 68440549,
        "id_str": "68440549",
        "indices": [
          27,
          32
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1589385065208987652,
    "user_name": "Le J",
    "user_screenname": "LeJ008",
    "user_followers_count": 8,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 15:01:48 +0000 2022",
    "id": 1595070046300250114,
    "text": "RT @NicolasMeilhan: La transition \u00e9lectrique est bel et bien en marche en Europe o\u00f9 l'on remplace de l'\u00e9lectricit\u00e9 d\u00e9carbon\u00e9e - nucl\u00e9aire e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NicolasMeilhan",
        "name": "Nicolas Meilhan",
        "id": 2546153238,
        "id_str": "2546153238",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1432300914791141379,
    "user_name": "J\u2019ACCUSE",
    "user_screenname": "Accuse64",
    "user_followers_count": 379,
    "retweet_parent_id": 1595012478479515651
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 15:42:08 +0000 2022",
    "id": 1595080196528414721,
    "text": "RT @bechetgolovko: Pourquoi l'arm\u00e9e #Ukraine #OTAN intensifie ses tirs sur la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporoji\u00e9 ? Au-del\u00e0 du risque nucl\u00e9air\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Ukraine",
        "indices": [
          36,
          44
        ]
      },
      {
        "text": "OTAN",
        "indices": [
          45,
          50
        ]
      },
      {
        "text": "Zaporoji\u00e9",
        "indices": [
          100,
          110
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "bechetgolovko",
        "name": "bechet-golovko",
        "id": 321894748,
        "id_str": "321894748",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1480037267100082183,
    "user_name": "Sarah Sahel",
    "user_screenname": "SaelSarah",
    "user_followers_count": 28,
    "retweet_parent_id": 1594956234725416961
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 15:49:27 +0000 2022",
    "id": 1595082037798572034,
    "text": "Zelinsky veut reproduire la catastrophe radioactive de Tchernobyl et polluer l'atmosph\u00e8re de nombreux pays. Mais qui ira encore acheter \u00e0 l'Ukraine des produits agricoles radioactifs ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1031551823105150978,
    "user_name": "Hortense35",
    "user_screenname": "Hortense359",
    "user_followers_count": 480,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 16:13:00 +0000 2022",
    "id": 1595087964379484171,
    "text": "ITALIA MIA CASA: Nucl\u00e9aire : l'Iran commence \u00e0 enrichir l'uranium \u00e0... https://t.co/xrFfSbj3RX",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 850868730519314432,
    "user_name": "@ITALIA MIA CASA",
    "user_screenname": "italianewssport",
    "user_followers_count": 964,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 16:25:31 +0000 2022",
    "id": 1595091114263986176,
    "text": "RT @f_philippot: Zelensky recommence \u00e0 faire bombarder la centrale nucl\u00e9aire de #Zaporijia ! \n\nIl encha\u00eene les provocations, tout \u00e7a va tr\u00e8\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zaporijia",
        "indices": [
          80,
          90
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1417032403206524932,
    "user_name": "Baudler",
    "user_screenname": "baudler06",
    "user_followers_count": 89,
    "retweet_parent_id": 1594323776824541184
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 16:48:00 +0000 2022",
    "id": 1595096772417814529,
    "text": "RT @LionDuNet: - Un com\u00e9dien rat\u00e9 et le nez charg\u00e9 de coke menace d\u2019entra\u00eener le monde dans une guerre nucl\u00e9aire tout en se b\u00e2tissant un pa\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LionDuNet",
        "name": "@Tsipora777",
        "id": 748614598216007681,
        "id_str": "748614598216007681",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 964778397728755712,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 N\u00e9ophyte Atterr\u00e9 \ud83c\udf3f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
    "user_screenname": "neo_atterre59",
    "user_followers_count": 1082,
    "retweet_parent_id": 1594608226351386625
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 16:50:26 +0000 2022",
    "id": 1595097384773722114,
    "text": "RT @NicolasMeilhan: La transition \u00e9lectrique est bel et bien en marche en Europe o\u00f9 l'on remplace de l'\u00e9lectricit\u00e9 d\u00e9carbon\u00e9e - nucl\u00e9aire e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NicolasMeilhan",
        "name": "Nicolas Meilhan",
        "id": 2546153238,
        "id_str": "2546153238",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1329407659498496002,
    "user_name": "Christian Ambrosi",
    "user_screenname": "Christi82791686",
    "user_followers_count": 952,
    "retweet_parent_id": 1595012478479515651
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 17:31:42 +0000 2022",
    "id": 1595107769883168770,
    "text": "RT @JL7508: Crise \u00e9nerg\u00e9tique: \"On est dans cette situation parce qu'on a flingu\u00e9 notre fili\u00e8re nucl\u00e9aire\" d\u00e9nonce \u00e0 juste titre @davidlisn\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JL7508",
        "name": "Jean Louis",
        "id": 3707794701,
        "id_str": "3707794701",
        "indices": [
          3,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 899480082,
    "user_name": "francine legrand",
    "user_screenname": "Legrand1Legrand",
    "user_followers_count": 321,
    "retweet_parent_id": 1594965983202000901
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 17:33:16 +0000 2022",
    "id": 1595108164114206720,
    "text": "RT @FerghaneA: Il y a 60 ans, la Cor\u00e9e du Sud \u00e9tait plus pauvre que l'Afrique. Aujourd'hui, elle exporte des r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires\n\nSauf \u00e0 d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FerghaneA",
        "name": "Ferghane Azihari \ud83c\udf10",
        "id": 992653747,
        "id_str": "992653747",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 414921550,
    "user_name": "Christian Lauro",
    "user_screenname": "ChristianLauro",
    "user_followers_count": 684,
    "retweet_parent_id": 1594941769296363520
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 17:47:35 +0000 2022",
    "id": 1595111767041921025,
    "text": "RT @AkassiKanga: France \u00e0 sec, \u00e0 sec d'argent, \u00e0 sec d'eau, \u00e0 sec d'\u00e9lectricit\u00e9, \u00e0 sec de gaz, \u00e0 sec de nucl\u00e9aire, \u00e0 sec de m\u00e9decins et m\u00e9d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AkassiKanga",
        "name": "Dr Akassi Kanga",
        "id": 1327667318948814861,
        "id_str": "1327667318948814861",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1576248538991919105,
    "user_name": "Franck Tommy",
    "user_screenname": "FranckTommy2",
    "user_followers_count": 22,
    "retweet_parent_id": 1595068770158104577
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 17:50:57 +0000 2022",
    "id": 1595112614300119040,
    "text": "RT @tamilatapayeva: @EmmanuelMacron Forcer Zelensky \u00e0 arr\u00eater de bombarder les centrales nucl\u00e9aires est tr\u00e8s facile, il suffit d\u2019arr\u00eater de\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "tamilatapayeva",
        "name": "Tamila Tapayeva",
        "id": 1421862100431945730,
        "id_str": "1421862100431945730",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          20,
          35
        ]
      }
    ],
    "user_id": 169018487,
    "user_name": "HarmonieUniverselle",
    "user_screenname": "Mondesibeau",
    "user_followers_count": 222,
    "retweet_parent_id": 1594813947575681024
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 18:11:59 +0000 2022",
    "id": 1595117907494985729,
    "text": "@GDarmanin @Interieur_Gouv L\u2019italie est donc notre enemi, \u00e0 quand une d\u00e9claration de guerre? Et si besoin la force nucl\u00e9aire? Vous \u00eates compl\u00e8tement fous, aveugl\u00e9 par votre haine sans limite.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GDarmanin",
        "name": "G\u00e9rald DARMANIN",
        "id": 209825928,
        "id_str": "209825928",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Interieur_Gouv",
        "name": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur et des Outre-mer",
        "id": 62747302,
        "id_str": "62747302",
        "indices": [
          11,
          26
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1473764311847915532,
    "user_name": "Gabriel",
    "user_screenname": "Gabriel82464529",
    "user_followers_count": 5,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 18:50:31 +0000 2022",
    "id": 1595127604730040321,
    "text": "RT @Ozixh: P\u2026 ce #Headshot de David #Lisnard au Gouvernement #Macron sur le nucl\u00e9aire est super et surtout VRAI . \nEt Lea #Salam\u00e9, laquais\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Headshot",
        "indices": [
          17,
          26
        ]
      },
      {
        "text": "Lisnard",
        "indices": [
          36,
          44
        ]
      },
      {
        "text": "Macron",
        "indices": [
          61,
          68
        ]
      },
      {
        "text": "Salam\u00e9",
        "indices": [
          122,
          129
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Ozixh",
        "name": "\ud83d\udc19OLIXIR\ud83e\udd91\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "id": 2739945442,
        "id_str": "2739945442",
        "indices": [
          3,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1325481167026524161,
    "user_name": "KOALA Angry",
    "user_screenname": "TheKoalaANGRY",
    "user_followers_count": 218,
    "retweet_parent_id": 1594981339560050688
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 18:58:25 +0000 2022",
    "id": 1595129592838234113,
    "text": "Moscou a inaugur\u00e9 ce mardi un nouveau brise-glace \u00e0 propulsion nucl\u00e9aire qui doit faciliter ses exportations d'hydrocarbures vers l'Asie, \u00e0 travers l'Arctique \u2935\ufe0f https://t.co/ZgW8eK3xGS",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 13353862,
    "user_name": "L'Express",
    "user_screenname": "LEXPRESS",
    "user_followers_count": 1471425,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 19:45:32 +0000 2022",
    "id": 1595141450131730432,
    "text": "RT @fmomboisse: \u201cL\u2019Europe de l\u2019\u00e9nergie n\u2019existe pas. (\u2026) Dans le plan Repower EU, le mot nucl\u00e9aire n\u2019appara\u00eet nulle part, parce que les All\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fmomboisse",
        "name": "Fran\u00e7ois Momboisse",
        "id": 73336343,
        "id_str": "73336343",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1416365577032151047,
    "user_name": "L'urgence c'est de suite",
    "user_screenname": "Spectateuropeen",
    "user_followers_count": 210,
    "retweet_parent_id": 1595099102135857152
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 19:57:19 +0000 2022",
    "id": 1595144415483691008,
    "text": "RT @LionDuNet: - Un com\u00e9dien rat\u00e9 et le nez charg\u00e9 de coke menace d\u2019entra\u00eener le monde dans une guerre nucl\u00e9aire tout en se b\u00e2tissant un pa\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LionDuNet",
        "name": "@Tsipora777",
        "id": 748614598216007681,
        "id_str": "748614598216007681",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1503777211488288777,
    "user_name": "Alain Freby",
    "user_screenname": "AlainFreby",
    "user_followers_count": 929,
    "retweet_parent_id": 1594608226351386625
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 20:19:04 +0000 2022",
    "id": 1595149889062981632,
    "text": "RT @F_Desouche: David Lisnard fait remarquer que le d\u00e9mant\u00e8lement de 14 r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires est toujours programm\u00e9 dans les textes https:/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "F_Desouche",
        "name": "Fdesouche.com est une revue de presse",
        "id": 92849144,
        "id_str": "92849144",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1276570083859587072,
    "user_name": "Scratch",
    "user_screenname": "gael2lc",
    "user_followers_count": 136,
    "retweet_parent_id": 1595148274444517377
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 20:29:39 +0000 2022",
    "id": 1595152552433438721,
    "text": "RT @Carene1984: Les Russes occupent depuis mars la plus grande centrale nucl\u00e9aire d\u2019Europe mais Thierry Breton pense que \u00ab\u00a0Les suspicions d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1492808991340171264,
    "user_name": "Melle jenni",
    "user_screenname": "melle_jenni",
    "user_followers_count": 12,
    "retweet_parent_id": 1594676956930478083
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 20:30:54 +0000 2022",
    "id": 1595152867031384064,
    "text": "@Getfunky Faut en parler \u00e0 la SFEN, mais je comprends que l'EPR/EPR2 n'est pas optimis\u00e9 pour ca.\nIl y a des concepts de r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires qui le sont",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Getfunky",
        "name": "Getfunky",
        "id": 381767716,
        "id_str": "381767716",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2301266917,
    "user_name": "Francois-Marie Br\u00e9on",
    "user_screenname": "fmbreon",
    "user_followers_count": 23374,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 21:01:31 +0000 2022",
    "id": 1595160571963641856,
    "text": "RT @__phiphou__: Sur les 3 premi\u00e8res semaines de novembre, m\u00eame en n'utilisant que 47.1% de la capacit\u00e9 install\u00e9e, le \u2622\ufe0fnucl\u00e9aire a repr\u00e9se\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "__phiphou__",
        "name": "Philippe LACOUR",
        "id": 154244771,
        "id_str": "154244771",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 558970556,
    "user_name": "Bravitude1-EM 22",
    "user_screenname": "Bravitude1Em",
    "user_followers_count": 4190,
    "retweet_parent_id": 1594751896161501191
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 21:22:53 +0000 2022",
    "id": 1595165949040394240,
    "text": "Le conseiller am\u00e9ricain \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale Jake Sullivan aupr\u00e8s du chef d'\u00e9tat-major Kochavi : \"L'Iran n'obtiendra pas d'armes nucl\u00e9aires\" https://t.co/TGl4okBkXC",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 962207126,
    "user_name": "pat",
    "user_screenname": "natypatou",
    "user_followers_count": 1909,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 21:31:00 +0000 2022",
    "id": 1595167991691415585,
    "text": "RT @F_Desouche: David Lisnard fait remarquer que le d\u00e9mant\u00e8lement de 14 r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires est toujours programm\u00e9 dans les textes https:/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "F_Desouche",
        "name": "Fdesouche.com est une revue de presse",
        "id": 92849144,
        "id_str": "92849144",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1279508118230220806,
    "user_name": "Pontet Cathy 64",
    "user_screenname": "PontetCathy4",
    "user_followers_count": 2675,
    "retweet_parent_id": 1595148274444517377
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 21:32:06 +0000 2022",
    "id": 1595168268507287552,
    "text": "RT @NicolasMeilhan: La transition \u00e9lectrique est bel et bien en marche en Europe o\u00f9 l'on remplace de l'\u00e9lectricit\u00e9 d\u00e9carbon\u00e9e - nucl\u00e9aire e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NicolasMeilhan",
        "name": "Nicolas Meilhan",
        "id": 2546153238,
        "id_str": "2546153238",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2232134436,
    "user_name": "herv\u00e9",
    "user_screenname": "heco31",
    "user_followers_count": 81,
    "retweet_parent_id": 1595012478479515651
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 21:48:56 +0000 2022",
    "id": 1595172504737570816,
    "text": "RT @LionDuNet: - Un com\u00e9dien rat\u00e9 et le nez charg\u00e9 de coke menace d\u2019entra\u00eener le monde dans une guerre nucl\u00e9aire tout en se b\u00e2tissant un pa\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LionDuNet",
        "name": "@Tsipora777",
        "id": 748614598216007681,
        "id_str": "748614598216007681",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1450479075240333313,
    "user_name": "Calo Charly",
    "user_screenname": "charly_calo",
    "user_followers_count": 52,
    "retweet_parent_id": 1594608226351386625
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 22:00:57 +0000 2022",
    "id": 1595175528830537731,
    "text": "La fili\u00e8re nucl\u00e9aire - ou du moins ce qu'il en reste - est \u00e0 moiti\u00e9 bureaucratis\u00e9e.\nAreva ? D\u00e9coup\u00e9e, et activit\u00e9 construction rachet\u00e9e par EDF\nAlstom \u00c9nergie ? Vendue aux am\u00e9ricains, puis turbines rachet\u00e9es par EDF.\nEDF EDF EDF. EDF exploitant, EDF fabricant de turbines,",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 365920958,
    "user_name": "Corti l'abruti",
    "user_screenname": "X345__",
    "user_followers_count": 2441,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 22:06:48 +0000 2022",
    "id": 1595177001026994179,
    "text": "RT @LaurentSegnis: Recruter 10 \u00e0 15.000 personnes par an d'ici 2030 : le d\u00e9fi consid\u00e9rable de la fili\u00e8re nucl\u00e9aire fran\u00e7aise. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LaurentSegnis",
        "name": "Laurent SEGNIS",
        "id": 2188044039,
        "id_str": "2188044039",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 896729461223247872,
    "user_name": "Lio",
    "user_screenname": "Lio14893254",
    "user_followers_count": 487,
    "retweet_parent_id": 1594954403483557888
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 22 22:36:31 +0000 2022",
    "id": 1595184479471108096,
    "text": "RT @F_Desouche: David Lisnard fait remarquer que le d\u00e9mant\u00e8lement de 14 r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires est toujours programm\u00e9 dans les textes https:/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "F_Desouche",
        "name": "Fdesouche.com est une revue de presse",
        "id": 92849144,
        "id_str": "92849144",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1491294672735682562,
    "user_name": "Didlau",
    "user_screenname": "Didlau04",
    "user_followers_count": 11,
    "retweet_parent_id": 1595148274444517377
  }
]