[
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 02:16:20 +0000 2022",
    "id": 1587267265111670784,
    "text": "Apr\u00e8s tout je ne vois  aucune raison d\u2019\u00eatre angoiss\u00e9: \nOn sort pas d\u2019une \u00e9pid\u00e9mie mondiale non plus, \nOn a pas eut une canicule qui s\u2019arr\u00eate pas m\u00eame en hivers, \nOn est pas au bord d\u2019une guerre nucl\u00e9aire  \nAttend: on est pas pauvre \nBah si https://t.co/9i0hsQ4hu2",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 2557973968,
    "user_name": "\u20b2\u00d8\u20ae\u2c67\u0142\u20ad",
    "user_screenname": "gothikela",
    "user_followers_count": 784,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 04:23:35 +0000 2022",
    "id": 1587299288618516480,
    "text": "RT @f_philippot: La Finlande va autoriser l\u2019OTAN \u00e0 placer des armes #nucl\u00e9aires sur son territoire, juste \u00e0 la fronti\u00e8re avec la Russie !\nF\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aires",
        "indices": [
          68,
          79
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1189461676380315649,
    "user_name": "nicky 13",
    "user_screenname": "NicoleL96635900",
    "user_followers_count": 188,
    "retweet_parent_id": 1586977211181047808
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 06:20:08 +0000 2022",
    "id": 1587328619411636229,
    "text": "Westinghouse plut\u00f4t qu\u2019EDF pour sa centrale nucl\u00e9aire\u00a0: avec la Pologne, la France a des cornes https://t.co/93zX2RV7aH via @MarianneleMag",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MarianneleMag",
        "name": "Marianne",
        "id": 15823722,
        "id_str": "15823722",
        "indices": [
          124,
          138
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3093085515,
    "user_name": "brul\u00e9",
    "user_screenname": "120247Brule",
    "user_followers_count": 10,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 06:34:01 +0000 2022",
    "id": 1587332113250000896,
    "text": "La Pologne choisit un groupe am\u00e9ricain au d\u00e9triment d\u2019EDF pour construire sa premi\u00e8re centrale nucl\u00e9aire. \nPendant ce temps #Macron nous bassine avec l\u2019Europe solidaire.\nIl faut arr\u00eater de mentir.\nL'Europe tire la France vers le bas.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Macron",
        "indices": [
          124,
          131
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 3327799085,
    "user_name": "Fil Rouge France",
    "user_screenname": "FilFrance",
    "user_followers_count": 12040,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 06:46:38 +0000 2022",
    "id": 1587335288329740289,
    "text": "Twitter/CEDRA\n\nIl y a 30 ans : Actions radicales contre la \"poubelle nucl\u00e9aire\"\n\nhttps://t.co/Lzr2DqccpH\n\n#Bure #d\u00e9chets_nucl\u00e9aires #poubelle_nucl\u00e9aire #cedra https://t.co/1YMzhYKVUQ",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Bure",
        "indices": [
          106,
          111
        ]
      },
      {
        "text": "d\u00e9chets_nucl\u00e9aires",
        "indices": [
          112,
          131
        ]
      },
      {
        "text": "poubelle_nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          132,
          151
        ]
      },
      {
        "text": "cedra",
        "indices": [
          152,
          158
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 3435504623,
    "user_name": "MarieClaude Saliceti",
    "user_screenname": "InformactionsMc",
    "user_followers_count": 304,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 06:49:19 +0000 2022",
    "id": 1587335963625259008,
    "text": "RT @SudRadio: \ud83d\udce2Nucl\u00e9aire : la #Pologne pr\u00e9f\u00e8re l'am\u00e9ricain Westinghouse \u00e0 #EDF\n\n\ud83d\udde3\ufe0f@PhDavidMtb : \"O\u00f9 sont la solidarit\u00e9 et la souverainet\u00e9 e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Pologne",
        "indices": [
          30,
          38
        ]
      },
      {
        "text": "EDF",
        "indices": [
          74,
          78
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SudRadio",
        "name": "Sud Radio",
        "id": 15658101,
        "id_str": "15658101",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "PhDavidMtb",
        "name": "Philippe DAVID\u2b50\u2b50",
        "id": 175406312,
        "id_str": "175406312",
        "indices": [
          82,
          93
        ]
      }
    ],
    "user_id": 706403173875982336,
    "user_name": "porschedm",
    "user_screenname": "951dm",
    "user_followers_count": 69,
    "retweet_parent_id": 1587066125937950724
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 07:10:34 +0000 2022",
    "id": 1587341311375466496,
    "text": "RT @SudRadio: \ud83d\udce2Nucl\u00e9aire : la #Pologne pr\u00e9f\u00e8re l'am\u00e9ricain Westinghouse \u00e0 #EDF\n\n\ud83d\udde3\ufe0f@PhDavidMtb : \"O\u00f9 sont la solidarit\u00e9 et la souverainet\u00e9 e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Pologne",
        "indices": [
          30,
          38
        ]
      },
      {
        "text": "EDF",
        "indices": [
          74,
          78
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SudRadio",
        "name": "Sud Radio",
        "id": 15658101,
        "id_str": "15658101",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "PhDavidMtb",
        "name": "Philippe DAVID\u2b50\u2b50",
        "id": 175406312,
        "id_str": "175406312",
        "indices": [
          82,
          93
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1329782204336132102,
    "user_name": "Tramois Pascal",
    "user_screenname": "TramoisP",
    "user_followers_count": 248,
    "retweet_parent_id": 1587066125937950724
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 07:33:51 +0000 2022",
    "id": 1587347170822443008,
    "text": "leparisien_pol: Nucl\u00e9aire : un projet de loi pour acc\u00e9l\u00e9rer la construction de r\u00e9acteurs pr\u00e9sent\u00e9 en Conseil des ministres\n\u27a1\ufe0f https://t.co/9rdyEEKLcG https://t.co/5X1PX1xTCt",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 2184499256,
    "user_name": "Farhad TOOR",
    "user_screenname": "farhadtoor",
    "user_followers_count": 154,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 07:42:00 +0000 2022",
    "id": 1587349221836988416,
    "text": "Une \u00e9nergie du pass\u00e9 ? On peut en douter !!\n\nL'\u00e9nergie nucl\u00e9aire re\u00e7oit un soutien national record lors de la 66e conf\u00e9rence g\u00e9n\u00e9rale de l'IAEA. Il s'agit d'un v\u00e9ritable pl\u00e9biscite. https://t.co/D1ziYSFbpH",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 439711432,
    "user_name": "JF Raux - Les questions qui d\u00e9rangent\u2026",
    "user_screenname": "RauxJF",
    "user_followers_count": 5159,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 08:00:10 +0000 2022",
    "id": 1587353793620070400,
    "text": "Mais qu\u2019attend Poutine pour appuyer sur le bouton de la bombe nucl\u00e9aire ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 947715224722911232,
    "user_name": "G\u00e9n\u00e9ral Kanki \ud83c\udde9\ud83c\uddff\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
    "user_screenname": "3labalek",
    "user_followers_count": 13766,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 08:23:05 +0000 2022",
    "id": 1587359560775385088,
    "text": "Nucl\u00e9aire\u00a0: un projet de loi pour acc\u00e9l\u00e9rer la construction de r\u00e9acteurs pr\u00e9sent\u00e9 en Conseil des ministres https://t.co/sYLatOQRei via @le_Parisien",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "le_Parisien",
        "name": "Le Parisien",
        "id": 38142665,
        "id_str": "38142665",
        "indices": [
          135,
          147
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1016915990737838080,
    "user_name": "Curious George",
    "user_screenname": "CuriousKd2000",
    "user_followers_count": 1593,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 08:27:25 +0000 2022",
    "id": 1587360651294703616,
    "text": "RT @NicolasMeilhan: Cela me semble incroyable que 48h apr\u00e8s le largage d'une bombe nucl\u00e9aire tactique par @KimDotcom, aucun m\u00e9dia mainstrea\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NicolasMeilhan",
        "name": "Nicolas Meilhan",
        "id": 2546153238,
        "id_str": "2546153238",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "KimDotcom",
        "name": "Kim Dotcom",
        "id": 611986351,
        "id_str": "611986351",
        "indices": [
          106,
          116
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1575109972224000004,
    "user_name": "Scarab\u00e9e d'Or",
    "user_screenname": "Scarabeeor",
    "user_followers_count": 85,
    "retweet_parent_id": 1587349516306587649
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 08:45:11 +0000 2022",
    "id": 1587365122418376704,
    "text": "@JClaude_Dusse @Stharleyttes1 @lauhaim @LCI Heureusement qu'elle est l\u00e0 :\n- Pour nous rappeler qu'enterrer les Russes aujourd'hui est tr\u00e8s pr\u00e9matur\u00e9.\n- Pour nous dire que la menace nucl\u00e9aire existe\n- Pour nous pr\u00e9venir que les US pourraient se lasser.\n- Pour nous informer qu'un jour il faudra n\u00e9gocier.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JClaude_Dusse",
        "name": "J-C Dusse #Macron20AnsDePlus",
        "id": 4105766301,
        "id_str": "4105766301",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Stharleyttes1",
        "name": "Stharleyttes\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa macronarde et fi\u00e8re de l'\u00eatre",
        "id": 881056466911756288,
        "id_str": "881056466911756288",
        "indices": [
          15,
          29
        ]
      },
      {
        "screen_name": "lauhaim",
        "name": "LAURENCE HAIM",
        "id": 49783304,
        "id_str": "49783304",
        "indices": [
          30,
          38
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LCI",
        "name": "LCI",
        "id": 26110930,
        "id_str": "26110930",
        "indices": [
          39,
          43
        ]
      }
    ],
    "user_id": 905376087080931328,
    "user_name": "Robert Dupont",
    "user_screenname": "etpisquoiaussi",
    "user_followers_count": 766,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 09:10:15 +0000 2022",
    "id": 1587371430651518976,
    "text": "RT @ContreAttaque_: L'\u00e9coterrorisme, c'est le chantage nucl\u00e9aire, les mar\u00e9es noires et la g\u00e9o-ing\u00e9nierie.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ContreAttaque_",
        "name": "Contre Attaque",
        "id": 726365373965152257,
        "id_str": "726365373965152257",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2783506577,
    "user_name": "Nathalie Lichtensztein",
    "user_screenname": "NLichtensztein",
    "user_followers_count": 226,
    "retweet_parent_id": 1587370820816572418
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 09:37:27 +0000 2022",
    "id": 1587378275768324097,
    "text": "RT @wssm9ai: @CerfiaFR Envoyez des missiles nucl\u00e9aires ou faites rapper mister v",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "wssm9ai",
        "name": "W.",
        "id": 1204382932049317888,
        "id_str": "1204382932049317888",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CerfiaFR",
        "name": "Cerfia",
        "id": 971820228,
        "id_str": "971820228",
        "indices": [
          13,
          22
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1159544813458460672,
    "user_name": "Adam \ud83c\udde9\ud83c\uddff \u2d63 \ud83c\uddea\ud83c\uddec \u2d63",
    "user_screenname": "Sdh_adam",
    "user_followers_count": 607,
    "retweet_parent_id": 1587364076409262080
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 09:45:11 +0000 2022",
    "id": 1587380221933764615,
    "text": "RT @AldoSterone111: Apr\u00e8s avoir caus\u00e9 une crise \u00e9nerg\u00e9tique en Europe, les USA viennent de vendre une centrale nucl\u00e9aire \u00e0 la Pologne. A qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AldoSterone111",
        "name": "Aldo Sterone",
        "id": 320275643,
        "id_str": "320275643",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1120671562082988032,
    "user_name": "KimKim-l'influenceur",
    "user_screenname": "l_kimkim",
    "user_followers_count": 28,
    "retweet_parent_id": 1587377847685054465
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 09:50:15 +0000 2022",
    "id": 1587381496997978113,
    "text": "@dupontaignan De toute fa\u00e7on les centrales fran\u00e7aises sont sous licence am\u00e9ricaine (westinghouse), les vraies centrales fran\u00e7aises (graphite-gaz) lanc\u00e9es par le g\u00e9n\u00e9ral de Gaule sont abandonn\u00e9es depuis longtemps.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "dupontaignan",
        "name": "N. Dupont-Aignan",
        "id": 38170599,
        "id_str": "38170599",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1447932771175960582,
    "user_name": "Richard Lepovre",
    "user_screenname": "Oxydemor",
    "user_followers_count": 21,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 10:01:26 +0000 2022",
    "id": 1587384311371767813,
    "text": "RT @ChildericGNM: Bien comprendre ce qu'implique de se couper du nucl\u00e9aire",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ChildericGNM",
        "name": "Childeric Genemar",
        "id": 843908370037952513,
        "id_str": "843908370037952513",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 927210238423584773,
    "user_name": "GodonZola",
    "user_screenname": "Rimbeaudelaire",
    "user_followers_count": 85,
    "retweet_parent_id": 1586846901118586880
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 10:31:18 +0000 2022",
    "id": 1587391827568521216,
    "text": "@BastienThierry4 Si \u00e7a avait \u00e9t\u00e9 la France vous auriez dit la m\u00eame chose. Il ne fallait pas traiter la Pologne de tous les noms et surtout il ne fallait pas saborder notre fili\u00e8re nucl\u00e9aire. La France n'est plus cr\u00e9dible l\u00e0-dessus.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BastienThierry4",
        "name": "Bastien Thierry",
        "id": 1204769318568943618,
        "id_str": "1204769318568943618",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1463561323862630411,
    "user_name": "Nathaniel Garstecka",
    "user_screenname": "NatGarstecka",
    "user_followers_count": 684,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 10:45:06 +0000 2022",
    "id": 1587395300448239621,
    "text": "@PinkMoBack L\u2019OTAN n\u2019est pas une menace pour la Russie car cette derni\u00e8re d\u00e9tient l\u2019arme nucl\u00e9aire ! \nC\u2019est un mensonge du Kremlin ! L\u2019OTAN n\u2019a qu\u2019un but d\u00e9fensif !",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PinkMoBack",
        "name": "RePinkMo",
        "id": 1344973500222746626,
        "id_str": "1344973500222746626",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2790085424,
    "user_name": "Guillaume\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2628\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb",
    "user_screenname": "8354_cllt",
    "user_followers_count": 973,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 10:51:31 +0000 2022",
    "id": 1587396915246907395,
    "text": "@SciRebFr Que demandent ils ? \"Energy systems must be overhauled so that power comes from sustainable technologies.\"\n\n-&gt; fermer les centrales nucl\u00e9aires soit disant pour le climat.\n\nCharlatans",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SciRebFr",
        "name": "Scientifiques en r\u00e9bellion",
        "id": 1500534886205165570,
        "id_str": "1500534886205165570",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 296335175,
    "user_name": "Gaetan",
    "user_screenname": "gariston",
    "user_followers_count": 23,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 11:06:22 +0000 2022",
    "id": 1587400652371775489,
    "text": "@S_Legrain Le train ?!...\ud83d\ude31 c'est encore du nucl\u00e9aire \u00e7a \ud83d\ude31\n\u00c7a ne va pas plaire aux \u00e9colos.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "S_Legrain",
        "name": "Sarah Legrain",
        "id": 2188542098,
        "id_str": "2188542098",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1569594746171162625,
    "user_name": "SAPE Fr\u00e9d\u00e9ric",
    "user_screenname": "frederic_sape",
    "user_followers_count": 216,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 11:21:26 +0000 2022",
    "id": 1587404444022542336,
    "text": "RT @AldoSterone111: Apr\u00e8s avoir caus\u00e9 une crise \u00e9nerg\u00e9tique en Europe, les USA viennent de vendre une centrale nucl\u00e9aire \u00e0 la Pologne. A qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AldoSterone111",
        "name": "Aldo Sterone",
        "id": 320275643,
        "id_str": "320275643",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 788204474,
    "user_name": "mediterane1",
    "user_screenname": "mediterane1",
    "user_followers_count": 20,
    "retweet_parent_id": 1587377847685054465
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 11:57:42 +0000 2022",
    "id": 1587413570844778500,
    "text": "RT @AldoSterone111: Apr\u00e8s avoir caus\u00e9 une crise \u00e9nerg\u00e9tique en Europe, les USA viennent de vendre une centrale nucl\u00e9aire \u00e0 la Pologne. A qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AldoSterone111",
        "name": "Aldo Sterone",
        "id": 320275643,
        "id_str": "320275643",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 752797555361218560,
    "user_name": "Shanalu013",
    "user_screenname": "Shanalu013",
    "user_followers_count": 421,
    "retweet_parent_id": 1587377847685054465
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 11:59:25 +0000 2022",
    "id": 1587414002862362626,
    "text": "Le covid19 \u00e7a n\u2019a pas march\u00e9 la guerre en Ukraine \u00e7a ne marche pas non plus alors ils nous parlent d\u2019une guerre thermonucl\u00e9aire \u00e7a marche pas non plus \u2026 \nMaintenant c\u2019est la pollution et l\u2019eau \u2026 on ne sombrera pas dans vos mensonges \u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1158681755836178435,
    "user_name": "PAT2 \u267f\ufe0f",
    "user_screenname": "PAT223986916",
    "user_followers_count": 1853,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 12:23:13 +0000 2022",
    "id": 1587419992311603201,
    "text": "RT @MauriceMartin01: \u2666\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Un groupe de frappe de navires dirig\u00e9 par le porte-avions \u00e0 propulsion nucl\u00e9aire USS Gerald Ford avec 90 avions\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MauriceMartin01",
        "name": "Maurice Martin \u2666\ufe0f",
        "id": 1638946448,
        "id_str": "1638946448",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1295428988584824834,
    "user_name": "Carole",
    "user_screenname": "jardouille21",
    "user_followers_count": 227,
    "retweet_parent_id": 1587176526579122186
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 12:32:34 +0000 2022",
    "id": 1587422345316163587,
    "text": "RT @Maskloff: Apr\u00e8s l'humiliation avec les #SousMarinAustraliens, c'est l'humiliation avec la #CentraleNucl\u00e9airePolonaise qui sera am\u00e9ricai\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "SousMarinAustraliens",
        "indices": [
          43,
          64
        ]
      },
      {
        "text": "CentraleNucl\u00e9airePolonaise",
        "indices": [
          94,
          121
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Maskloff",
        "name": "Serge Vincent",
        "id": 257488786,
        "id_str": "257488786",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1119164835139211266,
    "user_name": "Rapha\ud83e\uddf9\ud83d\udc22",
    "user_screenname": "Rapha47634881",
    "user_followers_count": 1164,
    "retweet_parent_id": 1587357400473997312
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 12:51:35 +0000 2022",
    "id": 1587427131029704704,
    "text": "RT @franceinter: \"La question du nucl\u00e9aire a toujours \u00e9t\u00e9 controvers\u00e9e, en raison notamment d\u2019un probl\u00e8me d\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019information\", estime\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "franceinter",
        "name": "France Inter",
        "id": 34867057,
        "id_str": "34867057",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 162862124,
    "user_name": "Andika",
    "user_screenname": "Nyantho",
    "user_followers_count": 3440,
    "retweet_parent_id": 1587426823092174848
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 13:01:03 +0000 2022",
    "id": 1587429513364914176,
    "text": "@tesss44265890 @AtomWatcher235 @SciRebFr Lan\u00e7ons \u00e0 fond \u00e0 la fois le chantier du nucl\u00e9aire et des ENR et en fonction des difficult\u00e9s et retards, r\u00e9ajuster les trajectoires.\n\nPar contre, la crise \u00e9cologique ne se limite pas \u00e0 l'\u00e9nergie. https://t.co/ZKxUxWDKhr",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "tesss44265890",
        "name": "tesss",
        "id": 1010940167039995904,
        "id_str": "1010940167039995904",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AtomWatcher235",
        "name": "U235 \ud83c\udf3b",
        "id": 875643886927921152,
        "id_str": "875643886927921152",
        "indices": [
          15,
          30
        ]
      },
      {
        "screen_name": "SciRebFr",
        "name": "Scientifiques en r\u00e9bellion",
        "id": 1500534886205165570,
        "id_str": "1500534886205165570",
        "indices": [
          31,
          40
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1440238027947659272,
    "user_name": "le Fnake",
    "user_screenname": "LeFnake",
    "user_followers_count": 58,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 14:17:09 +0000 2022",
    "id": 1587448664582144000,
    "text": "Top story: Nucl\u00e9aire\u00a0: un projet de loi pour acc\u00e9l\u00e9rer la construction de r\u00e9acteurs pr\u00e9sent\u00e9 en Conseil des ministres - Le Parisien https://t.co/wyYSSRFTcL, see more https://t.co/9499YPRfez",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1619806814,
    "user_name": "Black Diva \u2122",
    "user_screenname": "BlackDiva_TM",
    "user_followers_count": 45,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 15:09:35 +0000 2022",
    "id": 1587461859875196929,
    "text": "RT @fmbreon: C'est mardi, et donc il me faut faire la mise \u00e0 jour hebdomadaire du suivi du parc nucl\u00e9aire.  \nAujourd'hui, jour feri\u00e9, la co\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fmbreon",
        "name": "Francois-Marie Br\u00e9on",
        "id": 2301266917,
        "id_str": "2301266917",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 319779755,
    "user_name": "rullier bernard",
    "user_screenname": "brullier_888",
    "user_followers_count": 230,
    "retweet_parent_id": 1587439627509678080
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 15:30:27 +0000 2022",
    "id": 1587467111122849792,
    "text": "Nous avons un poste de CDI - Responsable Fonctions Tranverses Suret\u00e9 Nucl\u00e9aire (H/F) \u00e0 pourvoir. Cliquez sur l'offre pour postuler https://t.co/TT2cmllLRz",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 316660616,
    "user_name": "AQuandMeme",
    "user_screenname": "Lionel_29",
    "user_followers_count": 1,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 15:39:52 +0000 2022",
    "id": 1587469480904560641,
    "text": "RT @MauriceMartin01: \u2666\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Un groupe de frappe de navires dirig\u00e9 par le porte-avions \u00e0 propulsion nucl\u00e9aire USS Gerald Ford avec 90 avions\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MauriceMartin01",
        "name": "Maurice Martin \u2666\ufe0f",
        "id": 1638946448,
        "id_str": "1638946448",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1499491491579891732,
    "user_name": "crna ruka",
    "user_screenname": "crna_ruka_",
    "user_followers_count": 201,
    "retweet_parent_id": 1587176526579122186
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 16:33:31 +0000 2022",
    "id": 1587482982377570305,
    "text": "Fusion nucl\u00e9aire: la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant essentiel pour le programme Iter\nhttps://t.co/A8a5BCtwau\n\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application Le Figaro \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/5myiK8uTGo\npar @Le_Figaro",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Le_Figaro",
        "name": "Le Figaro",
        "id": 8350912,
        "id_str": "8350912",
        "indices": [
          191,
          201
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1093221160244920320,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "FourageBernard",
    "user_followers_count": 7444,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 16:44:53 +0000 2022",
    "id": 1587485842892791811,
    "text": "RT @dupontaignan: La #Finlande aurait accept\u00e9 que l'#OTAN place des missiles nucl\u00e9aires sur son territoire, en face de la Russie. L'heure e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Finlande",
        "indices": [
          21,
          30
        ]
      },
      {
        "text": "OTAN",
        "indices": [
          52,
          57
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "dupontaignan",
        "name": "N. Dupont-Aignan",
        "id": 38170599,
        "id_str": "38170599",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1541167379673235456,
    "user_name": "amar ait mahamed",
    "user_screenname": "MahamedAit",
    "user_followers_count": 11,
    "retweet_parent_id": 1587459450528444416
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 16:46:51 +0000 2022",
    "id": 1587486337833353217,
    "text": "@Le_Reveilleur @_PDBB @Gregdt1 @Reporterre Et pour la diffamation (corrig\u00e9e) h\u00e9 bien je ne vais pas d\u00e9fendre Reporterre ! c'\u00e9tait avec le type de Sortir du Nucl\u00e9aire c'est \u00e7a ? \u00e7a fait 2 ou 3 ans ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Le_Reveilleur",
        "name": "Rodolphe Meyer",
        "id": 3305500486,
        "id_str": "3305500486",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "_PDBB",
        "name": "Pierre D\u00e9sir\u00e9 Bonaventure",
        "id": 29334814,
        "id_str": "29334814",
        "indices": [
          15,
          21
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Gregdt1",
        "name": "Greg De Temmerman",
        "id": 4830561279,
        "id_str": "4830561279",
        "indices": [
          22,
          30
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Reporterre",
        "name": "Reporterre | Le m\u00e9dia de l'\u00e9cologie",
        "id": 810446802,
        "id_str": "810446802",
        "indices": [
          31,
          42
        ]
      }
    ],
    "user_id": 331545293,
    "user_name": "Martin Fonteneau",
    "user_screenname": "MartinFonteneau",
    "user_followers_count": 186,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 16:47:59 +0000 2022",
    "id": 1587486623041814528,
    "text": "Nous souhaitons faire un sondage aupr\u00e8s de nos ch\u00e8res et chers compatriotes Listenbourgeois, concernant la r\u00e9ouverture de notre centrale nucl\u00e9aire \u00e0 Geldland. \nCelle-ci a besoin de r\u00e9novation avant sa remise en fonction, les travaux sont estim\u00e9s \u00e0 2 milliards.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1587457784211279874,
    "user_name": "1er Ministre Du Listenbourg - Compte officiel",
    "user_screenname": "1erListenbourg",
    "user_followers_count": 19,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 17:04:21 +0000 2022",
    "id": 1587490741839953925,
    "text": "RT @Omerta_officiel: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #France : Un projet de loi visant \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer la construction de r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires sera pr\u00e9sent\u00e9 mercredi au Con\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "France",
        "indices": [
          24,
          31
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Omerta_officiel",
        "name": "OMERTA",
        "id": 1573789914298257409,
        "id_str": "1573789914298257409",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1471988960301834243,
    "user_name": "Liens Zemmour et Reconqu\u00eate ! - Souverainet\u00e9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "LiensZemmour",
    "user_followers_count": 7580,
    "retweet_parent_id": 1587450524609265668
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 17:12:17 +0000 2022",
    "id": 1587492738324463616,
    "text": "RT @LesNews24: Demain, @sdauby directeur-g\u00e9n\u00e9ral du Forum nucl\u00e9aire belge, sera l'Invit\u00e9 de @Le_Bux d\u00e8s 7h10 sur LN24 https://t.co/7Y1PDlOx\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LesNews24",
        "name": "LN24",
        "id": 1054313894133542914,
        "id_str": "1054313894133542914",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "sdauby",
        "name": "Serge Dauby \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
        "id": 222169183,
        "id_str": "222169183",
        "indices": [
          23,
          30
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Le_Bux",
        "name": "Martin Buxant",
        "id": 131814259,
        "id_str": "131814259",
        "indices": [
          92,
          99
        ]
      }
    ],
    "user_id": 131814259,
    "user_name": "Martin Buxant",
    "user_screenname": "Le_Bux",
    "user_followers_count": 25211,
    "retweet_parent_id": 1587490163772559361
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 17:32:03 +0000 2022",
    "id": 1587497712760635394,
    "text": "RT @MoinePaladin: @ClemSenechal Les ecolo sont responsables de la fermeture des centrales nucl\u00e9aires au profit du gaz et du charbon. Bien p\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MoinePaladin",
        "name": "G\u00e9rard Paladin",
        "id": 1523260962064715777,
        "id_str": "1523260962064715777",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ClemSenechal",
        "name": "Cl\u00e9ment S\u00e9n\u00e9chal",
        "id": 250662935,
        "id_str": "250662935",
        "indices": [
          18,
          31
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1479321678,
    "user_name": "COVID1984",
    "user_screenname": "pasauteuil",
    "user_followers_count": 501,
    "retweet_parent_id": 1587478693210996736
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 17:36:09 +0000 2022",
    "id": 1587498744580374528,
    "text": "@pjacquemain Pourquoi on a d'\u00e9normes probl\u00e8mes d'\u00e9nergie en France alors qu'on \u00e9tait leader sur le nucl\u00e9aire? Parce qu'il y a 40 ans, les \u00e9colos manquaient d\u00e9j\u00e0 de maturit\u00e9.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pjacquemain",
        "name": "Pierre Jacquemain",
        "id": 612345431,
        "id_str": "612345431",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1108746314504945664,
    "user_name": "UFC",
    "user_screenname": "u_f_c_",
    "user_followers_count": 1126,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 18:32:24 +0000 2022",
    "id": 1587512900331118592,
    "text": "@jeannelepic @C7Marie Ces z\u00e9colos et Macron, m\u00eame combat : emmerder les Fran\u00e7ais.\nLes m\u00eames qui n\u2019ont cess\u00e9 de combattre le nucl\u00e9aire.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jeannelepic",
        "name": "Jeanne Lepic",
        "id": 1163939076090880000,
        "id_str": "1163939076090880000",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "C7Marie",
        "name": "MC",
        "id": 1520076169177096192,
        "id_str": "1520076169177096192",
        "indices": [
          13,
          21
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2601208447,
    "user_name": "Lucien51",
    "user_screenname": "SoledadBravo51",
    "user_followers_count": 310,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 18:34:46 +0000 2022",
    "id": 1587513495947542529,
    "text": "RT @Patrick_72472: La Russie envoie \u00e0 la France un aimant g\u00e9ant pour son programme nucl\u00e9aire. \nSubitement les sanctions de la Macronie n'ex\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Patrick_72472",
        "name": "Patrice. Payet",
        "id": 1415983280,
        "id_str": "1415983280",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2965912317,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Sylvain",
    "user_screenname": "S23Sylvain",
    "user_followers_count": 1922,
    "retweet_parent_id": 1587509849251844097
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 18:46:46 +0000 2022",
    "id": 1587516515837935621,
    "text": "LE SUICIDE FINLANDAIS \nLes m\u00e9dias rapportent que la \ud83c\uddeb\ud83c\uddee autorisera le d\u00e9ploiement d'armes nucl\u00e9aires \u00e0 la fronti\u00e8re avec la \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa si l'OTAN approuve sa demande d'adh\u00e9sion.Le r\u00e9gime \ud83c\uddeb\ud83c\uddee a trahi la s\u00e9curit\u00e9 de son peuple, maintenant les \ud83c\uddeb\ud83c\uddee deviendront une menace existentielle pour la \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa https://t.co/GwpfRbtFW2",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1422973630573580297,
    "user_name": "Putsh",
    "user_screenname": "occitarian",
    "user_followers_count": 261,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 18:54:10 +0000 2022",
    "id": 1587518378088046598,
    "text": "RT @ArnaudDubien: Fusion nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant essentiel pour le programme Iter https://t.co/qbcPSZwd\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ArnaudDubien",
        "name": "Arnaud Dubien",
        "id": 2883832240,
        "id_str": "2883832240",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3328170681,
    "user_name": "BD\u2026.",
    "user_screenname": "LBC_bd",
    "user_followers_count": 926,
    "retweet_parent_id": 1587517873861304322
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 19:28:59 +0000 2022",
    "id": 1587527140018454533,
    "text": "RT @dupontaignan: La #Finlande aurait accept\u00e9 que l'#OTAN place des missiles nucl\u00e9aires sur son territoire, en face de la Russie. L'heure e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Finlande",
        "indices": [
          21,
          30
        ]
      },
      {
        "text": "OTAN",
        "indices": [
          52,
          57
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "dupontaignan",
        "name": "N. Dupont-Aignan",
        "id": 38170599,
        "id_str": "38170599",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 781473265021771776,
    "user_name": "Reine des Cabas",
    "user_screenname": "ReineCabas",
    "user_followers_count": 2955,
    "retweet_parent_id": 1587459450528444416
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 19:29:42 +0000 2022",
    "id": 1587527320373534726,
    "text": "RT @dupontaignan: La #Finlande aurait accept\u00e9 que l'#OTAN place des missiles nucl\u00e9aires sur son territoire, en face de la Russie. L'heure e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Finlande",
        "indices": [
          21,
          30
        ]
      },
      {
        "text": "OTAN",
        "indices": [
          52,
          57
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "dupontaignan",
        "name": "N. Dupont-Aignan",
        "id": 38170599,
        "id_str": "38170599",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1064268946981949443,
    "user_name": "PP",
    "user_screenname": "Philou_PP",
    "user_followers_count": 481,
    "retweet_parent_id": 1587459450528444416
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 19:44:41 +0000 2022",
    "id": 1587531091035947011,
    "text": "Cela fait 42 ans 141 jours et 22 heures que la centrale nucl\u00e9aire du Tricastin est en service, et elle n'a toujours pas explos\u00e9 #pr\u00e9vention",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "pr\u00e9vention",
        "indices": [
          128,
          139
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1250346731306233856,
    "user_name": "Tricastin",
    "user_screenname": "projradioactif",
    "user_followers_count": 407,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 19:49:34 +0000 2022",
    "id": 1587532319954726912,
    "text": "RT @YvesPDB: Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter\n\nEt nous on leur envoie des obus des ca\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YvesPDB",
        "name": "Yves Pozzo di Borgo",
        "id": 2365378849,
        "id_str": "2365378849",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1078728632766513152,
    "user_name": "Liva\u00ef Ackerman",
    "user_screenname": "Livai_Ackerm59",
    "user_followers_count": 139,
    "retweet_parent_id": 1587512733477572608
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 19:54:13 +0000 2022",
    "id": 1587533490165350405,
    "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 France : Un projet de loi visant \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer la construction de r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires sera pr\u00e9sent\u00e9 mercredi au Conseil des ministres. Le texte sera examin\u00e9 \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale d\u00e9but 2023. (Le Parisien)",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1494995234039730178,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Radio Reconqu\u00eate !",
    "user_screenname": "RadioReconquete",
    "user_followers_count": 2485,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 19:57:44 +0000 2022",
    "id": 1587534375196966912,
    "text": "RT @YvesPDB: Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter\n\nEt nous on leur envoie des obus des ca\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YvesPDB",
        "name": "Yves Pozzo di Borgo",
        "id": 2365378849,
        "id_str": "2365378849",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2973363982,
    "user_name": "Apers Nicole \ud83d\udc1d\ud83c\udf3a\ud83e\uddf9\ud83d\udc22",
    "user_screenname": "ApersNicole",
    "user_followers_count": 829,
    "retweet_parent_id": 1587512733477572608
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 20:10:54 +0000 2022",
    "id": 1587537688676155392,
    "text": "RT @Vukuzman: Malgr\u00e9 les confits, la coop\u00e9ration scientifique internationale, c'est la paix.\nLa fusion #nucl\u00e9aire est l'avenir \u00e9nerg\u00e9tique\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          103,
          113
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Vukuzman",
        "name": "Georges Kuzmanovic \ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
        "id": 250657766,
        "id_str": "250657766",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2232117081,
    "user_name": "rosy la nuit",
    "user_screenname": "rosyjour",
    "user_followers_count": 4622,
    "retweet_parent_id": 1587537452507578375
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 20:11:50 +0000 2022",
    "id": 1587537923557163011,
    "text": "RT @YvesPDB: Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter\n\nEt nous on leur envoie des obus des ca\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YvesPDB",
        "name": "Yves Pozzo di Borgo",
        "id": 2365378849,
        "id_str": "2365378849",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 563720164,
    "user_name": "R\u00e9-Sidoruk Lucie - matricule 120",
    "user_screenname": "Escal177R",
    "user_followers_count": 1311,
    "retweet_parent_id": 1587512733477572608
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 20:22:40 +0000 2022",
    "id": 1587540649842286595,
    "text": "RT @BPartisans: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Les \u00c9tats-Unis vont envoyer des bombardiers \u00e0 capacit\u00e9 nucl\u00e9aire en Australie - Rapports\n1/6 https://t.co/7TMteYi4Dz",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BPartisans",
        "name": "Brainless Partisans \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u2622\ufe0f\u2623\ufe0f\ud83e\ude86",
        "id": 1523013436631830530,
        "id_str": "1523013436631830530",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1479442156913893376,
    "user_name": "Anunnaki Skywalker",
    "user_screenname": "FrenchAnnunaki",
    "user_followers_count": 129,
    "retweet_parent_id": 1587357639591223297
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 20:30:51 +0000 2022",
    "id": 1587542709262340096,
    "text": "RT @YvesPDB: Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter\n\nEt nous on leur envoie des obus des ca\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YvesPDB",
        "name": "Yves Pozzo di Borgo",
        "id": 2365378849,
        "id_str": "2365378849",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1108099697711951873,
    "user_name": "ElodieMR",
    "user_screenname": "EloHello8",
    "user_followers_count": 869,
    "retweet_parent_id": 1587512733477572608
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 20:45:01 +0000 2022",
    "id": 1587546274437398530,
    "text": "RT @FrontPopOff: La Pologne se met au nucl\u00e9aire civil mais choisit de faire confiance \u00e0 des producteurs am\u00e9ricains et sud-cor\u00e9ens. Un camou\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FrontPopOff",
        "name": "Front Populaire",
        "id": 1243542086860918785,
        "id_str": "1243542086860918785",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2882702026,
    "user_name": "Thierry Charloux",
    "user_screenname": "ThierryCharloux",
    "user_followers_count": 763,
    "retweet_parent_id": 1587397545503997954
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 20:46:38 +0000 2022",
    "id": 1587546681280716803,
    "text": "RT @YvesPDB: Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter\n\nEt nous on leur envoie des obus des ca\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YvesPDB",
        "name": "Yves Pozzo di Borgo",
        "id": 2365378849,
        "id_str": "2365378849",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1352369070306418691,
    "user_name": "Manivelle",
    "user_screenname": "Manivelle007",
    "user_followers_count": 80,
    "retweet_parent_id": 1587512733477572608
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 20:54:20 +0000 2022",
    "id": 1587548619045232640,
    "text": "RT @dupontaignan: La #Finlande aurait accept\u00e9 que l'#OTAN place des missiles nucl\u00e9aires sur son territoire, en face de la Russie. L'heure e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Finlande",
        "indices": [
          21,
          30
        ]
      },
      {
        "text": "OTAN",
        "indices": [
          52,
          57
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "dupontaignan",
        "name": "N. Dupont-Aignan",
        "id": 38170599,
        "id_str": "38170599",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1520493991237672962,
    "user_name": "V fred",
    "user_screenname": "FredericVoydie",
    "user_followers_count": 95,
    "retweet_parent_id": 1587459450528444416
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 20:55:27 +0000 2022",
    "id": 1587548900063428614,
    "text": "RT @MauriceMartin01: \u2666\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Un groupe de frappe de navires dirig\u00e9 par le porte-avions \u00e0 propulsion nucl\u00e9aire USS Gerald Ford avec 90 avions\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MauriceMartin01",
        "name": "Maurice Martin \u2666\ufe0f",
        "id": 1638946448,
        "id_str": "1638946448",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1144588458,
    "user_name": "Amaury",
    "user_screenname": "Amaury0980",
    "user_followers_count": 69,
    "retweet_parent_id": 1587176526579122186
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 21:02:17 +0000 2022",
    "id": 1587550619723862020,
    "text": "RT @YvesPDB: Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter\n\nEt nous on leur envoie des obus des ca\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YvesPDB",
        "name": "Yves Pozzo di Borgo",
        "id": 2365378849,
        "id_str": "2365378849",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1029648540669239297,
    "user_name": "JP VERRIER \u26a0\ufe0f",
    "user_screenname": "JVerier",
    "user_followers_count": 10540,
    "retweet_parent_id": 1587512733477572608
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 21:09:59 +0000 2022",
    "id": 1587552557496426496,
    "text": "Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter https://t.co/m5J7bwnHkI via @europe1 . \ud83d\ude44 faut arr\u00eater de chercher \u00e0 comprendre...",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Europe1",
        "name": "Europe 1 \ud83c\udfa7\ud83c\udf0d\ud83d\udcfb",
        "id": 34570323,
        "id_str": "34570323",
        "indices": [
          115,
          123
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2657140332,
    "user_name": "gistupa",
    "user_screenname": "gistupa",
    "user_followers_count": 184,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 21:35:50 +0000 2022",
    "id": 1587559062836740098,
    "text": "@nsrn_rc692 @Joel_Edimo07 @DeeDee03100881 @Morvy14 @Peguy_Certifie Vous compliquez les choses simples. U peux \u00eatre 1struit mais ne pas maitriser 1 domaine. 1 Docteur en philo est instruit mais si U le places devant 1 probl\u00e8me de physique nucl\u00e9aire tr\u00e8s pointu, il ne s'en sortira pas. Il ya des juristes mm ki ne maitrise pa des notions juridiques",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nsrn_rc692",
        "name": "Nss",
        "id": 1569332295298859009,
        "id_str": "1569332295298859009",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Joel_Edimo07",
        "name": "Jo\u00ebl Edimo",
        "id": 1245302052374351872,
        "id_str": "1245302052374351872",
        "indices": [
          12,
          25
        ]
      },
      {
        "screen_name": "DeeDee03100881",
        "name": "Dee Dee",
        "id": 1305674621291843584,
        "id_str": "1305674621291843584",
        "indices": [
          26,
          41
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Morvy14",
        "name": "Let's Go MorvY \ud83e\udd8d\ud83c\udde8\ud83c\uddf2",
        "id": 1270090406387224576,
        "id_str": "1270090406387224576",
        "indices": [
          42,
          50
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Peguy_Certifie",
        "name": "\ud835\udde0\ud835\uddff \ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd8 \ud83d\udc80\ud83d\udd25",
        "id": 921452943030870018,
        "id_str": "921452943030870018",
        "indices": [
          51,
          66
        ]
      }
    ],
    "user_id": 914785029330493440,
    "user_name": "Marshal Body",
    "user_screenname": "PresidenMarshal",
    "user_followers_count": 40,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 21:42:18 +0000 2022",
    "id": 1587560690235080710,
    "text": "@digitalErmit @arkhos94 @loiterty @franceinfo De part les icbm, les SNLE, les SNA, les bombardiers strat\u00e9gique les vecteurs de forces nucl\u00e9aire sont aux fronti\u00e8res de chaques pays depuis un demi si\u00e8cle. Sortir l'argument de \"a sa porte\" c'est une grosse m\u00e9ga blague",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "digitalErmit",
        "name": "Adam",
        "id": 519216725,
        "id_str": "519216725",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "arkhos94",
        "name": "Arkhos94 #vaccin \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d\ud83c\udf3b\u2622",
        "id": 36062155,
        "id_str": "36062155",
        "indices": [
          14,
          23
        ]
      },
      {
        "screen_name": "loiterty",
        "name": "lol",
        "id": 1400844302,
        "id_str": "1400844302",
        "indices": [
          24,
          33
        ]
      },
      {
        "screen_name": "franceinfo",
        "name": "franceinfo",
        "id": 38395124,
        "id_str": "38395124",
        "indices": [
          34,
          45
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1496817978884698119,
    "user_name": "Tenshi",
    "user_screenname": "BenR_tenshi",
    "user_followers_count": 11,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 21:59:12 +0000 2022",
    "id": 1587564943280324608,
    "text": "RT @YvesPDB: Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter\n\nEt nous on leur envoie des obus des ca\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YvesPDB",
        "name": "Yves Pozzo di Borgo",
        "id": 2365378849,
        "id_str": "2365378849",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1242862431946317824,
    "user_name": "jay gros",
    "user_screenname": "gros_jay",
    "user_followers_count": 150,
    "retweet_parent_id": 1587512733477572608
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 23:07:07 +0000 2022",
    "id": 1587582035052429316,
    "text": "RT @YvesPDB: Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter\n\nEt nous on leur envoie des obus des ca\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "YvesPDB",
        "name": "Yves Pozzo di Borgo",
        "id": 2365378849,
        "id_str": "2365378849",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 84085737,
    "user_name": "Okeann \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\udf0e\ud83d\udc97\ud83c\udf37",
    "user_screenname": "Okeann",
    "user_followers_count": 144,
    "retweet_parent_id": 1587512733477572608
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 23:39:15 +0000 2022",
    "id": 1587590121670541314,
    "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\ude01Fusion nucl\u00e9aire: la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant essentiel pour le programme Iter\nPar\u00a0Le Figaro avec AFP\nhttps://t.co/LXS2faiFPt",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1499542608695205892,
    "user_name": "Ang\u00e9lique David",
    "user_screenname": "AngliqueDavid7",
    "user_followers_count": 356,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 01 23:51:57 +0000 2022",
    "id": 1587593317746966528,
    "text": "RT @ListenbourgMDAP: Pour le moment l'\u00e9nergie nucl\u00e9aire est l'\u00e9nergie privil\u00e9gi\u00e9 par les Listenbourgeois. \n@MinistryEnergyT https://t.co/ND\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ListenbourgMDAP",
        "name": "Minist\u00e8re des Affaires Publiques du Listenbourg",
        "id": 1587186267846070276,
        "id_str": "1587186267846070276",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MinistryEnergyT",
        "name": "Annie Wendlinger",
        "id": 1586864374161055750,
        "id_str": "1586864374161055750",
        "indices": [
          107,
          123
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2415923576,
    "user_name": "\u00a1DE VALLECAS A LAS ESTRELLAS!",
    "user_screenname": "cagando_es",
    "user_followers_count": 2536,
    "retweet_parent_id": 1587592148966318084
  }
]