[
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 06:05:17 +0000 2022",
    "id": 1592035924510400512,
    "text": "@BFMTV Voter pour des partis pro nucl\u00e9aire et pro d\u00e9veloppement technologique. \n\nLe reste c'est la pauvret\u00e9 et le r\u00e9chauffement climatique.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1588473295539769347,
    "user_name": "Para Frica",
    "user_screenname": "ParaFrica",
    "user_followers_count": 13,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 06:23:08 +0000 2022",
    "id": 1592040416618192896,
    "text": "RT @lechrist63: En 1861 les voitures \u00e9lectriques \u00e0 \u00e9nergie libre gratuite existaient d\u00e9j\u00e0.pas besoins de nucl\u00e9aire, il y avait les tours te\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lechrist63",
        "name": "\ud83d\udc2c\ud83d\udc2c\ud83d\udc2c",
        "id": 1114638668680060929,
        "id_str": "1114638668680060929",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3715108276,
    "user_name": "Lagertha",
    "user_screenname": "a1z0jf",
    "user_followers_count": 1086,
    "retweet_parent_id": 1591716294172319745
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 08:35:34 +0000 2022",
    "id": 1592073744557957121,
    "text": "Les Etats-Unis et la Russie n\u00e9gocient en secret le futur partage du nucl\u00e9aire civil ukrainien https://t.co/ugOjidgMHs via @latribune",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LaTribune",
        "name": "La Tribune",
        "id": 137253079,
        "id_str": "137253079",
        "indices": [
          122,
          132
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2306595008,
    "user_name": "Guillaume Renouard",
    "user_screenname": "LeDucdeGuise",
    "user_followers_count": 1559,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 08:37:03 +0000 2022",
    "id": 1592074117871591424,
    "text": "Cela fait 42 ans 154 jours et 6 heures que la centrale nucl\u00e9aire du Tricastin est en service, et elle n'a toujours pas explos\u00e9 #science",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "science",
        "indices": [
          127,
          135
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1250346731306233856,
    "user_name": "Tricastin",
    "user_screenname": "projradioactif",
    "user_followers_count": 405,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 09:39:12 +0000 2022",
    "id": 1592089758410608640,
    "text": "@LumixLuma @TristanKamin D'un autre c\u00f4t\u00e9, face aux chocs en cours et \u00e0 venir sur les combustibles fossiles, il est tr\u00e8s probable que le parc nucl\u00e9aire mondial augmente significativement dans les d\u00e9cennies \u00e0 venir, r\u00e9duisant d'autant les r\u00e9serves.\n\n2/3",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LumixLuma",
        "name": "\u308d\u3070\u3093",
        "id": 1252562272272166913,
        "id_str": "1252562272272166913",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "TristanKamin",
        "name": "Tristan Kamin",
        "id": 2767488183,
        "id_str": "2767488183",
        "indices": [
          11,
          24
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1024661742671028224,
    "user_name": "Maxence Cordiez",
    "user_screenname": "maxcordiez",
    "user_followers_count": 23384,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 09:51:40 +0000 2022",
    "id": 1592092895775186944,
    "text": "@SatournePasRond je te ferais dire qu'habituellement les caves sont froides et humides et propice aux rhumatismes et la non. c'est du b\u00e9ton tr\u00e8s \u00e9pais r\u00e9sistant aux bombes nucl\u00e9aires.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SatournePasRond",
        "name": "SatournePasRond? \ud83e\ude90",
        "id": 788079806051131392,
        "id_str": "788079806051131392",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2682534865,
    "user_name": "Coq6",
    "user_screenname": "Coqsix",
    "user_followers_count": 227,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 10:08:51 +0000 2022",
    "id": 1592097220085616640,
    "text": "@eleeilish @anv1s_ donc si il faut se mettre \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du nucl\u00e9aire il est en plus jsuis je pense \u00e0 toi",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "eleeilish",
        "name": "ele",
        "id": 756591599732359169,
        "id_str": "756591599732359169",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "anv1s_",
        "name": "\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude2e\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude30",
        "id": 1073150997235724288,
        "id_str": "1073150997235724288",
        "indices": [
          11,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1310441857541963777,
    "user_name": "\u2081\u2082\u2087\ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc1e\u0301\ud835\udc1a \ud83c\udf53",
    "user_screenname": "ahorazen_9",
    "user_followers_count": 239,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 10:27:41 +0000 2022",
    "id": 1592101959666135040,
    "text": "@Lilloisdu83 @Elonemasquee @DDDamiennn @BFMTV @EmmanuelMacron Si la Russie nous envoie une bombe nucl\u00e9aire il aura la r\u00e9ponse nucl\u00e9aire dans la foul\u00e9e . Poutine est un despote mais pas un abruti .",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Lilloisdu83",
        "name": "John Doe",
        "id": 1461340432151973890,
        "id_str": "1461340432151973890",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Elonemasquee",
        "name": "Soumis a l\u2019insoumission",
        "id": 1450784636494360582,
        "id_str": "1450784636494360582",
        "indices": [
          13,
          26
        ]
      },
      {
        "screen_name": "DDDamiennn",
        "name": "DDDamiennn",
        "id": 2863269233,
        "id_str": "2863269233",
        "indices": [
          27,
          38
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          39,
          45
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          46,
          61
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1444297828117979143,
    "user_name": "zob",
    "user_screenname": "patteriote",
    "user_followers_count": 51,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 10:32:11 +0000 2022",
    "id": 1592103092107243520,
    "text": "RT @Mike_Bresson: Le Premier ministre chinois Li Keqiang a critiqu\u00e9 l'irresponsabilit\u00e9 de ceux qui utilisent la r\u00e9thorique nucl\u00e9aire, laiss\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Mike_Bresson",
        "name": "Mike Bresson \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Macron2022",
        "id": 556602197,
        "id_str": "556602197",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 896729461223247872,
    "user_name": "Lio",
    "user_screenname": "Lio14893254",
    "user_followers_count": 475,
    "retweet_parent_id": 1592070131844542465
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 10:37:03 +0000 2022",
    "id": 1592104316847865856,
    "text": "Cela fait 42 ans 154 jours et 8 heures que la centrale nucl\u00e9aire du Tricastin est en service, et elle n'a toujours pas explos\u00e9 #EDF",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "EDF",
        "indices": [
          127,
          131
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1250346731306233856,
    "user_name": "Tricastin",
    "user_screenname": "projradioactif",
    "user_followers_count": 405,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 10:49:07 +0000 2022",
    "id": 1592107353507143680,
    "text": "#PROC\u00c8S EN APPEL DES MALFAITEUR-EUSES  de #BURE - le PROGRAMME des mobilisations qui auront lieu dans la semaine pr\u00e9c\u00e9dente ! #nucl\u00e9aire #justice #zad \n+ d'infos sur https://t.co/XzH97YA6gQ https://t.co/E3KYezP9Dw",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "PROC\u00c8S",
        "indices": [
          0,
          7
        ]
      },
      {
        "text": "BURE",
        "indices": [
          42,
          47
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          126,
          136
        ]
      },
      {
        "text": "justice",
        "indices": [
          137,
          145
        ]
      },
      {
        "text": "zad",
        "indices": [
          146,
          150
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1349678901493194758,
    "user_name": "BURE \u00e0 Cuire !",
    "user_screenname": "BUREaCuire",
    "user_followers_count": 1059,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 11:04:03 +0000 2022",
    "id": 1592111111603879936,
    "text": "@Cobra_FX_ - Taxe carbone ok. Modalit\u00e9s ?\n- Nucl\u00e9aire, faux pb puisque la Fr est d\u00e9j\u00e0 nucl\u00e9aris\u00e9e, dc c pas le secteur sur lequel on pourra baisser les \u00e9missions.\n- Innovation. On parle de trucs qui n'existent pas et n'existeront p-\u00ea jms. Moyennement efficient rapport \u00e0 l'urgence du pb.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Cobra_FX_",
        "name": "Cobra effect",
        "id": 1269984385,
        "id_str": "1269984385",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 816984906,
    "user_name": "eNox",
    "user_screenname": "xoNe_Nox",
    "user_followers_count": 20,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 11:36:23 +0000 2022",
    "id": 1592119248553672708,
    "text": "RT @SouveraineTech: \u2b55\ufe0f \"Les Etats-Unis et la Russie n\u00e9gocient en secret le futur partage du nucl\u00e9aire civil ukrainien.\" \n\nhttps://t.co/Cqqx\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SouveraineTech",
        "name": "souveraine tech",
        "id": 1256644369077219328,
        "id_str": "1256644369077219328",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1118404375997747200,
    "user_name": "LaB\u00eateCherchesaBelle",
    "user_screenname": "CherchesaLa",
    "user_followers_count": 195,
    "retweet_parent_id": 1591780900483878913
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 11:40:32 +0000 2022",
    "id": 1592120292956147712,
    "text": "@florent_girard @FabienBougle (sans compter le nucl\u00e9aire, les mat\u00e9riaux composite sont abondamment utilis\u00e9s dans la construction des r\u00e9acteurs. En quantit\u00e9 inf\u00e9rieure \u00e0 l'\u00e9olien certes, mais \u00e7a devient g\u00eanant \u00e0 partir de quelle tonnage ?)",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "florent_girard",
        "name": "Monsieur souverainet\u00e9",
        "id": 449681164,
        "id_str": "449681164",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "FabienBougle",
        "name": "Fabien Bougl\u00e9",
        "id": 1468336624706924544,
        "id_str": "1468336624706924544",
        "indices": [
          16,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1256349727647465474,
    "user_name": "Philippe Thomazo",
    "user_screenname": "PhilippeThomazo",
    "user_followers_count": 316,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 12:08:22 +0000 2022",
    "id": 1592127297431416834,
    "text": "RT @BFMTV: Cor\u00e9e du Nord: les \u00c9tats-Unis promettent une r\u00e9ponse \"ferme\" en cas de nouvel essai nucl\u00e9aire\nhttps://t.co/d3L5OyOsI8 https://t.\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          3,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1591526680975343618,
    "user_name": "marie",
    "user_screenname": "martins80667431",
    "user_followers_count": 2,
    "retweet_parent_id": 1591796173320642560
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 12:58:49 +0000 2022",
    "id": 1592139993593810945,
    "text": "RT @Mike_Bresson: Le Premier ministre chinois Li Keqiang a critiqu\u00e9 l'irresponsabilit\u00e9 de ceux qui utilisent la r\u00e9thorique nucl\u00e9aire, laiss\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Mike_Bresson",
        "name": "Mike Bresson \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Macron2022",
        "id": 556602197,
        "id_str": "556602197",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1683545563,
    "user_name": "Dragonfruit \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "FDragonfruit",
    "user_followers_count": 931,
    "retweet_parent_id": 1592070131844542465
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 13:22:15 +0000 2022",
    "id": 1592145890793648128,
    "text": "@Munegu6161 @rWXMBIUnNHSxo85 @femeninna Oui. Grosse erreur d'Edf et de Macron. Il disait vouloir diminuer le parc nucl\u00e9aire fran\u00e7ais et EDF \u00e0 donc moins fait d'entretiens. De plus, le savoir faire fran\u00e7ais \u00e0 bien diminu\u00e9 vu le remplacement des expert par de la sous traitante,  les delocalisation, ...",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Munegu6161",
        "name": "\ud83d\udd34\u26aa\ufe0fMunegu61\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 841732555,
        "id_str": "841732555",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "rWXMBIUnNHSxo85",
        "name": "\u0420\u0430\u043c\u043e\u043d\u0451\u0440",
        "id": 1371923075600674824,
        "id_str": "1371923075600674824",
        "indices": [
          12,
          28
        ]
      },
      {
        "screen_name": "femeninna",
        "name": "inna shevchenko",
        "id": 732393506,
        "id_str": "732393506",
        "indices": [
          29,
          39
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1491053209560961039,
    "user_name": "Gaetan D'haeyere",
    "user_screenname": "GAETAN_DHAEYERE",
    "user_followers_count": 2,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 14:33:33 +0000 2022",
    "id": 1592163834013392898,
    "text": "@VictorCahat \u00c0 la limite, les paroles de Matamore prof\u00e9r\u00e9es \u00e0 Moscou pourraient suffire \u00e0 un armement nucl\u00e9aire de Ta\u00efwan, un cauchemar pour la dictature de P\u00e9kin, vu que m\u00eame le plus exalt\u00e9 des g\u00e9n\u00e9raux chinois ne prendra jamais le risque d'envahir un Ta\u00efwan pourvu de l'arme atomique.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "VictorCahat",
        "name": "Gasta\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 54016278,
        "id_str": "54016278",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1645530378,
    "user_name": "Maxime Gauin \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
    "user_screenname": "MaximeGauin",
    "user_followers_count": 6002,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 14:55:20 +0000 2022",
    "id": 1592169315981488128,
    "text": "3. Il y a 1 volont\u00e9 \u00e9vidente des #EtatsUnis et de la #Russie de calmer le jeu apr\u00e8s les \"envol\u00e9es\" peu justifi\u00e9es autour du #nucl\u00e9aire en fin d'\u00e9t\u00e9. Mais aussi 1 signe envoy\u00e9 par la pr\u00e9sidence #Biden: elle ne veut pas \u00eatre tenue pour 1 puissance \u00e0 tout prix favorable \u00e0 la  guerre",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "EtatsUnis",
        "indices": [
          33,
          43
        ]
      },
      {
        "text": "Russie",
        "indices": [
          53,
          60
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          124,
          134
        ]
      },
      {
        "text": "Biden",
        "indices": [
          193,
          199
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1611074784,
    "user_name": "Corentin Sellin",
    "user_screenname": "CorentinSellin",
    "user_followers_count": 64362,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 15:41:09 +0000 2022",
    "id": 1592180846131388419,
    "text": "RT @fmomboisse: Se passer des IRM \u201c\u00e0 cause des d\u00e9chets nucl\u00e9aires\u201d..! Je crois que GreenPeace n\u2019avait jamais os\u00e9 aller aussi loin dans le m\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fmomboisse",
        "name": "Fran\u00e7ois Momboisse",
        "id": 73336343,
        "id_str": "73336343",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 103277461,
    "user_name": "Dominique D.",
    "user_screenname": "dm_devito",
    "user_followers_count": 792,
    "retweet_parent_id": 1591932358114304000
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 16:14:01 +0000 2022",
    "id": 1592189117294694404,
    "text": "@Francois_Ruffin Enti\u00e8rement d\u2019accord avec vous Mr Ruffin attendre que Poutine d\u00e9missionne de sa pr\u00e9sidence comme le souhaite Zelensky c\u2019est attendre des ann\u00e9es avec un risque d\u2019escalade nucl\u00e9aire et en plus ce conflit aboutit a une crise mondiale qui met encore plus dans la pr\u00e9carit\u00e9 les pauvres",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Francois_Ruffin",
        "name": "Fran\u00e7ois Ruffin",
        "id": 801822323825410049,
        "id_str": "801822323825410049",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1582022627199225857,
    "user_name": "Hadengue St\u00e9phane",
    "user_screenname": "HadengueStphan1",
    "user_followers_count": 0,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 16:43:52 +0000 2022",
    "id": 1592196629289132032,
    "text": "RT @ocomar: Un \u00e9tudiant boursier zambien en ing\u00e9nierie nucl\u00e9aire \u00e0 Moscou tu\u00e9 en combattant du c\u00f4t\u00e9 russe en Ukraine. Le gouvernement zambi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ocomar",
        "name": "\ud835\udd46\u2102\ud835\udd46\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd63",
        "id": 18814981,
        "id_str": "18814981",
        "indices": [
          3,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 309193729,
    "user_name": "wadeabou",
    "user_screenname": "wadeabou",
    "user_followers_count": 16649,
    "retweet_parent_id": 1592140216231682049
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 17:33:20 +0000 2022",
    "id": 1592209077962428416,
    "text": "Les \"Rapports de l\u2019@ASN sur l\u2019\u00e9tat de la s\u00fbret\u00e9 nucl\u00e9aire et la radioprotection en France\" sont publi\u00e9s chaque ann\u00e9e. Ils sont tous t\u00e9l\u00e9chargeables \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/uu8MmeoWcm",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ASN",
        "name": "Autorit\u00e9 de s\u00fbret\u00e9 nucl\u00e9aire (ASN)",
        "id": 122089763,
        "id_str": "122089763",
        "indices": [
          19,
          23
        ]
      }
    ],
    "user_id": 754084973213261825,
    "user_name": "e.punctatus",
    "user_screenname": "e_punctatus",
    "user_followers_count": 2753,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 17:42:20 +0000 2022",
    "id": 1592211342890766336,
    "text": "RT @LeBalou90: @EricBillyFR @Michel_Goya Quand vous verrez qui d\u00e9tient les terres agricoles et l'\u00e9nergie nucl\u00e9aire en Ukraine, vous compren\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LeBalou90",
        "name": "Le Balou \ud83c\udff3\ufe0f",
        "id": 1372994529536663558,
        "id_str": "1372994529536663558",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EricBillyFR",
        "name": "Eric Billy \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 2882771723,
        "id_str": "2882771723",
        "indices": [
          15,
          27
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Michel_Goya",
        "name": "Michel Goya",
        "id": 392223127,
        "id_str": "392223127",
        "indices": [
          28,
          40
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1488053138863149057,
    "user_name": "Bellie Richou",
    "user_screenname": "BellieRichou",
    "user_followers_count": 25,
    "retweet_parent_id": 1592033246610849792
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 17:59:20 +0000 2022",
    "id": 1592215621089263617,
    "text": "@Bibi_fricotin_ @VictorDjamba Arr\u00eatez de dire de la merde les ukrainiens ne font que d\u00e9fendre leur pays ils n'ont jamais l'intention d'aller marcher sur Moscou c'est dans vos d\u00e9lires \u00e7a. Quant \u00e0 l'utilisation de l'arme nucl\u00e9aire par la Russie c'est encore dans vos d\u00e9lires aussi.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Bibi_fricotin_",
        "name": "bibifricotin",
        "id": 1400804005559820292,
        "id_str": "1400804005559820292",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "VictorDjamba",
        "name": "Victor Djamba \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\udf0f\ud83d\udcaf",
        "id": 3160691427,
        "id_str": "3160691427",
        "indices": [
          16,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1298637133352185858,
    "user_name": "Benson McFly",
    "user_screenname": "mcfly_hg",
    "user_followers_count": 54,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 19:26:25 +0000 2022",
    "id": 1592237536336044033,
    "text": "RT @socarre: L\u2019industrie nucl\u00e9aire annonce un besoin de 300\u00a0000 emplois d\u2019ici 2030. Herv\u00e9 Maillart, repr\u00e9sentant de la fili\u00e8re nucl\u00e9aire, a\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "socarre",
        "name": "Solange \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 362968592,
        "id_str": "362968592",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3207511109,
    "user_name": "David43",
    "user_screenname": "david43HL",
    "user_followers_count": 462,
    "retweet_parent_id": 1592214439373443073
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 20:50:13 +0000 2022",
    "id": 1592258625283952640,
    "text": "RT @strategieduchoc: @EmmanuelMacron Occupe-toi d\u00e9j\u00e0 de faire repartir nos r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires \u00e0 l\u2019arr\u00eat au lieu de de promettre tout et n\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "strategieduchoc",
        "name": "Strategieduchoc \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 1097928789391228930,
        "id_str": "1097928789391228930",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          21,
          36
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1074017694100451328,
    "user_name": "LALLDLOW85 (ex-Lndff)",
    "user_screenname": "88StrengthHonor",
    "user_followers_count": 3013,
    "retweet_parent_id": 1592225783099293696
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 20:55:33 +0000 2022",
    "id": 1592259967486431233,
    "text": "@flextazyy @MertenDK @jensv76388884 @neosomething @vrtnws Une offensive classique sur la Russie suffira pour faire disparaitre le clan de mafieux qui volent les Russes depuis 1992\nC'est aux Russes maintenant de choisir\nLe nucl\u00e9aire n'est pas la solution cela fera dispara\u00eetre les russes et la Chine est pr\u00eate a occuper les terres libres",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "flextazyy",
        "name": "Max Flextazy",
        "id": 2425215197,
        "id_str": "2425215197",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MertenDK",
        "name": "Merten De Kinderen",
        "id": 1940845338,
        "id_str": "1940845338",
        "indices": [
          11,
          20
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jensv76388884",
        "name": "j.v",
        "id": 1306215127096668160,
        "id_str": "1306215127096668160",
        "indices": [
          21,
          35
        ]
      },
      {
        "screen_name": "neosomething",
        "name": "Dieter Hageman",
        "id": 104847754,
        "id_str": "104847754",
        "indices": [
          36,
          49
        ]
      },
      {
        "screen_name": "vrtnws",
        "name": "VRT NWS",
        "id": 23498005,
        "id_str": "23498005",
        "indices": [
          50,
          57
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2781001745,
    "user_name": "Fabrice",
    "user_screenname": "fbx_fbr",
    "user_followers_count": 52,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 21:04:16 +0000 2022",
    "id": 1592262161111592961,
    "text": "RT @Marc_Claret75: Aujourd'hui, \u00e9coeur\u00e9, de voir , tous perdu en France, la sant\u00e9 ,les satellites, Le nucl\u00e9aire, comment mes fran\u00e7ais peuve\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Marc_Claret75",
        "name": "CLARET Marc",
        "id": 702793371471970305,
        "id_str": "702793371471970305",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1162101406620405762,
    "user_name": "egalite35",
    "user_screenname": "bretag_romantiq",
    "user_followers_count": 903,
    "retweet_parent_id": 1592261210418089985
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 21:06:09 +0000 2022",
    "id": 1592262635051188224,
    "text": "RT @Marc_Claret75: Aujourd'hui, \u00e9coeur\u00e9, de voir , tous perdu en France, la sant\u00e9 ,les satellites, Le nucl\u00e9aire, comment mes fran\u00e7ais peuve\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Marc_Claret75",
        "name": "CLARET Marc",
        "id": 702793371471970305,
        "id_str": "702793371471970305",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 811580670594187264,
    "user_name": "Georges",
    "user_screenname": "Georges_Resist",
    "user_followers_count": 1591,
    "retweet_parent_id": 1592261210418089985
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 21:32:34 +0000 2022",
    "id": 1592269283031420928,
    "text": "RT @Marc_Claret75: Aujourd'hui, \u00e9coeur\u00e9, de voir , tous perdu en France, la sant\u00e9 ,les satellites, Le nucl\u00e9aire, comment mes fran\u00e7ais peuve\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Marc_Claret75",
        "name": "CLARET Marc",
        "id": 702793371471970305,
        "id_str": "702793371471970305",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1492411464279277568,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7C'est juste mon avis \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
    "user_screenname": "C_est_mon_avis",
    "user_followers_count": 357,
    "retweet_parent_id": 1592261210418089985
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 21:42:31 +0000 2022",
    "id": 1592271787014098947,
    "text": "La technologie surpasse la dissuasion nucl\u00e9aire.\nLes futures conflicts seront technologiques dans les zones de Puissance et Religieux dans les zones d'Int\u00e9r\u00eat.\n\u00c9ole soufflera tr\u00e8s fort sur le #Moyen_Orient. \nLe monde #arabo_musulmant doit s'unir pour contenir. https://t.co/tcbfhWkvtx",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Moyen_Orient",
        "indices": [
          192,
          205
        ]
      },
      {
        "text": "arabo_musulmant",
        "indices": [
          217,
          233
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 298161134,
    "user_name": "Lazhar Abdelhamid",
    "user_screenname": "princetroyen",
    "user_followers_count": 12,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 21:50:27 +0000 2022",
    "id": 1592273783510814721,
    "text": "Relance du nucl\u00e9aire\u00a0: la France manque cruellement de bras et de cerveaux.\n\ud83d\ude2e. Dur \u00e0 combler !  https://t.co/Y1Pp1yA1a5",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 463224508,
    "user_name": "Claire Leconte",
    "user_screenname": "leconteclaire",
    "user_followers_count": 1589,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 22:18:18 +0000 2022",
    "id": 1592280792188608512,
    "text": "Le saviez vous ? En se basant sur la radioactivit\u00e9 eddy malou a trouv\u00e9 la maison de ma bite constip\u00e9",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 742965448946421760,
    "user_name": "Le Saviez-Vous ?",
    "user_screenname": "LeSaviezVousBOT",
    "user_followers_count": 40,
    "retweet_parent_id": -1
  }
]