[
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 00:52:22 +0000 2022",
    "id": 1591957176481972225,
    "text": "RT @Viviifernande: Parece foto mas n\u00e3o \u00e9! \nMais uma incr\u00edvel obra hiper-realista, feita de grafite e carv\u00e3o sobre papel do artista Moses Ol\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Viviifernande",
        "name": "Viviane Fernandes",
        "id": 747963314580381701,
        "id_str": "747963314580381701",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 33474891,
    "user_name": "Blog S\u00e9rgio Vieira",
    "user_screenname": "svieiracosta",
    "user_followers_count": 1617,
    "retweet_parent_id": 1591929889774764032
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 03:12:19 +0000 2022",
    "id": 1591992396056764417,
    "text": "Mais de meia noite e eu comendo miojo e tomando uma coquinha, chernobyl perde.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1329107834332721152,
    "user_name": "Clara",
    "user_screenname": "ClaraCanario_",
    "user_followers_count": 18,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 03:15:35 +0000 2022",
    "id": 1591993218123853828,
    "text": "RT @BrLegionario: Voc\u00ea sabe quem \u00e9 Othon Luiz Pinheiro da Silva?\n\nEle foi o pesquisador principal respons\u00e1vel pelo Programa Nuclear Brasile\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BrLegionario",
        "name": "Brasil Legion\u00e1rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2a69",
        "id": 1547722916539731969,
        "id_str": "1547722916539731969",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1519120053744148483,
    "user_name": "Diego Gazzetta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "gazzetta78",
    "user_followers_count": 11,
    "retweet_parent_id": 1591799516407238656
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 04:09:51 +0000 2022",
    "id": 1592006874786058240,
    "text": "RT @HistoriaNoPaint: \ud83d\udea8Urgente: O cantor Manoel Gomes (o caneta azul) acaba de desenvolver armas termonucleares e diz que em caso de ataque\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HistoriaNoPaint",
        "name": "Hist\u00f3ria No Paint",
        "id": 2822845639,
        "id_str": "2822845639",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3392064213,
    "user_name": "Luli",
    "user_screenname": "luliiii_____",
    "user_followers_count": 32,
    "retweet_parent_id": 1588262719744245760
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 06:26:38 +0000 2022",
    "id": 1592041297413804032,
    "text": "e bicho, n\u00e3o pretendo voltar em interlagos nem t\u00e3o cedo. a pista \u00e9 simplesmente FODA por\u00e9m a torcida chernobyl dominou tudo, t\u00e1 impressionante a falta de respeito",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 55957505,
    "user_name": "Juliana \ud83d\udd2e",
    "user_screenname": "julianaasccp",
    "user_followers_count": 41,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 06:42:43 +0000 2022",
    "id": 1592045344933941249,
    "text": "RT @realitysAtual: Edi\u00e7\u00e3o pesada do caralho, Chernobyl. E o pior \u00e9 que nada disso vai passar amanh\u00e3, porque toda essa humilha\u00e7\u00e3o que o pel\u00e9\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "realitysAtual",
        "name": "Atualizei.Realitys #AFazenda14",
        "id": 1491933608659107859,
        "id_str": "1491933608659107859",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1323434166894104578,
    "user_name": "\ud83c\udd71\ufe0fasti\u00e3o mussi",
    "user_screenname": "charleskoust",
    "user_followers_count": 213,
    "retweet_parent_id": 1591963173816614912
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 09:31:41 +0000 2022",
    "id": 1592087866800324609,
    "text": "RT @BrLegionario: Voc\u00ea sabe quem \u00e9 Othon Luiz Pinheiro da Silva?\n\nEle foi o pesquisador principal respons\u00e1vel pelo Programa Nuclear Brasile\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BrLegionario",
        "name": "Brasil Legion\u00e1rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2a69",
        "id": 1547722916539731969,
        "id_str": "1547722916539731969",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 136043216,
    "user_name": "Jos\u00e9 Eduardo de Camargo",
    "user_screenname": "jerc2010",
    "user_followers_count": 121,
    "retweet_parent_id": 1591799516407238656
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 11:58:09 +0000 2022",
    "id": 1592124726339592192,
    "text": "RT @secomvc: \u26a1 Segundo o art. 21 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, a explora\u00e7\u00e3o de energia nuclear deve ser feita pela Uni\u00e3o;\n\n- com a privatiza\u00e7\u00e3o\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "secomvc",
        "name": "SecomVc",
        "id": 1158389772920020993,
        "id_str": "1158389772920020993",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 71870808,
    "user_name": "Daniel Braga",
    "user_screenname": "DanielBraga27",
    "user_followers_count": 137,
    "retweet_parent_id": 1437526986033881091
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 12:39:49 +0000 2022",
    "id": 1592135212083077122,
    "text": "@hoje_no Quer que um pa\u00eds seja submisso, jogue bomba nuclear neles...o exemplo maior \u00e9 o Jap\u00e3o",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "hoje_no",
        "name": "Hoje no Mundo Militar",
        "id": 799915069186469888,
        "id_str": "799915069186469888",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1402731326369841153,
    "user_name": "cristina",
    "user_screenname": "cristin80710463",
    "user_followers_count": 183,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 13:48:43 +0000 2022",
    "id": 1592152551344177153,
    "text": "RT @realitysAtual: Edi\u00e7\u00e3o pesada do caralho, Chernobyl. E o pior \u00e9 que nada disso vai passar amanh\u00e3, porque toda essa humilha\u00e7\u00e3o que o pel\u00e9\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "realitysAtual",
        "name": "Atualizei.Realitys #AFazenda14",
        "id": 1491933608659107859,
        "id_str": "1491933608659107859",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1518707504515063808,
    "user_name": "Ana Maria De Campos Sanches",
    "user_screenname": "AnaMariaDeCam12",
    "user_followers_count": 5,
    "retweet_parent_id": 1591963173816614912
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 14:55:18 +0000 2022",
    "id": 1592169307605241856,
    "text": "RT @lordivan22: China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3/EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8: Resumo da reuni\u00e3o entre Biden e Xi Jinping.\n\n* Ambos concordam que armas nucleares jamais devem ser usadas\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lordivan22",
        "name": "Ivan Kleber",
        "id": 1028015731,
        "id_str": "1028015731",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1451687817923514373,
    "user_name": "Ivete Storch",
    "user_screenname": "ivete_storch",
    "user_followers_count": 393,
    "retweet_parent_id": 1592168569584095232
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 15:07:14 +0000 2022",
    "id": 1592172310706147328,
    "text": "@ultrafolks o mais pr\u00f3ximo q ela chegou de chernobyl",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ultrafolks",
        "name": "vini",
        "id": 920754114203615232,
        "id_str": "920754114203615232",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1564938730657533952,
    "user_name": "\u2671",
    "user_screenname": "lt2mita",
    "user_followers_count": 125,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 15:42:21 +0000 2022",
    "id": 1592181148117000193,
    "text": "RT @lordivan22: China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3/EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8: Resumo da reuni\u00e3o entre Biden e Xi Jinping.\n\n* Ambos concordam que armas nucleares jamais devem ser usadas\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lordivan22",
        "name": "Ivan Kleber",
        "id": 1028015731,
        "id_str": "1028015731",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1142589626353405952,
    "user_name": "\ud83d\udea9Mister Eme 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
    "user_screenname": "MarcioD57968098",
    "user_followers_count": 1672,
    "retweet_parent_id": 1592168569584095232
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 15:57:41 +0000 2022",
    "id": 1592185006855966721,
    "text": "@Adriano1235813 @flferronato este lenga lenga de quando o mundo estava em suas ra\u00edzes n\u00e3o me comove em nada, tempo de espadas e flechas n\u00e3o podem ser comparados a tempo de energia nuclear.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Adriano1235813",
        "name": "Adriano",
        "id": 1507385613611372546,
        "id_str": "1507385613611372546",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "flferronato",
        "name": "Flavia Ferronato",
        "id": 40637000,
        "id_str": "40637000",
        "indices": [
          16,
          28
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2798484068,
    "user_name": "kjulimata conde",
    "user_screenname": "kjulimata",
    "user_followers_count": 735,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 16:06:29 +0000 2022",
    "id": 1592187221465268224,
    "text": "@itxdan13 S\u00f3 um \u00e9 uma bomba nuclear e tem v\u00e1rios armamentos de guerrilha nas faixas e n\u00e3o \u00e9 o reputation https://t.co/mDDgGb3XUS",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "itxdan13",
        "name": "dan \ud83d\udcab (parody acc)",
        "id": 1450846094976557058,
        "id_str": "1450846094976557058",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1564441623131561985,
    "user_name": "Luiz dudu",
    "user_screenname": "httpsluizdudu2",
    "user_followers_count": 237,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 22:16:46 +0000 2022",
    "id": 1592280406317223936,
    "text": "@CBarrioBrasil22 @IraciHassler @BoricDelPasado @Orrego @Carabdechile OTRO F\u00cdSICO NUCLEAR LACRAHA1T1AN0 CA\u00cdDO EN DESGRACIA...",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CBarrioBrasil22",
        "name": "comunidad barrio brasil",
        "id": 1579887015868391424,
        "id_str": "1579887015868391424",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "IraciHassler",
        "name": "Irac\u00ed Hassler Jacob",
        "id": 474233063,
        "id_str": "474233063",
        "indices": [
          17,
          30
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BoricDelPasado",
        "name": "Gabriel Boric Del Pasado \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u1da0\u1d43\u1d4f\u1d49",
        "id": 1523759411189010432,
        "id_str": "1523759411189010432",
        "indices": [
          31,
          46
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Orrego",
        "name": "Claudio Orrego L.",
        "id": 15049365,
        "id_str": "15049365",
        "indices": [
          47,
          54
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Carabdechile",
        "name": "Carabineros de Chile",
        "id": 118784585,
        "id_str": "118784585",
        "indices": [
          55,
          68
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1568240109073403906,
    "user_name": "Jhon C0nnor",
    "user_screenname": "JC0nnor",
    "user_followers_count": 14,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 14 23:18:09 +0000 2022",
    "id": 1592295853942874113,
    "text": "RT @maviiisilvaa: acho q todo mundo conhece algu\u00e9m que paga de boazinha na net mas pessoalmente \u00e9 o pr\u00f3prio chernobyl",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "maviiisilvaa",
        "name": "mavi\u2764\u200d\ud83d\udd25",
        "id": 1425906438422114308,
        "id_str": "1425906438422114308",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1441575827867459594,
    "user_name": "sther \ud83c\udf2a",
    "user_screenname": "fanykk_",
    "user_followers_count": 132,
    "retweet_parent_id": 1592295132124286977
  }
]