[
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 00:36:38 +0000 2022",
    "id": 1593040380664348672,
    "text": "RT @LCP: \"Le nucl\u00e9aire a \u00e9pargn\u00e9 \u00e0 notre plan\u00e8te 75 milliards de tonnes de CO2 et un million de d\u00e9c\u00e8s dus \u00e0 la pollution de l'air\", soulign\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LCP",
        "name": "LCP",
        "id": 85362553,
        "id_str": "85362553",
        "indices": [
          3,
          7
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1422675700750983171,
    "user_name": "MacGyver",
    "user_screenname": "gyver_angus",
    "user_followers_count": 737,
    "retweet_parent_id": 1592948992366694401
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 00:58:58 +0000 2022",
    "id": 1593046001031733248,
    "text": "@BelloeilM @TristanKamin Vous voulez rire ? Il n'y a pas plus collabo pro-Poutine que la fili\u00e8re nucl\u00e9aire fran\u00e7aise. https://t.co/DjVsxlXilJ",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BelloeilM",
        "name": "belloeil marc",
        "id": 1272545721611362304,
        "id_str": "1272545721611362304",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "TristanKamin",
        "name": "Tristan Kamin",
        "id": 2767488183,
        "id_str": "2767488183",
        "indices": [
          11,
          24
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2692379599,
    "user_name": "L\u00e9gume des Jours",
    "user_screenname": "ByeByeBerlin",
    "user_followers_count": 573,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 02:35:14 +0000 2022",
    "id": 1593070227314839552,
    "text": "RT @Nikola_m_tesla1: @Matmut Hahahaha ils le d\u00e9couvrent maintenant c'est sur qu'avant c'\u00e9tait 19\u00b0 mais c'\u00e9tait au temps du nucl\u00e9aire Fran\u00e7a\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Nikola_m_tesla1",
        "name": "Nikola",
        "id": 1416667645299118081,
        "id_str": "1416667645299118081",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Matmut",
        "name": "Matmut",
        "id": 202561822,
        "id_str": "202561822",
        "indices": [
          21,
          28
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1334522540316893186,
    "user_name": "Cochise56",
    "user_screenname": "Cochise561",
    "user_followers_count": 1821,
    "retweet_parent_id": 1592629531550003200
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 05:52:57 +0000 2022",
    "id": 1593119984326057984,
    "text": "RT @LCP: \"Le nucl\u00e9aire a \u00e9pargn\u00e9 \u00e0 notre plan\u00e8te 75 milliards de tonnes de CO2 et un million de d\u00e9c\u00e8s dus \u00e0 la pollution de l'air\", soulign\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LCP",
        "name": "LCP",
        "id": 85362553,
        "id_str": "85362553",
        "indices": [
          3,
          7
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1121292527519326209,
    "user_name": "Cun\u00e9gonde Ronchon",
    "user_screenname": "CerfGrand",
    "user_followers_count": 388,
    "retweet_parent_id": 1592948992366694401
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 06:22:58 +0000 2022",
    "id": 1593127538267721728,
    "text": "@TheophileLecor1 @Vi_dsq @ToddVousEpie @ZeratoR L\u2019\u00e9olien c\u2019est moins que le nucl\u00e9aire.\nLe solaire c\u2019est encore moins que l\u2019\u00e9olien.\nDonc avec votre raisonnement, il ne reste que les fossiles: c\u2019est un raisonnement biais\u00e9.\n\nLe minerai d\u2019uranium n\u2019a aucune criticit\u00e9: abondant, tr\u00e8s peu cher car offre &gt;&gt;&gt; demande, nombreux pays",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "TheophileLecor1",
        "name": "Theo Lecorse",
        "id": 1578791133076922370,
        "id_str": "1578791133076922370",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Vi_dsq",
        "name": "Vi",
        "id": 1461273837300076547,
        "id_str": "1461273837300076547",
        "indices": [
          17,
          24
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ToddVousEpie",
        "name": "Todd vous \u00e9pie \ud83d\udd33 BoJo PM",
        "id": 737344953848893440,
        "id_str": "737344953848893440",
        "indices": [
          25,
          38
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ZeratoR",
        "name": "ZeratoR",
        "id": 242263437,
        "id_str": "242263437",
        "indices": [
          39,
          47
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4149223693,
    "user_name": "Kopecz",
    "user_screenname": "Kopecz93",
    "user_followers_count": 1774,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 06:34:10 +0000 2022",
    "id": 1593130356856696833,
    "text": "La production nucl\u00e9aire est \u00e0 48% de ses capacit\u00e9s maximales. https://t.co/R2fBrkifrC",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1582731704543969280,
    "user_name": "EnergieBot",
    "user_screenname": "energiebot",
    "user_followers_count": 3336,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 06:55:40 +0000 2022",
    "id": 1593135767500771334,
    "text": "RT @MatthieuGariel: \u00ab\u00a0Le nucl\u00e9aire a \u00e9pargn\u00e9 \u00e0 notre plan\u00e8te 75 milliards de tonnes de CO2 et un million de d\u00e9c\u00e8s dus \u00e0 la pollution de l'a\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MatthieuGariel",
        "name": "Matthieu Gariel #\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd4a",
        "id": 923100765073367040,
        "id_str": "923100765073367040",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1282028904157450241,
    "user_name": "Yohann Domenech \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf10",
    "user_screenname": "YHF75",
    "user_followers_count": 1255,
    "retweet_parent_id": 1592949640164708354
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 06:56:32 +0000 2022",
    "id": 1593135985596190721,
    "text": "RT @Den_1er: Pour la seconde fois en une semaine, Arte diffuse un programme contre l'\u00e9nergie nucl\u00e9aire (\"Un nouveau monde\" de Cyril Dion).\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Den_1er",
        "name": "Denis Morineau",
        "id": 796280106125758464,
        "id_str": "796280106125758464",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 785160680345305088,
    "user_name": "guy38",
    "user_screenname": "guy3810",
    "user_followers_count": 186,
    "retweet_parent_id": 1592797209703354368
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 07:23:40 +0000 2022",
    "id": 1593142813952479232,
    "text": "@energiebot \u00c7a veut dire que le dirigeant de la soci\u00e9t\u00e9 en gestion des centrales nucl\u00e9aires et un incomp\u00e9tent...",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "energiebot",
        "name": "EnergieBot",
        "id": 1582731704543969280,
        "id_str": "1582731704543969280",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4251696875,
    "user_name": "g_hen",
    "user_screenname": "henqgaet",
    "user_followers_count": 101,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 07:25:23 +0000 2022",
    "id": 1593143245957369859,
    "text": "@GoldbergNic @frdossant Si vs voulez imaginer, on peut imaginer tout autant qu\u2019il n\u2019y pas eu de politique \u00e9nerg\u00e9tique fonci\u00e8rement d\u00e9favorable au nucl\u00e9aire depuis 1997, et vous n\u2019auriez m\u00eame pas \u00e0 imaginer ce que vous imaginez ds votre tweet (spoiler la situation serait bien meilleure)",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GoldbergNic",
        "name": "Nicolas Goldberg",
        "id": 308969696,
        "id_str": "308969696",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "frdossant",
        "name": "Fran\u00e7ois Dos Santos",
        "id": 2155601234,
        "id_str": "2155601234",
        "indices": [
          13,
          23
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1194672751488974849,
    "user_name": "Philippe Guerendel",
    "user_screenname": "PGuerendel",
    "user_followers_count": 1505,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 08:06:22 +0000 2022",
    "id": 1593153559734136833,
    "text": "RT @HervRenaud2: #Jobdating sur le bassin de Blois : Le #nucl\u00e9aire mis en lumi\u00e8re par les \u00e9quipes du #poleemploi Blois Laplace, en partenar\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Jobdating",
        "indices": [
          17,
          27
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          56,
          66
        ]
      },
      {
        "text": "poleemploi",
        "indices": [
          101,
          112
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HervRenaud2",
        "name": "Herv\u00e9 Renaud",
        "id": 1159492167041191936,
        "id_str": "1159492167041191936",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3300200781,
    "user_name": "P\u00f4le emploi Centre-Val de Loire",
    "user_screenname": "poleemploi_RCVL",
    "user_followers_count": 4303,
    "retweet_parent_id": 1592882503106580482
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 08:24:17 +0000 2022",
    "id": 1593158068636110850,
    "text": "@lapremiere pitoyable d'idiotie .. la mort c'est dangereux, donc le nucl\u00e9aire \u00e7a pose pas de probleme si c'est dangereux \u00e9galement .. on peut difficilement faire plus idiot",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lapremiere",
        "name": "La Premi\u00e8re",
        "id": 706819416,
        "id_str": "706819416",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1482842821912580103,
    "user_name": "Jonathan Lamonica",
    "user_screenname": "JonathanLamoni3",
    "user_followers_count": 305,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 08:28:09 +0000 2022",
    "id": 1593159041702060032,
    "text": "RT @Fabien_Roussel: EDF s'appuie sur une centaine de soudeurs nord-am\u00e9ricains pour r\u00e9parer les r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires fran\u00e7ais touch\u00e9s par de\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Fabien_Roussel",
        "name": "Fabien Roussel",
        "id": 1324449588,
        "id_str": "1324449588",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 143141700,
    "user_name": "BaramoK",
    "user_screenname": "BaramoK",
    "user_followers_count": 74,
    "retweet_parent_id": 1593158758540185601
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 08:46:46 +0000 2022",
    "id": 1593163726743834627,
    "text": "RT @Fabien_Roussel: EDF s'appuie sur une centaine de soudeurs nord-am\u00e9ricains pour r\u00e9parer les r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires fran\u00e7ais touch\u00e9s par de\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Fabien_Roussel",
        "name": "Fabien Roussel",
        "id": 1324449588,
        "id_str": "1324449588",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1219299432262524929,
    "user_name": "L'Artisan",
    "user_screenname": "Artisan_Revolte",
    "user_followers_count": 1275,
    "retweet_parent_id": 1593158758540185601
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 08:48:55 +0000 2022",
    "id": 1593164267809034242,
    "text": "RT @Cartier7Clement: @EmmanuelMacron Il me semble que la France \u00e9tait autonome gr\u00e2ce \u00e0 son parc nucl\u00e9aire que vous avez sabord\u00e9, ce qui vou\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Cartier7Clement",
        "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Cartier Cl\u00e9ment",
        "id": 1476056224621895685,
        "id_str": "1476056224621895685",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          21,
          36
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1321714376383045632,
    "user_name": "Michel \u24cf",
    "user_screenname": "Michel13963410",
    "user_followers_count": 2751,
    "retweet_parent_id": 1593097176057794561
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 08:50:40 +0000 2022",
    "id": 1593164708223520768,
    "text": "@NicolasDOZE les investissements nucl\u00e9aires se jouent sur des dizaines d'ann\u00e9es changer d'avis en permanence a cass\u00e9 un secteur qui manque de comp\u00e9tences aujourd'hui",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NicolasDOZE",
        "name": "Nicolas DOZE - BFM",
        "id": 376679830,
        "id_str": "376679830",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 920833344,
    "user_name": "Vincent",
    "user_screenname": "Vincedusudouest",
    "user_followers_count": 9,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 10:06:19 +0000 2022",
    "id": 1593183746160672768,
    "text": "RT @plamondon_mario: 2) la deuxi\u00e8me partie \u2026.\n\nTchernobyl, une centrale en otage (2/3): la vie sous occupation https://t.co/102HLi4QwW via\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "plamondon_mario",
        "name": "Mario Plamondon \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddf6\ud83c\udf41",
        "id": 1426541797099163649,
        "id_str": "1426541797099163649",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1539634474383728640,
    "user_name": "Andrea belont",
    "user_screenname": "andrea_belont",
    "user_followers_count": 26,
    "retweet_parent_id": 1592030885230120965
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 10:22:16 +0000 2022",
    "id": 1593187760114130944,
    "text": "@Fabien_Roussel Un agent de production nucl\u00e9aire a pour mission de prot\u00e9ger l\u2019environnement au prix de sa vie au cas d\u2019un grave accident. Demain allez demander \u00e0 un agent d\u2019aller risquer sa vie pour les actionnaires vous seriez tr\u00e8s surpris des r\u00e9ponses. Pas pour un int\u00e9r\u00eat priv\u00e9, public oui",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Fabien_Roussel",
        "name": "Fabien Roussel",
        "id": 1324449588,
        "id_str": "1324449588",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1557480363123003392,
    "user_name": "Plus jamais sa",
    "user_screenname": "jamais_sa",
    "user_followers_count": 6,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 10:24:55 +0000 2022",
    "id": 1593188427004260353,
    "text": "RT @lapremiere: \"Oui le nucl\u00e9aire c\u2019est dangereux, mais il y a pleins de trucs qui sont dangereux, les escaliers c\u2019est dangereux \u00e7a fait qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lapremiere",
        "name": "La Premi\u00e8re",
        "id": 706819416,
        "id_str": "706819416",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2552909330,
    "user_name": "ElliTime",
    "user_screenname": "ElliTime",
    "user_followers_count": 1298,
    "retweet_parent_id": 1592551166042574849
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 10:35:17 +0000 2022",
    "id": 1593191035832000512,
    "text": "Quelques moi \u00e0 peine apr\u00e8s la formation de son nouveau gouvernement, le PM hongrois Viktor #Orb\u00e1n le restructure s\u00e9rieusement.\n\n\ud83c\udded\ud83c\uddfa #Hongrie #\u00e9nergie #Crise\u00c9nerg\u00e9tique #nucl\u00e9aire #Paks2 \n\nhttps://t.co/k0QiW8YYoj",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Orb\u00e1n",
        "indices": [
          91,
          97
        ]
      },
      {
        "text": "Hongrie",
        "indices": [
          131,
          139
        ]
      },
      {
        "text": "\u00e9nergie",
        "indices": [
          140,
          148
        ]
      },
      {
        "text": "Crise\u00c9nerg\u00e9tique",
        "indices": [
          149,
          166
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          167,
          177
        ]
      },
      {
        "text": "Paks2",
        "indices": [
          178,
          184
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 715246880716886016,
    "user_name": "Visegr\u00e1d Post FR",
    "user_screenname": "Visegrad_PostFR",
    "user_followers_count": 1314,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 11:03:33 +0000 2022",
    "id": 1593198149375758338,
    "text": "@Tovarichlama Je ne pense pas que nous ayons le luxe de choisir quel moyen de d\u00e9carbonation choisir.\n\nLe cout du nucl\u00e9aire est fort d\u00e9pendant du taux d'escompte (=discount rate)\n\nhttps://t.co/TRTfk5sqd4. https://t.co/ClcBuMvifW",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Tovarichlama",
        "name": "Dr Totov \u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffd\u270a",
        "id": 2163865718,
        "id_str": "2163865718",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1456927871792992256,
    "user_name": "\u2d5byril Leberger \u2622\ufe0f\ud83c\udf3b",
    "user_screenname": "LebergerCyril",
    "user_followers_count": 1428,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 11:19:34 +0000 2022",
    "id": 1593202180118700032,
    "text": "@Christi65520668 @DalsteinGilles @nicolas_wohrer @shunlcr @EmmanuelMacron e candidat de la droite a affirm\u00e9\u00a0: \u00ab\u00a0les \u00e9nergies renouvelables ne peuvent pas remplacer les centrales nucl\u00e9aires qui seraient ferm\u00e9es\u00a0\u00bb.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Christi65520668",
        "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Christine \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 1442537654436839424,
        "id_str": "1442537654436839424",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "DalsteinGilles",
        "name": "Gil DA",
        "id": 76301544,
        "id_str": "76301544",
        "indices": [
          17,
          32
        ]
      },
      {
        "screen_name": "nicolas_wohrer",
        "name": "Nicolas Wohrer",
        "id": 1483478664981499907,
        "id_str": "1483478664981499907",
        "indices": [
          33,
          48
        ]
      },
      {
        "screen_name": "shunlcr",
        "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FRANCE\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #SNOC XUA TROM \u26d4\ufe0fextr\u00eames\u26d4\ufe0f",
        "id": 866930277683269633,
        "id_str": "866930277683269633",
        "indices": [
          49,
          57
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          58,
          73
        ]
      }
    ],
    "user_id": 440134957,
    "user_name": "Etienne",
    "user_screenname": "EtienneCabarat",
    "user_followers_count": 636,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 11:42:39 +0000 2022",
    "id": 1593207989212975104,
    "text": "@3615_Quinenveut @RoyalSegolene Et vous? Vous voulez quoi? Cramer en quelques secondes sous une bombe nucl\u00e9aire, une guerre mondiale ? La guerre c'est l horreur ! C est des morts , des morts et des morts connard!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "3615_Quinenveut",
        "name": "3615 Quinenveut",
        "id": 117216305,
        "id_str": "117216305",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "RoyalSegolene",
        "name": "S\u00e9gol\u00e8ne Royal",
        "id": 69032746,
        "id_str": "69032746",
        "indices": [
          17,
          31
        ]
      }
    ],
    "user_id": 956419070265626624,
    "user_name": "bobi",
    "user_screenname": "bobi09814934",
    "user_followers_count": 1,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 12:22:18 +0000 2022",
    "id": 1593217967491207168,
    "text": "RT @ECiotti: Le G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle avait donn\u00e9 \u00e0 la France les moyens de sa souverainet\u00e9, gr\u00e2ce au nucl\u00e9aire et \u00e0 l\u2019hydro\u00e9lectricit\u00e9.\n\nMacro\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ECiotti",
        "name": "Eric Ciotti",
        "id": 87886754,
        "id_str": "87886754",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1652703499,
    "user_name": "Marie-Lina Hraoui \u0646 \u269c\ufe0f\ud83e\udd8a\u2604\ufe0f",
    "user_screenname": "Hraoui17",
    "user_followers_count": 12713,
    "retweet_parent_id": 1593212792018202630
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 12:56:36 +0000 2022",
    "id": 1593226599369175042,
    "text": "RT @MVJuridique: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FLASH- Une d\u00e9l\u00e9gation de programme interminist\u00e9rielle au nouveau nucl\u00e9aire est cr\u00e9\u00e9e. Celle-ci sera charg\u00e9e de supervise\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MVJuridique",
        "name": "Ma veille juridique",
        "id": 1213256415508221952,
        "id_str": "1213256415508221952",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 922831906093355008,
    "user_name": "Albert-Jean Mougin",
    "user_screenname": "AJMougin",
    "user_followers_count": 4166,
    "retweet_parent_id": 1589917076457603072
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 12:56:59 +0000 2022",
    "id": 1593226695825575937,
    "text": "RT @ECiotti: Le G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle avait donn\u00e9 \u00e0 la France les moyens de sa souverainet\u00e9, gr\u00e2ce au nucl\u00e9aire et \u00e0 l\u2019hydro\u00e9lectricit\u00e9.\n\nMacro\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ECiotti",
        "name": "Eric Ciotti",
        "id": 87886754,
        "id_str": "87886754",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3611223195,
    "user_name": "Mounette",
    "user_screenname": "Mounette449",
    "user_followers_count": 6807,
    "retweet_parent_id": 1593212792018202630
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 12:59:38 +0000 2022",
    "id": 1593227362724106246,
    "text": "RT @HuetSylvestre: Lors de cet \u00e9t\u00e9 2022 caniculaire, les centrales nucl\u00e9aires ont-elles impact\u00e9 n\u00e9gativement la vie de nos cours d'eau ? @s\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HuetSylvestre",
        "name": "Huet Sylvestre",
        "id": 2304941706,
        "id_str": "2304941706",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 466594031,
    "user_name": "ZINGER Fran\u00e7oise #JoursHeureux #Roussel2022",
    "user_screenname": "ZINGERF",
    "user_followers_count": 664,
    "retweet_parent_id": 1593221121926582273
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 13:20:12 +0000 2022",
    "id": 1593232538507837443,
    "text": "RT @LCP: \"Le nucl\u00e9aire a \u00e9pargn\u00e9 \u00e0 notre plan\u00e8te 75 milliards de tonnes de CO2 et un million de d\u00e9c\u00e8s dus \u00e0 la pollution de l'air\", soulign\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LCP",
        "name": "LCP",
        "id": 85362553,
        "id_str": "85362553",
        "indices": [
          3,
          7
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1092533363213250566,
    "user_name": "Sinoub\u00e9 Master",
    "user_screenname": "SinoubeM",
    "user_followers_count": 33,
    "retweet_parent_id": 1592948992366694401
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 13:22:28 +0000 2022",
    "id": 1593233108920586241,
    "text": "@griotdaniel @Fabien_Roussel \u00c9teins ton t\u00e9l\u00e9phone tu consomme du nucl\u00e9aire la . (gneugneu t\u00e9l\u00e9phone solaire...oui mais pas le serveur)",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "griotdaniel",
        "name": "LOPIN  daniel",
        "id": 800610984226263040,
        "id_str": "800610984226263040",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Fabien_Roussel",
        "name": "Fabien Roussel",
        "id": 1324449588,
        "id_str": "1324449588",
        "indices": [
          13,
          28
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1483420404366688258,
    "user_name": "Pierre",
    "user_screenname": "ElPedro512",
    "user_followers_count": 1,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 13:25:48 +0000 2022",
    "id": 1593233947756224513,
    "text": "D\u00e9sol\u00e9 d'avoir contribuer \u00e0 limiter les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre en Europe.\nSinc\u00e8rement d\u00e9sol\u00e9, on recommencera pas.\nVous avez bien raison @Melanie_Vogel_  !!\nEt un rand merci \u00e0 @CharbonGaz pour son implication dans la conversion nucl\u00e9aire to gaz.\nHonte aux pays verts. https://t.co/QyrrBNWorW",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Melanie_Vogel_",
        "name": "M\u00e9lanie Vogel",
        "id": 46107960,
        "id_str": "46107960",
        "indices": [
          148,
          163
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CharbonGaz",
        "name": "RACG Officiel",
        "id": 1527385296974794752,
        "id_str": "1527385296974794752",
        "indices": [
          187,
          198
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1326616171131625472,
    "user_name": "Dragonfire \ud83d\udc32",
    "user_screenname": "Draagonfire2",
    "user_followers_count": 561,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 13:44:33 +0000 2022",
    "id": 1593238666377191424,
    "text": "RT @HuetSylvestre: Lors de cet \u00e9t\u00e9 2022 caniculaire, les centrales nucl\u00e9aires ont-elles impact\u00e9 n\u00e9gativement la vie de nos cours d'eau ? @s\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HuetSylvestre",
        "name": "Huet Sylvestre",
        "id": 2304941706,
        "id_str": "2304941706",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 37013801,
    "user_name": "Dez (\u2184)",
    "user_screenname": "dezorda",
    "user_followers_count": 279,
    "retweet_parent_id": 1593221121926582273
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 13:54:36 +0000 2022",
    "id": 1593241195534163970,
    "text": "@PatrickDupriez Concr\u00e8tement, on fait comment sans nucl\u00e9aire ? Quel est la solution ? En Belgique, on va augmenter fortement la production \u00e0 partir de gaz, ce qui est 40 fois pire pour le climat....",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PatrickDupriez",
        "name": "Patrick Dupriez",
        "id": 1861374632,
        "id_str": "1861374632",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 288744853,
    "user_name": "Christophe Goethals",
    "user_screenname": "chris_goethals",
    "user_followers_count": 205,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 13:55:14 +0000 2022",
    "id": 1593241354901282821,
    "text": "RT @francediplo: #Cor\u00e9eduNord | La \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 r\u00e9it\u00e8re sa profonde pr\u00e9occupation face \u00e0 la poursuite par la \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 de ses programmes nucl\u00e9aires et de le\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Cor\u00e9eduNord",
        "indices": [
          17,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "francediplo",
        "name": "France Diplomatie\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 29701712,
        "id_str": "29701712",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 890894992159510528,
    "user_name": "Patrick BERTAUX \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83d\ude37",
    "user_screenname": "patrick_bertaux",
    "user_followers_count": 572,
    "retweet_parent_id": 1593238816403619848
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 14:06:55 +0000 2022",
    "id": 1593244295108399104,
    "text": "@BFMTV Nous verrons\nMoi je pense que Biden et l\u2019OTAN se chient dessus \u00e0 cause de la sup\u00e9riorit\u00e9 nucl\u00e9aire russe",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1561072485331763201,
    "user_name": "Toussaint Thomas",
    "user_screenname": "ToussaintThom14",
    "user_followers_count": 1269,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 14:46:01 +0000 2022",
    "id": 1593254134974513153,
    "text": "RT @LCP: \"Le nucl\u00e9aire a \u00e9pargn\u00e9 \u00e0 notre plan\u00e8te 75 milliards de tonnes de CO2 et un million de d\u00e9c\u00e8s dus \u00e0 la pollution de l'air\", soulign\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LCP",
        "name": "LCP",
        "id": 85362553,
        "id_str": "85362553",
        "indices": [
          3,
          7
        ]
      }
    ],
    "user_id": 902622517,
    "user_name": "Neb Snoyov",
    "user_screenname": "PolitiquementG",
    "user_followers_count": 2358,
    "retweet_parent_id": 1592948992366694401
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 15:11:54 +0000 2022",
    "id": 1593260648703606785,
    "text": "Nucl\u00e9aire iranien: r\u00e9solution adopt\u00e9e \u00e0 l'AIEA d\u00e9non\u00e7ant le manque de coop\u00e9ration de T\u00e9h\u00e9ran https://t.co/oZ82MSjJP4",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 545142979,
    "user_name": "david weber",
    "user_screenname": "davidwe82686746",
    "user_followers_count": 949,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 15:15:14 +0000 2022",
    "id": 1593261487589494789,
    "text": "@tcabarrus Dommage que Hollande et le micron aient tout fait pour d\u00e9truire la fili\u00e8re nucl\u00e9aire fran\u00e7aise !",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "tcabarrus",
        "name": "Thierry de Cabarrus",
        "id": 338955445,
        "id_str": "338955445",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1465658172937494528,
    "user_name": "Michel069",
    "user_screenname": "mic0069",
    "user_followers_count": 301,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 16:19:10 +0000 2022",
    "id": 1593277576927117314,
    "text": "@EnergieGrise C'est aussi publi\u00e9 partout que le nucl\u00e9aire est vas carbone et que son impact sanitaire est parmi les plus faibles des sources d'\u00e9nergies. Du coup n'h\u00e9sites pas non plus \u00e0 changer ton discours. \ud83d\ude09",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EnergieGrise",
        "name": "Sylvain Houpert",
        "id": 1172971951779930119,
        "id_str": "1172971951779930119",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 116704200,
    "user_name": "Michel AUBERLINDER",
    "user_screenname": "mauberli",
    "user_followers_count": 339,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 16:25:03 +0000 2022",
    "id": 1593279057533276165,
    "text": "@RQuistrebert @chriscartw83 @RoyalSegolene Oui mais rejoindre une alliances c\u2019est une choses mais accueillir du mat\u00e9riel militaire thermonucl\u00e9aire sans est une autre, exemple la Pologne a des capacit\u00e9s offensives am\u00e9ricaines dans se domaine \u00e9tant donn\u00e9 que vous avez environ 20k de soldats en permanence en Pologne",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RQuistrebert",
        "name": "Ronan Quistrebert",
        "id": 1568984933728763905,
        "id_str": "1568984933728763905",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "chriscartw83",
        "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Christopher Cartwright\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "id": 710844287341170688,
        "id_str": "710844287341170688",
        "indices": [
          14,
          27
        ]
      },
      {
        "screen_name": "RoyalSegolene",
        "name": "S\u00e9gol\u00e8ne Royal",
        "id": 69032746,
        "id_str": "69032746",
        "indices": [
          28,
          42
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2807305042,
    "user_name": "Zubrow",
    "user_screenname": "Peacefulman77",
    "user_followers_count": 32,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 18:30:03 +0000 2022",
    "id": 1593310514796531718,
    "text": "@jean14183945 @BFMTV A mon avis, c'est Poutine qui a le pouvoir d'enclencher une guerre mondiale. D'abord invasion de l'Ukraine, puis le dispositif nucl\u00e9aire est Russe. Faut pas faire de confusion entre agresseur et agress\u00e9.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jean14183945",
        "name": "bave jean",
        "id": 2839812881,
        "id_str": "2839812881",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          14,
          20
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1271064491069968386,
    "user_name": "Wiel Luc",
    "user_screenname": "WielLuc",
    "user_followers_count": 64,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 18:49:21 +0000 2022",
    "id": 1593315371800530944,
    "text": "RT @linval59: Vous imaginez un mec appuyer sur le bouton nucl\u00e9aire tout en ayant des couches-culottes ? Bah, c\u2019est tout \u00e0 fait possible en\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "linval59",
        "name": "BotOfficielDeRaoult",
        "id": 1277562489882980352,
        "id_str": "1277562489882980352",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1277562489882980352,
    "user_name": "BotOfficielDeRaoult",
    "user_screenname": "linval59",
    "user_followers_count": 36072,
    "retweet_parent_id": 1592992887821635584
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 18:56:17 +0000 2022",
    "id": 1593317116647809027,
    "text": "RT @RoggerLeffe: . \n@MartinGenier\n Grand corps malade qui souffre de #Russophobie et appel \u00e0 l'apocalypse nucl\u00e9aire !\nAlors que les Fran\u00e7ai\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Russophobie",
        "indices": [
          69,
          81
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RoggerLeffe",
        "name": "Rogger Leffe",
        "id": 1585562060078956544,
        "id_str": "1585562060078956544",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MartinGenier",
        "name": "Patrick MartinGenier",
        "id": 790958443192549376,
        "id_str": "790958443192549376",
        "indices": [
          20,
          33
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3052668659,
    "user_name": "\ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd56-\ud835\udd4a\ud835\udd66\ud835\udd55",
    "user_screenname": "moselle_sud",
    "user_followers_count": 6540,
    "retweet_parent_id": 1593235824480436224
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 19:01:30 +0000 2022",
    "id": 1593318429431308293,
    "text": "@DubreuilhMarcel Heureusement pour l'humanit\u00e9 que Zelensky n'est pas dot\u00e9 de l'arme nucl\u00e9aire !\n#24HPujadas #HDpros #GGrmc",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "24HPujadas",
        "indices": [
          96,
          107
        ]
      },
      {
        "text": "HDpros",
        "indices": [
          108,
          115
        ]
      },
      {
        "text": "GGrmc",
        "indices": [
          116,
          122
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DubreuilhMarcel",
        "name": "Marcel D.",
        "id": 1062347912888418304,
        "id_str": "1062347912888418304",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 918164061342314496,
    "user_name": "Bob Merle",
    "user_screenname": "BobMerle3",
    "user_followers_count": 304,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 19:57:38 +0000 2022",
    "id": 1593332555876634626,
    "text": "RT @NathalieLoiseau: Vladimir Poutine bombarde des civils, brandit la menace d\u2019une bombe sale ou de l\u2019arme nucl\u00e9aire, empoisonne l\u2019Europe d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NathalieLoiseau",
        "name": "Nathalie Loiseau",
        "id": 21694393,
        "id_str": "21694393",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1449290973863989252,
    "user_name": "Desaix Dominique",
    "user_screenname": "DesaixD",
    "user_followers_count": 305,
    "retweet_parent_id": 1593292593013604355
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 20:05:51 +0000 2022",
    "id": 1593334623672467456,
    "text": "RT @HoaxMiddle: \u2622\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Les efforts pr\u00e9c\u00e9dents visant \u00e0 r\u00e9duire arsenaux #nucl\u00e9aires et r\u00f4le jou\u00e9 par armes nucl\u00e9aires ont \u00e9t\u00e9 sap\u00e9s par une c\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aires",
        "indices": [
          70,
          81
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HoaxMiddle",
        "name": "Middle Hoax",
        "id": 1255818110084530183,
        "id_str": "1255818110084530183",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4315555935,
    "user_name": "The Truth",
    "user_screenname": "heyhal54",
    "user_followers_count": 10403,
    "retweet_parent_id": 1593265201893163009
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 20:15:27 +0000 2022",
    "id": 1593337039554052097,
    "text": "RT @BFMTV: \ud83d\udd34 EN DIRECT\nSites nucl\u00e9aires en Ukraine: l'AIEA appelle la Russie \u00e0 se retirer de la centrale de Zaporijjia\nhttps://t.co/5PAbsK7\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          3,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 210776763,
    "user_name": "wu liaoji",
    "user_screenname": "jijiweiguan",
    "user_followers_count": 1709,
    "retweet_parent_id": 1593335309521268736
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 20:21:43 +0000 2022",
    "id": 1593338616637542401,
    "text": "RT @MireilleWebber: Il y a plusieurs semaines, Zelensky \ud83e\udd21demandait \u00e0 l'Otan une frappe preventive nucl\u00e9aire contre la Russie\nAujourd'hui,il\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MireilleWebber",
        "name": "Mireille Webber",
        "id": 1490353886649065476,
        "id_str": "1490353886649065476",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1497502049860214787,
    "user_name": "Troll russe",
    "user_screenname": "troll_russe",
    "user_followers_count": 2431,
    "retweet_parent_id": 1593333937165721602
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 20:57:27 +0000 2022",
    "id": 1593347609204236289,
    "text": "Il a fallu que Zelensky pousse inutilement et de mani\u00e8re stupide \u00e0 un affrontement entre l\u2019OTAN et la Russie pour comprendre. Pourtant, il y avait d\u00e9j\u00e0 eu les mensonges de l\u2019attaque russe sur les r\u00e9acteurs de Tchernobyl, l\u2019\u00eele aux serpent, le rapport d\u2019Amnesty international, etc",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1460919917553799168,
    "user_name": "Un baron fou",
    "user_screenname": "EuropaMagnifica",
    "user_followers_count": 548,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 21:16:50 +0000 2022",
    "id": 1593352487200751618,
    "text": "@GaetanPowis @PeurAvion Selon moi, il ne faut pas comparer les deux. Avoir des chars c'est bien mais \u00e7a faut pas tout. La \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 ne poss\u00e8de pas l'arm\u00e9e de l'air Fran\u00e7aise, ni la Marine, ni sa dissuasion nucl\u00e9aire.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GaetanPowis",
        "name": "Ga\u00e9tan Powis",
        "id": 1047415855880048640,
        "id_str": "1047415855880048640",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "PeurAvion",
        "name": "Xavier Tytelman",
        "id": 629350882,
        "id_str": "629350882",
        "indices": [
          13,
          23
        ]
      }
    ],
    "user_id": 141198531,
    "user_name": "jorischlr \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
    "user_screenname": "JorisEschalier",
    "user_followers_count": 66,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 21:27:07 +0000 2022",
    "id": 1593355075065462784,
    "text": "@GaetanTech @L3G33K @GrainHedger \u00ab\u00a0Ils ont tout fait\u00a0\u00bb = ils se sont oppos\u00e9s au nucl\u00e9aire, c\u2019est \u00e7a? La fameuse baguette magique qui aurait \u00e9vit\u00e9 le changement climatique, l\u2019explosion du prix du fossile, l\u2019effondrement de la biodiversit\u00e9 ? Pendant que tous les gens bien pensants luttaient pour notre plan\u00e8te?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GaetanTech",
        "name": "Ga\u00ebtan S.",
        "id": 1005139109550149632,
        "id_str": "1005139109550149632",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "L3G33K",
        "name": "L3 G33K",
        "id": 1541773358,
        "id_str": "1541773358",
        "indices": [
          12,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "GrainHedger",
        "name": "Denis Beauchamp",
        "id": 494418721,
        "id_str": "494418721",
        "indices": [
          20,
          32
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1166647240884137984,
    "user_name": "Dimitri Petrakis",
    "user_screenname": "DimitriPetrakis",
    "user_followers_count": 43,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 22:11:20 +0000 2022",
    "id": 1593366202574848003,
    "text": "Chaque fois jlance un jeu mon laptop se transforme en centrale nucl\u00e9aire https://t.co/c0QJYHNF1U",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 948105616714797062,
    "user_name": "2x comme Trunks",
    "user_screenname": "LaMentale23",
    "user_followers_count": 252,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 22:25:55 +0000 2022",
    "id": 1593369872603533315,
    "text": "@JohnDupontIDE @GaetanTech @L3G33K @GrainHedger Si vous pensez que nos probl\u00e8mes \u00e9nerg\u00e9tiques et climatiques ne sont li\u00e9s qu\u2019\u00e0 une question de mix de production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 (qui reste tr\u00e8s majoritairement nucl\u00e9aire d\u2019ailleurs), c\u2019est que vous n\u2019avez rien compris.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JohnDupontIDE",
        "name": "John Dupont",
        "id": 1222070673268494338,
        "id_str": "1222070673268494338",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "GaetanTech",
        "name": "Ga\u00ebtan S.",
        "id": 1005139109550149632,
        "id_str": "1005139109550149632",
        "indices": [
          15,
          26
        ]
      },
      {
        "screen_name": "L3G33K",
        "name": "L3 G33K",
        "id": 1541773358,
        "id_str": "1541773358",
        "indices": [
          27,
          34
        ]
      },
      {
        "screen_name": "GrainHedger",
        "name": "Denis Beauchamp",
        "id": 494418721,
        "id_str": "494418721",
        "indices": [
          35,
          47
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1166647240884137984,
    "user_name": "Dimitri Petrakis",
    "user_screenname": "DimitriPetrakis",
    "user_followers_count": 43,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 17 22:37:17 +0000 2022",
    "id": 1593372733101965312,
    "text": "RT @laydgeur: Venez avec moi, je vais vous faire d\u00e9couvrir des installations nucl\u00e9aires si exceptionnelles qu\u2019\u00e0 la fin vous devriez avoir d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "laydgeur",
        "name": "laydgeur",
        "id": 385009832,
        "id_str": "385009832",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3335856730,
    "user_name": "Le saint nectaire",
    "user_screenname": "LeNectaire",
    "user_followers_count": 64,
    "retweet_parent_id": 1593335324876365824
  }
]