[
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 00:14:46 +0000 2022",
    "id": 1587961447618936833,
    "text": "La Plataforma por el Mar Canario alerta:\nMarruecos busca desarrollar proyectos de energ\u00eda nuclear (CON RUSIA) \u201cfrente a #Lanzarote\u201d y que las financie la Uni\u00f3n Europea \ud83e\udd26\ud83e\udd2a\n\"Convertir\u00eda el #S\u00e1hara en cementerio de residuos, y posibles fugas\u201d\n\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\u2600\ufe0f\ud83d\udc49Pa qu\u00e9\u2753\nhttps://t.co/vESvOkAw3u",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Lanzarote",
        "indices": [
          120,
          130
        ]
      },
      {
        "text": "S\u00e1hara",
        "indices": [
          187,
          194
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 385156396,
    "user_name": "Fernando Dur\u00e1n \ud83d\udd3b\u2600\ufe0f\ud83d\udc9c",
    "user_screenname": "durolandia",
    "user_followers_count": 4389,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 00:27:33 +0000 2022",
    "id": 1587964664637423617,
    "text": "RT @SeixoDani: Rusia nega de novo que vaia usar armamento nuclear, mentres Estados Unidos anuncia que desprazar\u00e1 novas armas nucleares a Eu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SeixoDani",
        "name": "Daniel Seixo \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
        "id": 309817986,
        "id_str": "309817986",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3427869196,
    "user_name": "dario",
    "user_screenname": "darsumis",
    "user_followers_count": 199,
    "retweet_parent_id": 1587786997027979264
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 00:47:18 +0000 2022",
    "id": 1587969634896060416,
    "text": "@eduardojblasco A mi parecer porque la izquierda hoy en d\u00eda (lamentablemente) moraliza lo que no encuentra una respuesta sencilla. En mi caso me considero de izquierda y estoy a favor de la energ\u00eda nuclear, pero entiendo en en promedio no suele ser as\u00ed",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "eduardojblasco",
        "name": "Eduardo Blasco",
        "id": 807306794733338624,
        "id_str": "807306794733338624",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 348222213,
    "user_name": "Adrian",
    "user_screenname": "AdrianApolo2",
    "user_followers_count": 236,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 01:11:24 +0000 2022",
    "id": 1587975699842859009,
    "text": "RT @TernovskyVictor: #Zelenski acaba de manifestar que el riesgo de una guerra nuclear no es motivo para sentarse a negociar con #Rusia. \"N\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zelenski",
        "indices": [
          21,
          30
        ]
      },
      {
        "text": "Rusia",
        "indices": [
          129,
          135
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "TernovskyVictor",
        "name": "Ternovsky Victor",
        "id": 2966311055,
        "id_str": "2966311055",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1184549552814284800,
    "user_name": "Killa!",
    "user_screenname": "sisa_killa",
    "user_followers_count": 1198,
    "retweet_parent_id": 1587830207360049154
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 01:11:34 +0000 2022",
    "id": 1587975741781704704,
    "text": "#Mundo \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd | EE.UU. y M\u00e9xico ponen en marcha un acuerdo de cooperaci\u00f3n en energ\u00eda nuclear\n\"Mejorar\u00e1 nuestra cooperaci\u00f3n en seguridad energ\u00e9tica y fortalecer\u00e1 nuestra relaci\u00f3n diplom\u00e1tica y econ\u00f3mica\"\nhttps://t.co/nsijoF2IxI",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Mundo",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 93734715,
    "user_name": "S\u00edntesis Puebla",
    "user_screenname": "sintesisweb",
    "user_followers_count": 86349,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 01:23:34 +0000 2022",
    "id": 1587978761684717569,
    "text": "Rusia volvi\u00f3 a amenazar con el posible uso de armas nucleares en Ucrania - Infobae https://t.co/KIteDDFch6",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1143681354,
    "user_name": "\u2764\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaYosise2013 RESISTENCIA PASIVA",
    "user_screenname": "Yosise2013",
    "user_followers_count": 2704,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 02:07:40 +0000 2022",
    "id": 1587989859821670400,
    "text": "RT @ALEGRA1988: Con un impresionante curriculum, m\u00e9dico en el \u00e1rea de cardiolog\u00eda nuclear titulado en f\u00edsica y abogado, miembro de asociaci\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ALEGRA1988",
        "name": "ALEJANDRA GARZA",
        "id": 117648019,
        "id_str": "117648019",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 331228192,
    "user_name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\u00ed\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd7b\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a",
    "user_screenname": "MariadelPoste",
    "user_followers_count": 987,
    "retweet_parent_id": 1587652161281875970
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 02:35:17 +0000 2022",
    "id": 1587996809766502401,
    "text": "Armas nucleares: se abren las puertas hacia una Tercera Guerra Mundial https://t.co/p1G0LPCrIN",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 27697807,
    "user_name": "MDZ Online",
    "user_screenname": "mdzol",
    "user_followers_count": 237517,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 02:38:45 +0000 2022",
    "id": 1587997682211164160,
    "text": "RT @DaniMayakovski: La \"Operaci\u00f3n Ivy\" fue la octava serie de pruebas nucleares detonadas por Estados Unidos solo en el a\u00f1o 1952, con bomba\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DaniMayakovski",
        "name": "Daniel Mayakovski",
        "id": 1528872169,
        "id_str": "1528872169",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 322988619,
    "user_name": "cecilia schumacher",
    "user_screenname": "cecilia_portill",
    "user_followers_count": 188,
    "retweet_parent_id": 1587557589956841472
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 02:50:40 +0000 2022",
    "id": 1588000681104924672,
    "text": "RT @Chavista0101: #VenezuelaYColombiaJuntas\n\ud83d\udde3\ufe0f \"En tal caso, perm\u00edtanme preguntar, \u00bfqui\u00e9n es el que est\u00e1 planificando un conflicto nuclear?\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "VenezuelaYColombiaJuntas",
        "indices": [
          18,
          43
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Chavista0101",
        "name": "Chavista0101",
        "id": 1292859477763522561,
        "id_str": "1292859477763522561",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1552104566400991233,
    "user_name": "Orlando",
    "user_screenname": "Orlando72179650",
    "user_followers_count": 131,
    "retweet_parent_id": 1588000252552007680
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 03:00:00 +0000 2022",
    "id": 1588003029948633089,
    "text": "#Mundo Cinco potencias nucleares est\u00e1n al borde de un conflicto, advierte Rusia\nEl Gobierno de Rusia se\u00f1al\u00f3 que evitar un choque nuclear es su primera prioridad\n\n\ud83d\udcf2 Conoce todos los detalles: \nhttps://t.co/4F6nqtksoT https://t.co/2YsIxDnrCy",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Mundo",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1499522821172736006,
    "user_name": "Global Media Puerto Vallarta Bahia",
    "user_screenname": "GMVallartaBahia",
    "user_followers_count": 69,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 03:06:05 +0000 2022",
    "id": 1588004560840294400,
    "text": "RT @SeixoDani: Hola, @_anapastor_. Lleva La Sexta toda la ma\u00f1ana hablando de la amenaza nuclear rusa y esta noche preparas un nuevo program\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SeixoDani",
        "name": "Daniel Seixo \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
        "id": 309817986,
        "id_str": "309817986",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "_anapastor_",
        "name": "Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
        "id": 65369125,
        "id_str": "65369125",
        "indices": [
          21,
          33
        ]
      }
    ],
    "user_id": 461528532,
    "user_name": "Andres E. Diez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
    "user_screenname": "Andresuco68",
    "user_followers_count": 520,
    "retweet_parent_id": 1587787891140354048
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 03:12:03 +0000 2022",
    "id": 1588006062397050880,
    "text": "RT @ALEGRA1988: Con un impresionante curriculum, m\u00e9dico en el \u00e1rea de cardiolog\u00eda nuclear titulado en f\u00edsica y abogado, miembro de asociaci\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ALEGRA1988",
        "name": "ALEJANDRA GARZA",
        "id": 117648019,
        "id_str": "117648019",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1474141126630195210,
    "user_name": "Vero Romero",
    "user_screenname": "veror_RR",
    "user_followers_count": 255,
    "retweet_parent_id": 1587652161281875970
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 03:14:38 +0000 2022",
    "id": 1588006712530935808,
    "text": "RT @ALEGRA1988: Con un impresionante curriculum, m\u00e9dico en el \u00e1rea de cardiolog\u00eda nuclear titulado en f\u00edsica y abogado, miembro de asociaci\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ALEGRA1988",
        "name": "ALEJANDRA GARZA",
        "id": 117648019,
        "id_str": "117648019",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2154861138,
    "user_name": "\ud83e\udd7c\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0fDottore UCI",
    "user_screenname": "ludaglava666",
    "user_followers_count": 333,
    "retweet_parent_id": 1587652161281875970
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 03:27:42 +0000 2022",
    "id": 1588010000881967104,
    "text": "RT @brunosgarzini: CNN inform\u00f3 hoy que parte gobierno de EEUU cree que Rusia \"puede usar armas nucleares t\u00e1cticas en Ucrania si considera q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "brunosgarzini",
        "name": "Bruno Sgarzini",
        "id": 35987013,
        "id_str": "35987013",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 173273484,
    "user_name": "Iv\u00e1n Benalc@zar HLVS",
    "user_screenname": "K151090",
    "user_followers_count": 8366,
    "retweet_parent_id": 1587854182614171649
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 03:51:12 +0000 2022",
    "id": 1588015914825535491,
    "text": "RT @Dibujotako: Resubiendo los dibujos de #Gitaru (pq me suspendieron la cuenta por hacer chistes sobre botes de basura y radioactividad) h\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Gitaru",
        "indices": [
          42,
          49
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Dibujotako",
        "name": "Hiwa pero solo subo dibujos",
        "id": 1574088700643971075,
        "id_str": "1574088700643971075",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1537231015898406918,
    "user_name": "\ud83c\udf49\ud83e\udd9dHiwateitako\ud83e\udd9d\ud83c\udf49",
    "user_screenname": "hiwwatt",
    "user_followers_count": 14,
    "retweet_parent_id": 1587645493164658690
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 03:53:31 +0000 2022",
    "id": 1588016497821114371,
    "text": "RT @LaureanoA_: El r\u00e9gimen Norcoreano se sostiene desde el control poblacional y la persuasi\u00f3n nuclear. La dinast\u00eda Kim siempre tuvo como o\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LaureanoA_",
        "name": "Laureano",
        "id": 1235287170325319682,
        "id_str": "1235287170325319682",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 145103424,
    "user_name": "JEM \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
    "user_screenname": "JaimeEMartinez",
    "user_followers_count": 1602,
    "retweet_parent_id": 1588000424711188480
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 04:00:21 +0000 2022",
    "id": 1588018217498337281,
    "text": "RT @mae_rusia: \u2757\ufe0f Rusia se gu\u00eda por el postulado de la inadmisibilidad de la guerra nuclear, en la que no puede haber vencedores y que nunc\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "mae_rusia",
        "name": "Canciller\u00eda de Rusia \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
        "id": 907246319781195776,
        "id_str": "907246319781195776",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 260930356,
    "user_name": "Luis \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
    "user_screenname": "L_u_i__s__",
    "user_followers_count": 2743,
    "retweet_parent_id": 1587866585498357767
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 04:02:09 +0000 2022",
    "id": 1588018670491648000,
    "text": "RT @ALEGRA1988: Con un impresionante curriculum, m\u00e9dico en el \u00e1rea de cardiolog\u00eda nuclear titulado en f\u00edsica y abogado, miembro de asociaci\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ALEGRA1988",
        "name": "ALEJANDRA GARZA",
        "id": 117648019,
        "id_str": "117648019",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 103381942,
    "user_name": "Gypsy(+)crosS",
    "user_screenname": "gypsycrosS",
    "user_followers_count": 1381,
    "retweet_parent_id": 1587652161281875970
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 04:10:29 +0000 2022",
    "id": 1588020767660412928,
    "text": "RT @abc_es: Armas nucleares t\u00e1cticas: \u00bfqu\u00e9 son y por qu\u00e9 Rusia podr\u00eda utilizarlas en Ucrania?\n\n Altos mandos militares rusos estudian cu\u00e1nd\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "abc_es",
        "name": "ABC.es",
        "id": 19923515,
        "id_str": "19923515",
        "indices": [
          3,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 885716484290265088,
    "user_name": "\u272b Tony Guerra \u272b",
    "user_screenname": "iTonyGuerra",
    "user_followers_count": 447,
    "retweet_parent_id": 1588018136447606784
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 04:54:29 +0000 2022",
    "id": 1588031840618778630,
    "text": "EE.UU. y M\u00e9xico ponen en marcha un acuerdo de cooperaci\u00f3n en energ\u00eda\u00a0nuclear https://t.co/hdQUHoCkxf",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1452718010,
    "user_name": "Radio Anime Teziutl\u00e1n",
    "user_screenname": "RadioAnimeTzl",
    "user_followers_count": 314,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 05:11:41 +0000 2022",
    "id": 1588036169132134400,
    "text": "RT @DaniMayakovski: Las Islas Marshall no ser\u00e1n habitables en los pr\u00f3ximos 24000 A\u00d1OS debido a los bombardeos nucleares de Estados Unidos.\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DaniMayakovski",
        "name": "Daniel Mayakovski",
        "id": 1528872169,
        "id_str": "1528872169",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1492613070493044737,
    "user_name": "Humberto Gonz\u00e1lez",
    "user_screenname": "HumbertReincide",
    "user_followers_count": 945,
    "retweet_parent_id": 1587573707194699776
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 05:57:56 +0000 2022",
    "id": 1588047808308908033,
    "text": "RT @mae_rusia: \u2757\ufe0f Rusia se gu\u00eda por el postulado de la inadmisibilidad de la guerra nuclear, en la que no puede haber vencedores y que nunc\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "mae_rusia",
        "name": "Canciller\u00eda de Rusia \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
        "id": 907246319781195776,
        "id_str": "907246319781195776",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1837092770,
    "user_name": "Febe Murillo",
    "user_screenname": "FebeMurilloSV",
    "user_followers_count": 2619,
    "retweet_parent_id": 1587866585498357767
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 06:01:39 +0000 2022",
    "id": 1588048743655415809,
    "text": "\u201cPutin perder\u00e1 todo el apoyo internacional que tiene ahora si usa una bomba\u00a0nuclear\u201d https://t.co/RxaJ9rXpoL",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 714935687657701377,
    "user_name": "Mundo Pol\u00edtico",
    "user_screenname": "mundopoliticoar",
    "user_followers_count": 639,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 06:34:51 +0000 2022",
    "id": 1588057098713194496,
    "text": "RT @CNEA_Arg: \ud83c\udfd7\ufe0f Avanzamos junto a @Nucleoelectrica en la construcci\u00f3n del prototipo del #CAREM, el primer #reactornuclear de potencia 100%\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "CAREM",
        "indices": [
          89,
          95
        ]
      },
      {
        "text": "reactornuclear",
        "indices": [
          107,
          122
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CNEA_Arg",
        "name": "Comisi\u00f3n Nacional de Energ\u00eda At\u00f3mica",
        "id": 611839091,
        "id_str": "611839091",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Nucleoelectrica",
        "name": "Nucleoel\u00e9ctrica",
        "id": 127669079,
        "id_str": "127669079",
        "indices": [
          35,
          51
        ]
      }
    ],
    "user_id": 36393220,
    "user_name": "Esteban del Sar",
    "user_screenname": "EstebandelSar",
    "user_followers_count": 304,
    "retweet_parent_id": 1587957103750152192
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 06:43:25 +0000 2022",
    "id": 1588059254568767488,
    "text": "@ChairoNuclear @NolepierdenCom C\u00f3smico!!!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ChairoNuclear",
        "name": "Chairo A-t\u00f3-mi-co \u2622",
        "id": 1180846066196983809,
        "id_str": "1180846066196983809",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "NolepierdenCom",
        "name": "\u00bfNo le pierden?",
        "id": 973642340224024577,
        "id_str": "973642340224024577",
        "indices": [
          15,
          30
        ]
      }
    ],
    "user_id": 721111323459719168,
    "user_name": "FlyMe2D\u2026",
    "user_screenname": "RMRFly2",
    "user_followers_count": 386,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 06:45:13 +0000 2022",
    "id": 1588059707549388801,
    "text": "Generaci\u00f3n acumulada de electricidad en el \u00faltimo a\u00f1o, a d\u00eda 02-nov\n -Ciclo combinado: 70.9TWh@25.4%\n -E\u00f3lica: 61.8TWh@22.1%\n -Nuclear: 54.0TWh@19.4%\n -Solar fotovoltaica: 27.6TWh@9.9%\n -Cogeneraci\u00f3n: 19.5TWh@7.0%\n -Hidr\u00e1ulica: 17.5TWh@6.3%\n #electricidad #ree #apidatos https://t.co/LZ0de0jRBh",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "electricidad",
        "indices": [
          242,
          255
        ]
      },
      {
        "text": "ree",
        "indices": [
          256,
          260
        ]
      },
      {
        "text": "apidatos",
        "indices": [
          261,
          270
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 13641472,
    "user_name": "Manuel H. Arias",
    "user_screenname": "walyt",
    "user_followers_count": 1301,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 06:55:25 +0000 2022",
    "id": 1588062274467426304,
    "text": "En Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 comienza a germinar el inter\u00e9s en la tecnolog\u00eda nuclear con miras a su aplicaci\u00f3n en distintos usos, que van desde los m\u00e9dicos, la agricultura y la generaci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica con peque\u00f1os reactores modulares (SMR).\nhttps://t.co/OSK0oSOT4B",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 715476691460558848,
    "user_name": "Operador Nuclear",
    "user_screenname": "OperadorNuclear",
    "user_followers_count": 186241,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 07:06:55 +0000 2022",
    "id": 1588065168537407489,
    "text": "RT @ALEGRA1988: Con un impresionante curriculum, m\u00e9dico en el \u00e1rea de cardiolog\u00eda nuclear titulado en f\u00edsica y abogado, miembro de asociaci\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ALEGRA1988",
        "name": "ALEJANDRA GARZA",
        "id": 117648019,
        "id_str": "117648019",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2784093267,
    "user_name": "Ana - V\ud83d\udc9aX",
    "user_screenname": "malpaso007",
    "user_followers_count": 3729,
    "retweet_parent_id": 1587652161281875970
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 07:09:11 +0000 2022",
    "id": 1588065738966933504,
    "text": "RT @SputnikMundo: #Rusia denuncia que #Ucrania dej\u00f3 explosivos en la planta nuclear de #Zaporozhie https://t.co/IeQk7Yw8hh https://t.co/E5L\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Rusia",
        "indices": [
          18,
          24
        ]
      },
      {
        "text": "Ucrania",
        "indices": [
          38,
          46
        ]
      },
      {
        "text": "Zaporozhie",
        "indices": [
          87,
          98
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SputnikMundo",
        "name": "Sputnik Mundo",
        "id": 253020963,
        "id_str": "253020963",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1474167943688855559,
    "user_name": "Jos\u00e9 Luiz",
    "user_screenname": "JoseNeto2501",
    "user_followers_count": 259,
    "retweet_parent_id": 1588063823952777216
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 07:35:33 +0000 2022",
    "id": 1588072374355664896,
    "text": "RT @SputnikMundo: #Rusia denuncia que #Ucrania dej\u00f3 explosivos en la planta nuclear de #Zaporozhie https://t.co/IeQk7Yw8hh https://t.co/E5L\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Rusia",
        "indices": [
          18,
          24
        ]
      },
      {
        "text": "Ucrania",
        "indices": [
          38,
          46
        ]
      },
      {
        "text": "Zaporozhie",
        "indices": [
          87,
          98
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SputnikMundo",
        "name": "Sputnik Mundo",
        "id": 253020963,
        "id_str": "253020963",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1055233919908343808,
    "user_name": "LeonaVicario\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
    "user_screenname": "Jasmine45344185",
    "user_followers_count": 200,
    "retweet_parent_id": 1588063823952777216
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 07:58:58 +0000 2022",
    "id": 1588078267373944832,
    "text": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 La Central Nuclear de Zaporiyia queda sin suministro el\u00e9ctrico despu\u00e9s de que los bombardeos rusos da\u00f1aran las dos \u00fanicas l\u00edneas que la conectaban a la red\n\nhttps://t.co/M3xJ0TsDWY",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 912745614823317504,
    "user_name": "Newtral",
    "user_screenname": "Newtral",
    "user_followers_count": 203036,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 08:35:30 +0000 2022",
    "id": 1588087461267312643,
    "text": "RT @ForjadoresdeM: Mi profesor de arqueolog\u00eda me dijo una frase sobre el cambio clim\u00e1tico, la guerra nuclear y el fin del mundo que no olvi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ForjadoresdeM",
        "name": "Historia del Combate \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4",
        "id": 1226467615037677568,
        "id_str": "1226467615037677568",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1329820372846469120,
    "user_name": "Frases e informaci\u00f3n real de DFG 741 \ud83c\udf65",
    "user_screenname": "dfg_741",
    "user_followers_count": 671,
    "retweet_parent_id": 1587910718577381377
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 09:14:41 +0000 2022",
    "id": 1588097322092748800,
    "text": "RT @ALEGRA1988: Con un impresionante curriculum, m\u00e9dico en el \u00e1rea de cardiolog\u00eda nuclear titulado en f\u00edsica y abogado, miembro de asociaci\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ALEGRA1988",
        "name": "ALEJANDRA GARZA",
        "id": 117648019,
        "id_str": "117648019",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 339469210,
    "user_name": "Jose Maria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\ud83d\udc9a\u2694\ufe0f",
    "user_screenname": "JoseMariaVLL",
    "user_followers_count": 907,
    "retweet_parent_id": 1587652161281875970
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 09:55:35 +0000 2022",
    "id": 1588107614914854913,
    "text": "RT @zuluagajorge: As\u00ed va la \"transici\u00f3n energ\u00e9tica\" desnuclearizada de Alemania \ud83d\ude30\n\nTodos los dem\u00e1s llevamos del bulto\n\n#JusticiaClimatica",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "JusticiaClimatica",
        "indices": [
          119,
          137
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "zuluagajorge",
        "name": "Jorge Zuluaga",
        "id": 47125300,
        "id_str": "47125300",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 397283808,
    "user_name": "\u30d8\u30b9\u30b9",
    "user_screenname": "jesusfernandezn",
    "user_followers_count": 528,
    "retweet_parent_id": 1587780156344655874
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 10:20:33 +0000 2022",
    "id": 1588113897961279489,
    "text": "RT @friedmanntomas: Putin asegur\u00f3 que el uso de armamento nuclear estar\u00eda justificado en caso de ser objetivo de un hipot\u00e9tico ataque de po\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "friedmanntomas",
        "name": "tomas friedmann",
        "id": 1390070059,
        "id_str": "1390070059",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1390070059,
    "user_name": "tomas friedmann",
    "user_screenname": "friedmanntomas",
    "user_followers_count": 6271,
    "retweet_parent_id": 1587966275455549440
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 11:40:05 +0000 2022",
    "id": 1588133913196728322,
    "text": "RT @FernandoRod_07: Desde ayer a las 23:04, la central nuclear de Saporischschja ha sido desconectada de la red ucraniana por los bombardeo\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FernandoRod_07",
        "name": "Fernando Rodr\u00edguez",
        "id": 2335881840,
        "id_str": "2335881840",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1066923223,
    "user_name": "Mar\u00eda Teresa Adum",
    "user_screenname": "mariateresadum",
    "user_followers_count": 252,
    "retweet_parent_id": 1588097760867278851
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 11:48:01 +0000 2022",
    "id": 1588135909685448705,
    "text": "RT @ForjadoresdeM: Mi profesor de arqueolog\u00eda me dijo una frase sobre el cambio clim\u00e1tico, la guerra nuclear y el fin del mundo que no olvi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ForjadoresdeM",
        "name": "Historia del Combate \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4",
        "id": 1226467615037677568,
        "id_str": "1226467615037677568",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3384274624,
    "user_name": "Carme\u2764\ufe0f",
    "user_screenname": "Nonijurado",
    "user_followers_count": 4434,
    "retweet_parent_id": 1587910718577381377
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 11:55:07 +0000 2022",
    "id": 1588137696450396160,
    "text": "RT @brunosgarzini: CNN inform\u00f3 hoy que parte gobierno de EEUU cree que Rusia \"puede usar armas nucleares t\u00e1cticas en Ucrania si considera q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "brunosgarzini",
        "name": "Bruno Sgarzini",
        "id": 35987013,
        "id_str": "35987013",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1428160320,
    "user_name": "CiudadanoChileno 38%",
    "user_screenname": "CiudadanoChile2",
    "user_followers_count": 1058,
    "retweet_parent_id": 1587854182614171649
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 12:49:02 +0000 2022",
    "id": 1588151265015615489,
    "text": "RT @JorgeRLagosHN: Rusia dice !NO! a la GUERRA NUCLEAR - \n\nprimero esta la SEGURIDAD y SUPERVIVIVENCIA de la HUMANIDAD\n\nEn la HISTORIA de l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JorgeRLagosHN",
        "name": "jrlagos-hn",
        "id": 717492059356184577,
        "id_str": "717492059356184577",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1707341370,
    "user_name": "Chavista de verdad",
    "user_screenname": "Vzlazonadpaz",
    "user_followers_count": 3220,
    "retweet_parent_id": 1588033856015405057
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 12:55:27 +0000 2022",
    "id": 1588152879826829312,
    "text": "RT @vox_es: \u2705 El Colegio de Ingenieros Industriales de Castilla y Le\u00f3n da la raz\u00f3n a VOX y aboga por la energ\u00eda nuclear como \"fuente princi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "vox_es",
        "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
        "id": 2201623465,
        "id_str": "2201623465",
        "indices": [
          3,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4494921083,
    "user_name": "ANA CALLEJA",
    "user_screenname": "anacalleja1961",
    "user_followers_count": 889,
    "retweet_parent_id": 1583757374795366400
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 13:02:51 +0000 2022",
    "id": 1588154742106120195,
    "text": "RT @SputnikMundo: #Rusia denuncia que #Ucrania dej\u00f3 explosivos en la planta nuclear de #Zaporozhie https://t.co/IeQk7Yw8hh https://t.co/E5L\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Rusia",
        "indices": [
          18,
          24
        ]
      },
      {
        "text": "Ucrania",
        "indices": [
          38,
          46
        ]
      },
      {
        "text": "Zaporozhie",
        "indices": [
          87,
          98
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SputnikMundo",
        "name": "Sputnik Mundo",
        "id": 253020963,
        "id_str": "253020963",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 148102955,
    "user_name": "Tajeldine",
    "user_screenname": "wisamsam",
    "user_followers_count": 1643,
    "retweet_parent_id": 1588063823952777216
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 13:11:08 +0000 2022",
    "id": 1588156826679492611,
    "text": "RT @CamiloPrietoVal: Los usos pac\u00edficos de la energ\u00eda nuclear pueden ser un gran aporte en seguridad alimentaria, medicina, geociencias y e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CamiloPrietoVal",
        "name": "Camilo Prieto Valderrama",
        "id": 352373166,
        "id_str": "352373166",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1245761915005153280,
    "user_name": "Hernando Omeara",
    "user_screenname": "HernandoOmeara",
    "user_followers_count": 466,
    "retweet_parent_id": 1588155820998639618
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 13:12:49 +0000 2022",
    "id": 1588157250291568640,
    "text": "RT @CamiloPrietoVal: Los usos pac\u00edficos de la energ\u00eda nuclear pueden ser un gran aporte en seguridad alimentaria, medicina, geociencias y e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CamiloPrietoVal",
        "name": "Camilo Prieto Valderrama",
        "id": 352373166,
        "id_str": "352373166",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 596946282,
    "user_name": "Valentina Jaramillo",
    "user_screenname": "DaftVal",
    "user_followers_count": 362,
    "retweet_parent_id": 1588155820998639618
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 13:30:40 +0000 2022",
    "id": 1588161742374174720,
    "text": "RT @MundoEConflicto: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 | La Central Nuclear de Zaporizhzhia ha vuelto a ser desconectada por completo debido a un bombardeo que afect\u00f3 l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MundoEConflicto",
        "name": "Mundo en Conflicto \ud83c\udf0e",
        "id": 821894639284355076,
        "id_str": "821894639284355076",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1467167961991503877,
    "user_name": "Roberto Arriagada",
    "user_screenname": "Roberto78671083",
    "user_followers_count": 261,
    "retweet_parent_id": 1588054344762474496
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 13:34:34 +0000 2022",
    "id": 1588162723862437888,
    "text": "RT @DaniMayakovski: No contentos con ello, en Marzo de 1954, en la Operaci\u00f3n \"Castillo Bravo\", EEUU realiz\u00f3 un ataque nuclear 10 veces peor\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DaniMayakovski",
        "name": "Daniel Mayakovski",
        "id": 1528872169,
        "id_str": "1528872169",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3149848457,
    "user_name": "Bases Negro Primero",
    "user_screenname": "ComunaNegro",
    "user_followers_count": 341,
    "retweet_parent_id": 1587560850327486471
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 13:48:34 +0000 2022",
    "id": 1588166247077773317,
    "text": "RT @ALEGRA1988: Con un impresionante curriculum, m\u00e9dico en el \u00e1rea de cardiolog\u00eda nuclear titulado en f\u00edsica y abogado, miembro de asociaci\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ALEGRA1988",
        "name": "ALEJANDRA GARZA",
        "id": 117648019,
        "id_str": "117648019",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 975858814133198849,
    "user_name": "Delia",
    "user_screenname": "Delia90894046",
    "user_followers_count": 77,
    "retweet_parent_id": 1587652161281875970
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 14:20:47 +0000 2022",
    "id": 1588174354684297218,
    "text": "RT @ALEGRA1988: Con un impresionante curriculum, m\u00e9dico en el \u00e1rea de cardiolog\u00eda nuclear titulado en f\u00edsica y abogado, miembro de asociaci\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ALEGRA1988",
        "name": "ALEJANDRA GARZA",
        "id": 117648019,
        "id_str": "117648019",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1088581369456939008,
    "user_name": "Higgsflip",
    "user_screenname": "higgsflip",
    "user_followers_count": 579,
    "retweet_parent_id": 1587652161281875970
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 14:21:16 +0000 2022",
    "id": 1588174476297965569,
    "text": "RT @Mileska21: \u00daltima hora: Rusia hace un llamado urgente a todas las potencias nucleares a evitar un conflicto militar a nivel global y es\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Mileska21",
        "name": "Venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83e\udd9c\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa apoya a Rusia total!",
        "id": 117270771,
        "id_str": "117270771",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 139172705,
    "user_name": "antonio gimenez",
    "user_screenname": "camaradahenry",
    "user_followers_count": 699,
    "retweet_parent_id": 1587899551025106945
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 14:30:34 +0000 2022",
    "id": 1588176816736346117,
    "text": "\u2622\ufe0f Un choque nuclear entre Rusia y EE.UU., adem\u00e1s de millones de muertes, reducir\u00eda la producci\u00f3n de alimentos en todo el mundo, por el invierno nuclear. \n\n\u00bfDe cu\u00e1nto ser\u00eda a los dos a\u00f1os?\n\nhttps://t.co/NgQBCFQmMR",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 912745614823317504,
    "user_name": "Newtral",
    "user_screenname": "Newtral",
    "user_followers_count": 203039,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 14:36:48 +0000 2022",
    "id": 1588178385393848320,
    "text": "RT @MariaesPueblo: RUSIA URGENTE!\n Ante provocaciones advierte sobre la inadmisibilidad de la guerra nuclear, en la que no puede haber venc\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MariaesPueblo",
        "name": "Mar\u00eda Alejandra D\u00edaz Mar\u00edn",
        "id": 969005553107329027,
        "id_str": "969005553107329027",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 145629588,
    "user_name": "Nilda Pi\u00f1a",
    "user_screenname": "nildamujer",
    "user_followers_count": 287,
    "retweet_parent_id": 1587911603449577472
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 14:38:05 +0000 2022",
    "id": 1588178708355248128,
    "text": "Entra en vigor plan 'ACENC' de energ\u00eda nuclear entre EU y M\u00e9xico https://t.co/9wEwnMUnpQ https://t.co/SfnzPkMeLx",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 41263602,
    "user_name": "SIPSE.com",
    "user_screenname": "SIPSE",
    "user_followers_count": 46004,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 14:39:05 +0000 2022",
    "id": 1588178960021479424,
    "text": "@Fernand70217805 @AlertaNews24 Si, es lo mismo que DEFCON, entre mas bajo sea el nivel mas jodido estamos siendo 1 \"Guerra nuclear total\"",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Fernand70217805",
        "name": "Fercho",
        "id": 1292607576379723777,
        "id_str": "1292607576379723777",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AlertaNews24",
        "name": "Alerta News 24",
        "id": 39692424,
        "id_str": "39692424",
        "indices": [
          17,
          30
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3302435908,
    "user_name": "Marce",
    "user_screenname": "MarceloAyalaa",
    "user_followers_count": 22,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 14:45:13 +0000 2022",
    "id": 1588180503508955136,
    "text": "RT @_NOALCOMUNISMO: \"PERRO QUE LADRA NO MUERDE\" . . . YA CANSA \nRusia volvi\u00f3 a amenazar con el posible uso de armas nucleares en Ucrania\nEl\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "_NOALCOMUNISMO",
        "name": "Ricardo Robaina",
        "id": 3376995226,
        "id_str": "3376995226",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 176490799,
    "user_name": "jose angel",
    "user_screenname": "jangels127",
    "user_followers_count": 1178,
    "retweet_parent_id": 1588110153961832449
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 14:51:43 +0000 2022",
    "id": 1588182139304316928,
    "text": "RT @Mileska21: \u00daltima hora: Rusia hace un llamado urgente a todas las potencias nucleares a evitar un conflicto militar a nivel global y es\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Mileska21",
        "name": "Venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83e\udd9c\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa apoya a Rusia total!",
        "id": 117270771,
        "id_str": "117270771",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 967741009395363841,
    "user_name": "titoarias",
    "user_screenname": "titoari02261741",
    "user_followers_count": 55,
    "retweet_parent_id": 1587899551025106945
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 15:05:42 +0000 2022",
    "id": 1588185658333360128,
    "text": "RT @ForjadoresdeM: Mi profesor de arqueolog\u00eda me dijo una frase sobre el cambio clim\u00e1tico, la guerra nuclear y el fin del mundo que no olvi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ForjadoresdeM",
        "name": "Historia del Combate \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4",
        "id": 1226467615037677568,
        "id_str": "1226467615037677568",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1207368493148069894,
    "user_name": "Bl4ck0ut_04",
    "user_screenname": "BL4CK0UT_04",
    "user_followers_count": 24,
    "retweet_parent_id": 1587910718577381377
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 15:16:50 +0000 2022",
    "id": 1588188460124454913,
    "text": "\"\ud83c\udfb1 Ensayos nucleares, desfiles y declaraciones: el poder nuclear de Corea del Norte... https://t.co/6fvHfuGH4P\"",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "ca",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 2562263712,
    "user_name": "\u2b24 de Vista",
    "user_screenname": "PNTdeV",
    "user_followers_count": 2244,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 15:25:05 +0000 2022",
    "id": 1588190536292261888,
    "text": "RT @ALEGRA1988: Con un impresionante curriculum, m\u00e9dico en el \u00e1rea de cardiolog\u00eda nuclear titulado en f\u00edsica y abogado, miembro de asociaci\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ALEGRA1988",
        "name": "ALEJANDRA GARZA",
        "id": 117648019,
        "id_str": "117648019",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 253084360,
    "user_name": "federico pelegrini",
    "user_screenname": "fedepelegrini",
    "user_followers_count": 440,
    "retweet_parent_id": 1587652161281875970
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 15:35:17 +0000 2022",
    "id": 1588193103189626883,
    "text": "RT @ForjadoresdeM: Mi profesor de arqueolog\u00eda me dijo una frase sobre el cambio clim\u00e1tico, la guerra nuclear y el fin del mundo que no olvi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ForjadoresdeM",
        "name": "Historia del Combate \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4",
        "id": 1226467615037677568,
        "id_str": "1226467615037677568",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1492806150575828993,
    "user_name": "Roi Prieto Maceira",
    "user_screenname": "RoiPrieto",
    "user_followers_count": 8,
    "retweet_parent_id": 1587910718577381377
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 15:54:52 +0000 2022",
    "id": 1588198031492620290,
    "text": "#LulaLosVuelveLocos \nCarem: Avanza la construcci\u00f3n despu\u00e9s del abandono del Macrismo\nEs el primer reactor nuclear \u00edntegramente dise\u00f1ado y creado en Argentina, que abastecer\u00e1 de energ\u00eda el\u00e9ctrica a los sectores mas alejados. https://t.co/6Ah2SbWFwi",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "LulaLosVuelveLocos",
        "indices": [
          0,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1291400769678303232,
    "user_name": "Ana Riera",
    "user_screenname": "AnaRier09188470",
    "user_followers_count": 4232,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 16:05:35 +0000 2022",
    "id": 1588200728463638529,
    "text": "RT @EPinternacional: Rusia justifica el uso de armamento nuclear como respuesta a un hipot\u00e9tico ataque que amenace su existencia\n\nhttps://t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EPinternacional",
        "name": "EP Internacional",
        "id": 2382060517,
        "id_str": "2382060517",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1574946128776368128,
    "user_name": "Servicio de Seguridad Barrial",
    "user_screenname": "BarrialServicio",
    "user_followers_count": 22,
    "retweet_parent_id": 1587890320200462336
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 16:12:55 +0000 2022",
    "id": 1588202573924036610,
    "text": "RT @mae_rusia: \u2757\ufe0f Rusia se gu\u00eda por el postulado de la inadmisibilidad de la guerra nuclear, en la que no puede haber vencedores y que nunc\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "mae_rusia",
        "name": "Canciller\u00eda de Rusia \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
        "id": 907246319781195776,
        "id_str": "907246319781195776",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 561056377,
    "user_name": "Dani BD",
    "user_screenname": "dani160478",
    "user_followers_count": 82,
    "retweet_parent_id": 1587866585498357767
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 16:18:31 +0000 2022",
    "id": 1588203983243563009,
    "text": "Pues ha llegado lo nuevo de @grafitoed Me gust\u00f3 Oro Rojo, a ver qu\u00e9 tal Alba Draga \ud83d\ude0a https://t.co/R9xWIIkFzO",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "grafitoed",
        "name": "Grafito Editorial",
        "id": 995467531,
        "id_str": "995467531",
        "indices": [
          28,
          38
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1482632152927850496,
    "user_name": "\ud83c\udf0a CrushedLand \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79",
    "user_screenname": "DoreOnTrouble",
    "user_followers_count": 487,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 16:29:34 +0000 2022",
    "id": 1588206764067262464,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Espa\u00f1a aporta un 0,8% de las emisiones adicionales por el cierre de Garo\u00f1a, de 466 MW y una producci\u00f3n anual de unos 3\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 328014065,
    "user_name": "Enrique Garcia",
    "user_screenname": "Egarciagalceran",
    "user_followers_count": 55,
    "retweet_parent_id": 1588200278968475648
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 16:39:18 +0000 2022",
    "id": 1588209213544734725,
    "text": "RT @ALEGRA1988: Con un impresionante curriculum, m\u00e9dico en el \u00e1rea de cardiolog\u00eda nuclear titulado en f\u00edsica y abogado, miembro de asociaci\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ALEGRA1988",
        "name": "ALEJANDRA GARZA",
        "id": 117648019,
        "id_str": "117648019",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1876015711,
    "user_name": "Alix Pacheco",
    "user_screenname": "AlixPacheco23",
    "user_followers_count": 446,
    "retweet_parent_id": 1587652161281875970
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 16:41:10 +0000 2022",
    "id": 1588209683290021892,
    "text": "\u274cLas Juventudes Socialistas queremos un futuro de progreso y sostenibilidad para nuestra tierra, por eso, frente a las enmiendas de la verg\u00fcenza del PP y el silencio de su sucursal en CLM, lo tenemos claro: ni trasvase ni cementerio nuclear \n\n#YoConCLM https://t.co/popjAda1yO",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "YoConCLM",
        "indices": [
          243,
          252
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 474868804,
    "user_name": "JJSS Toledo Ciudad",
    "user_screenname": "JJSSToledo",
    "user_followers_count": 1647,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 16:45:31 +0000 2022",
    "id": 1588210778003341312,
    "text": "RT @ALEGRA1988: Con un impresionante curriculum, m\u00e9dico en el \u00e1rea de cardiolog\u00eda nuclear titulado en f\u00edsica y abogado, miembro de asociaci\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ALEGRA1988",
        "name": "ALEJANDRA GARZA",
        "id": 117648019,
        "id_str": "117648019",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 151188564,
    "user_name": "Franklin Flores",
    "user_screenname": "frankflores56",
    "user_followers_count": 289,
    "retweet_parent_id": 1587652161281875970
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 16:53:42 +0000 2022",
    "id": 1588212837406703616,
    "text": "RT @desintegrados_: Las botellas de vino robadas - Rusia y las armas nucleares - Los #misiles coreanos - Confinados y haciendo tel\u00e9fonos -\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "misiles",
        "indices": [
          85,
          93
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "desintegrados_",
        "name": "Desintegrados XXIII",
        "id": 1280658050026622976,
        "id_str": "1280658050026622976",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 73151417,
    "user_name": "ECDQEMSD Podcast",
    "user_screenname": "canaltranscom",
    "user_followers_count": 4802,
    "retweet_parent_id": 1588200588835258368
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 16:54:16 +0000 2022",
    "id": 1588212980017045506,
    "text": "Tensi\u00f3n nuclear: Corea del Norte lanza nuevo misil que pone en alerta a Jap\u00f3n y Surcorea\n\nhttps://t.co/xKIH6dkErc https://t.co/J3BaY1FkP5",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 890615430582325249,
    "user_name": "NOVA Radio MX",
    "user_screenname": "NOVARadioMX",
    "user_followers_count": 666,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 17:00:09 +0000 2022",
    "id": 1588214460606472194,
    "text": "RT @ALEGRA1988: Con un impresionante curriculum, m\u00e9dico en el \u00e1rea de cardiolog\u00eda nuclear titulado en f\u00edsica y abogado, miembro de asociaci\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ALEGRA1988",
        "name": "ALEJANDRA GARZA",
        "id": 117648019,
        "id_str": "117648019",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 233450948,
    "user_name": "Glasot",
    "user_screenname": "so_hum3",
    "user_followers_count": 1504,
    "retweet_parent_id": 1587652161281875970
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 17:00:52 +0000 2022",
    "id": 1588214640940486656,
    "text": "RT @IupaInst: #Ahora empezamos con el Campamento Piazzolla, un evento que nuclear\u00e1 actividades varias en torno de la obra de #AstorPiazzoll\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Ahora",
        "indices": [
          14,
          20
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "IupaInst",
        "name": "IUPA",
        "id": 293662299,
        "id_str": "293662299",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2595632782,
    "user_name": "pipi piazzolla real",
    "user_screenname": "piazzollapipi",
    "user_followers_count": 1105,
    "retweet_parent_id": 1588163300164083712
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 17:07:12 +0000 2022",
    "id": 1588216234796982272,
    "text": "RT @ger_mira: @curiosamente @JaSantaolalla Que bien y preg\u00fantale de la energ\u00eda nuclear que piensa ahora en Europa y que tan fiable es para\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ger_mira",
        "name": "Gerardo",
        "id": 552527067,
        "id_str": "552527067",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "curiosamente",
        "name": "CuriosaMente",
        "id": 2783288172,
        "id_str": "2783288172",
        "indices": [
          14,
          27
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JaSantaolalla",
        "name": "Javier Santaolalla",
        "id": 819185036,
        "id_str": "819185036",
        "indices": [
          28,
          42
        ]
      }
    ],
    "user_id": 942585245378973701,
    "user_name": "Juan Brujo",
    "user_screenname": "JuanDeDiosmerol",
    "user_followers_count": 464,
    "retweet_parent_id": 1588054192429613061
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 17:08:54 +0000 2022",
    "id": 1588216662620180480,
    "text": "RT @ForjadoresdeM: Mi profesor de arqueolog\u00eda me dijo una frase sobre el cambio clim\u00e1tico, la guerra nuclear y el fin del mundo que no olvi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ForjadoresdeM",
        "name": "Historia del Combate \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4",
        "id": 1226467615037677568,
        "id_str": "1226467615037677568",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 396719667,
    "user_name": "Carlos",
    "user_screenname": "CarIosGB",
    "user_followers_count": 330,
    "retweet_parent_id": 1587910718577381377
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 17:10:27 +0000 2022",
    "id": 1588217052694732800,
    "text": "RT @ALEGRA1988: Con un impresionante curriculum, m\u00e9dico en el \u00e1rea de cardiolog\u00eda nuclear titulado en f\u00edsica y abogado, miembro de asociaci\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ALEGRA1988",
        "name": "ALEJANDRA GARZA",
        "id": 117648019,
        "id_str": "117648019",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 245362830,
    "user_name": "Gonzalito",
    "user_screenname": "rgvilar40",
    "user_followers_count": 123,
    "retweet_parent_id": 1587652161281875970
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 17:12:06 +0000 2022",
    "id": 1588217467905740805,
    "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83d\udca5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 AHORA | Corea del Sur afirm\u00f3 que Corea del Norte est\u00e1 totalmente 'lista' para realizar una prueba nuclear pero no saben en qu\u00e9 momento",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1323519349806780416,
    "user_name": "Breaking News en Espa\u00f1ol",
    "user_screenname": "newsbreakingesp",
    "user_followers_count": 1699,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 17:14:31 +0000 2022",
    "id": 1588218076104986626,
    "text": "RT @ActualidadRT: Zelenski dice que no se deber\u00eda temer a un ataque nuclear de Rusia\n\nEl presidente de Ucrania, Vlad\u00edmir Zelenski, consider\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ActualidadRT",
        "name": "RT en Espa\u00f1ol",
        "id": 100731315,
        "id_str": "100731315",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2788102524,
    "user_name": "pmanr74\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "pmanr74",
    "user_followers_count": 256,
    "retweet_parent_id": 1588122565972660225
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 17:35:51 +0000 2022",
    "id": 1588223444813946881,
    "text": "@ivanspeaker @MPadremanyFont @F_Catabasis Correcto, Don Padremany sabe lo mismo de futbol que yo de fisica nuclear",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ivanspeaker",
        "name": "Ivan speaker",
        "id": 603525261,
        "id_str": "603525261",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MPadremanyFont",
        "name": "Mateu Alemany Font",
        "id": 1456838142519037952,
        "id_str": "1456838142519037952",
        "indices": [
          13,
          28
        ]
      },
      {
        "screen_name": "F_Catabasis",
        "name": "Paco, el consultor furioso",
        "id": 1327099055583932417,
        "id_str": "1327099055583932417",
        "indices": [
          29,
          41
        ]
      }
    ],
    "user_id": 712958995166806018,
    "user_name": "Alvaro S.",
    "user_screenname": "CalientePerrito",
    "user_followers_count": 20,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 17:46:09 +0000 2022",
    "id": 1588226036868825091,
    "text": "@descifraguerra Cualquier ataque contra pyongyang supondr\u00eda un ataque nuclear contra surcorea.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "descifraguerra",
        "name": "Descifrando la Guerra",
        "id": 845571660090671104,
        "id_str": "845571660090671104",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 111043076,
    "user_name": "Alfonso",
    "user_screenname": "alphogarza",
    "user_followers_count": 559,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 17:48:12 +0000 2022",
    "id": 1588226552759668736,
    "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 | URGENTE: Austin advierte que cualquier ataque nuclear de Corea del Norte contra los aliados de EEUU resultar\u00e1 en e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlertaNews24",
        "name": "Alerta News 24",
        "id": 39692424,
        "id_str": "39692424",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 231643989,
    "user_name": "Edgar HG",
    "user_screenname": "EdgarHGofficial",
    "user_followers_count": 738,
    "retweet_parent_id": 1588226415417237512
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 17:50:52 +0000 2022",
    "id": 1588227223848423426,
    "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 | URGENTE: Austin advierte que cualquier ataque nuclear de Corea del Norte contra los aliados de EEUU resultar\u00e1 en e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlertaNews24",
        "name": "Alerta News 24",
        "id": 39692424,
        "id_str": "39692424",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 465100711,
    "user_name": "Giobeiri Silvera",
    "user_screenname": "Giobeiri",
    "user_followers_count": 259,
    "retweet_parent_id": 1588226415417237512
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 17:53:03 +0000 2022",
    "id": 1588227773310685184,
    "text": "RT @AIertaMundiaI: \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | LO \u00daLTIMO: Ministro de Defensa de Corea del Sur: cualquier ataque nuclear de Corea del Norte resultar\u00e1 en el fin\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AIertaMundiaI",
        "name": "Alerta Mundial",
        "id": 1256798446343933958,
        "id_str": "1256798446343933958",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 83625209,
    "user_name": "A. J.  Andrade",
    "user_screenname": "ajandradea",
    "user_followers_count": 1123,
    "retweet_parent_id": 1588213671687233536
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 17:54:40 +0000 2022",
    "id": 1588228180153860096,
    "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 | URGENTE: Austin advierte que cualquier ataque nuclear de Corea del Norte contra los aliados de EEUU resultar\u00e1 en e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlertaNews24",
        "name": "Alerta News 24",
        "id": 39692424,
        "id_str": "39692424",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1039636064,
    "user_name": "Juanjo Gtwice \u06de",
    "user_screenname": "Califa92Jj",
    "user_followers_count": 605,
    "retweet_parent_id": 1588226415417237512
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 18:03:23 +0000 2022",
    "id": 1588230373808504833,
    "text": "RT @EPinternacional: Rusia justifica el uso de armamento nuclear como respuesta a un hipot\u00e9tico ataque que amenace su existencia\n\nhttps://t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EPinternacional",
        "name": "EP Internacional",
        "id": 2382060517,
        "id_str": "2382060517",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1579958415186706433,
    "user_name": "CHETOSLOVAQUIA DEL CENTRO",
    "user_screenname": "Chetoslovaquia4",
    "user_followers_count": 14,
    "retweet_parent_id": 1587890320200462336
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 18:04:26 +0000 2022",
    "id": 1588230638032879616,
    "text": "RT @AIertaMundiaI: \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | LO \u00daLTIMO: Ministro de Defensa de Corea del Sur: cualquier ataque nuclear de Corea del Norte resultar\u00e1 en el fin\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AIertaMundiaI",
        "name": "Alerta Mundial",
        "id": 1256798446343933958,
        "id_str": "1256798446343933958",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1507833843650375687,
    "user_name": "Pancho #SiguemeYTeSigo 100 %",
    "user_screenname": "panchogarin",
    "user_followers_count": 1517,
    "retweet_parent_id": 1588213671687233536
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 18:05:23 +0000 2022",
    "id": 1588230877116395520,
    "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 | URGENTE: Austin advierte que cualquier ataque nuclear de Corea del Norte contra los aliados de EEUU resultar\u00e1 en e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlertaNews24",
        "name": "Alerta News 24",
        "id": 39692424,
        "id_str": "39692424",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 84102590,
    "user_name": "Carlos Hern\u00e1ndez \uea00\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "CarlosHdez_Mx",
    "user_followers_count": 8405,
    "retweet_parent_id": 1588226415417237512
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 18:10:04 +0000 2022",
    "id": 1588232055720230913,
    "text": "@LoveMeerkat @Tamslator @pieldelibelula @SoHoFollie @chiconuclear Jope, no te vamos a negar que se nos hayan saltado las lagrimitas, es que menudo equipazo hemos tenido y tenemos \u2764\ufe0f",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LoveMeerkat",
        "name": "Juan T'Chalas",
        "id": 4864163957,
        "id_str": "4864163957",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Tamslator",
        "name": "Tam |She/ella|",
        "id": 834533009512624134,
        "id_str": "834533009512624134",
        "indices": [
          13,
          23
        ]
      },
      {
        "screen_name": "pieldelibelula",
        "name": "Elena C. Alonso \u26ab",
        "id": 164434716,
        "id_str": "164434716",
        "indices": [
          24,
          39
        ]
      },
      {
        "screen_name": "SoHoFollie",
        "name": "Do\u00f1a LOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOP",
        "id": 167117370,
        "id_str": "167117370",
        "indices": [
          40,
          51
        ]
      },
      {
        "screen_name": "chiconuclear",
        "name": "V\u00edctor Mart\u00ednez",
        "id": 1018628344932458496,
        "id_str": "1018628344932458496",
        "indices": [
          52,
          65
        ]
      }
    ],
    "user_id": 866321733070069760,
    "user_name": "Terebi Magazine",
    "user_screenname": "TerebiMagazine",
    "user_followers_count": 2477,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 18:12:39 +0000 2022",
    "id": 1588232705808166912,
    "text": "RT @Datoworld: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3#AHORA - Los inspectores de la #IAEA (Organismo Internacional de Energ\u00eda At\u00f3mica) no encuestan evidencia de actividades\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "AHORA",
        "indices": [
          19,
          25
        ]
      },
      {
        "text": "IAEA",
        "indices": [
          50,
          55
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Datoworld",
        "name": "DATOWORLD",
        "id": 3094374405,
        "id_str": "3094374405",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 87832988,
    "user_name": "Luis",
    "user_screenname": "Luisfe25",
    "user_followers_count": 671,
    "retweet_parent_id": 1588212224623001600
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 18:16:16 +0000 2022",
    "id": 1588233616001323018,
    "text": "RT @BonettSol: El nuevo rompehilos \"Ural\" regres\u00f3 de sus pruebas exitosas a San Petersburgo.\n\nEl segundo rompehielos nuclear en serie del p\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BonettSol",
        "name": "Antonella Brusual",
        "id": 1504018517913485312,
        "id_str": "1504018517913485312",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1681582040,
    "user_name": "LEON",
    "user_screenname": "00SULBARAN",
    "user_followers_count": 175,
    "retweet_parent_id": 1588183643410894848
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 18:17:05 +0000 2022",
    "id": 1588233821493030912,
    "text": "RT @AIertaMundiaI: \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | LO \u00daLTIMO: Ministro de Defensa de Corea del Sur: cualquier ataque nuclear de Corea del Norte resultar\u00e1 en el fin\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AIertaMundiaI",
        "name": "Alerta Mundial",
        "id": 1256798446343933958,
        "id_str": "1256798446343933958",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1587247146973237251,
    "user_name": "RIGHT79",
    "user_screenname": "RIGHT791",
    "user_followers_count": 72,
    "retweet_parent_id": 1588213671687233536
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 18:21:59 +0000 2022",
    "id": 1588235054614216704,
    "text": "RT @Datoworld: \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7#AHORA - Cualquier uso de armas nucleares t\u00e1cticas por parte de Corea del #Norte - \"Ser\u00eda el fin del r\u00e9gimen de kim Jong-u\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "AHORA",
        "indices": [
          17,
          23
        ]
      },
      {
        "text": "Norte",
        "indices": [
          91,
          97
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Datoworld",
        "name": "DATOWORLD",
        "id": 3094374405,
        "id_str": "3094374405",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 957397690454822913,
    "user_name": "PAMU",
    "user_screenname": "PAMUratioetfide",
    "user_followers_count": 7874,
    "retweet_parent_id": 1588215314378117124
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 18:25:47 +0000 2022",
    "id": 1588236010919723008,
    "text": "En serio van a esperar a que el loquito de NorCorea \"pegue primero\"?\nYo fuera el presidente de Corea del Sur y estar\u00eda ya mandando una caravana de misiles nucleares a Corea del Norte. Y con un gran \"me chupa 2 hect\u00e1reas de huevo la comunidad internacional\".",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 194721612,
    "user_name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Alberto Rodriguez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
    "user_screenname": "nebadom",
    "user_followers_count": 20557,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 18:49:57 +0000 2022",
    "id": 1588242092689874945,
    "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 | URGENTE: Austin advierte que cualquier ataque nuclear de Corea del Norte contra los aliados de EEUU resultar\u00e1 en e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlertaNews24",
        "name": "Alerta News 24",
        "id": 39692424,
        "id_str": "39692424",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1436593424,
    "user_name": "Benedicto Lozano Gir",
    "user_screenname": "BenedictoLozano",
    "user_followers_count": 124759,
    "retweet_parent_id": 1588226415417237512
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 18:59:59 +0000 2022",
    "id": 1588244617639886848,
    "text": "@CaraMamerto #Freenoticias Joe Biden admite que habla con los muertos, y no es la primera vez \u00bfQu\u00e9 puede ir mal teniendo a un medium de Commander in Chief... con un malet\u00edn nuclear?. No te pierda el \ud83d\udcfd\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/NMi4ovh7ay",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Freenoticias",
        "indices": [
          13,
          26
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CaraMamerto",
        "name": "Mamerto",
        "id": 1394076951254552580,
        "id_str": "1394076951254552580",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1375056045614231557,
    "user_name": "Publio Cort\u00e9s de Lezo",
    "user_screenname": "PesoRazon",
    "user_followers_count": 444,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 19:00:02 +0000 2022",
    "id": 1588244630247989251,
    "text": "RT @Alerta_News_: \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5| Ministro de defensa de Corea del Sur: Cualquier uso de armas nucleares t\u00e1cticas por parte de Corea del Norte ser\u00e1 e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Alerta_News_",
        "name": "Alerta News \ud83d\udea8",
        "id": 1257859655562215424,
        "id_str": "1257859655562215424",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 361579062,
    "user_name": "Jacob Simhnon \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
    "user_screenname": "Jacob1972Simon",
    "user_followers_count": 214,
    "retweet_parent_id": 1588215879715520512
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 19:18:35 +0000 2022",
    "id": 1588249298491543553,
    "text": "@jjnucleares Hay una cuarta barrera, que es en realidad la primera. La propia pastilla de combustible, en la quedan contenidos la gran mayor\u00eda de los fragmentos de fisi\u00f3n (salvo los gases).",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jjnucleares",
        "name": "J\u00f3venes Nucleares",
        "id": 487393299,
        "id_str": "487393299",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 75646080,
    "user_name": "The Good MAFO",
    "user_screenname": "fdezordonez",
    "user_followers_count": 24683,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 19:36:21 +0000 2022",
    "id": 1588253769632190464,
    "text": "RT @OperadorNuclear: \ud83d\udfe2 Emisiones de pa\u00edses africanos.\n\ud83d\udd34 Emisiones debidas al cierre nuclear.\nhttps://t.co/bWdOluS54B https://t.co/DQbCfHUwoo",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2235967782,
    "user_name": "philibert",
    "user_screenname": "Thekingpipe2000",
    "user_followers_count": 68,
    "retweet_parent_id": 1588172874874908672
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 19:39:11 +0000 2022",
    "id": 1588254482651316224,
    "text": "RT @Euro_News_C9: Declaraciones del Ministro de defensa de Corea del Sur \"Cualquier uso de armas nucleares t\u00e1cticas por parte de Corea del\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Euro_News_C9",
        "name": "Europe News C9",
        "id": 1389973399091429382,
        "id_str": "1389973399091429382",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 708056324,
    "user_name": "Krazylion",
    "user_screenname": "krazycec",
    "user_followers_count": 499,
    "retweet_parent_id": 1588241993204830208
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 19:43:45 +0000 2022",
    "id": 1588255631886077952,
    "text": "RT @ALEGRA1988: Con un impresionante curriculum, m\u00e9dico en el \u00e1rea de cardiolog\u00eda nuclear titulado en f\u00edsica y abogado, miembro de asociaci\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ALEGRA1988",
        "name": "ALEJANDRA GARZA",
        "id": 117648019,
        "id_str": "117648019",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 633774518,
    "user_name": "Mj avila",
    "user_screenname": "mjavilaa",
    "user_followers_count": 435,
    "retweet_parent_id": 1587652161281875970
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 19:44:54 +0000 2022",
    "id": 1588255921288859648,
    "text": "RT @ALEGRA1988: Con un impresionante curriculum, m\u00e9dico en el \u00e1rea de cardiolog\u00eda nuclear titulado en f\u00edsica y abogado, miembro de asociaci\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ALEGRA1988",
        "name": "ALEJANDRA GARZA",
        "id": 117648019,
        "id_str": "117648019",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2157212303,
    "user_name": "NURIA",
    "user_screenname": "MINUMIAI",
    "user_followers_count": 3758,
    "retweet_parent_id": 1587652161281875970
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 19:47:20 +0000 2022",
    "id": 1588256533669986305,
    "text": "@Mikelendrio @jaimejillon69 @OperadorNuclear No entiendes https://t.co/nBh2RIY7Jn sequ\u00eda no tiene nada q ver con las centrales hidr\u00e1ulicas sino con la contaminaci\u00f3n.Pareces un CEO de las nucleares y los residuos nucleares los guardamos en tu cama.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Mikelendrio",
        "name": "Mikele",
        "id": 929690793736130560,
        "id_str": "929690793736130560",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jaimejillon69",
        "name": "Jaime Jill\u00f3n",
        "id": 1270134988625805313,
        "id_str": "1270134988625805313",
        "indices": [
          13,
          27
        ]
      },
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          28,
          44
        ]
      }
    ],
    "user_id": 265635266,
    "user_name": "Mary",
    "user_screenname": "skottybig",
    "user_followers_count": 53,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 19:48:35 +0000 2022",
    "id": 1588256848230387712,
    "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 | URGENTE: Austin advierte que cualquier ataque nuclear de Corea del Norte contra los aliados de EEUU resultar\u00e1 en e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlertaNews24",
        "name": "Alerta News 24",
        "id": 39692424,
        "id_str": "39692424",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 177800005,
    "user_name": "Felipe G.",
    "user_screenname": "TheNewResist3ND",
    "user_followers_count": 3457,
    "retweet_parent_id": 1588226415417237512
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 19:57:27 +0000 2022",
    "id": 1588259079616483330,
    "text": "RT @Alerta_News_: \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5| Ministro de defensa de Corea del Sur: Cualquier uso de armas nucleares t\u00e1cticas por parte de Corea del Norte ser\u00e1 e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Alerta_News_",
        "name": "Alerta News \ud83d\udea8",
        "id": 1257859655562215424,
        "id_str": "1257859655562215424",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 957765811543924737,
    "user_name": "John \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
    "user_screenname": "djjohnstylerz",
    "user_followers_count": 485,
    "retweet_parent_id": 1588215879715520512
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 20:06:32 +0000 2022",
    "id": 1588261365512142848,
    "text": "RT @AIertaMundiaI: \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | LO \u00daLTIMO: Ministro de Defensa de Corea del Sur: cualquier ataque nuclear de Corea del Norte resultar\u00e1 en el fin\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AIertaMundiaI",
        "name": "Alerta Mundial",
        "id": 1256798446343933958,
        "id_str": "1256798446343933958",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1585102473697656833,
    "user_name": "Lizardo Ponce",
    "user_screenname": "elizardoponce",
    "user_followers_count": 16,
    "retweet_parent_id": 1588213671687233536
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 20:24:10 +0000 2022",
    "id": 1588265803061022720,
    "text": "@OperadorNuclear Ana Palacio??ANA PALACIO????????\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2333565408,
    "user_name": "Luis",
    "user_screenname": "RisingforceLuis",
    "user_followers_count": 33,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 20:28:56 +0000 2022",
    "id": 1588267002631979008,
    "text": "RT @AIertaMundiaI: \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | LO \u00daLTIMO: Ministro de Defensa de Corea del Sur: cualquier ataque nuclear de Corea del Norte resultar\u00e1 en el fin\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AIertaMundiaI",
        "name": "Alerta Mundial",
        "id": 1256798446343933958,
        "id_str": "1256798446343933958",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 65913360,
    "user_name": "jorge concha",
    "user_screenname": "jorjato72",
    "user_followers_count": 1185,
    "retweet_parent_id": 1588213671687233536
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 20:38:30 +0000 2022",
    "id": 1588269410191646721,
    "text": "RT @ForjadoresdeM: Mi profesor de arqueolog\u00eda me dijo una frase sobre el cambio clim\u00e1tico, la guerra nuclear y el fin del mundo que no olvi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ForjadoresdeM",
        "name": "Historia del Combate \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4",
        "id": 1226467615037677568,
        "id_str": "1226467615037677568",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2423576428,
    "user_name": "yukiyota",
    "user_screenname": "yukiyota",
    "user_followers_count": 9,
    "retweet_parent_id": 1587910718577381377
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 20:38:48 +0000 2022",
    "id": 1588269485655719936,
    "text": "RT @ALEGRA1988: Con un impresionante curriculum, m\u00e9dico en el \u00e1rea de cardiolog\u00eda nuclear titulado en f\u00edsica y abogado, miembro de asociaci\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ALEGRA1988",
        "name": "ALEJANDRA GARZA",
        "id": 117648019,
        "id_str": "117648019",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2232153221,
    "user_name": "angel romero prieto \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\ude3e\ud83d\ude40\ud83d\ude3f",
    "user_screenname": "romecaldes",
    "user_followers_count": 5197,
    "retweet_parent_id": 1587652161281875970
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 20:58:50 +0000 2022",
    "id": 1588274527242358784,
    "text": "RT @geovanni_bello: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 | URGENTE: Austin advierte que cualquier ataque nuclear de Corea del Norte contra los aliados de EEUU resultar\u00e1 en\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "geovanni_bello",
        "name": "Geo Bell 2.0",
        "id": 1452060141667459080,
        "id_str": "1452060141667459080",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1556895562036805633,
    "user_name": "\ud83c\udf10 MartinSeitour \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a (2da Cuenta) \u2764\ud83d\udc99",
    "user_screenname": "MartinStr2477",
    "user_followers_count": 2808,
    "retweet_parent_id": 1588273506680045569
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 21:00:33 +0000 2022",
    "id": 1588274959235055616,
    "text": "RT @Alerta_News_: \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5| Ministro de defensa de Corea del Sur: Cualquier uso de armas nucleares t\u00e1cticas por parte de Corea del Norte ser\u00e1 e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Alerta_News_",
        "name": "Alerta News \ud83d\udea8",
        "id": 1257859655562215424,
        "id_str": "1257859655562215424",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1272644467,
    "user_name": "Irismar Fernandez",
    "user_screenname": "irismedico",
    "user_followers_count": 176,
    "retweet_parent_id": 1588215879715520512
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 21:08:17 +0000 2022",
    "id": 1588276905400274946,
    "text": "RT @ALEGRA1988: Con un impresionante curriculum, m\u00e9dico en el \u00e1rea de cardiolog\u00eda nuclear titulado en f\u00edsica y abogado, miembro de asociaci\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ALEGRA1988",
        "name": "ALEJANDRA GARZA",
        "id": 117648019,
        "id_str": "117648019",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1105461235083038720,
    "user_name": "Cata\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Se Feliz ...\u00a1\u00a1 VIVA ESPA\u00d1A !!",
    "user_screenname": "Cataol5",
    "user_followers_count": 201,
    "retweet_parent_id": 1587652161281875970
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 21:40:10 +0000 2022",
    "id": 1588284929091063808,
    "text": "RT @geovanni_bello: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 | URGENTE: Austin advierte que cualquier ataque nuclear de Corea del Norte contra los aliados de EEUU resultar\u00e1 en\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "geovanni_bello",
        "name": "Geo Bell 2.0",
        "id": 1452060141667459080,
        "id_str": "1452060141667459080",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1260916502338899968,
    "user_name": "la bruji bloqueada\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "Renzo02398686",
    "user_followers_count": 145,
    "retweet_parent_id": 1588273506680045569
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 21:50:45 +0000 2022",
    "id": 1588287592495095808,
    "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 | URGENTE: Austin advierte que cualquier ataque nuclear de Corea del Norte contra los aliados de EEUU resultar\u00e1 en e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlertaNews24",
        "name": "Alerta News 24",
        "id": 39692424,
        "id_str": "39692424",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 737799882,
    "user_name": "Augusto Lopez",
    "user_screenname": "LopeAugusto",
    "user_followers_count": 1707,
    "retweet_parent_id": 1588226415417237512
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 21:53:29 +0000 2022",
    "id": 1588288280361308161,
    "text": "RT @AIertaMundiaI: \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | LO \u00daLTIMO: Ministro de Defensa de Corea del Sur: cualquier ataque nuclear de Corea del Norte resultar\u00e1 en el fin\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AIertaMundiaI",
        "name": "Alerta Mundial",
        "id": 1256798446343933958,
        "id_str": "1256798446343933958",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 737799882,
    "user_name": "Augusto Lopez",
    "user_screenname": "LopeAugusto",
    "user_followers_count": 1708,
    "retweet_parent_id": 1588213671687233536
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 22:13:45 +0000 2022",
    "id": 1588293380618211329,
    "text": "RT @jjnucleares: La energ\u00eda #nuclear tiene 3 caracter\u00edsticas fundamentales que debemos tener en cuenta:\n\n1\u20e3 El n\u00facleo at\u00f3mico almacena una\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nuclear",
        "indices": [
          28,
          36
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jjnucleares",
        "name": "J\u00f3venes Nucleares",
        "id": 487393299,
        "id_str": "487393299",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1442583818255233028,
    "user_name": "javier",
    "user_screenname": "javiRome01",
    "user_followers_count": 100,
    "retweet_parent_id": 1588242477814665216
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 22:30:45 +0000 2022",
    "id": 1588297658824728576,
    "text": "RT @MiaHern9308: De EUA e Israel se esperaba, Brasil todav\u00eda es de Bolsonaro y Ucrania no s\u00e9 recuerda del accidente nuclear de Chernobyl, p\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MiaHern9308",
        "name": "Mia Hern\u00e1ndez",
        "id": 1541511186482663430,
        "id_str": "1541511186482663430",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1549770364871393282,
    "user_name": "@cubana100%",
    "user_screenname": "cubana175765384",
    "user_followers_count": 892,
    "retweet_parent_id": 1588230042882015232
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 22:31:14 +0000 2022",
    "id": 1588297780447019008,
    "text": "@valeealgo Apoyo la moci\u00f3n con toda violencia. Tambi\u00e9n acepto guerra nuclear en su defecto",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "valeealgo",
        "name": "Val",
        "id": 1132429140639064070,
        "id_str": "1132429140639064070",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1251276349764972544,
    "user_name": "AH64Adorni \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
    "user_screenname": "AH64Adorni",
    "user_followers_count": 2587,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 22:41:45 +0000 2022",
    "id": 1588300427057324032,
    "text": "RT @geovanni_bello: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 | URGENTE: Austin advierte que cualquier ataque nuclear de Corea del Norte contra los aliados de EEUU resultar\u00e1 en\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "geovanni_bello",
        "name": "Geo Bell 2.0",
        "id": 1452060141667459080,
        "id_str": "1452060141667459080",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 366526372,
    "user_name": "Coty flores",
    "user_screenname": "lacotyflores",
    "user_followers_count": 229,
    "retweet_parent_id": 1588273506680045569
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 23:19:39 +0000 2022",
    "id": 1588309964883656704,
    "text": "RT @geovanni_bello: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 | URGENTE: Austin advierte que cualquier ataque nuclear de Corea del Norte contra los aliados de EEUU resultar\u00e1 en\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "geovanni_bello",
        "name": "Geo Bell 2.0",
        "id": 1452060141667459080,
        "id_str": "1452060141667459080",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 282561630,
    "user_name": "luis rodriguez",
    "user_screenname": "gerthru",
    "user_followers_count": 81,
    "retweet_parent_id": 1588273506680045569
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 23:24:24 +0000 2022",
    "id": 1588311160272875520,
    "text": "RT @AIertaMundiaI: \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | LO \u00daLTIMO: Ministro de Defensa de Corea del Sur: cualquier ataque nuclear de Corea del Norte resultar\u00e1 en el fin\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AIertaMundiaI",
        "name": "Alerta Mundial",
        "id": 1256798446343933958,
        "id_str": "1256798446343933958",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1355547781,
    "user_name": "Daniela Corghi",
    "user_screenname": "dcorghi",
    "user_followers_count": 391,
    "retweet_parent_id": 1588213671687233536
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 23:56:40 +0000 2022",
    "id": 1588319280453799937,
    "text": "RT @AnibalGarzon: Mientras el mundo se olvid\u00f3 de Ucrania tras el accidente de Chernobyl en 1986, Cuba atendi\u00f3 entre 1990 y 2016 a m\u00e1s de 26\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AnibalGarzon",
        "name": "An\u00edbal Garz\u00f3n",
        "id": 201957241,
        "id_str": "201957241",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 933492722819915776,
    "user_name": "Manuel Cortazar",
    "user_screenname": "ManuelCortazar7",
    "user_followers_count": 1443,
    "retweet_parent_id": 1588299032576765952
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 23:59:25 +0000 2022",
    "id": 1588319972505587713,
    "text": "RT @Ana_Hurtado86: Fidel ayudando a Ucrania tras el accidente de Chernobyl.\nDe los pocos sino \u00fanicos pa\u00edses que abrieron las puertas a que\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Ana_Hurtado86",
        "name": "Ana Hurtado",
        "id": 853208708,
        "id_str": "853208708",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2800335330,
    "user_name": "\ud835\uddd4\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf1 \ud835\udddb\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\ude02\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee",
    "user_screenname": "H_Cubana",
    "user_followers_count": 3395,
    "retweet_parent_id": 1588303913069215750
  }
]