[
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 00:03:38 +0000 2022",
    "id": 1587958645794422785,
    "text": "Que l'Etat nationalise Electrabel, reprenons notre souverainet\u00e9! Le nucl\u00e9aire c'est Z\u00e9ro \u00e9mission de CO2! #Brugov #Belgique #MR #Engie",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Brugov",
        "indices": [
          106,
          113
        ]
      },
      {
        "text": "Belgique",
        "indices": [
          114,
          123
        ]
      },
      {
        "text": "MR",
        "indices": [
          124,
          127
        ]
      },
      {
        "text": "Engie",
        "indices": [
          128,
          134
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 2233943920,
    "user_name": "Homer Dalors \ud83c\udde7\ud83c\uddea\u2d63",
    "user_screenname": "SelenaBxl",
    "user_followers_count": 56,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 00:18:41 +0000 2022",
    "id": 1587962433267810307,
    "text": "RT @RafikSmati: La trag\u00e9die du nucl\u00e9aire fran\u00e7ais en une image :\n\n1) La France vit encore sur les acquis des Trente Glorieuses.\n\n2) Notre f\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RafikSmati",
        "name": "Rafik Smati",
        "id": 51534469,
        "id_str": "51534469",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3391244362,
    "user_name": "LOUIS",
    "user_screenname": "PorcinetteLouis",
    "user_followers_count": 2457,
    "retweet_parent_id": 1587716405599899648
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 00:26:25 +0000 2022",
    "id": 1587964379412267008,
    "text": "RT @BPartisans: \u2757Russie publie une d\u00e9claration sur la pr\u00e9vention de la guerre nucl\u00e9aire\n\n\u25aaRussie appelle les \u00c9tats dot\u00e9s de l'arme nucl\u00e9air\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BPartisans",
        "name": "Brainless Partisans \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u2622\ufe0f\u2623\ufe0f\ud83e\ude86",
        "id": 1523013436631830530,
        "id_str": "1523013436631830530",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 927075870480781317,
    "user_name": "kakouu",
    "user_screenname": "LefrancDenis1",
    "user_followers_count": 1815,
    "retweet_parent_id": 1587953595579858944
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 00:41:25 +0000 2022",
    "id": 1587968154285793281,
    "text": "@francoisedegois Le nucl\u00e9aire recharge ton iphone.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "francoisedegois",
        "name": "francoise degois",
        "id": 57652561,
        "id_str": "57652561",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 392976750,
    "user_name": "Gazo Graph\ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
    "user_screenname": "Sans_Scrupules",
    "user_followers_count": 468,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 00:42:31 +0000 2022",
    "id": 1587968431135117315,
    "text": "Il n\u2019y aura jamais de d\u00e9dommagements alors que nous sommes la cible de vos menaces, de vos tentatives de d\u00e9stabilisations et de votre programme nucl\u00e9aire ill\u00e9gal.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1587168935501258753,
    "user_name": "Le Listenbourg en Alg\u00e9rie \u272a",
    "user_screenname": "LBGinAlgeria",
    "user_followers_count": 348,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 02:47:03 +0000 2022",
    "id": 1587999770957815808,
    "text": "@Listenbourg_NWS Le Qatar nous menace d\u2019an\u00e9antissement nucl\u00e9aire je vous donne les d\u00e9tails en dms",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Listenbourg_NWS",
        "name": "Listenbourg NEWS \ud83d\udd34",
        "id": 4864144859,
        "id_str": "4864144859",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1587168935501258753,
    "user_name": "Le Listenbourg en Alg\u00e9rie \u272a",
    "user_screenname": "LBGinAlgeria",
    "user_followers_count": 350,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 03:18:53 +0000 2022",
    "id": 1588007782061588481,
    "text": "@Valeurs La Russie vient d'envoyer un aimant pour le programme iter pourquoi utiliseraient t'ils des frappes nucl\u00e9aires ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Valeurs",
        "name": "Valeurs actuelles \u0646",
        "id": 112754792,
        "id_str": "112754792",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2162490576,
    "user_name": "XAVIER s",
    "user_screenname": "twitiste1",
    "user_followers_count": 1268,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 03:50:05 +0000 2022",
    "id": 1588015633819648002,
    "text": "Bj,la Turquie n \u00e0 pas la bombe nucl\u00e9aire, l occident n \u00e0 pas r\u00e9ussi \u00e0 r\u00e9gler le probl\u00e8me de Chypre comment r\u00e9gler le probl\u00e8me ukrainien???",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1514391181526020102,
    "user_name": "Hocine Brabez",
    "user_screenname": "HocineBrabez3",
    "user_followers_count": 96,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 04:06:45 +0000 2022",
    "id": 1588019828136333313,
    "text": "@BFMTV BFMTV, LCI,..et les autres va-t-en guerres font tout ce que propagande dispose pour que l'emploi de l'arme nucl\u00e9aire soit effective....\nPar contre, quand il s'agit de faire la promotion des centrales \u00e9lectriques \u00e0 \u00e9nergie nucl\u00e9aire, il n'y a pas foule au portillon m\u00e9diatique !",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1354316093918244865,
    "user_name": "Heho",
    "user_screenname": "Heho98198433",
    "user_followers_count": 186,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 04:26:03 +0000 2022",
    "id": 1588024685106585600,
    "text": "Isra\u00ebl lance un avertissement \u00e0 Biden au sujet de l\u2019\u00e9ventuel retour des \u00c9tats-Unis \u00e0 l\u2019accord sur le nucl\u00e9aire iranien https://t.co/euY4af3Awq",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1370655073978642433,
    "user_name": "The Daily Reports",
    "user_screenname": "DailyReports24",
    "user_followers_count": 810,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 05:53:05 +0000 2022",
    "id": 1588046587758092289,
    "text": "\ud83d\udde3 Guerre en Ukraine \u27a1\ufe0f \"Il n'y a pas d\u2019imminence nucl\u00e9aire\u201d, assure cette chercheuse associ\u00e9e \u00e0 la Fondation pour la recherche strat\u00e9gique. \u201cPour autant, les Russes n\u2019ont jamais abandonn\u00e9e l\u2019id\u00e9e de recourir \u00e0 l\u2019arme nucl\u00e9aire.\u201d https://t.co/ydd5H6RxRo",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 38395124,
    "user_name": "franceinfo",
    "user_screenname": "franceinfo",
    "user_followers_count": 2257134,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 07:26:03 +0000 2022",
    "id": 1588069983619354626,
    "text": "RT @Pat23254459: @AgnesRunacher Menteuse \nLe d\u00e9cret d'application qui pr\u00e9voit l'arr\u00eat de 12 r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires pour 2035 est toujours en\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Pat23254459",
        "name": "Pat",
        "id": 1333705502170243077,
        "id_str": "1333705502170243077",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AgnesRunacher",
        "name": "Agn\u00e8s Pannier-Runacher \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 2400052052,
        "id_str": "2400052052",
        "indices": [
          17,
          31
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1474129419719610370,
    "user_name": "Z\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 L\u00e9o LaStrophe \ud83c\udde8\ud83c\uddf5Z",
    "user_screenname": "LeoLaStrophe",
    "user_followers_count": 5758,
    "retweet_parent_id": 1587814974885437442
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 07:46:56 +0000 2022",
    "id": 1588075239048716289,
    "text": "@MickaCorreia Heureusement en France on en est \u00e0 0,9 % \nGr\u00e2ce au nucl\u00e9aire \nQuelle performance.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MickaCorreia",
        "name": "Micka\u00ebl Correia",
        "id": 794083798912827393,
        "id_str": "794083798912827393",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 486399386,
    "user_name": "chris",
    "user_screenname": "cricrimontreal",
    "user_followers_count": 469,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 07:56:14 +0000 2022",
    "id": 1588077579499618305,
    "text": "@LebergerCyril @MacLesggy On a d\u00e9j\u00e0 fait beaucoup (gr\u00e2ce au nucl\u00e9aire honnie par les nos \u00e9colos) et on va encore en faire plus gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019Europe",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LebergerCyril",
        "name": "\u2d5byril Leberger \u2622\ufe0f\ud83c\udf3b",
        "id": 1456927871792992256,
        "id_str": "1456927871792992256",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MacLesggy",
        "name": "Mac Lesggy",
        "id": 115683734,
        "id_str": "115683734",
        "indices": [
          15,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_id": 29707536,
    "user_name": "Jean Quatremer",
    "user_screenname": "quatremer",
    "user_followers_count": 184160,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 08:01:37 +0000 2022",
    "id": 1588078934234734594,
    "text": "RT @SinedWarrior: Mais quel toupet celui la.\nRegardez comment Poutine a effront\u00e9ment plac\u00e9 son pays au milieu des bases nucl\u00e9aires am\u00e9ricai\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SinedWarrior",
        "name": "\ud83c\udf53Sined Warrior\ud83d\udc2d\ud83c\udf53",
        "id": 1500777412598149123,
        "id_str": "1500777412598149123",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1348018683944316928,
    "user_name": "Minne Bruno",
    "user_screenname": "BrunoMinne",
    "user_followers_count": 3347,
    "retweet_parent_id": 1587735508876156928
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 08:17:04 +0000 2022",
    "id": 1588082822354452480,
    "text": "Invasion de l\u2019Ukraine: la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijjia \u00e0 nouveau d\u00e9connect\u00e9e du r\u00e9seau apr\u00e8s des bombardements russes https://t.co/K7sgTGZvzj https://t.co/X6ui9sD3Em",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 43300951,
    "user_name": "Sudinfo.be",
    "user_screenname": "sudinfo_be",
    "user_followers_count": 86770,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 08:25:35 +0000 2022",
    "id": 1588084965660676096,
    "text": "@lucasdeniscorso En l'occurrence la mobilisation \u00e9tait pour soutenir le budget vot\u00e9 pour la r\u00e9novation thermique des b\u00e2timents. Il y a des avis diff\u00e9rents sur le nucl\u00e9aire dans le mouvement climat mais \u00e0 priori on est d'accord sur le fait que r\u00e9nover permettra d'\u00eatre + efficace avec - d'\u00e9nergie.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lucasdeniscorso",
        "name": "lucasdeniscorso",
        "id": 1002553066841927681,
        "id_str": "1002553066841927681",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1232021893017894918,
    "user_name": "Marielle",
    "user_screenname": "marielle_frcs",
    "user_followers_count": 39,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 09:17:36 +0000 2022",
    "id": 1588098056070668288,
    "text": "La connerie est \u00e0 sens unique ! Nucl\u00e9aire : la Russie envoie vers la France un aimant g\u00e9ant cl\u00e9 pour le programme Iter https://t.co/GCRx9GOSRy",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 4392866248,
    "user_name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5Cherokee_purple 87 Adh\u00e9rent Pionner Reconqu\u00eate",
    "user_screenname": "hamf0enqbruno",
    "user_followers_count": 3895,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 09:39:10 +0000 2022",
    "id": 1588103483517009921,
    "text": "Russie \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa interrogations sur la sant\u00e9 de #vladimirpoutine et risque nucl\u00e9aire \u2622\ufe0f nous en parlions ce matin avec @Bruce_Toussaint @BFMTV https://t.co/L5FPFtqiAU",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "vladimirpoutine",
        "indices": [
          41,
          57
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Bruce_Toussaint",
        "name": "Bruce Toussaint",
        "id": 356902110,
        "id_str": "356902110",
        "indices": [
          112,
          128
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          129,
          135
        ]
      }
    ],
    "user_id": 790958443192549376,
    "user_name": "Patrick MartinGenier",
    "user_screenname": "MartinGenier",
    "user_followers_count": 9584,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 10:21:56 +0000 2022",
    "id": 1588114246080106497,
    "text": "@TristanKamin @frdossant @jlukphoto - Le co\u00fbt de maintenance/usure pourrait potentiellement \u00eatre minimiser car :\n- en dehors du domaine du nucl\u00e9aire.\n- peut \u00eatre pens\u00e9 en amont pour \u00eatre modulaire.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "TristanKamin",
        "name": "Tristan Kamin",
        "id": 2767488183,
        "id_str": "2767488183",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "frdossant",
        "name": "Fran\u00e7ois Dos Santos",
        "id": 2155601234,
        "id_str": "2155601234",
        "indices": [
          14,
          24
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jlukphoto",
        "name": "Jean-LuK",
        "id": 192879394,
        "id_str": "192879394",
        "indices": [
          25,
          35
        ]
      }
    ],
    "user_id": 97059047,
    "user_name": "Adev",
    "user_screenname": "Adev",
    "user_followers_count": 109,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 10:25:22 +0000 2022",
    "id": 1588115110131892227,
    "text": "#HGGSP 3\u00e8me semaine finie! Pour les curieux/passionn\u00e9s de pens\u00e9e militaire/strat\u00e9gie, je vous conseille vivement le @FunMooc co-produit par @ecoledeguerre /@EPHE_PSL ! Fondements de la strat\u00e9gie militaire et d\u00e9clinaisons spatiale/nucl\u00e9aire/cyber...y sont pr\u00e9sent\u00e9s avec gde clart\u00e9 https://t.co/P43ijao44q",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "HGGSP",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FunMooc",
        "name": "France Universit\u00e9 Num\u00e9rique",
        "id": 3012435040,
        "id_str": "3012435040",
        "indices": [
          116,
          124
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ecoledeguerre",
        "name": "\u00c9cole de Guerre",
        "id": 736550424300392448,
        "id_str": "736550424300392448",
        "indices": [
          140,
          154
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EPHE_PSL",
        "name": "\u00c9cole Pratique des Hautes \u00c9tudes | PSL",
        "id": 3130544571,
        "id_str": "3130544571",
        "indices": [
          156,
          165
        ]
      }
    ],
    "user_id": 740907616507973632,
    "user_name": "So Crate",
    "user_screenname": "FenelonSo",
    "user_followers_count": 296,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 10:35:07 +0000 2022",
    "id": 1588117563782864896,
    "text": "RT @Vukuzman: L'#Allemagne ach\u00e8te des F-35\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 plut\u00f4t que des Rafales\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\nLa #Pologne fait construire sa centrale nucl\u00e9aire par les #USA plut\u00f4t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Allemagne",
        "indices": [
          16,
          26
        ]
      },
      {
        "text": "Pologne",
        "indices": [
          73,
          81
        ]
      },
      {
        "text": "USA",
        "indices": [
          128,
          132
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Vukuzman",
        "name": "Georges Kuzmanovic \ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
        "id": 250657766,
        "id_str": "250657766",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1519728803047788545,
    "user_name": "cedric duclos",
    "user_screenname": "cedric610",
    "user_followers_count": 169,
    "retweet_parent_id": 1588116340434411532
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 10:43:57 +0000 2022",
    "id": 1588119786789212160,
    "text": "RT @LoetitiaH: Une attaque terroriste contre la centrale nucl\u00e9aire de Zaporoji\u00e9 a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9venue \n\u2014 secr\u00e9taire du Conseil de s\u00e9curit\u00e9 russe",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LoetitiaH",
        "name": "Loetitia Hal\u00e0sz \ud83c\udded\ud83c\uddfa \u0646",
        "id": 1248733425458184198,
        "id_str": "1248733425458184198",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1328091423019819010,
    "user_name": "Kyle S.",
    "user_screenname": "dessouvre",
    "user_followers_count": 786,
    "retweet_parent_id": 1588080213585444864
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 11:03:23 +0000 2022",
    "id": 1588124677322547208,
    "text": "Qu'est-ce qu'une arme nucl\u00e9aire tactique qu'envisagerait d'utiliser la Russie en Ukraine? https://t.co/1cIDkwqEig https://t.co/M2BlB5VnrO",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 49923073,
    "user_name": "Nice-Matin",
    "user_screenname": "Nice_Matin",
    "user_followers_count": 236840,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 11:42:44 +0000 2022",
    "id": 1588134580082679810,
    "text": "@red24789 @jiaiffert @yann_menard @francoisedegois Vous savez lire un sch\u00e9ma ?\n\nLe nucl\u00e9aire est aussi peu carbon\u00e9 que l'\u00e9olien et moins que le solaire sur le rapport du GIEC.\n\nLe GIEC c'est du lobbying ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "red24789",
        "name": "red2",
        "id": 1487346525705547776,
        "id_str": "1487346525705547776",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jiaiffert",
        "name": "Jiaiffert",
        "id": 2278071290,
        "id_str": "2278071290",
        "indices": [
          10,
          20
        ]
      },
      {
        "screen_name": "yann_menard",
        "name": "yann",
        "id": 534605507,
        "id_str": "534605507",
        "indices": [
          21,
          33
        ]
      },
      {
        "screen_name": "francoisedegois",
        "name": "francoise degois",
        "id": 57652561,
        "id_str": "57652561",
        "indices": [
          34,
          50
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2895212389,
    "user_name": "Vincent Bosc",
    "user_screenname": "ArsenalVinz",
    "user_followers_count": 266,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 11:45:30 +0000 2022",
    "id": 1588135276353839104,
    "text": "RT @Vukuzman: L'#Allemagne ach\u00e8te des F-35\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 plut\u00f4t que des Rafales\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\nLa #Pologne fait construire sa centrale nucl\u00e9aire par les #USA plut\u00f4t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Allemagne",
        "indices": [
          16,
          26
        ]
      },
      {
        "text": "Pologne",
        "indices": [
          73,
          81
        ]
      },
      {
        "text": "USA",
        "indices": [
          128,
          132
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Vukuzman",
        "name": "Georges Kuzmanovic \ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
        "id": 250657766,
        "id_str": "250657766",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 846744079685877761,
    "user_name": "Dani\u00e8le Draner",
    "user_screenname": "draner_daniele",
    "user_followers_count": 147,
    "retweet_parent_id": 1588116340434411532
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 11:52:48 +0000 2022",
    "id": 1588137113421324291,
    "text": "RT @Vpauline006: La Russie \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa a tenu \u00e0 effectuer une nouvelle mise au point concernant\u00a0un recours \u00e0 des armes nucl\u00e9aires \u2622\ufe0f \n\n https://t.co\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Vpauline006",
        "name": "P/ \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 2369221722,
        "id_str": "2369221722",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3036121011,
    "user_name": "CRICRI ( Christiane)",
    "user_screenname": "Cg3Cricri",
    "user_followers_count": 2682,
    "retweet_parent_id": 1588137034367074305
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 12:00:07 +0000 2022",
    "id": 1588138954741760001,
    "text": "Des g\u00e9n\u00e9raux russes tent\u00e9s par une frappe nucl\u00e9aire: vraie menace ou coup de bluff? https://t.co/L5tHBZrH6X via @BFMTV",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          112,
          118
        ]
      }
    ],
    "user_id": 108340018,
    "user_name": "Aur\u00e9lien Giraux",
    "user_screenname": "Aureli1enGiraux",
    "user_followers_count": 1405,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 12:00:31 +0000 2022",
    "id": 1588139055396659203,
    "text": "RT @AmbRusFrance: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Porte-parole de l'ambassade de Russie en France, Alexander Makogonov, sur @BFMTV\u00a0:\n\nPour nous, le mot \u00abnucl\u00e9aire\u00bb est\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AmbRusFrance",
        "name": "Russie en France",
        "id": 342709703,
        "id_str": "342709703",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          95,
          101
        ]
      }
    ],
    "user_id": 839816530896506881,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Francky rafale\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4c",
    "user_screenname": "Franckylarafale",
    "user_followers_count": 3962,
    "retweet_parent_id": 1587895445745201152
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 12:01:47 +0000 2022",
    "id": 1588139374155268096,
    "text": "@MLP_officiel @France2tv Dixit la loser : proc\u00e8s au cul ! Vaccin chinois russe . Nucl\u00e9aire oui /non peut-\u00eatre . Z\u00e9ro connaissance en \u00e9conomie . Vive la France \ud83d\ude02",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MLP_officiel",
        "name": "Marine Le Pen",
        "id": 217749896,
        "id_str": "217749896",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "France2tv",
        "name": "France 2",
        "id": 31444568,
        "id_str": "31444568",
        "indices": [
          14,
          24
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1584803809364172801,
    "user_name": "Simon Fabrice",
    "user_screenname": "SimonFabrice3",
    "user_followers_count": 1,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 12:07:10 +0000 2022",
    "id": 1588140728936534016,
    "text": "RT @Vukuzman: L'#Allemagne ach\u00e8te des F-35\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 plut\u00f4t que des Rafales\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\nLa #Pologne fait construire sa centrale nucl\u00e9aire par les #USA plut\u00f4t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Allemagne",
        "indices": [
          16,
          26
        ]
      },
      {
        "text": "Pologne",
        "indices": [
          73,
          81
        ]
      },
      {
        "text": "USA",
        "indices": [
          128,
          132
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Vukuzman",
        "name": "Georges Kuzmanovic \ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
        "id": 250657766,
        "id_str": "250657766",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1567941495998529540,
    "user_name": "Amongen \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddff",
    "user_screenname": "AmongenTan",
    "user_followers_count": 5,
    "retweet_parent_id": 1588116340434411532
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 12:11:44 +0000 2022",
    "id": 1588141878180040704,
    "text": "@lalibrebe Est-ce que les grands strat\u00e8ges de La Libre, plut\u00f4t que se contenter de relayer une d\u00e9p\u00eache \"venue d\u2019en haut\" pourraient faire du journalisme et expliquer l\u2019int\u00e9r\u00eat de la Russie \u00e0 provoquer une pollution nucl\u00e9aire de  centaines de km2 \u00e0 proximit\u00e9 de zones qu\u2019elle a conquises?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lalibrebe",
        "name": "La Libre",
        "id": 20043573,
        "id_str": "20043573",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 436733030,
    "user_name": "Benoit \ud83c\udde6\ud83c\uddf2 \u0646",
    "user_screenname": "8enoit",
    "user_followers_count": 1263,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 12:24:04 +0000 2022",
    "id": 1588144981960704004,
    "text": "\ud83d\udea8\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddf6\ud83c\udde6 ALERTE INFO - D'apr\u00e8s des informations venant de plusieurs pays, le Qatar serait en train de s'emparer du Plutonium pour pouvoir cr\u00e9er des armes nucl\u00e9aires, cela serait tr\u00e8s sensible pour les accords internationaux. (@listenbourgbraz) #Listenbourg",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Listenbourg",
        "indices": [
          241,
          253
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "listenbourgbraz",
        "name": "LSTBG Ambassad of Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u272a",
        "id": 1069012337485639686,
        "id_str": "1069012337485639686",
        "indices": [
          223,
          239
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1587725444815650816,
    "user_name": "L'actu en direct au Listenbourg | Hugo & Quentin \u272a",
    "user_screenname": "Actu_LSBG_HetQ",
    "user_followers_count": 90,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 12:44:30 +0000 2022",
    "id": 1588150124181692416,
    "text": "Ukraine : Washington ne croit pas aux menaces russes d'attaques nucl\u00e9aires https://t.co/zF6X3dFaN2 #USA #Ukraine #Guerre #Russie #Nucl\u00e9aire",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "USA",
        "indices": [
          99,
          103
        ]
      },
      {
        "text": "Ukraine",
        "indices": [
          104,
          112
        ]
      },
      {
        "text": "Guerre",
        "indices": [
          113,
          120
        ]
      },
      {
        "text": "Russie",
        "indices": [
          121,
          128
        ]
      },
      {
        "text": "Nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          129,
          139
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 706137994235879424,
    "user_name": "SpecialDefense",
    "user_screenname": "Infos_defense",
    "user_followers_count": 1131,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 12:53:12 +0000 2022",
    "id": 1588152313612476421,
    "text": "RT @bleuloireocean: Saint-Nazaire : une radioactivit\u00e9 anormale relev\u00e9e sur la plage de Tr\u00e9b\u00e9zy\n\u27a1\ufe0f https://t.co/EweqcCD6uV https://t.co/JBG2\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "bleuloireocean",
        "name": "France Bleu Loire Oc\u00e9an",
        "id": 96948864,
        "id_str": "96948864",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 36026024,
    "user_name": "France Bleu",
    "user_screenname": "francebleu",
    "user_followers_count": 84640,
    "retweet_parent_id": 1588018140184715264
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 14:25:09 +0000 2022",
    "id": 1588175453587660800,
    "text": "Le projet de loi d\u2019acc\u00e9l\u00e9ration du nucl\u00e9aire pourrait faire gagner \u00ab au moins deux ans \u00bb au chantier des futurs EPR 2 | par @pmouterde https://t.co/elIqKl0jhV",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pmouterde",
        "name": "Perrine Mouterde",
        "id": 109201483,
        "id_str": "109201483",
        "indices": [
          124,
          134
        ]
      }
    ],
    "user_id": 24744541,
    "user_name": "Le Monde",
    "user_screenname": "lemondefr",
    "user_followers_count": 10481764,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 14:33:06 +0000 2022",
    "id": 1588177454245416960,
    "text": "RT @Mec2LaTerre: Les d\u00e9chets nucl\u00e9aires = R\u00e9chauffement climatique https://t.co/Zd7TWkcW2Y",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Mec2LaTerre",
        "name": "Mec2LaTerre",
        "id": 1575473925357813760,
        "id_str": "1575473925357813760",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1560236639854657536,
    "user_name": "Mec2LaTerre \ud83c\udf0d",
    "user_screenname": "Mec2LaTeR",
    "user_followers_count": 1911,
    "retweet_parent_id": 1588176907102998528
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 14:34:08 +0000 2022",
    "id": 1588177714300981248,
    "text": "#us #nucl\u00e9aire #cor\u00e9e #smr #ue",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "qht",
    "hashtags": [
      {
        "text": "us",
        "indices": [
          0,
          3
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          4,
          14
        ]
      },
      {
        "text": "cor\u00e9e",
        "indices": [
          15,
          21
        ]
      },
      {
        "text": "smr",
        "indices": [
          22,
          26
        ]
      },
      {
        "text": "ue",
        "indices": [
          27,
          30
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 4866717149,
    "user_name": "\ud83c\udf1f Fr Failing Elites \ud83c\udf0a Jnoun Ordolib \u26fd\ufe0f",
    "user_screenname": "NatioScourge",
    "user_followers_count": 2881,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 14:41:53 +0000 2022",
    "id": 1588179664656556036,
    "text": "Et oui, assez simple de comprendre qu'il est + rapide de rajouter des \u00e9oliennes ou des panneaux solaires que des r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires @JMJancovici @EmmanuelMacron",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JMJancovici",
        "name": "Jean-Marc Jancovici",
        "id": 489006512,
        "id_str": "489006512",
        "indices": [
          134,
          146
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          147,
          162
        ]
      }
    ],
    "user_id": 803670038012133376,
    "user_name": "\ud83c\udf3fJean-Marc Friaud",
    "user_screenname": "JMFriaud",
    "user_followers_count": 207,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 15:14:49 +0000 2022",
    "id": 1588187952588460033,
    "text": "[\ud83d\udd34 OFFICIAL] \nLe gouvernement de G\u00e9orgie condamne l'extraction de plutonium par le Qatar et d\u00e9clare que de telles agissements vont a l'encontre du trait\u00e9 sur l'interdiction des armes nucl\u00e9aires. https://t.co/P5wJ4Y1I6h",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1586836904997228545,
    "user_name": "Davit Mgaloblishvili",
    "user_screenname": "mgal0blishvili",
    "user_followers_count": 302,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 15:22:44 +0000 2022",
    "id": 1588189944908025859,
    "text": "RT @fmomboisse: A lire. Quand une fonctionnaire du Minist\u00e8re @Ecologie_Gouv raconte des fake news \u00e9normes sur Tchernobyl lors d\u2019une auditio\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fmomboisse",
        "name": "Fran\u00e7ois Momboisse",
        "id": 73336343,
        "id_str": "73336343",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Ecologie_Gouv",
        "name": "Minist\u00e8res \u00c9cologie \u00c9nergie Territoires",
        "id": 368980703,
        "id_str": "368980703",
        "indices": [
          61,
          75
        ]
      }
    ],
    "user_id": 49556943,
    "user_name": "Pompom",
    "user_screenname": "eric_pommereau",
    "user_followers_count": 1929,
    "retweet_parent_id": 1588100801783861248
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 15:29:27 +0000 2022",
    "id": 1588191635208372226,
    "text": "#M2li deja tu commences tu poss\u00e8de pas l'\u00e9lement nucl\u00e9aires",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "M2li",
        "indices": [
          0,
          5
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 981489225773314048,
    "user_name": "\ud83c\udfc8 T_aiju-juro \ud83c\udfc8",
    "user_screenname": "DeCarvalhoBn1",
    "user_followers_count": 33,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 15:52:01 +0000 2022",
    "id": 1588197314274988032,
    "text": "RT @tvlofficiel: [International]\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc4a\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa D'apr\u00e8s le New York Times, des g\u00e9n\u00e9raux russes envisagent d'utiliser l'arme #nucl\u00e9aire dans le dos de\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          114,
          124
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "tvlofficiel",
        "name": "TVL",
        "id": 2329034473,
        "id_str": "2329034473",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1581252559230091264,
    "user_name": "AgenceWorldMedias",
    "user_screenname": "WorldMedias",
    "user_followers_count": 103,
    "retweet_parent_id": 1588195756749504512
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 16:08:57 +0000 2022",
    "id": 1588201575683690502,
    "text": "Guerre en Ukraine : La centrale nucl\u00e9aire de Zaporijjia d\u00e9connect\u00e9e du r\u00e9seau \u00e9lectrique apr\u00e8s \"des bombardeme - L'Ind\u00e9pendant https://t.co/7U9XcAKXLy",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 272701723,
    "user_name": "Occupy Fukushima",
    "user_screenname": "fukushima_actu",
    "user_followers_count": 8972,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 16:17:33 +0000 2022",
    "id": 1588203739961237510,
    "text": "RT @Pat23254459: @AgnesRunacher Menteuse \nLe d\u00e9cret d'application qui pr\u00e9voit l'arr\u00eat de 12 r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires pour 2035 est toujours en\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Pat23254459",
        "name": "Pat",
        "id": 1333705502170243077,
        "id_str": "1333705502170243077",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AgnesRunacher",
        "name": "Agn\u00e8s Pannier-Runacher \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 2400052052,
        "id_str": "2400052052",
        "indices": [
          17,
          31
        ]
      }
    ],
    "user_id": 929403503734415361,
    "user_name": "Laetitia Yas",
    "user_screenname": "yas_laetitia",
    "user_followers_count": 1545,
    "retweet_parent_id": 1587814974885437442
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 16:19:22 +0000 2022",
    "id": 1588204197136269320,
    "text": "RT @isidore_boulu: @LMPositif Sous l\u2019horizon au milieu de la photo, on aper\u00e7oit les tours a\u00e9ro-r\u00e9frig\u00e9rantes de la centrale nucl\u00e9aire du Bu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "isidore_boulu",
        "name": "Isidore Boullu",
        "id": 1435462653246377985,
        "id_str": "1435462653246377985",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LMPositif",
        "name": "Le M\u00e9dia Positif \ud83c\udf40",
        "id": 1291384381068783631,
        "id_str": "1291384381068783631",
        "indices": [
          19,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1071480571057065984,
    "user_name": "BJoker 69",
    "user_screenname": "Bastien08770342",
    "user_followers_count": 38,
    "retweet_parent_id": 1588148201479180289
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 16:29:10 +0000 2022",
    "id": 1588206663374438400,
    "text": "@Valeurs Apr\u00e8s le terrifiant virus, la bombe nucl\u00e9aire russe. A propos quel grand pays de paix et de libert\u00e9 a vitrifi\u00e9 Hiroshima?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Valeurs",
        "name": "Valeurs actuelles \u0646",
        "id": 112754792,
        "id_str": "112754792",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1555855099557208064,
    "user_name": "gerard sonchien",
    "user_screenname": "GSonchien",
    "user_followers_count": 14,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 16:51:31 +0000 2022",
    "id": 1588212287969824768,
    "text": "Ce jeudi 3 Novembre  serai en direct ds la tranche 19 h 35 /50 du PRIME de JC BANOUN et ds le 21 h 30 paris de DAVID NEEMAN sur https://t.co/qtjU6GtRGn   Au Menu UKRAINE LA MENACE NUCL\u00c9AIRE IRANIENNE",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 191477497,
    "user_name": "Christian Malard",
    "user_screenname": "cmalard",
    "user_followers_count": 3390,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 16:58:27 +0000 2022",
    "id": 1588214032779075585,
    "text": "@GoldbergNic @ericvidalenc @JMJancovici @AssembleeNat Il a m\u00eame \u00e9voqu\u00e9 un \u00e9ventuel non-renouvellement de l'\u00e9olien quand, un jour, (dans 15 ans?) la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de nucl\u00e9aire sera drployable.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GoldbergNic",
        "name": "Nicolas Goldberg",
        "id": 308969696,
        "id_str": "308969696",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ericvidalenc",
        "name": "eric vidalenc",
        "id": 965050866,
        "id_str": "965050866",
        "indices": [
          13,
          26
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JMJancovici",
        "name": "Jean-Marc Jancovici",
        "id": 489006512,
        "id_str": "489006512",
        "indices": [
          27,
          39
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AssembleeNat",
        "name": "Assembl\u00e9e nationale",
        "id": 242694507,
        "id_str": "242694507",
        "indices": [
          40,
          53
        ]
      }
    ],
    "user_id": 706905209,
    "user_name": "voisin jy",
    "user_screenname": "JyVoisin",
    "user_followers_count": 14,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 17:13:53 +0000 2022",
    "id": 1588217916708818945,
    "text": "RT @bechetgolovko: Bombe sale #Russie pr\u00e9vient #Ukraine et clan Atlantiste contre provocation nucl\u00e9aire \u00e0 #Kherson. \nLe but serait de produ\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Russie",
        "indices": [
          30,
          37
        ]
      },
      {
        "text": "Ukraine",
        "indices": [
          47,
          55
        ]
      },
      {
        "text": "Kherson",
        "indices": [
          106,
          114
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "bechetgolovko",
        "name": "bechet-golovko",
        "id": 321894748,
        "id_str": "321894748",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1569711061166858242,
    "user_name": "lopez jean-bernard",
    "user_screenname": "jbl53Z",
    "user_followers_count": 69,
    "retweet_parent_id": 1584813023965085697
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 17:16:18 +0000 2022",
    "id": 1588218524870348800,
    "text": "RT @le_Parisien: Commenc\u00e9es en d\u00e9but de semaine, les investigations de l\u2019Agence internationale de l\u2019\u00e9nergie atomique n\u2019ont, \u00e0 ce stade, pas\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "le_Parisien",
        "name": "Le Parisien",
        "id": 38142665,
        "id_str": "38142665",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 923725925291831297,
    "user_name": "CathyOlson22",
    "user_screenname": "CathyOlson22",
    "user_followers_count": 279,
    "retweet_parent_id": 1588212999973650435
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 17:44:43 +0000 2022",
    "id": 1588225676171268097,
    "text": "Les hauts fonctionnaires\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7, les Royal&amp;co, qui vont dans tous les m\u00e9dias &amp; RS pour relativiser la responsabilit\u00e9 de la Russie, sont les m\u00eames qui n'ont rien vu venir, nous ont mis \u00e0 poil, ont d\u00e9truit notre fili\u00e8re nucl\u00e9aire, ras\u00e9 nos arm\u00e9es.. Ils devraient s'excuser et non p\u00e9rorer",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 789420103787958272,
    "user_name": "Patrick Edery",
    "user_screenname": "patrick_edery",
    "user_followers_count": 32562,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 17:51:08 +0000 2022",
    "id": 1588227290957242370,
    "text": "RT @FamilyArchiv: @SergueiJirnov @generalsvr Quant \u00e0 l'emploi r\u00e9p\u00e9t\u00e9 de la terminologie nucl\u00e9aire le porte-parole de l'Ambassade de Russie\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FamilyArchiv",
        "name": "Laura",
        "id": 1529842393087885314,
        "id_str": "1529842393087885314",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "SergueiJirnov",
        "name": "Sergue\u00ef Jirnov, auteur, ex espion du KGB, expert",
        "id": 859405303514882048,
        "id_str": "859405303514882048",
        "indices": [
          18,
          32
        ]
      },
      {
        "screen_name": "generalsvr",
        "name": "generalsvr",
        "id": 1316765032085151744,
        "id_str": "1316765032085151744",
        "indices": [
          33,
          44
        ]
      }
    ],
    "user_id": 900692522808344576,
    "user_name": "Will",
    "user_screenname": "WillWojak",
    "user_followers_count": 9,
    "retweet_parent_id": 1587971157390757888
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 19:28:51 +0000 2022",
    "id": 1588251882182828032,
    "text": "RT @MartinDassiye: \u00c0 la centrale nucl\u00e9aire de Zaporozhye, une cache contenant des explosifs, que l'arm\u00e9e ukrainienne a plac\u00e9e en f\u00e9vrier-ma\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MartinDassiye",
        "name": "Martin Dassiy\u00e9",
        "id": 1296941874993922048,
        "id_str": "1296941874993922048",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 722181940800045056,
    "user_name": "Nathalie",
    "user_screenname": "Nathali38603818",
    "user_followers_count": 1847,
    "retweet_parent_id": 1588177327959179264
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 19:32:02 +0000 2022",
    "id": 1588252683294720000,
    "text": "dingue en France, cela va encore \u00eatre le contribuable, encore l'argent public, alors que le nucl\u00e9aire \u00e9tait la grande force du pays, un avantage comp\u00e9titif mondial, comment ils ont r\u00e9ussi \u00e0 casser syst\u00e9matiquement ce qui fonctionnait. Personne responsable.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 853914794189107200,
    "user_name": "conseil citoyen Paris",
    "user_screenname": "CcParis75014",
    "user_followers_count": 25480,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 20:10:37 +0000 2022",
    "id": 1588262393125249030,
    "text": "@CedricMas Je pense que les russes vont:\n1.- faire exploser le barrage.\n2.- lancer une bombe nucl\u00e9aire tactique.\nDans les deux cas ils diront qu'ils n'ont pas abandonn\u00e9 la ville mais qu'elle est inhabitable. \nCe sont des criminels.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CedricMas",
        "name": "cedric mas",
        "id": 776021935771807744,
        "id_str": "776021935771807744",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1497257325303844870,
    "user_name": "JAVIER",
    "user_screenname": "1982Javichu",
    "user_followers_count": 35,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 20:44:12 +0000 2022",
    "id": 1588270844622553090,
    "text": "RT @BobMalandrin: Les \u00c9tats-Unis subtilisent \u00e0 la France la construction du premier des 6 r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires polonais : comment en aurait\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BobMalandrin",
        "name": "Malandrin Bob",
        "id": 1280883036213706763,
        "id_str": "1280883036213706763",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1463260817693065224,
    "user_name": "Terrien",
    "user_screenname": "Terrienbreton",
    "user_followers_count": 84,
    "retweet_parent_id": 1588215299282706434
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 21:29:10 +0000 2022",
    "id": 1588282160854708224,
    "text": "RT @sudouest: Energie : EDF abaisse son estimation de production nucl\u00e9aire pour 2022 https://t.co/tHHE6XYolc https://t.co/MjVtTFyBkY",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "sudouest",
        "name": "Sud Ouest",
        "id": 27412519,
        "id_str": "27412519",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1200177670094540807,
    "user_name": "Coudry Maximilien",
    "user_screenname": "CoudryMaximili7",
    "user_followers_count": 7,
    "retweet_parent_id": 1588282079497768961
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 21:35:38 +0000 2022",
    "id": 1588283788253364224,
    "text": "RT @EDFofficiel: EDF ajuste son estimation de production nucl\u00e9aire pour 2022 \u00e0 275-285 TWh",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EDFofficiel",
        "name": "EDF",
        "id": 268267143,
        "id_str": "268267143",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 17688193,
    "user_name": "Madeleine Lafon",
    "user_screenname": "Mado33",
    "user_followers_count": 564,
    "retweet_parent_id": 1588267066448121858
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 21:56:29 +0000 2022",
    "id": 1588289035306663937,
    "text": "RT @ASN: Corrosion sous contrainte : l\u2019ASN consid\u00e8re que deux soudures du r\u00e9acteur 1 de la centrale #nucl\u00e9aire de #Cattenom doivent \u00eatre r\u00e9\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          100,
          110
        ]
      },
      {
        "text": "Cattenom",
        "indices": [
          114,
          123
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ASN",
        "name": "Autorit\u00e9 de s\u00fbret\u00e9 nucl\u00e9aire (ASN)",
        "id": 122089763,
        "id_str": "122089763",
        "indices": [
          3,
          7
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3258500314,
    "user_name": "Saskia",
    "user_screenname": "_Saskia_2020",
    "user_followers_count": 3658,
    "retweet_parent_id": 1588231522078756865
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 03 21:57:43 +0000 2022",
    "id": 1588289345697771520,
    "text": "@Cobra_FX_ Malheureusement au m\u00eame moment les allemands remettent en marche les centrales les plus polluantes en nous faisant la morale sur le nucl\u00e9aire qui ne serait pas bien pour l'environnement...\ud83d\ude44\nMais qui devait permettre aux allemands de s'assurer de l'\u00e9nergie pour l'hiver\ud83e\udd23",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Cobra_FX_",
        "name": "Cobra effect",
        "id": 1269984385,
        "id_str": "1269984385",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1525897825174925313,
    "user_name": "L PI",
    "user_screenname": "LPI14188131",
    "user_followers_count": 6,
    "retweet_parent_id": -1
  }
]