[
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 01:53:16 +0000 2022",
    "id": 1589798175258329089,
    "text": "RT @emma_ducros: Jamais, au grand jamais, ne se poser la question du fond, de l'opposition au progr\u00e8s, au nucl\u00e9aire. Jamais ne s'interroger\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "emma_ducros",
        "name": "Emmanuelle Ducros",
        "id": 353732330,
        "id_str": "353732330",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1331198976,
    "user_name": "DenisPOLLET  \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "POLLETDenis",
    "user_followers_count": 10502,
    "retweet_parent_id": 1589581315858628608
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 03:39:49 +0000 2022",
    "id": 1589824989465055234,
    "text": "RT @UPR_Asselineau: \u2705\ufe0fCes contacts confidentiels,entre les conseillers des 2 premi\u00e8res puissances militaires et nucl\u00e9aires du monde,sont un\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "UPR_Asselineau",
        "name": "Fran\u00e7ois Asselineau",
        "id": 200659061,
        "id_str": "200659061",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 962302855,
    "user_name": "\ud83d\udd34ARTIST ALI",
    "user_screenname": "ArtistAli1",
    "user_followers_count": 135,
    "retweet_parent_id": 1589676477150552066
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 06:47:14 +0000 2022",
    "id": 1589872154392371200,
    "text": "RT @Vincent6877bis: @Carene1984 Sous marin nucl\u00e9aire en feu https://t.co/nBwKMzOOy7",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Vincent6877bis",
        "name": "Didier Delage",
        "id": 1577639574356082688,
        "id_str": "1577639574356082688",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          20,
          31
        ]
      }
    ],
    "user_id": 559389790,
    "user_name": "PHORCYS",
    "user_screenname": "pemphredophorcy",
    "user_followers_count": 565,
    "retweet_parent_id": 1589712247047454721
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 06:48:50 +0000 2022",
    "id": 1589872557066358785,
    "text": "RT @UPR_Asselineau: \u2705\ufe0fCes contacts confidentiels,entre les conseillers des 2 premi\u00e8res puissances militaires et nucl\u00e9aires du monde,sont un\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "UPR_Asselineau",
        "name": "Fran\u00e7ois Asselineau",
        "id": 200659061,
        "id_str": "200659061",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1328302689122443266,
    "user_name": "Didier",
    "user_screenname": "Didier73566035",
    "user_followers_count": 11,
    "retweet_parent_id": 1589676477150552066
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 06:49:39 +0000 2022",
    "id": 1589872762591809536,
    "text": "RT @BouvetCatherin1: D\u00e9ssalement. Remettre le nucl\u00e9aire pour l'\u00e9lectricit\u00e9. Arr\u00eater aussi les voitures \u00e9lectriques qui vont poluer avec les\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BouvetCatherin1",
        "name": "Bouvet Catherine",
        "id": 1397624883216068612,
        "id_str": "1397624883216068612",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1426771239666950146,
    "user_name": "Charles Roux",
    "user_screenname": "Charles1966",
    "user_followers_count": 1760,
    "retweet_parent_id": 1589605188465471489
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 07:14:59 +0000 2022",
    "id": 1589879137921282048,
    "text": "@Jarod692001 N'oubliez surtout jamais qui r\u00e9alisent les interventions ! + de 90% des activit\u00e9s #nucl\u00e9aire (radioprotection-maintenance-d\u00e9mant\u00e8lement-assainissement) sont toutes en sous-traitance #Transparence MZC https://t.co/5aKDcsUvsP Sous-traitance bafou\u00e9e = Suret\u00e9 menac\u00e9e #UrgenceSociale",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          95,
          105
        ]
      },
      {
        "text": "Transparence",
        "indices": [
          195,
          208
        ]
      },
      {
        "text": "UrgenceSociale",
        "indices": [
          277,
          292
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Jarod692001",
        "name": "\u0131ll\u0131ll\u0131 Jarod \u0131ll\u0131ll",
        "id": 123042002,
        "id_str": "123042002",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 91562798,
    "user_name": "Sentinelle",
    "user_screenname": "sentinelle26",
    "user_followers_count": 1228,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 07:29:53 +0000 2022",
    "id": 1589882887620685825,
    "text": "RT @franceinfo: Fuite \u00e0 la centrale nucl\u00e9aire de Civaux : \"Il n'y a aucun risque pour l'environnement ni pour la sant\u00e9 publique\", assure l'\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "franceinfo",
        "name": "franceinfo",
        "id": 38395124,
        "id_str": "38395124",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1187804603640958976,
    "user_name": "Lilith",
    "user_screenname": "Lilith42202074",
    "user_followers_count": 49,
    "retweet_parent_id": 1589863843123326976
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 07:58:30 +0000 2022",
    "id": 1589890089227669504,
    "text": "@TRACEYBTHIERRY \"annoncent\". Et il y a 10 ans, \"annon\u00e7aient\" que l'\u00e9olien remplacerait le nucl\u00e9aire en 2020. En attendant, gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00e9olien, l'Allemagne \u00e9met 5 fois plus de CO2 par kWh. Car l'\u00e9olien ne produit rien qd pas de vent, il faut compl\u00e9ter, toujours, avec du charbon. C'est con, hein !",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "TRACEYBTHIERRY",
        "name": "Mistigri",
        "id": 2876543588,
        "id_str": "2876543588",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1529553688473346051,
    "user_name": "Jean Mercier",
    "user_screenname": "platon1515",
    "user_followers_count": 33,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 08:03:05 +0000 2022",
    "id": 1589891242694889472,
    "text": "Mais investir en France pour notre nucl\u00e9aire, bof.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 889806893396480000,
    "user_name": "Mawiwime",
    "user_screenname": "Mawiwime",
    "user_followers_count": 135,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 08:52:27 +0000 2022",
    "id": 1589903666210754560,
    "text": "\"La guerre par proxy am\u00e9ricaine en Ukraine ne sert que les int\u00e9r\u00eats US, pour emp\u00eacher les BRICS+ de mettre fin \u00e0 la domination du dollar. L'Empire am\u00e9ricain est en faillite. Passons au multipolaire. L'humanit\u00e9 ne doit pas se terminer par une guerre nucl\u00e9aire pour \u00e7a\"",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1582036181939879939,
    "user_name": "Frostboise",
    "user_screenname": "EuropeFrost",
    "user_followers_count": 66,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 09:03:11 +0000 2022",
    "id": 1589906367334486016,
    "text": "@stanlescure @MyrtoTripathi @voixdunucleaire Les \u00e9cologistes sont responsables de la relance des centrales \u00e0 charbon en Allemagne et de l'usage g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 du gaz car ils ont toujours \u00e9t\u00e9 contre le nucl\u00e9aire... \nIls pr\u00e9f\u00e8rent voir le monde br\u00fbler plut\u00f4t que d'accepter que le nucl\u00e9aire soit une solution.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "stanlescure",
        "name": "Stan Lescure",
        "id": 1447989212,
        "id_str": "1447989212",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MyrtoTripathi",
        "name": "Myrto TRIPATHI",
        "id": 1062450890299396096,
        "id_str": "1062450890299396096",
        "indices": [
          13,
          27
        ]
      },
      {
        "screen_name": "voixdunucleaire",
        "name": "Les Voix du Nucl\u00e9aire",
        "id": 1008491178088652800,
        "id_str": "1008491178088652800",
        "indices": [
          28,
          44
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1525897825174925313,
    "user_name": "L PI",
    "user_screenname": "LPI14188131",
    "user_followers_count": 8,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 09:25:07 +0000 2022",
    "id": 1589911887042719746,
    "text": "@Christiancroy2 @dutout_pas @BFMTV Bla bla bla\n1- Jr ne suis pas anti russe, mais anti Poutine. Que les r\u00e9f\u00e9rendums organis\u00e9s par l'arm\u00e9e vous plaise, c'est une chose. Me convaincre de ses bienfaits en est une autre.\n2- l'armement nucl\u00e9aire 39-45 est ridicule compar\u00e9 \u00e0 2020. Faut \u00eatre idiot pour l'oublier.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Christiancroy2",
        "name": "Christian croy",
        "id": 1582680012834181120,
        "id_str": "1582680012834181120",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "dutout_pas",
        "name": "Pas C\u00e2line Dutout",
        "id": 1535358026026213378,
        "id_str": "1535358026026213378",
        "indices": [
          16,
          27
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          28,
          34
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1231638853846474752,
    "user_name": "Hugues Bru",
    "user_screenname": "BruHugues",
    "user_followers_count": 7,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 09:34:16 +0000 2022",
    "id": 1589914189727793152,
    "text": "RT @Patou01000011: @emma_ducros @Greenpeace @Pauline_Boyer_ Chez Greenpeace l'opposition au nucl\u00e9aire, c'est dans leur ADN, l'important c'e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Patou01000011",
        "name": "Patou",
        "id": 1489608853595594755,
        "id_str": "1489608853595594755",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      },
      {
        "screen_name": "emma_ducros",
        "name": "Emmanuelle Ducros",
        "id": 353732330,
        "id_str": "353732330",
        "indices": [
          19,
          31
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Greenpeace",
        "name": "Greenpeace",
        "id": 3459051,
        "id_str": "3459051",
        "indices": [
          32,
          43
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Pauline_Boyer_",
        "name": "Pauline Boyer",
        "id": 3240197221,
        "id_str": "3240197221",
        "indices": [
          44,
          59
        ]
      }
    ],
    "user_id": 924086382,
    "user_name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Ninou Michel",
    "user_screenname": "MichelNinou",
    "user_followers_count": 2217,
    "retweet_parent_id": 1589696354980605952
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 09:38:17 +0000 2022",
    "id": 1589915200525778945,
    "text": "@b_tshintu @iduracuire @calito_ingalls @f_philippot Personne ne veut d'une 3e guerre mondiale. Ni l'Occident, ni la Russie et encore moins la Chine ou l'Inde.\n\nDans une guerre nucl\u00e9aire, on sera tous touch\u00e9s. M\u00eame l'Afrique sera touch\u00e9e par les cons\u00e9quences d'une guerre nucl\u00e9aire.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "b_tshintu",
        "name": "Tshintu",
        "id": 1244035766105276417,
        "id_str": "1244035766105276417",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "iduracuire",
        "name": "Duracuire",
        "id": 239553115,
        "id_str": "239553115",
        "indices": [
          11,
          22
        ]
      },
      {
        "screen_name": "calito_ingalls",
        "name": "charles ingalls",
        "id": 1582000626342727680,
        "id_str": "1582000626342727680",
        "indices": [
          23,
          38
        ]
      },
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          39,
          51
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1290655297946693636,
    "user_name": "FredFromRSCA",
    "user_screenname": "FromRsca",
    "user_followers_count": 124,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 09:43:46 +0000 2022",
    "id": 1589916580485693440,
    "text": "RT @pfthome: Ce matin @EDFofficiel organise une conf\u00e9rence de presse avec R\u00e9gis Cl\u00e9ment, directeur adjoint de la production nucl\u00e9aire pour\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pfthome",
        "name": "Pierre-Franck Thom\u00e9-Jassaud",
        "id": 88150507,
        "id_str": "88150507",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EDFofficiel",
        "name": "EDF",
        "id": 268267143,
        "id_str": "268267143",
        "indices": [
          22,
          34
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1450098093324648449,
    "user_name": "Jessica Gon\u00e7alves",
    "user_screenname": "JSMGoncalves",
    "user_followers_count": 81,
    "retweet_parent_id": 1589909877581053953
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 10:28:14 +0000 2022",
    "id": 1589927770875781120,
    "text": "RT @loic_rousselle: Chez EELV et LFI, le d\u00e9bat n'est pas possible...Il faut sortir du nucl\u00e9aire et des \u00e9nergies fossiles en m\u00eame temps !\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "loic_rousselle",
        "name": "Loic Rousselle",
        "id": 1309194434899308544,
        "id_str": "1309194434899308544",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3098484910,
    "user_name": "G\u00e9rard Rass \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc94",
    "user_screenname": "GerardRass",
    "user_followers_count": 3101,
    "retweet_parent_id": 1586753226241613825
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 10:34:02 +0000 2022",
    "id": 1589929230506536961,
    "text": "@pedrobabche @brutofficiel @COP27P Il faut compter sur des centaines de tonnes de combustible nucl\u00e9aire sans compter sur la gestion des centaines de tonnes de d\u00e9chets g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par l'exploitation de l'uranium et autres minerais. \nArticle complet sur la question :\nhttps://t.co/A7JwUdzKp1",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pedrobabche",
        "name": "Dem Bach",
        "id": 2411309462,
        "id_str": "2411309462",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "brutofficiel",
        "name": "Brut FR",
        "id": 765849247262633984,
        "id_str": "765849247262633984",
        "indices": [
          13,
          26
        ]
      },
      {
        "screen_name": "COP27P",
        "name": "COP27",
        "id": 1498985846078377985,
        "id_str": "1498985846078377985",
        "indices": [
          27,
          34
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1534786316566728706,
    "user_name": "Jeremy",
    "user_screenname": "Jeremyobird",
    "user_followers_count": 56,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 10:39:23 +0000 2022",
    "id": 1589930576873947136,
    "text": "Mais je comprendrais jamais comment on a pu passer de homme des cavernes \u00e0 \"jouer\" avec le nucl\u00e9aire mdrrr https://t.co/SnJnXZ0JhD",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1283435109576736774,
    "user_name": "Onyu Fan Account\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
    "user_screenname": "YamadoriKaf",
    "user_followers_count": 333,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 10:48:22 +0000 2022",
    "id": 1589932837591207938,
    "text": "RT @Vpauline006: Le sous-marin am\u00e9ricain USS Rhode Island est entr\u00e9 en M\u00e9diterran\u00e9e arm\u00e9 d'ogives nucl\u00e9aires \u2622\ufe0f\u2026\nUne mise en garde contre l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Vpauline006",
        "name": "P/ \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 2369221722,
        "id_str": "2369221722",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1578343943611326465,
    "user_name": "Lo\u00efc Posenato",
    "user_screenname": "LoicPosenato",
    "user_followers_count": 114,
    "retweet_parent_id": 1589693561078947848
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 11:17:18 +0000 2022",
    "id": 1589940118906814464,
    "text": "Un sous-marin nucl\u00e9aire britannique a pris feu : mission inconnue\u00a0annul\u00e9e https://t.co/dClTa7YYVw",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1492567222543335432,
    "user_name": "Lire Le Monde",
    "user_screenname": "lirelemonde_com",
    "user_followers_count": 86,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 11:28:38 +0000 2022",
    "id": 1589942971029688322,
    "text": "\ud83d\udde8\ufe0fFran\u00e7ois @bayrou sur @franceculture : \"La note strat\u00e9gique sur l'\u00e9lectricit\u00e9 a jou\u00e9 un grand r\u00f4le dans le changement de perspectives qu'a \u00e9t\u00e9 celui de l'ex\u00e9cutif. Jusqu'\u00e0 cette note, le nucl\u00e9aire \u00e9tait banni\"\n\n\ud83d\udcc4Retrouvez cette note ici : https://t.co/tFbyRfYeoM https://t.co/86VvysxN3o",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "bayrou",
        "name": "Fran\u00e7ois Bayrou",
        "id": 17211968,
        "id_str": "17211968",
        "indices": [
          11,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "franceculture",
        "name": "France Culture",
        "id": 36383320,
        "id_str": "36383320",
        "indices": [
          23,
          37
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1321418207895453699,
    "user_name": "Haut-commissariat au Plan",
    "user_screenname": "HCP_Le_Plan",
    "user_followers_count": 1746,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 11:31:16 +0000 2022",
    "id": 1589943633721294851,
    "text": "Nouveau nucl\u00e9aire\u00a0: un d\u00e9cret met en place une d\u00e9l\u00e9gation interminist\u00e9rielle https://t.co/6KF2vzdVN9 https://t.co/0JydfYKACJ",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 361785141,
    "user_name": "Enviroflux",
    "user_screenname": "enviroflux",
    "user_followers_count": 1432,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 11:33:02 +0000 2022",
    "id": 1589944078304956417,
    "text": "RT @Circonscripti18: \u26a1 #UK \ud83c\uddec\ud83c\udde7 Un incendie \ud83d\udd25 s'est d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 bord d'un sous-marin nucl\u00e9aire \u2622\ufe0f britannique de classe #Vanguard charg\u00e9 de mis\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "UK",
        "indices": [
          23,
          26
        ]
      },
      {
        "text": "Vanguard",
        "indices": [
          116,
          125
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Circonscripti18",
        "name": "Militant.Andr\u00e9.D",
        "id": 859407061230252032,
        "id_str": "859407061230252032",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 949968990025211904,
    "user_name": "El behraoui",
    "user_screenname": "Elbehraoui3",
    "user_followers_count": 93,
    "retweet_parent_id": 1589901149267963904
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 11:52:21 +0000 2022",
    "id": 1589948939515883520,
    "text": "@awrottor Ahahahah m\u2019en fouuuuuuu (failli faire ma premi\u00e8re nucl\u00e9aire hier j\u2019suis mort \u00e0 29 j\u2019ai la boule au ventre)",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "awrottor",
        "name": "dima_92 \ud83c\udde9\ud83c\uddff\ud83d\udc3b",
        "id": 3863108655,
        "id_str": "3863108655",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1341032670256631808,
    "user_name": "\u26f7\ufe0f",
    "user_screenname": "santalkdo",
    "user_followers_count": 138,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 12:25:21 +0000 2022",
    "id": 1589957244224798720,
    "text": "RT @Vpauline006: Le sous-marin am\u00e9ricain USS Rhode Island est entr\u00e9 en M\u00e9diterran\u00e9e arm\u00e9 d'ogives nucl\u00e9aires \u2622\ufe0f\u2026\nUne mise en garde contre l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Vpauline006",
        "name": "P/ \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 2369221722,
        "id_str": "2369221722",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1259133202511396864,
    "user_name": "LolaFreedom\ud83e\udd55\ud83e\udd55\ud83e\udd55",
    "user_screenname": "Mona87284429",
    "user_followers_count": 1008,
    "retweet_parent_id": 1589693561078947848
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 12:34:01 +0000 2022",
    "id": 1589959425280077825,
    "text": "RT @catouchia: Les \u00c9tats-Unis n\u00e9gocient secr\u00e8tement avec la Russie pour r\u00e9duire le risque d'utiliser des armes nucl\u00e9aires. C'est ce qu'a d\u00e9\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "catouchia",
        "name": "Catouchia Dessources",
        "id": 1142608556853800962,
        "id_str": "1142608556853800962",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1440532151582134272,
    "user_name": "Bilodeau Jacques",
    "user_screenname": "BilodeauJacque7",
    "user_followers_count": 465,
    "retweet_parent_id": 1589808498673876992
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 13:20:19 +0000 2022",
    "id": 1589971077048172548,
    "text": "@JamoteauTristan @MoraneJobec @FlorentViell @breton_Inspire Il y a plusieurs sorte d'arme nucl\u00e9aire, strat\u00e9gique et tactique, elles n'ont pas le m\u00eame impact et m\u00eame si les r\u00e9actions sont inconnu l'otan ne repondra pas de la m\u00eame mani\u00e8re pour une utilisation tactique",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JamoteauTristan",
        "name": "Jamote",
        "id": 1412499900613472256,
        "id_str": "1412499900613472256",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MoraneJobec",
        "name": "Morane Jobec",
        "id": 438200058,
        "id_str": "438200058",
        "indices": [
          17,
          29
        ]
      },
      {
        "screen_name": "FlorentViell",
        "name": "FlorentViel",
        "id": 4925286940,
        "id_str": "4925286940",
        "indices": [
          30,
          43
        ]
      },
      {
        "screen_name": "breton_Inspire",
        "name": "Antoine Messon (pas zontil donc)",
        "id": 863148672288161795,
        "id_str": "863148672288161795",
        "indices": [
          44,
          59
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2812444381,
    "user_name": "Hakuna Matata",
    "user_screenname": "kripeur",
    "user_followers_count": 385,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 13:32:26 +0000 2022",
    "id": 1589974126307184640,
    "text": "@Bonnie_boys @BFMTV Il est vrai que l'Ukraine n'arr\u00eate pas d'attaquer la Tchetchenie, la G\u00e9orgie, et la Russie, sans parler de son soutien \u00e0 bachar Al Assad. A d\u00e9faut de respecter sa parole, Poutine devrait respecter l'ind\u00e9pendance de l'Ukraine reconnue contre le retour des armes nucl\u00e9aires russes.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Bonnie_boys",
        "name": "@Bonnie Parker",
        "id": 1089999267912171526,
        "id_str": "1089999267912171526",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          13,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 543582832,
    "user_name": "MORENA eddie",
    "user_screenname": "EddieMORENA",
    "user_followers_count": 125,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 13:52:10 +0000 2022",
    "id": 1589979092354482177,
    "text": "Nucl\u00e9aire: les n\u00e9gociations avec Engie sont\u00a0compliqu\u00e9es https://t.co/LFbK4KJ9Wf",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1523974875920044032,
    "user_name": "TrendRadars Fran\u00e7ais",
    "user_screenname": "RadarsScience",
    "user_followers_count": 22,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 14:20:30 +0000 2022",
    "id": 1589986222709276672,
    "text": "La France n\u2019importe pas d\u2019uranium de Russie.\n\u00c7a n\u2019emp\u00eache pas mentir !\nQuand on a r\u00e9ussi \u00e0 d\u00e9truire une fili\u00e8re industrielle compl\u00e8te, l\u2019\u00e9lectron-nucl\u00e9aire, on n\u2019a plus de limite \u00e0 ses mensonges.\nOn passe \u00e0 la destruction de branches suivantes :\n-l\u2019agriculture\n-l\u2019automobile",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1031385799,
    "user_name": "S. Bernard",
    "user_screenname": "saintbernardin",
    "user_followers_count": 445,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 14:28:04 +0000 2022",
    "id": 1589988126914580482,
    "text": "RT @fmbreon: Mise \u00e0 jour hebdomadaire de l'analyse de la disponibilit\u00e9 du parc nucl\u00e9aire.\nCette semaine, la pr\u00e9vision a pris une \u00e9norme baf\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fmbreon",
        "name": "Francois-Marie Br\u00e9on",
        "id": 2301266917,
        "id_str": "2301266917",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 207425399,
    "user_name": "Richard D\u00e9loge",
    "user_screenname": "rideloge",
    "user_followers_count": 410,
    "retweet_parent_id": 1589981370436419585
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 15:31:09 +0000 2022",
    "id": 1590004002351370240,
    "text": "Le nucl\u00e9aire, cette source d'\u00e9nergie foireuse et peu fiable \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/fdyxHvNF0v",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 19300706,
    "user_name": "Olivier Bierin",
    "user_screenname": "OlivierBierin",
    "user_followers_count": 2534,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 15:34:30 +0000 2022",
    "id": 1590004845406191618,
    "text": "\u00c9nergie. Crise \u00e9nerg\u00e9tique : un projet de loi pour faciliter la construction de r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires \u2013 Vosges\u00a0Matin https://t.co/SBo7TfVQFe",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1545421443240022018,
    "user_name": "Tamil Pub",
    "user_screenname": "tamilpub",
    "user_followers_count": 8,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 15:51:10 +0000 2022",
    "id": 1590009039702102016,
    "text": "@EmmanuelMacron Tu as sacrifi\u00e9 le nucl\u00e9aire. C est quoi ton projet notre destruction, tous les pays s en foutent fait baisser la Chine,  l Inde,  la Russie, le Canada.... tu veux faire baisser, arr\u00eate ton mondialisme et fait produire en France. Tu es un colibri dans le monde.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1520850720345497601,
    "user_name": "Philpalo",
    "user_screenname": "philpalo",
    "user_followers_count": 19,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 16:01:30 +0000 2022",
    "id": 1590011640153460736,
    "text": "RT @L_ThinkTank: [ \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FRANCE ]\n\n\ud83d\udd38 Selon un sondage r\u00e9alis\u00e9 pour Les \u00c9chos, 2/3 des fran\u00e7ais consid\u00e8rent d\u00e9sormais le nucl\u00e9aire comme une \u00ab\u00a0\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "L_ThinkTank",
        "name": "(Little) Think Tank",
        "id": 1233151236154761217,
        "id_str": "1233151236154761217",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3502863975,
    "user_name": "King\u2b50Star2000 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf8",
    "user_screenname": "King_Star2000",
    "user_followers_count": 36,
    "retweet_parent_id": 1590011108957773825
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 16:52:49 +0000 2022",
    "id": 1590024554419998720,
    "text": "RT @L_ThinkTank: [ \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FRANCE ]\n\n\ud83d\udd38 Selon un sondage r\u00e9alis\u00e9 pour Les \u00c9chos, 2/3 des fran\u00e7ais consid\u00e8rent d\u00e9sormais le nucl\u00e9aire comme une \u00ab\u00a0\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "L_ThinkTank",
        "name": "(Little) Think Tank",
        "id": 1233151236154761217,
        "id_str": "1233151236154761217",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1259926000659546115,
    "user_name": "SANGARE DJAKARIDJA",
    "user_screenname": "SANGAREDJAKARI8",
    "user_followers_count": 154,
    "retweet_parent_id": 1590011108957773825
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 17:14:31 +0000 2022",
    "id": 1590030015399223296,
    "text": "RT @MacLesggy: 2 Fran\u00e7ais sur 3 consid\u00e8rent le nucl\u00e9aire comme une \u00e9nergie d'avenir. Mais @CNDPDebatPublic organise des d\u00e9bats o\u00f9 2 interve\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MacLesggy",
        "name": "Mac Lesggy",
        "id": 115683734,
        "id_str": "115683734",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CNDPDebatPublic",
        "name": "CNDP D\u00e9bat Public",
        "id": 1361562523,
        "id_str": "1361562523",
        "indices": [
          90,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1068077690,
    "user_name": "DanZig",
    "user_screenname": "boubeshartes",
    "user_followers_count": 570,
    "retweet_parent_id": 1590014183877541888
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 17:17:28 +0000 2022",
    "id": 1590030757808177152,
    "text": "RT @BouvetCatherin1: Je maintiens, ce gouvernement nous a mis dans une merde totale. Fermetures des Centrales nucl\u00e9aires et les sanctions c\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BouvetCatherin1",
        "name": "Bouvet Catherine",
        "id": 1397624883216068612,
        "id_str": "1397624883216068612",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1516468352457314311,
    "user_name": "Citoyen \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "CitoyensFR_",
    "user_followers_count": 7,
    "retweet_parent_id": 1589959032604794880
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 17:25:38 +0000 2022",
    "id": 1590032813021364224,
    "text": "@Samuel_Lafont Recentrer l'Etat sur ses missions r\u00e9galiennes et baisser massivement les pr\u00e9l\u00e8vements obligatoires pour revenir sur au niveau des ann\u00e9es 80\nA l'\u00e9poque les pr\u00e9l\u00e8vements \u00e9taient 10% plus bas, les services publics fonctionnaient, et nous avions un programme nucl\u00e9aire civil d'avenir https://t.co/vonXzq93cS",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Samuel_Lafont",
        "name": "Samuel Lafont",
        "id": 88462044,
        "id_str": "88462044",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1422675700750983171,
    "user_name": "MacGyver",
    "user_screenname": "gyver_angus",
    "user_followers_count": 722,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 17:32:26 +0000 2022",
    "id": 1590034524276391936,
    "text": "@LaurentOzon A la fin de cette guerre, il n'y aura plus d'OTAN. \nEt si quelqu'un utilise l'arme nucl\u00e9aire, il n'y aura plus rien.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LaurentOzon",
        "name": "Laurent Ozon",
        "id": 200386708,
        "id_str": "200386708",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 730416980784775168,
    "user_name": "Diog\u00e8ne \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
    "user_screenname": "FuriousKoen",
    "user_followers_count": 220,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 18:03:59 +0000 2022",
    "id": 1590042464123236353,
    "text": "@franceinter Quand Pannier Runnacher compromet l'avenir du nucl\u00e9aire fran\u00e7ais en faisant arr\u00eater le projet ASTRID (centrale de nouvelle g\u00e9n\u00e9ration) pour prot\u00e9ger les int\u00e9r\u00eats de sa famille... Un nouveau scandale d'\u00e9tat ! https://t.co/6M1xW8TRSn",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "franceinter",
        "name": "France Inter",
        "id": 34867057,
        "id_str": "34867057",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1064093215211626496,
    "user_name": "Bouge-toi",
    "user_screenname": "vilbrequinFr",
    "user_followers_count": 36,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 18:07:41 +0000 2022",
    "id": 1590043395258716160,
    "text": "@FR_corruption Quand Pannier Runnacher compromet l'avenir du nucl\u00e9aire fran\u00e7ais en faisant arr\u00eater le projet ASTRID (centrale de nouvelle g\u00e9n\u00e9ration) pour prot\u00e9ger les int\u00e9r\u00eats de sa famille... Un nouveau scandale d'\u00e9tat ! https://t.co/lu50NmIpo0",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FR_corruption",
        "name": "France corruption",
        "id": 1369332209556013064,
        "id_str": "1369332209556013064",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1064093215211626496,
    "user_name": "Bouge-toi",
    "user_screenname": "vilbrequinFr",
    "user_followers_count": 36,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 18:10:09 +0000 2022",
    "id": 1590044016015708161,
    "text": "RT @voixdunucleaire: \u2699 Comment ?\n\ud83d\udd39 Recherche de l\u2019optimum technique\n\ud83d\udd39 Relance de la fili\u00e8re nucl\u00e9aire fran\u00e7aise (#EPR2 puis diversification\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "EPR2",
        "indices": [
          113,
          118
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "voixdunucleaire",
        "name": "Les Voix du Nucl\u00e9aire",
        "id": 1008491178088652800,
        "id_str": "1008491178088652800",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 767758540903739392,
    "user_name": "il Fante Libera",
    "user_screenname": "ilFante_libera",
    "user_followers_count": 324,
    "retweet_parent_id": 1590037981741469696
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 18:21:15 +0000 2022",
    "id": 1590046809405419520,
    "text": "RT @StephaneMHamel: Une bombe nucl\u00e9aire \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/Oi7rsDPGQV",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "StephaneMHamel",
        "name": "Stephane Hamel",
        "id": 753639612,
        "id_str": "753639612",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 851019624565092352,
    "user_name": "claude champagne",
    "user_screenname": "claudechampagn7",
    "user_followers_count": 520,
    "retweet_parent_id": 1589655346590932996
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 19:17:40 +0000 2022",
    "id": 1590061007136694272,
    "text": "RT @michelhenrion: Arr\u00eat en #France de la moiti\u00e9 des r\u00e9acteurs #nucl\u00e9aires: l'envol\u00e9e des importations d'\u00e9lectricit\u00e9 fait plonger le d\u00e9fici\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "France",
        "indices": [
          28,
          35
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aires",
        "indices": [
          63,
          74
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "michelhenrion",
        "name": "michel henrion",
        "id": 39592795,
        "id_str": "39592795",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 414898512,
    "user_name": "Scarabet",
    "user_screenname": "scarabet7",
    "user_followers_count": 167,
    "retweet_parent_id": 1590033680848031744
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 19:28:33 +0000 2022",
    "id": 1590063746009165824,
    "text": "RT @MacLesggy: 2 Fran\u00e7ais sur 3 consid\u00e8rent le nucl\u00e9aire comme une \u00e9nergie d'avenir. Mais @CNDPDebatPublic organise des d\u00e9bats o\u00f9 2 interve\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MacLesggy",
        "name": "Mac Lesggy",
        "id": 115683734,
        "id_str": "115683734",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CNDPDebatPublic",
        "name": "CNDP D\u00e9bat Public",
        "id": 1361562523,
        "id_str": "1361562523",
        "indices": [
          90,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_id": 142250301,
    "user_name": "Philippe M\u00e9resse",
    "user_screenname": "Philoulyon",
    "user_followers_count": 8438,
    "retweet_parent_id": 1590014183877541888
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 19:42:25 +0000 2022",
    "id": 1590067235686862849,
    "text": "RT @BouvetCatherin1: Je maintiens, ce gouvernement nous a mis dans une merde totale. Fermetures des Centrales nucl\u00e9aires et les sanctions c\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BouvetCatherin1",
        "name": "Bouvet Catherine",
        "id": 1397624883216068612,
        "id_str": "1397624883216068612",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1124910953479516160,
    "user_name": "Olivier pierson",
    "user_screenname": "olivier_pierson",
    "user_followers_count": 390,
    "retweet_parent_id": 1589959032604794880
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 19:43:25 +0000 2022",
    "id": 1590067487327940610,
    "text": "@1871Fi @MathildePanot Une chercheuse et une association, contre l'AIEA et un groupe de chercheurs de l'ONU, donc.\n\nQui font des suspicions, sans avancer de preuve.\n\nOk, pas de probl\u00e8me. Mais c'est pas un d\u00e9bat scientifique, \u00e7a.\n\nEt sinon sur ton argument des 2 bombes nucl\u00e9aires, \u00e7a sort d'o\u00f9 ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "1871Fi",
        "name": "Citizen-FI-1871 \u03c6 \ud83d\udc22 \ud83c\udd99 \u270c\ufe0f",
        "id": 1016304537538301953,
        "id_str": "1016304537538301953",
        "indices": [
          0,
          7
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MathildePanot",
        "name": "Mathilde Panot",
        "id": 2370188558,
        "id_str": "2370188558",
        "indices": [
          8,
          22
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1556461327,
    "user_name": "Kalytis",
    "user_screenname": "Kalytis_",
    "user_followers_count": 9732,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 19:52:16 +0000 2022",
    "id": 1590069714507923457,
    "text": "@JCaluyau @faureolivier Et tu oses parler que EDF ne sait pas souder, va ouvrir des \u00e9coles EDF ferm\u00e9es il y a des ann\u00e9es, la politique a dit qu\u2019on devait r\u00e9duire le nucl\u00e9aire, EDF a embauch\u00e9 des gens pour fermer des centrales pas pour en construire ! Tu n\u2019es qu\u2019un ignorant, renseigne toi avant de parler",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JCaluyau",
        "name": "Jean-Ren\u00e9 Caluyau",
        "id": 1401898921828442114,
        "id_str": "1401898921828442114",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      },
      {
        "screen_name": "faureolivier",
        "name": "Olivier Faure",
        "id": 213754264,
        "id_str": "213754264",
        "indices": [
          10,
          23
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1341480236140118016,
    "user_name": "Th\u00e9o Ledoux",
    "user_screenname": "Totocidrerie",
    "user_followers_count": 2,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 19:58:58 +0000 2022",
    "id": 1590071400596996098,
    "text": "Le nucl\u00e9aire gagne en popularit\u00e9 aupr\u00e8s des Fran\u00e7ais dans un contexte de crise \u00e9nerg\u00e9tique \u2013 BFM\u00a0Business https://t.co/yapFgj1cF1",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1545421443240022018,
    "user_name": "Tamil Pub",
    "user_screenname": "tamilpub",
    "user_followers_count": 8,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 20:09:34 +0000 2022",
    "id": 1590074068203892736,
    "text": "RT @PhilHtb: Je comprend pas on a des dizaines de centrales nucl\u00e9aire donc le seul pays d'Europe \u00e0 avoir une independence totale sur l'\u00e9ner\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PhilHtb",
        "name": "Phil Htb",
        "id": 1226559322118815746,
        "id_str": "1226559322118815746",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1226559322118815746,
    "user_name": "Phil Htb",
    "user_screenname": "PhilHtb",
    "user_followers_count": 170,
    "retweet_parent_id": 1589888985606008834
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 20:44:08 +0000 2022",
    "id": 1590082767165198336,
    "text": "@LCP @Elisabeth_Borne Parlons donc nucl\u00e9aire\nQui a lanc\u00e9 le processus en 2018 de fermeture de 12 r\u00e9acteurs nucl\u00e9aire, ferm\u00e9 #fessenheim , a bris\u00e9 la dynamique nucl\u00e9aire de l'\u00e9nergie d\u00e9carbon\u00e9e?\nVotre incomp\u00e9tence n'a pas de #borne\nPar magie vous ne ferez pas dispara\u00eetre le scandale #PannierRunacher",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "fessenheim",
        "indices": [
          124,
          135
        ]
      },
      {
        "text": "borne",
        "indices": [
          224,
          230
        ]
      },
      {
        "text": "PannierRunacher",
        "indices": [
          283,
          299
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LCP",
        "name": "LCP",
        "id": 85362553,
        "id_str": "85362553",
        "indices": [
          0,
          4
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Elisabeth_Borne",
        "name": "\u00c9lisabeth BORNE",
        "id": 560628457,
        "id_str": "560628457",
        "indices": [
          5,
          21
        ]
      }
    ],
    "user_id": 311062827,
    "user_name": "Chris Gir",
    "user_screenname": "Girchris",
    "user_followers_count": 811,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 21:11:22 +0000 2022",
    "id": 1590089620653748224,
    "text": "@Enthoven_R personne ne fait la guerre \u00e0 une puissance nucl\u00e9aire",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Enthoven_R",
        "name": "Rapha\u00ebl Enthoven",
        "id": 1900027512,
        "id_str": "1900027512",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 369468127,
    "user_name": "S\u00e9bastien bonapartiste!",
    "user_screenname": "grognardOff",
    "user_followers_count": 344,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 21:11:24 +0000 2022",
    "id": 1590089629059141632,
    "text": "@LCI @ruthelkrief Qu'il aille se faire foutre aussi ce con ! Nous on veut que la Russie soit demilitarisee aussi ! On peut pas Laisser une dictature avec des armes nucl\u00e9aires !",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LCI",
        "name": "LCI",
        "id": 26110930,
        "id_str": "26110930",
        "indices": [
          0,
          4
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ruthelkrief",
        "name": "Ruth Elkrief",
        "id": 234948120,
        "id_str": "234948120",
        "indices": [
          5,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 233190945,
    "user_name": "Oh\u00e9o",
    "user_screenname": "parinumerique",
    "user_followers_count": 54,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 21:13:12 +0000 2022",
    "id": 1590090082052354048,
    "text": "@dw_nicholas @1871Fi @Kalytis_ @MathildePanot Ai je dit que le nucl\u00e9aire \u00e9tait une garantie de paix ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "dw_nicholas",
        "name": "Nicolas B. \u270c\ufe0f\ud83d\udd3a",
        "id": 1385572304,
        "id_str": "1385572304",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "1871Fi",
        "name": "Citizen-FI-1871 \u03c6 \ud83d\udc22 \ud83c\udd99 \u270c\ufe0f",
        "id": 1016304537538301953,
        "id_str": "1016304537538301953",
        "indices": [
          13,
          20
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Kalytis_",
        "name": "Kalytis",
        "id": 1556461327,
        "id_str": "1556461327",
        "indices": [
          21,
          30
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MathildePanot",
        "name": "Mathilde Panot",
        "id": 2370188558,
        "id_str": "2370188558",
        "indices": [
          31,
          45
        ]
      }
    ],
    "user_id": 553955511,
    "user_name": "Ga\u00ebl Jou\u00f1eau",
    "user_screenname": "GaelJouneau",
    "user_followers_count": 792,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 21:55:42 +0000 2022",
    "id": 1590100777535942657,
    "text": "RT @MacLesggy: 2 Fran\u00e7ais sur 3 consid\u00e8rent le nucl\u00e9aire comme une \u00e9nergie d'avenir. Mais @CNDPDebatPublic organise des d\u00e9bats o\u00f9 2 interve\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MacLesggy",
        "name": "Mac Lesggy",
        "id": 115683734,
        "id_str": "115683734",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CNDPDebatPublic",
        "name": "CNDP D\u00e9bat Public",
        "id": 1361562523,
        "id_str": "1361562523",
        "indices": [
          90,
          106
        ]
      }
    ],
    "user_id": 107967218,
    "user_name": "Lorraine",
    "user_screenname": "lorrainette",
    "user_followers_count": 1268,
    "retweet_parent_id": 1590014183877541888
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 22:57:33 +0000 2022",
    "id": 1590116342568747008,
    "text": "RT @Jeremyobird: @pedrobabche @brutofficiel @COP27P Il faut compter sur des centaines de tonnes de combustible nucl\u00e9aire sans compter sur l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Jeremyobird",
        "name": "Jeremy",
        "id": 1534786316566728706,
        "id_str": "1534786316566728706",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "pedrobabche",
        "name": "Dem Bach",
        "id": 2411309462,
        "id_str": "2411309462",
        "indices": [
          17,
          29
        ]
      },
      {
        "screen_name": "brutofficiel",
        "name": "Brut FR",
        "id": 765849247262633984,
        "id_str": "765849247262633984",
        "indices": [
          30,
          43
        ]
      },
      {
        "screen_name": "COP27P",
        "name": "COP27",
        "id": 1498985846078377985,
        "id_str": "1498985846078377985",
        "indices": [
          44,
          51
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1665110508,
    "user_name": "LeDiapagalais\ud83c\udde7\ud83c\uddeb",
    "user_screenname": "Lediapagalais",
    "user_followers_count": 1398,
    "retweet_parent_id": 1589929230506536961
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 23:07:47 +0000 2022",
    "id": 1590118917871370241,
    "text": "RT @KieferGuillaume: @franceinter Les rapports du GIEC ne disent pas ce que vous dites. Le nucl\u00e9aire y est pr\u00e9sent\u00e9 comme la solution au d\u00e9\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "KieferGuillaume",
        "name": "Guillaume Kiefer",
        "id": 756563701537308672,
        "id_str": "756563701537308672",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "franceinter",
        "name": "France Inter",
        "id": 34867057,
        "id_str": "34867057",
        "indices": [
          21,
          33
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1370799718876512256,
    "user_name": "Bernard Stevenart",
    "user_screenname": "B_Stevenart",
    "user_followers_count": 143,
    "retweet_parent_id": 1589895381923438592
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 23:14:59 +0000 2022",
    "id": 1590120729831669762,
    "text": "RT @X345__: RAPPEL : Il faut ACC\u00c9L\u00c9RER le NUCL\u00c9AIRE pour avoir de l'\u00e9lectricit\u00e9 pas trop ch\u00e8re et VOLER l'industrie des  allemands.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "X345__",
        "name": "Corti",
        "id": 365920958,
        "id_str": "365920958",
        "indices": [
          3,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1580550671639760899,
    "user_name": "Mathias Landesman",
    "user_screenname": "MathiasLandesm1",
    "user_followers_count": 1,
    "retweet_parent_id": 1589638689071988739
  },
  {
    "created_at": "Tue Nov 08 23:16:33 +0000 2022",
    "id": 1590121124087877632,
    "text": "RT @Bellinarg4: Le sous-marin am\u00e9ricain USS Rhode Island est entr\u00e9 en M\u00e9diterran\u00e9e arm\u00e9 d\u2019ogives\u00a0nucl\u00e9aires https://t.co/7NFhBCDFi3",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Bellinarg4",
        "name": "BellinaRg4",
        "id": 1454443540986179587,
        "id_str": "1454443540986179587",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1575244386522304527,
    "user_name": "Vincent Feriol",
    "user_screenname": "FeriolVincent",
    "user_followers_count": 2,
    "retweet_parent_id": 1590039092749897728
  }
]