[
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 00:58:10 +0000 2022",
    "id": 1588697145309532161,
    "text": "RT @Michel_Goya: Et si on parlait de guerre nucl\u00e9aire pour changer ?\nJe ne suis pas criminologue mais je vais quand m\u00eame essayer de pr\u00e9cise\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Michel_Goya",
        "name": "Michel Goya",
        "id": 392223127,
        "id_str": "392223127",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2352254738,
    "user_name": "mathias wolf",
    "user_screenname": "Mathias8Wolf",
    "user_followers_count": 225,
    "retweet_parent_id": 1588624935211405312
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 02:05:25 +0000 2022",
    "id": 1588714069313392640,
    "text": "L\u2019Allemagne et la Chine sont tomb\u00e9es d\u2019accord pour rejeter toute id\u00e9e de frappe nucl\u00e9aire dans le cadre de la guerre en Ukraine, a indiqu\u00e9 vendredi le chancelier allemand https://t.co/lbvWopQvlH",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 939686851945926656,
    "user_name": "Mathieu roy",
    "user_screenname": "Mathieu31359682",
    "user_followers_count": 335,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 02:34:34 +0000 2022",
    "id": 1588721405146718208,
    "text": "CONFLIT CHINE CONTRE -COREE DU NORD IRAN-. \nMerci de vous d\u00e9sescalader entre vous imm\u00e9diatement. Tout usage de nucl\u00e9aire est interdite. Vous devez vous d\u00e9mantelez imm\u00e9diatement.\nJ'assure la s\u00e9curit\u00e9 de toutes les nationalit\u00e9s et la Protection de la nature.\nObsolescence programm\u00e9. https://t.co/isSfKqfYfZ",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1326941075211243520,
    "user_name": "NEW SECRET BOY 3DZX1",
    "user_screenname": "NEWSECRETBOY3D",
    "user_followers_count": 0,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 02:45:59 +0000 2022",
    "id": 1588724278253752320,
    "text": "RT @Michel_Goya: Et si on parlait de guerre nucl\u00e9aire pour changer ?\nJe ne suis pas criminologue mais je vais quand m\u00eame essayer de pr\u00e9cise\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Michel_Goya",
        "name": "Michel Goya",
        "id": 392223127,
        "id_str": "392223127",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1370512277607219201,
    "user_name": "Cl\u00e9ment ''Pango'' Robert",
    "user_screenname": "Clmnt_rbrt",
    "user_followers_count": 9,
    "retweet_parent_id": 1588624935211405312
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 03:18:29 +0000 2022",
    "id": 1588732457162919936,
    "text": "Le saviez vous ? En se basant sur la radioactivit\u00e9 la sodomie vaginale a baiss\u00e9 son pantalon devant des enfants et le 1er scientifique de la RDC noir",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 742965448946421760,
    "user_name": "Le Saviez-Vous ?",
    "user_screenname": "LeSaviezVousBOT",
    "user_followers_count": 40,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 03:19:01 +0000 2022",
    "id": 1588732591381032961,
    "text": "RT @fmomboisse: 70% des Fran\u00e7ais veulent de nouvelles centrales nucl\u00e9aires. On parie que ceux qui se sont inscrits au grand-d\u00e9bat, \u00e0 plus d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fmomboisse",
        "name": "Fran\u00e7ois Momboisse",
        "id": 73336343,
        "id_str": "73336343",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1376906083130863616,
    "user_name": "Mt",
    "user_screenname": "mthistoria",
    "user_followers_count": 1497,
    "retweet_parent_id": 1588558156946210816
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 04:59:35 +0000 2022",
    "id": 1588757899777429505,
    "text": "\"Accord d\u00e9finitif\" pour l'achat par EDF d'activit\u00e9s nucl\u00e9aires de GE Steam Power https://t.co/QJt5dSonI3",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1068428028731162624,
    "user_name": "Amilure - Les Amis de la Montagne de Lure",
    "user_screenname": "Amilure1",
    "user_followers_count": 510,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 05:20:42 +0000 2022",
    "id": 1588763213960998912,
    "text": "RT @ChardonPatriote: On apprend que #EDF va racheter les droits de la turbine nucl\u00e9aire Arabelle (initialement d\u00e9velopp\u00e9e par #Alstom, donc\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "EDF",
        "indices": [
          36,
          40
        ]
      },
      {
        "text": "Alstom",
        "indices": [
          126,
          133
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ChardonPatriote",
        "name": "Chardonix V\u00e9ritix",
        "id": 945609016859877377,
        "id_str": "945609016859877377",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 855808484474060805,
    "user_name": "Olivier Christy",
    "user_screenname": "christyolivier2",
    "user_followers_count": 30,
    "retweet_parent_id": 1493940062597357571
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 06:18:47 +0000 2022",
    "id": 1588777831143591936,
    "text": "@JL7508 quand les fran\u00e7ais vont-ils comprendre que notre industrie et + est en train de tomber, combien de ch\u00f4mage \u00e7a va g\u00e9n\u00e9rer et surtout notre perte de comp\u00e9titivit\u00e9 comme celle du nucl\u00e9aire d\u00e9mantel\u00e9e par ces gouvernants d'une insoutenable l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 de l'\u00eatre...",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JL7508",
        "name": "Jean Louis",
        "id": 3707794701,
        "id_str": "3707794701",
        "indices": [
          0,
          7
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1385925952262320130,
    "user_name": "depaz_beth",
    "user_screenname": "depaz_beth",
    "user_followers_count": 877,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 06:32:12 +0000 2022",
    "id": 1588781207546122240,
    "text": "RT @TristanKamin: Les sc\u00e9narios de RTE (six dont la moiti\u00e9 dans une optique antinucl\u00e9aire, le tout en 30 min), de negaWatt (antinucl\u00e9aire,\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "TristanKamin",
        "name": "Tristan Kamin",
        "id": 2767488183,
        "id_str": "2767488183",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2294501592,
    "user_name": "Clouchicloucha #NoFakeScience",
    "user_screenname": "Clouchicloucha",
    "user_followers_count": 539,
    "retweet_parent_id": 1588527768828276737
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 06:55:11 +0000 2022",
    "id": 1588786991490953216,
    "text": "RT @emma_ducros: C'est une HONTE. \n\nLe d\u00e9bat sur le nucl\u00e9aire est noyeaut\u00e9 par des antinucl\u00e9aires qui ont mis le pied dans la porte et s'im\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "emma_ducros",
        "name": "Emmanuelle Ducros",
        "id": 353732330,
        "id_str": "353732330",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1370799718876512256,
    "user_name": "Bernard Stevenart",
    "user_screenname": "B_Stevenart",
    "user_followers_count": 139,
    "retweet_parent_id": 1588574145830191104
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 07:02:18 +0000 2022",
    "id": 1588788782437785600,
    "text": "RT @Michel_Goya: Et si on parlait de guerre nucl\u00e9aire pour changer ?\nJe ne suis pas criminologue mais je vais quand m\u00eame essayer de pr\u00e9cise\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Michel_Goya",
        "name": "Michel Goya",
        "id": 392223127,
        "id_str": "392223127",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 95642611,
    "user_name": "Flistache",
    "user_screenname": "flistache",
    "user_followers_count": 269,
    "retweet_parent_id": 1588624935211405312
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 07:07:06 +0000 2022",
    "id": 1588789990397333505,
    "text": "RT @Solaris1352: @YvesPDB La France confirme la fermeture de 14 r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires d'ici \u00e0 2035 https://t.co/R7EBeY3hJu",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Solaris1352",
        "name": "Solaris13",
        "id": 1565039004680085509,
        "id_str": "1565039004680085509",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "YvesPDB",
        "name": "Yves Pozzo di Borgo",
        "id": 2365378849,
        "id_str": "2365378849",
        "indices": [
          17,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1482081942577324033,
    "user_name": "Tardigrade",
    "user_screenname": "Tardigrade840",
    "user_followers_count": 370,
    "retweet_parent_id": 1588761382689832960
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 07:13:10 +0000 2022",
    "id": 1588791517124366337,
    "text": "@FRS_org @IFacon @franceculture Bien s\u00fbr que non , seulement si son int\u00e9grit\u00e9 territoriale est menac\u00e9, comme tout puissance nucl\u00e9aire.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FRS_org",
        "name": "FRS",
        "id": 481445892,
        "id_str": "481445892",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "IFacon",
        "name": "Isabelle Facon",
        "id": 3065597949,
        "id_str": "3065597949",
        "indices": [
          9,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "franceculture",
        "name": "France Culture",
        "id": 36383320,
        "id_str": "36383320",
        "indices": [
          17,
          31
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1245058373650956294,
    "user_name": "Giovanni Di natale",
    "user_screenname": "GiovanniDinat11",
    "user_followers_count": 2,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 07:16:29 +0000 2022",
    "id": 1588792351816028160,
    "text": "Poutine n'\u00e9tant pas d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 envoyer une bombe nucl\u00e9aire en Ukraine et le plan de sabotage de l'OTAN d'une centrale ayant d\u00e9jou\u00e9, nos huiles cherchent \u00e0 cr\u00e9er un sentiment d'ins\u00e9curit\u00e9 aupr\u00e8s de la population pour maintenir sa servitude (par la peur) et masquer leur corruption.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1126826428941721600,
    "user_name": "/* \u20b5\u20b3\u20b1'84 *\\",
    "user_screenname": "NikkiSane",
    "user_followers_count": 578,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 07:51:00 +0000 2022",
    "id": 1588801038198648832,
    "text": "@darkvladir1 @francediplo @iaeaorg Pas toute l'Ukraine juste les centrales nucl\u00e9aires que la Russie nommait hein .",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "darkvladir1",
        "name": "darkvladir",
        "id": 1588677607339556865,
        "id_str": "1588677607339556865",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "francediplo",
        "name": "France Diplomatie\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 29701712,
        "id_str": "29701712",
        "indices": [
          13,
          25
        ]
      },
      {
        "screen_name": "iaeaorg",
        "name": "IAEA - International Atomic Energy Agency \u269b\ufe0f",
        "id": 19386622,
        "id_str": "19386622",
        "indices": [
          26,
          34
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1568988514280263681,
    "user_name": "purplerain",
    "user_screenname": "domglasinsider",
    "user_followers_count": 8,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 07:53:27 +0000 2022",
    "id": 1588801654761013248,
    "text": "RT @Michel_Goya: Et si on parlait de guerre nucl\u00e9aire pour changer ?\nJe ne suis pas criminologue mais je vais quand m\u00eame essayer de pr\u00e9cise\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Michel_Goya",
        "name": "Michel Goya",
        "id": 392223127,
        "id_str": "392223127",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1549832424330350596,
    "user_name": "\u10d4\u10d2\u10d6\u10dd\u10d3\u10d8\u10d0 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
    "user_screenname": "OrthodoBronx",
    "user_followers_count": 57,
    "retweet_parent_id": 1588624935211405312
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 07:55:11 +0000 2022",
    "id": 1588802090968952833,
    "text": "@GuiletJerome @ScientistRebel1 Vous \u00eates donc contre la sortie du nucl\u00e9aire? \n\n#lenucl\u00e9airecestvert",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "lenucl\u00e9airecestvert",
        "indices": [
          79,
          99
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GuiletJerome",
        "name": "J\u00e9r\u00f4me Guilet",
        "id": 1084803780913303552,
        "id_str": "1084803780913303552",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ScientistRebel1",
        "name": "Scientist Rebellion",
        "id": 1308877368627519489,
        "id_str": "1308877368627519489",
        "indices": [
          14,
          30
        ]
      }
    ],
    "user_id": 726016796076204032,
    "user_name": "Ruben Ramchurn",
    "user_screenname": "RubenRamchurn",
    "user_followers_count": 322,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 08:00:40 +0000 2022",
    "id": 1588803470911762433,
    "text": "RT @Michel_Goya: C'est la premier \u00e9tage nucl\u00e9aire de la riposte gradu\u00e9e am\u00e9ricaine ou, m\u00eame si on s'en d\u00e9fend, de l'\"ultime avertissement\"\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Michel_Goya",
        "name": "Michel Goya",
        "id": 392223127,
        "id_str": "392223127",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 620844199,
    "user_name": "Swikkythorn",
    "user_screenname": "Swikkythorn",
    "user_followers_count": 102,
    "retweet_parent_id": 1588624970858782720
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 08:13:13 +0000 2022",
    "id": 1588806629226876929,
    "text": "RT @william_jengu: [\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8]Un ex-assistant de Reagan accuse Washington d\u2019\"hypocrisie nucl\u00e9aire\"\n\n\u26a1L'Occident affirme que la Russie recourt au c\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "william_jengu",
        "name": "UNCOVER infos\u2122 \ud83d\ude0f\ud83c\udf99\ufe0f",
        "id": 783675294402146304,
        "id_str": "783675294402146304",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1563115759169335300,
    "user_name": "Paul marconnet",
    "user_screenname": "marconnet_paul",
    "user_followers_count": 96,
    "retweet_parent_id": 1588805885841014784
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 08:47:00 +0000 2022",
    "id": 1588815131089469440,
    "text": "Merci \u00e0 tous les volontaires qui seront pr\u00e9sents cette ann\u00e9e \u00e0 la #COP27 pour parler du r\u00f4le du nucl\u00e9aire bas carbone aux c\u00f4t\u00e9s des ENR dans la lutte contre le changement climatique @ens_ygn @SFENjg @IYNC @Africa4N",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "COP27",
        "indices": [
          66,
          72
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ens_ygn",
        "name": "ENS-YGN",
        "id": 791343132,
        "id_str": "791343132",
        "indices": [
          182,
          190
        ]
      },
      {
        "screen_name": "SFENjg",
        "name": "Sfen Jeune G\u00e9n\u00e9ration",
        "id": 1904878208,
        "id_str": "1904878208",
        "indices": [
          191,
          198
        ]
      },
      {
        "screen_name": "IYNC",
        "name": "International Youth Nuclear Congress",
        "id": 313876345,
        "id_str": "313876345",
        "indices": [
          199,
          204
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Africa4N",
        "name": "Africa4Nuclear",
        "id": 1442700726887763968,
        "id_str": "1442700726887763968",
        "indices": [
          205,
          214
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1020561428,
    "user_name": "Valerie Faudon",
    "user_screenname": "ValerieFaudon",
    "user_followers_count": 10144,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 09:03:40 +0000 2022",
    "id": 1588819325355700225,
    "text": "RT @ItsLovaDoll: Ko mais en premier lieu comment tu peux penser \u00e0 Koffi quand on parle de Tchernobyl ???? PTDR \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2delle m\u2019a but\u00e9 l\u00e0",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ItsLovaDoll",
        "name": "\ud835\udc40\ud835\udcc2\ud835\udc52 \ud835\udcb4. \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udda4",
        "id": 1232711933964537862,
        "id_str": "1232711933964537862",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1247600058280882181,
    "user_name": "esme bby",
    "user_screenname": "uraddicttoesme",
    "user_followers_count": 326,
    "retweet_parent_id": 1588523849217212417
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 09:30:42 +0000 2022",
    "id": 1588826128541970432,
    "text": "RT @Vukuzman: L'#Allemagne ach\u00e8te des F-35\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 plut\u00f4t que des Rafales\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\nLa #Pologne fait construire sa centrale nucl\u00e9aire par les #USA plut\u00f4t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Allemagne",
        "indices": [
          16,
          26
        ]
      },
      {
        "text": "Pologne",
        "indices": [
          73,
          81
        ]
      },
      {
        "text": "USA",
        "indices": [
          128,
          132
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Vukuzman",
        "name": "Georges Kuzmanovic \ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
        "id": 250657766,
        "id_str": "250657766",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 982538740571795456,
    "user_name": "Tro Breiz",
    "user_screenname": "Tro_breiz",
    "user_followers_count": 2056,
    "retweet_parent_id": 1588116340434411532
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 09:36:38 +0000 2022",
    "id": 1588827621705805824,
    "text": "RT @KhaledGaiji: Le projet de loi sur le nucl\u00e9aire \u2622\ufe0f est un passage en force sur le droit de l\u2019environnement, de la mer, de l\u2019urbanisme, d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "KhaledGaiji",
        "name": "Khaled GAIJI",
        "id": 4310216722,
        "id_str": "4310216722",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1686611606,
    "user_name": "Marilyne Bervas",
    "user_screenname": "1fograph",
    "user_followers_count": 63,
    "retweet_parent_id": 1588569137684844544
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 09:48:40 +0000 2022",
    "id": 1588830650005540865,
    "text": "RT @william_jengu: [\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8]Un ex-assistant de Reagan accuse Washington d\u2019\"hypocrisie nucl\u00e9aire\"\n\n\u26a1L'Occident affirme que la Russie recourt au c\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "william_jengu",
        "name": "UNCOVER infos\u2122 \ud83d\ude0f\ud83c\udf99\ufe0f",
        "id": 783675294402146304,
        "id_str": "783675294402146304",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1559134253476188161,
    "user_name": "Yann nunc et hinc 2",
    "user_screenname": "nunc_hinc",
    "user_followers_count": 212,
    "retweet_parent_id": 1588805885841014784
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 10:27:36 +0000 2022",
    "id": 1588840447908012032,
    "text": "@KhattabiZakia Pour ne pas soutenir la prolongation des r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires et ne jamais vous avoir entendu d\u00e9fendre qu\u2019il est vital de construire de nouvelles centrales nucl\u00e9aires, vous et d\u2019autres du gouvernement Belge comme @SamuelCogolati, pourriez bien \u00eatre tenus responsable d\u2019\u00e9cocide. https://t.co/vmZeraHNWO",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "KhattabiZakia",
        "name": "Zakia Khattabi",
        "id": 1280103671024553985,
        "id_str": "1280103671024553985",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "SamuelCogolati",
        "name": "Samuel Cogolati",
        "id": 3086239053,
        "id_str": "3086239053",
        "indices": [
          228,
          243
        ]
      }
    ],
    "user_id": 737148028478447620,
    "user_name": "ERIC VAN VAERENBERGH-\u827e\u745e\u514b",
    "user_screenname": "EVANVAERENBERGH",
    "user_followers_count": 3139,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 10:31:59 +0000 2022",
    "id": 1588841550976778240,
    "text": "@BandamoSquirel Cependant il ne faut pas n\u00e9gliger les pertes \u00e9nerg\u00e9tiques (ce qui explique la diff entre la 2cv et la mercedes), mais apr\u00e8s l\u2019image est mensong\u00e8re sur l\u2019\u00e9mission de CO2 de la tesla vu que la production \u00e9lectrique \u00e9met du CO2, aussi faible soit elle (cc le nucl\u00e9aire)",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BandamoSquirel",
        "name": "\u03c410\u00b3",
        "id": 1004117175425273857,
        "id_str": "1004117175425273857",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 820265699478274052,
    "user_name": "LAB\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "0kaino",
    "user_followers_count": 42,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 10:34:52 +0000 2022",
    "id": 1588842276595195904,
    "text": "@ehouardvial @jeaujanres Est-on vraiment s\u00fbr qu il ne s agit pas de la part de catholiques zombies li\u00e9es \u00e0 la famille nucl\u00e9aire au moyen-\u00e2ge et a la part des cur\u00e9s r\u00e9fractaires ? \ud83d\ude43",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ehouardvial",
        "name": "Emilien Houard-Vial",
        "id": 781177046890405890,
        "id_str": "781177046890405890",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jeaujanres",
        "name": "cette page intentionnellement laiss\u00e9e blanche",
        "id": 1052301293455212544,
        "id_str": "1052301293455212544",
        "indices": [
          13,
          24
        ]
      }
    ],
    "user_id": 479837301,
    "user_name": "Raul Sampognaro",
    "user_screenname": "rsampognaro1982",
    "user_followers_count": 1712,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 10:46:32 +0000 2022",
    "id": 1588845212629348352,
    "text": "Malgr\u00e9 les avertissements de la Cor\u00e9e du Nord, un bombardier nucl\u00e9aire strat\u00e9gique supersonique am\u00e9ricain B-1B se joindra aux exercices a\u00e9riens militaires en cours entre la Cor\u00e9e du Sud et les \u00c9tats-Unis.\n\nhttps://t.co/xB2EZyD2ij",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1310621190982115329,
    "user_name": "Il Est Temps De Se R\u00e9veiller",
    "user_screenname": "IReveiller",
    "user_followers_count": 5351,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 10:53:41 +0000 2022",
    "id": 1588847011994152960,
    "text": "@franceinfo Moi, je peux plus me voir ni les Russes, ni les Ukrainiens. A cause d'eux, nous sommes pris dans une spirale inflationniste qui ne s'arr\u00eatera pas. Quel id\u00e9e \u00e0 t'on eu d'aller se m\u00ealer d'affaires qui ne nous regarder pas. En plus, au final \u00e7a va finir en guerre nucl\u00e9aire...",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "franceinfo",
        "name": "franceinfo",
        "id": 38395124,
        "id_str": "38395124",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1410131950493388800,
    "user_name": "Silvente David",
    "user_screenname": "SilventeD",
    "user_followers_count": 0,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 10:53:41 +0000 2022",
    "id": 1588847011972845568,
    "text": "Dans cet article, je reviens sur la menace nucl\u00e9aire r\u00e9guli\u00e8rement brandie par la #Russie, faut-il s\u2019en effrayer pour autant ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Russie",
        "indices": [
          82,
          89
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1470304376,
    "user_name": "Guillaume ANCEL \ud83c\udf0a",
    "user_screenname": "guillaume_ancel",
    "user_followers_count": 9339,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 11:02:46 +0000 2022",
    "id": 1588849297889538048,
    "text": "RT @KhaledGaiji: Le projet de loi sur le nucl\u00e9aire \u2622\ufe0f est un passage en force sur le droit de l\u2019environnement, de la mer, de l\u2019urbanisme, d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "KhaledGaiji",
        "name": "Khaled GAIJI",
        "id": 4310216722,
        "id_str": "4310216722",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1327934048656891911,
    "user_name": "Muriel H\u00c9BRARD-CENDRIER",
    "user_screenname": "HebrardMuriel",
    "user_followers_count": 84,
    "retweet_parent_id": 1588569137684844544
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 11:08:00 +0000 2022",
    "id": 1588850614880317442,
    "text": "RT @BrunoJadouille: Contrat de 20 milliards perdu par la France (construction centrale nucl\u00e9aire en Pologne) c est les am\u00e9ricains qui vont\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BrunoJadouille",
        "name": "Jadouille Bruno",
        "id": 1479802941796200451,
        "id_str": "1479802941796200451",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1522153040903806977,
    "user_name": "Sandy",
    "user_screenname": "Sandylili66",
    "user_followers_count": 1326,
    "retweet_parent_id": 1588793745633611776
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 11:19:10 +0000 2022",
    "id": 1588853425055633408,
    "text": "@EmmanuelMacron Bonjour, pourquoi avoir abandonn\u00e9 le projet ASTRID et quand est-ce que la France relancera un projet de nucl\u00e9aire de 4\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4602548661,
    "user_name": "Ariel",
    "user_screenname": "Arielrresto",
    "user_followers_count": 2458,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 11:23:03 +0000 2022",
    "id": 1588854402328264707,
    "text": "RT @francediplo: #Ukraine | Confirmation par l'@iaeaorg de l\u2019absence d\u2019activit\u00e9s et de mati\u00e8res nucl\u00e9aires non d\u00e9clar\u00e9es. \n\nD\u00e9claration int\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Ukraine",
        "indices": [
          17,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "francediplo",
        "name": "France Diplomatie\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 29701712,
        "id_str": "29701712",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "iaeaorg",
        "name": "IAEA - International Atomic Energy Agency \u269b\ufe0f",
        "id": 19386622,
        "id_str": "19386622",
        "indices": [
          47,
          55
        ]
      }
    ],
    "user_id": 951480480,
    "user_name": "Gouvernement",
    "user_screenname": "gouvernementFR",
    "user_followers_count": 1150901,
    "retweet_parent_id": 1588558063879192576
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 11:25:45 +0000 2022",
    "id": 1588855081796980736,
    "text": "RT @francediplo: #Ukraine | Confirmation par l'@iaeaorg de l\u2019absence d\u2019activit\u00e9s et de mati\u00e8res nucl\u00e9aires non d\u00e9clar\u00e9es. \n\nD\u00e9claration int\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Ukraine",
        "indices": [
          17,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "francediplo",
        "name": "France Diplomatie\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 29701712,
        "id_str": "29701712",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "iaeaorg",
        "name": "IAEA - International Atomic Energy Agency \u269b\ufe0f",
        "id": 19386622,
        "id_str": "19386622",
        "indices": [
          47,
          55
        ]
      }
    ],
    "user_id": 946414196832563202,
    "user_name": "framboisedesneiges",
    "user_screenname": "framboiseneige",
    "user_followers_count": 3323,
    "retweet_parent_id": 1588558063879192576
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 11:51:41 +0000 2022",
    "id": 1588861608134004742,
    "text": "@scornet5 @YvesPDB Ironie de l\u2019histoire, c\u2019est ce m\u00eame Emmanuel Macron qui tente aujourd\u2019hui un r\u00e9trop\u00e9dalage avec le rachat d\u2019une partie de l\u2019activit\u00e9 nucl\u00e9aire de GE par EDF. Apr\u00e8s sept ans pass\u00e9s, durant lesquels GE n\u2019a respect\u00e9 aucune des promesses tenues au moment de l\u2019accord de vente.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "scornet5",
        "name": "@Armelle",
        "id": 881465538853179392,
        "id_str": "881465538853179392",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      },
      {
        "screen_name": "YvesPDB",
        "name": "Yves Pozzo di Borgo",
        "id": 2365378849,
        "id_str": "2365378849",
        "indices": [
          10,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 912998931025530880,
    "user_name": "Lepiaf\ud83c\udf7b\u26a0\ufe0f\ud83d\udd1e\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "Lepiaf4",
    "user_followers_count": 1995,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 12:04:26 +0000 2022",
    "id": 1588864816789467137,
    "text": "pour moi de penser que nous pourrions avoir des armes nucl\u00e9aires en Finlande\", a d\u00e9clar\u00e9 le chef de l'Etat.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 783675294402146304,
    "user_name": "UNCOVER infos\u2122 \ud83d\ude0f\ud83c\udf99\ufe0f",
    "user_screenname": "william_jengu",
    "user_followers_count": 4547,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 12:07:41 +0000 2022",
    "id": 1588865634699739139,
    "text": "RavePlaya et des administr\u00e9s de notre charmante ville de Kvalviberg sommes oppos\u00e9 au projet de centrale nucl\u00e9aire dans notre r\u00e9gion. Nos panneaux solaires et Hydroliennes nous suffisent amplement @AssListenbourg @udg_listenbourg @EspaceVert_Lust\n@Ministre_ecolo https://t.co/rOZyA1skDP",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AssListenbourg",
        "name": "Assembl\u00e9e Nationale Listenbourg",
        "id": 1587248790276382727,
        "id_str": "1587248790276382727",
        "indices": [
          196,
          211
        ]
      },
      {
        "screen_name": "udg_listenbourg",
        "name": "Porte parole de la FSE \u272a",
        "id": 1587490506392719363,
        "id_str": "1587490506392719363",
        "indices": [
          212,
          228
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EspaceVert_Lust",
        "name": "Responsable Espaces Verts/Ecologie Listenbourg",
        "id": 1587747488106254336,
        "id_str": "1587747488106254336",
        "indices": [
          229,
          245
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Ministre_ecolo",
        "name": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00e9cologie du Listenbourg.\u272a",
        "id": 1587730342726828032,
        "id_str": "1587730342726828032",
        "indices": [
          246,
          261
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1588204826999095303,
    "user_name": "RavePlaya",
    "user_screenname": "RavePlaya",
    "user_followers_count": 125,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 12:18:10 +0000 2022",
    "id": 1588868272912752642,
    "text": "\ud83d\udc4bMerci @EmmanuelMacron\nGr\u00e2ce \u00e0 toi le nucl\u00e9aire \u269b fran\u00e7ais bas de l'aile \n\nhttps://t.co/k17sTDNyhc",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          7,
          22
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1522228095020847105,
    "user_name": "Charles Acei",
    "user_screenname": "CharlesLeJocker",
    "user_followers_count": 45,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 12:36:23 +0000 2022",
    "id": 1588872857261871107,
    "text": "RT @Krieger66362259: Pourquoi les #\u00c9tatsUnis se sentent-ils oblig\u00e9s de s\u2019acheminer au bord d\u2019une guerre nucl\u00e9aire pour une question de poli\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "\u00c9tatsUnis",
        "indices": [
          34,
          44
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Krieger66362259",
        "name": "Richard K.",
        "id": 812043847433916416,
        "id_str": "812043847433916416",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1481376023170199555,
    "user_name": "BlandineB",
    "user_screenname": "didine2265",
    "user_followers_count": 553,
    "retweet_parent_id": 1588871737667911680
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 12:37:04 +0000 2022",
    "id": 1588873029224140803,
    "text": "RT @LePoint: \u00c9nergies : le nucl\u00e9aire gagne de plus en plus le c\u0153ur des Fran\u00e7ais https://t.co/l5UD12vxlS",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LePoint",
        "name": "Le Point",
        "id": 8460572,
        "id_str": "8460572",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 960946621,
    "user_name": "Desaulle Brice",
    "user_screenname": "Brice_Desaulle",
    "user_followers_count": 651,
    "retweet_parent_id": 1588652602362839041
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 12:45:06 +0000 2022",
    "id": 1588875050899460096,
    "text": "@EmmanuelMacron Il faut se recentrer sur le nucl\u00e9aire, le solaire ne fonctionne pas l'hiver en France trop peu de luminosit\u00e9 et les \u00e9oliennes ne couvriront jamais la demande \u00e9nerg\u00e9tique et c'est un desastre \u00e9cologique",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1353418229314506752,
    "user_name": "Alex Dmzd",
    "user_screenname": "AlexDmzd",
    "user_followers_count": 81,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 13:10:27 +0000 2022",
    "id": 1588881430452776961,
    "text": "RT @BFMTV: RECTIFICATIF: invit\u00e9 de BFMTV jeudi soir, Alain Bauer a affirm\u00e9 que dans la doctrine militaire russe, les armes nucl\u00e9aires tacti\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          3,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 398079401,
    "user_name": "Jean-Marc Douelle.",
    "user_screenname": "jeancyrileforch",
    "user_followers_count": 234,
    "retweet_parent_id": 1588607517160087554
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 13:12:27 +0000 2022",
    "id": 1588881933764739074,
    "text": "RT @crayonmine: @JL7508 @ChrisSaintEtien Et en France, une secte pense sauver le Monde en emmerdant les Fran\u00e7ais en supprimant le nucl\u00e9aire\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "crayonmine",
        "name": "crayonlazer \ud83d\udea9",
        "id": 98968553,
        "id_str": "98968553",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "JL7508",
        "name": "Jean Louis",
        "id": 3707794701,
        "id_str": "3707794701",
        "indices": [
          16,
          23
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ChrisSaintEtien",
        "name": "Chris. Saint-Etienne",
        "id": 611694952,
        "id_str": "611694952",
        "indices": [
          24,
          40
        ]
      }
    ],
    "user_id": 168861430,
    "user_name": "Beno\u00eet DUHAMEL",
    "user_screenname": "bduhamel",
    "user_followers_count": 218,
    "retweet_parent_id": 1588793180480503812
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 13:17:19 +0000 2022",
    "id": 1588883158485073921,
    "text": "RT @laydgeur: \u00catre anti-nucl\u00e9aire devient une attitude ringarde et capricieuse en France et en Europe, et c\u2019est pas pr\u00eat de s\u2019arr\u00eater \ud83d\ude0a",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "laydgeur",
        "name": "laydgeur",
        "id": 385009832,
        "id_str": "385009832",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2967507395,
    "user_name": "Pierre Delarboulas",
    "user_screenname": "PierDelarboulas",
    "user_followers_count": 65,
    "retweet_parent_id": 1588817671457415169
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 13:50:39 +0000 2022",
    "id": 1588891547105648642,
    "text": "@Sans__drap_ Et la perte de ce jour : les Polonais bannissent la France pour un march\u00e9 de centrale nucl\u00e9aire qui est pass\u00e9 aux US .. 20 milliards dans le cul Macron !\nFaudrait peut \u00eatre arr\u00eater de critiquer les Polonais .   Bon \u00e0 Macron il lui reste les migrants .",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Sans__drap_",
        "name": "Sans drap \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\udf3f\ud83d\udc0e",
        "id": 2878699012,
        "id_str": "2878699012",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1563018151394021377,
    "user_name": "Copernic",
    "user_screenname": "Copernic38",
    "user_followers_count": 13,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 13:53:28 +0000 2022",
    "id": 1588892255951400967,
    "text": "@Philhendaj @EVANVAERENBERGH @GretaThunberg @jmnollet @SamuelCogolati Total principal concurrent d'EDF?\n\nJ'hallucine.\nEDF fait de l'exploitation p\u00e9troli\u00e8re ?\nTotal a des centrales nucl\u00e9aires ?\n\nEt c'est moi qui touche le fond ?\nEt je raconte des b\u00eatises ?\n\nMWARF.\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Philhendaj",
        "name": "HENDRICKX PHILIPPE A",
        "id": 2165442475,
        "id_str": "2165442475",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EVANVAERENBERGH",
        "name": "ERIC VAN VAERENBERGH-\u827e\u745e\u514b",
        "id": 737148028478447620,
        "id_str": "737148028478447620",
        "indices": [
          12,
          28
        ]
      },
      {
        "screen_name": "GretaThunberg",
        "name": "Greta Thunberg",
        "id": 1006419421244678144,
        "id_str": "1006419421244678144",
        "indices": [
          29,
          43
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jmnollet",
        "name": ".",
        "id": 877260416,
        "id_str": "877260416",
        "indices": [
          44,
          53
        ]
      },
      {
        "screen_name": "SamuelCogolati",
        "name": "Samuel Cogolati",
        "id": 3086239053,
        "id_str": "3086239053",
        "indices": [
          54,
          69
        ]
      }
    ],
    "user_id": 933013980213280769,
    "user_name": "Anagallis arvensis",
    "user_screenname": "AnagalisArvensi",
    "user_followers_count": 1364,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 13:56:26 +0000 2022",
    "id": 1588893002507788288,
    "text": "Les polonais vont acheter aussi des avions de combat USA F35. @macron a \u00e9t\u00e9 aussi tr\u00e8s b\u00eate de stigmatiser leur opposition aux #migrants . Nous sommes cocus!\n\nL\u2019UE pourrait bloquer les investissements nucl\u00e9aires polonais, selon l\u2019opposition \u2013 @EURACTIV_FR https://t.co/O3ZTw17NIa",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "migrants",
        "indices": [
          127,
          136
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "macron",
        "name": "macron",
        "id": 14445328,
        "id_str": "14445328",
        "indices": [
          62,
          69
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EURACTIV_FR",
        "name": "EURACTIV France",
        "id": 486495400,
        "id_str": "486495400",
        "indices": [
          243,
          255
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1452406309043703817,
    "user_name": "jet13 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "jrgjet13",
    "user_followers_count": 1814,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 14:17:43 +0000 2022",
    "id": 1588898358634192896,
    "text": "@EvaDulage @AlexanderPrym Je vous retourne l\u2019expression correcte: \u00ab\u00a0Il n\u2019est pire sourd que celui qui ne veut pas entendre\u00a0\u00bb ! Relisez l\u2019argumentation depuis le d\u00e9but et vous comprendrez... ce sont les \u00e9cologistes qui ont voulu le d\u00e9mant\u00e8lement de nos centrales nucl\u00e9aires. Bono est pour les centrales \ud83d\ude09",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EvaDulage",
        "name": "Eva Dulage",
        "id": 1326814380365926407,
        "id_str": "1326814380365926407",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AlexanderPrym",
        "name": "Alexander Prym",
        "id": 377870547,
        "id_str": "377870547",
        "indices": [
          11,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3243928834,
    "user_name": "Adrien Bemelmans",
    "user_screenname": "adbemel",
    "user_followers_count": 107,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 14:25:51 +0000 2022",
    "id": 1588900405479514112,
    "text": "RT @LesEchos: D\u00e9j\u00e0 positive, l'image du nucl\u00e9aire dans l'opinion publique s'est encore am\u00e9lior\u00e9e au sein de toutes les cat\u00e9gories populaire\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LesEchos",
        "name": "Les Echos",
        "id": 92564226,
        "id_str": "92564226",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 394541543,
    "user_name": "Yann",
    "user_screenname": "Ya_Za62",
    "user_followers_count": 69,
    "retweet_parent_id": 1588469877458755584
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 14:45:22 +0000 2022",
    "id": 1588905316993085440,
    "text": "@GrudlerCh @EDFofficiel @EmmanuelMacron Le m\u00eame macron qui avait brad\u00e9 cette division nucl\u00e9aire au nom de la souverainet\u00e9 de la France ???\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GrudlerCh",
        "name": "Christophe GRUDLER",
        "id": 457528606,
        "id_str": "457528606",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EDFofficiel",
        "name": "EDF",
        "id": 268267143,
        "id_str": "268267143",
        "indices": [
          11,
          23
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          24,
          39
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1574821727632330758,
    "user_name": "Mister Logan",
    "user_screenname": "MisterLogan666",
    "user_followers_count": 351,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 15:22:43 +0000 2022",
    "id": 1588914716432535552,
    "text": "#France\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\nLa Macronistan bais\u00e9e encore par ses ma\u00eetres de Whashongton \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 en lui arrachant un contrat de 20 milliards de Dollars pour la construction d'1 centrale nucl\u00e9aire \ud83c\uddee\ud83c\udde9 https://t.co/AUEt8sOKT0 via @Le courrier du soir",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "France",
        "indices": [
          0,
          7
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "le",
        "name": "elly",
        "id": 1199121,
        "id_str": "1199121",
        "indices": [
          203,
          206
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1523714569415364608,
    "user_name": "LW-Vladmirovitch moine Ekang",
    "user_screenname": "AdjazzLewis",
    "user_followers_count": 13,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 15:24:06 +0000 2022",
    "id": 1588915064542998529,
    "text": "@L_ThinkTank Poutine doit utiliser le nucl\u00e9aire conventionnel pas le tactique pour plus de d\u00e9g\u00e2ts si jai pas l'Ukraine vous aussi vous l'auraient pas . L'otan attaque mon arm\u00e9e cest la guerre nucl\u00e9aire et on perds tous la. Donc tous ces discours des dirigeants de lotan ne servent a rien .",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "L_ThinkTank",
        "name": "(Little) Think Tank",
        "id": 1233151236154761217,
        "id_str": "1233151236154761217",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1579543904982007810,
    "user_name": "hallar",
    "user_screenname": "edenhallard",
    "user_followers_count": 1,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 15:34:35 +0000 2022",
    "id": 1588917702793777154,
    "text": "R\u00e9sumons les relations Macron-Biden :\n- Sous-marins pour l'Australie : dans le cul\n- Patrouilleur maritime fabriqu\u00e9 avec l'Allemagne : idem\n- Centrales nucl\u00e9aires pour la Pologne : idem \n- Achat chasseur US F35 par l'Allemagne : idem\n\nA priori Macron aime \u00e7a ! \ud83d\ude0b",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1531657589850783746,
    "user_name": "Soldat de l'an II",
    "user_screenname": "Christo17648729",
    "user_followers_count": 44,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 16:22:33 +0000 2022",
    "id": 1588929773971329025,
    "text": "Un affrontements nucl\u00e9aire ce la seule solution de nos souffrance \ud83c\udded\ud83c\uddf9",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1571873277932445701,
    "user_name": "Alsa\u00efph ALDIMAT",
    "user_screenname": "AAldimat",
    "user_followers_count": 0,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 16:24:26 +0000 2022",
    "id": 1588930247923146753,
    "text": "RT @Maroussia_7: La Russie et l'Irak pr\u00e9parent un m\u00e9morandum sur la coop\u00e9ration dans  l'\u00e9nergie nucl\u00e9aire\n\n\u00ab Des pr\u00e9paratifs sont en cours\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Maroussia_7",
        "name": "Maroussia \u2626 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
        "id": 3601307074,
        "id_str": "3601307074",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1270706371,
    "user_name": "denismichel \u03c6",
    "user_screenname": "denismichel56",
    "user_followers_count": 427,
    "retweet_parent_id": 1588888000226021378
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 16:28:13 +0000 2022",
    "id": 1588931200030167040,
    "text": "@laydgeur Oui le nucl\u00e9aire s'impose comme une source de \u00e9nergie car le renouvelable ne peut pas suffir a lui seul. \nIl faut un mix \u00e9nerg\u00e9tique \u00e9quilibr\u00e9. \nLe cas de l'Allemagne fait assez r\u00e9fl\u00e9chir.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "laydgeur",
        "name": "laydgeur",
        "id": 385009832,
        "id_str": "385009832",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1490789254536089604,
    "user_name": "Ace",
    "user_screenname": "AceSwos",
    "user_followers_count": 9,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 16:36:23 +0000 2022",
    "id": 1588933255239467013,
    "text": "RT @docdu16: @Michel_Goya Merci.\nRappelons qu'un des penseurs fran\u00e7ais de la guerre nucl\u00e9aire et fin connaisseur de la litt\u00e9rature sur la q\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "docdu16",
        "name": "Grange JC",
        "id": 292158149,
        "id_str": "292158149",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Michel_Goya",
        "name": "Michel Goya",
        "id": 392223127,
        "id_str": "392223127",
        "indices": [
          13,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2969952341,
    "user_name": "MA",
    "user_screenname": "AUDITPREVENANCE",
    "user_followers_count": 457,
    "retweet_parent_id": 1588797346770735104
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 16:51:34 +0000 2022",
    "id": 1588937076254584832,
    "text": "RT @BVoltaire: Pourquoi les \u00e9cologistes ont-ils m\u00e9thodiquement d\u00e9truit le nucl\u00e9aire europ\u00e9en\u00a0? - #\u00c9cologie #nucl\u00e9aire\nhttps://t.co/BABuWuYB\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "\u00c9cologie",
        "indices": [
          97,
          106
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          107,
          117
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BVoltaire",
        "name": "Boulevard Voltaire",
        "id": 586595369,
        "id_str": "586595369",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3694054096,
    "user_name": "delalande \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7m\u00e2le blanc et fier de l \u00eatre",
    "user_screenname": "delalande72",
    "user_followers_count": 2102,
    "retweet_parent_id": 1588932227160735744
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 16:52:14 +0000 2022",
    "id": 1588937244018356224,
    "text": "RT @Maroussia_7: La Russie et l'Irak pr\u00e9parent un m\u00e9morandum sur la coop\u00e9ration dans  l'\u00e9nergie nucl\u00e9aire\n\n\u00ab Des pr\u00e9paratifs sont en cours\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Maroussia_7",
        "name": "Maroussia \u2626 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
        "id": 3601307074,
        "id_str": "3601307074",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1028949725985296385,
    "user_name": "- de \"l'usage de la logique pure\" dite druidique !",
    "user_screenname": "TABACS9",
    "user_followers_count": 1875,
    "retweet_parent_id": 1588888000226021378
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 17:34:15 +0000 2022",
    "id": 1588947817858416640,
    "text": "RT @Carene1984: Nucl\u00e9aire\u00a0: EDF rach\u00e8te enfin les turbines Arabelle \u00e0 l'Am\u00e9ricain General Electric se f\u00e9licite la ministre.\nDes turbines qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 91569130,
    "user_name": "Marc Herstalle \ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
    "user_screenname": "herstalle",
    "user_followers_count": 15045,
    "retweet_parent_id": 1588947547447775232
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 17:38:39 +0000 2022",
    "id": 1588948925167591424,
    "text": "RT @voixdunucleaire: \u25b6 Avons-nous besoin d'un nouveau programme #nucl\u00e9aire ?\nC'est le th\u00e8me de la 2\u00e8me session du d\u00e9bat public sur les nouv\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          64,
          74
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "voixdunucleaire",
        "name": "Les Voix du Nucl\u00e9aire",
        "id": 1008491178088652800,
        "id_str": "1008491178088652800",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 560419965,
    "user_name": "Montor Gerard \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "furyo3131",
    "user_followers_count": 26,
    "retweet_parent_id": 1588800913317449729
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 17:53:22 +0000 2022",
    "id": 1588952628746420226,
    "text": "RT @HerveLeFur: Quelques uns de mes portraits dessin\u00e9s aux crayons graphite...\n#dessins #art #artgraphite #artrealism #portrait #realism #c\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "dessins",
        "indices": [
          79,
          87
        ]
      },
      {
        "text": "art",
        "indices": [
          88,
          92
        ]
      },
      {
        "text": "artgraphite",
        "indices": [
          93,
          105
        ]
      },
      {
        "text": "artrealism",
        "indices": [
          106,
          117
        ]
      },
      {
        "text": "portrait",
        "indices": [
          118,
          127
        ]
      },
      {
        "text": "realism",
        "indices": [
          128,
          136
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HerveLeFur",
        "name": "Herv\u00e9 Le Fur",
        "id": 340400868,
        "id_str": "340400868",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2293332168,
    "user_name": "noel13",
    "user_screenname": "noelen2cv",
    "user_followers_count": 439,
    "retweet_parent_id": 1588919160943579143
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 17:55:56 +0000 2022",
    "id": 1588953274673410048,
    "text": "RT @Maroussia_7: Actuellement, il existe six sites actifs en Europe o\u00f9 sont stock\u00e9es des bombes nucl\u00e9aires am\u00e9ricaines : la base a\u00e9rienne d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Maroussia_7",
        "name": "Maroussia \u2626 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
        "id": 3601307074,
        "id_str": "3601307074",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1569711061166858242,
    "user_name": "lopez jean-bernard",
    "user_screenname": "jbl53Z",
    "user_followers_count": 77,
    "retweet_parent_id": 1588888233953267712
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 17:58:34 +0000 2022",
    "id": 1588953937356681216,
    "text": "RT @Carene1984: Nucl\u00e9aire\u00a0: EDF rach\u00e8te enfin les turbines Arabelle \u00e0 l'Am\u00e9ricain General Electric se f\u00e9licite la ministre.\nDes turbines qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 566585145,
    "user_name": "GuyLetyn",
    "user_screenname": "GuyLetyn",
    "user_followers_count": 16053,
    "retweet_parent_id": 1588947547447775232
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 18:05:25 +0000 2022",
    "id": 1588955661240782849,
    "text": "RT @Michel_Goya: Et si on parlait de guerre nucl\u00e9aire pour changer ?\nJe ne suis pas criminologue mais je vais quand m\u00eame essayer de pr\u00e9cise\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Michel_Goya",
        "name": "Michel Goya",
        "id": 392223127,
        "id_str": "392223127",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 865250843527979008,
    "user_name": "Camille",
    "user_screenname": "CamilleKyrie2",
    "user_followers_count": 1512,
    "retweet_parent_id": 1588624935211405312
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 18:37:27 +0000 2022",
    "id": 1588963722676301824,
    "text": "@EmmanuelMacron Alors que l eau de nos rivi\u00e8re, se r\u00e9chauffe qu il y a de plus en plus de d\u00e9rogation sur les d\u00e9rogation elle m\u00eame pour refroidir le nucl\u00e9aire pourquoi ne pas investir plus sur le mixte et la recherche des ENR?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 347786380,
    "user_name": "dm\u03c6\ud83d\udd3b",
    "user_screenname": "dimit40",
    "user_followers_count": 327,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 18:39:48 +0000 2022",
    "id": 1588964314085744640,
    "text": "@nadegehavet @Senat @senateursRDPI C'est l'histoire d'un holdup r\u00e9ussi.\nLe sabotage du nucl\u00e9aire, la perte de 8GW de pilotable et le chantage au blackout pour arracher le droit de d\u00e9figurer le pays avec des renouvelables n'offrant aucune garantie. https://t.co/bMjIOuleD9",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nadegehavet",
        "name": "Nadege Havet",
        "id": 734820606710013952,
        "id_str": "734820606710013952",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Senat",
        "name": "S\u00e9nat",
        "id": 155948847,
        "id_str": "155948847",
        "indices": [
          13,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "senateursRDPI",
        "name": "S\u00e9nateurs RDPI",
        "id": 880321554420289536,
        "id_str": "880321554420289536",
        "indices": [
          20,
          34
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1467100110,
    "user_name": "Liber Vox",
    "user_screenname": "libervox",
    "user_followers_count": 991,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 18:54:14 +0000 2022",
    "id": 1588967946348793856,
    "text": "RT @Bamsecc: Au moment o\u00f9 l'inflation est terrible et qu'on est 21e plus pauvre \u00e0 l'IDH.\nQu'il ach\u00e8te la bombe nucl\u00e9aire s'il veut, cela n'\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Bamsecc",
        "name": "Ndaanane\ud83c\udf20",
        "id": 178882154,
        "id_str": "178882154",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 957409902724616192,
    "user_name": "Diao Prince30 \ud83c\udfc0\u272a",
    "user_screenname": "diaocheikh0",
    "user_followers_count": 2020,
    "retweet_parent_id": 1588945370746585088
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 18:54:47 +0000 2022",
    "id": 1588968084773441536,
    "text": "RT @gabfd: La fameuse turbine #Arabelle, qui \u00e9quipe une bonne moiti\u00e9 des centrales #nucl\u00e9aires dans le monde, passe \u00e0 nouveau sous pavillon\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Arabelle",
        "indices": [
          30,
          39
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aires",
        "indices": [
          83,
          94
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "gabfd",
        "name": "Artero Gabriel",
        "id": 277151393,
        "id_str": "277151393",
        "indices": [
          3,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1552624386,
    "user_name": "Philippe W \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83d\udc89\ud83d\udc89 \ud83d\udc89",
    "user_screenname": "PEWE850",
    "user_followers_count": 368,
    "retweet_parent_id": 1588857657192075265
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 19:05:43 +0000 2022",
    "id": 1588970836236861440,
    "text": "RT @HerveLeFur: Quelques uns de mes portraits dessin\u00e9s aux crayons graphite...\n#dessins #art #artgraphite #artrealism #portrait #realism #c\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "dessins",
        "indices": [
          79,
          87
        ]
      },
      {
        "text": "art",
        "indices": [
          88,
          92
        ]
      },
      {
        "text": "artgraphite",
        "indices": [
          93,
          105
        ]
      },
      {
        "text": "artrealism",
        "indices": [
          106,
          117
        ]
      },
      {
        "text": "portrait",
        "indices": [
          118,
          127
        ]
      },
      {
        "text": "realism",
        "indices": [
          128,
          136
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HerveLeFur",
        "name": "Herv\u00e9 Le Fur",
        "id": 340400868,
        "id_str": "340400868",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 436161396,
    "user_name": "cathy le provost",
    "user_screenname": "cathyleprovost",
    "user_followers_count": 235,
    "retweet_parent_id": 1588919160943579143
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 19:06:40 +0000 2022",
    "id": 1588971075299598336,
    "text": "Oui #Alstom et les turbines #Arabelle vendues par un certain #Macron \u00e0 l'am\u00e9ricain #GE en 2014/2015... \nSi certains doutent encore de la d\u00e9construction syst\u00e9matique de la fili\u00e8re nucl\u00e9aire depuis plus de 20 ans, la r\u00e9ponse est sous vos yeux.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Alstom",
        "indices": [
          4,
          11
        ]
      },
      {
        "text": "Arabelle",
        "indices": [
          28,
          37
        ]
      },
      {
        "text": "Macron",
        "indices": [
          61,
          68
        ]
      },
      {
        "text": "GE",
        "indices": [
          83,
          86
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 2497933191,
    "user_name": "Dubief Marc",
    "user_screenname": "DubiefMarc",
    "user_followers_count": 4774,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 19:14:04 +0000 2022",
    "id": 1588972937549615107,
    "text": "Guerre nucl\u00e9aire, pr\u00e9misses et pr\u00e9mices https://t.co/KTzJ4pXKaL via @R\u00e9seau International",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1475736994126995458,
    "user_name": "jacques dur",
    "user_screenname": "64albator4",
    "user_followers_count": 93,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 19:24:01 +0000 2022",
    "id": 1588975441582653440,
    "text": "En 2021, les centrales nucl\u00e9aires belges ont fonctionn\u00e9 avec un taux de charge moyen de 92,14 % et ont produit 47,963 TWh d'\u00e9lectricit\u00e9. C'est un record ! On ne salue pas assez la performance industrielle d'Engie.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1415615316,
    "user_name": "Damien ERNST",
    "user_screenname": "DamienERNST1",
    "user_followers_count": 17606,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 19:38:48 +0000 2022",
    "id": 1588979161896407040,
    "text": "@the7005 @Limaqfg @TGrandperret @airplusnews @katjaherbers On est bien d\u2019accord pour le nucl\u00e9aire et son \u00e9chec en Europe.\nEt pourtant le charbon ne fait que cro\u00eetre en Asie et en Chine. https://t.co/3ZY2qklaqr",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "the7005",
        "name": "Gandhignon atomique",
        "id": 1152913867082731520,
        "id_str": "1152913867082731520",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Limaqfg",
        "name": "Brahm\ud83c\uddfa\ud83c\uddff",
        "id": 3084514813,
        "id_str": "3084514813",
        "indices": [
          9,
          17
        ]
      },
      {
        "screen_name": "TGrandperret",
        "name": "Thomas GRANDPERRET",
        "id": 1201844898527354882,
        "id_str": "1201844898527354882",
        "indices": [
          18,
          31
        ]
      },
      {
        "screen_name": "airplusnews",
        "name": "air plus news",
        "id": 883253580991475713,
        "id_str": "883253580991475713",
        "indices": [
          32,
          44
        ]
      },
      {
        "screen_name": "katjaherbers",
        "name": "Katja Herbers",
        "id": 139173355,
        "id_str": "139173355",
        "indices": [
          45,
          58
        ]
      }
    ],
    "user_id": 542612676,
    "user_name": "Guillaume Leportier",
    "user_screenname": "GLeportier",
    "user_followers_count": 108,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 19:55:17 +0000 2022",
    "id": 1588983310080172032,
    "text": "@Neo2Matrixx Non, c'est la m\u00e9decine qui utilise la physique nucl\u00e9aire et surtout les \u00e9l\u00e9ments radioactifs (radioth\u00e9rapie et un peu d'imagerie essentiellement)",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Neo2Matrixx",
        "name": "\ud83d\udea9 Pidanchu 1 \ud83d\udea9",
        "id": 1487424384058990601,
        "id_str": "1487424384058990601",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1027941597936275456,
    "user_name": "Fonctionnaire pr\u00e9caire \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf49",
    "user_screenname": "Syndicatalase",
    "user_followers_count": 1173,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 19:55:24 +0000 2022",
    "id": 1588983339452870658,
    "text": "RT @Circonscripti18: \u26a1 #USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Le sous-marin nucl\u00e9aire am\u00e9ricain USS #RhodeIsland, surnomm\u00e9 le \"cavalier de l'apocalypse\", est entr\u00e9 en mer\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "USA",
        "indices": [
          23,
          27
        ]
      },
      {
        "text": "RhodeIsland",
        "indices": [
          68,
          80
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Circonscripti18",
        "name": "Militant.Andr\u00e9.D",
        "id": 859407061230252032,
        "id_str": "859407061230252032",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2338216261,
    "user_name": "NiVuNiConnu \u23f3\u231b\u2696",
    "user_screenname": "NvncMusic",
    "user_followers_count": 778,
    "retweet_parent_id": 1588958698168537094
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 20:16:27 +0000 2022",
    "id": 1588988636833665028,
    "text": "RT @Michel_Goya: Et si on parlait de guerre nucl\u00e9aire pour changer ?\nJe ne suis pas criminologue mais je vais quand m\u00eame essayer de pr\u00e9cise\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Michel_Goya",
        "name": "Michel Goya",
        "id": 392223127,
        "id_str": "392223127",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1074667703565250560,
    "user_name": "Lisbonense",
    "user_screenname": "Parislisboa1900",
    "user_followers_count": 12,
    "retweet_parent_id": 1588624935211405312
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 20:31:22 +0000 2022",
    "id": 1588992390760525824,
    "text": "RT @KarlSpookbuster: Le saviez-vous ? Si le parc nucl\u00e9aire fran\u00e7ais avait ce m\u00eame taux de charge, il produirait 494 TWh/an. Largement assez\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "KarlSpookbuster",
        "name": "Karl Novatore",
        "id": 984084415340007425,
        "id_str": "984084415340007425",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2777468002,
    "user_name": "Der V",
    "user_screenname": "V_BoLie",
    "user_followers_count": 640,
    "retweet_parent_id": 1588982527695286272
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 20:34:32 +0000 2022",
    "id": 1588993187645120514,
    "text": "RT @L_ThinkTank: [ \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa RUSSIE | \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 CHINE ]\n\n\ud83d\udd38La Chine a mis en garde la Russie contre la possible utilisation d'armes nucl\u00e9aires en Ukraine,\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "L_ThinkTank",
        "name": "(Little) Think Tank",
        "id": 1233151236154761217,
        "id_str": "1233151236154761217",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1462839803448377348,
    "user_name": "Kaomojo \ud83c\udf0c\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "Km0042437691",
    "user_followers_count": 241,
    "retweet_parent_id": 1588962601093906433
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 20:51:20 +0000 2022",
    "id": 1588997415520325632,
    "text": "@nasroy @pot_au_lait @St5pH @emma_ducros Quand je dis intimider c'est bien parce qu'on s'en sert pas. Comme l'arme nucl\u00e9aire, sauf que l\u00e0 \u00e7a marche pas autant.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nasroy",
        "name": "nasroy",
        "id": 131648489,
        "id_str": "131648489",
        "indices": [
          0,
          7
        ]
      },
      {
        "screen_name": "pot_au_lait",
        "name": "Magma_d\u00e9lirant",
        "id": 838448682764746753,
        "id_str": "838448682764746753",
        "indices": [
          8,
          20
        ]
      },
      {
        "screen_name": "St5pH",
        "name": "Steph\u2019",
        "id": 616946690,
        "id_str": "616946690",
        "indices": [
          21,
          27
        ]
      },
      {
        "screen_name": "emma_ducros",
        "name": "Emmanuelle Ducros",
        "id": 353732330,
        "id_str": "353732330",
        "indices": [
          28,
          40
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2371955130,
    "user_name": "Docuisse",
    "user_screenname": "Docuisse",
    "user_followers_count": 85,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 21:22:39 +0000 2022",
    "id": 1589005296638181376,
    "text": "L\u2019Iran dissimule sur des sites secrets des \u00e9quipements et des mat\u00e9riaux destin\u00e9s \u00e0 fabriquer des armes nucl\u00e9aires https://t.co/cJLFGM3EMl",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1370655073978642433,
    "user_name": "The Daily Reports",
    "user_screenname": "DailyReports24",
    "user_followers_count": 812,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 21:46:29 +0000 2022",
    "id": 1589011294459678720,
    "text": "RT @AlienorAubigne: Poutine publie une d\u00e9claration sur la n\u00e9cessit\u00e9 d'\u00e9viter la guerre nucl\u00e9aire\u00a0:\n\n \u00abJe ne laisserai pas les \u00e9lites mondia\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlienorAubigne",
        "name": "Ali\u00e9nor d\u2019Aubign\u00e9 \u2626\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf2",
        "id": 1497651382626795525,
        "id_str": "1497651382626795525",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1520668762210541569,
    "user_name": "Marie",
    "user_screenname": "Marie854451121",
    "user_followers_count": 692,
    "retweet_parent_id": 1588997860238196736
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 22:07:25 +0000 2022",
    "id": 1589016562534846464,
    "text": "RT @HerveLeFur: Quelques uns de mes portraits dessin\u00e9s aux crayons graphite...\n#dessins #art #artgraphite #artrealism #portrait #realism #c\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "dessins",
        "indices": [
          79,
          87
        ]
      },
      {
        "text": "art",
        "indices": [
          88,
          92
        ]
      },
      {
        "text": "artgraphite",
        "indices": [
          93,
          105
        ]
      },
      {
        "text": "artrealism",
        "indices": [
          106,
          117
        ]
      },
      {
        "text": "portrait",
        "indices": [
          118,
          127
        ]
      },
      {
        "text": "realism",
        "indices": [
          128,
          136
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HerveLeFur",
        "name": "Herv\u00e9 Le Fur",
        "id": 340400868,
        "id_str": "340400868",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1256853568319107074,
    "user_name": "Nana2720589794 \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\udf3f",
    "user_screenname": "Nana27205897941",
    "user_followers_count": 9735,
    "retweet_parent_id": 1588919160943579143
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 22:29:42 +0000 2022",
    "id": 1589022170319319040,
    "text": "RT @Carene1984: Nucl\u00e9aire\u00a0: EDF rach\u00e8te enfin les turbines Arabelle \u00e0 l'Am\u00e9ricain General Electric se f\u00e9licite la ministre.\nDes turbines qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2828151608,
    "user_name": "Ze BI-RONd",
    "user_screenname": "JanEva17",
    "user_followers_count": 413,
    "retweet_parent_id": 1588947547447775232
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 22:42:24 +0000 2022",
    "id": 1589025366370582532,
    "text": "RT @DubreuilhMarcel: La Russie se dit d\u00e9termin\u00e9e \u00e0 emp\u00eacher un affrontement nucl\u00e9aire https://t.co/jfb5OGD8YN",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DubreuilhMarcel",
        "name": "Marcel D.",
        "id": 1062347912888418304,
        "id_str": "1062347912888418304",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 970310372,
    "user_name": "patrick",
    "user_screenname": "Patricktaudiere",
    "user_followers_count": 2123,
    "retweet_parent_id": 1588925145145815041
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 22:51:02 +0000 2022",
    "id": 1589027539032637440,
    "text": "RT @tamilatapayeva: \u203c\ufe0fLa Maison Blanche \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 s\u2019inqui\u00e8te d'une \u00ab\u00a0frappe nucl\u00e9aire russe \ud83c\uddf7\ud83c\uddfaen Ukraine\u00a0\u00bb\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\n\n\u27a1\ufe0fInt\u00e9ressant car cela correspond ex\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "tamilatapayeva",
        "name": "Tamila Tapayeva",
        "id": 1421862100431945730,
        "id_str": "1421862100431945730",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1534259362222460930,
    "user_name": "Marina Malavassi",
    "user_screenname": "MalavassiMarina",
    "user_followers_count": 447,
    "retweet_parent_id": 1587872460061515777
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 05 22:53:49 +0000 2022",
    "id": 1589028239481061377,
    "text": "RT @MichelDelooz: On peut s'\u00e9tonner que la Belgique ne privil\u00e9gie pas la prolongation de tous les r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires dans un contexte glo\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MichelDelooz",
        "name": "Michel Delooz",
        "id": 898223324236578816,
        "id_str": "898223324236578816",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 822429845191790592,
    "user_name": "Jean Claude Cajot sr",
    "user_screenname": "jccsr20247",
    "user_followers_count": 275,
    "retweet_parent_id": 1588220398897754112
  }
]