[
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 00:20:29 +0000 2022",
    "id": 1593761092106219520,
    "text": "RT @Alerta_News_: \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5|  Kim Jong-Un asegura que responder\u00e1 con armas nucleares a las constantes amenazas de occidente.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Alerta_News_",
        "name": "Alerta News \ud83d\udea8",
        "id": 1257859655562215424,
        "id_str": "1257859655562215424",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 314111785,
    "user_name": "Wolf Leteosky",
    "user_screenname": "Leteo77",
    "user_followers_count": 1393,
    "retweet_parent_id": 1593734064443269120
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 00:33:10 +0000 2022",
    "id": 1593764283975884800,
    "text": "RT @AFPespanol: #\u00daLTIMAHORA El presidente de Corea del Norte, Kim Jong Un, dijo que responder\u00e1 con armas nucleares a las constantes amenaza\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "\u00daLTIMAHORA",
        "indices": [
          16,
          27
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AFPespanol",
        "name": "Agence France-Presse",
        "id": 851108442,
        "id_str": "851108442",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1918478234,
    "user_name": "Miguel",
    "user_screenname": "braveheart225",
    "user_followers_count": 1217,
    "retweet_parent_id": 1593732443294539776
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 00:40:53 +0000 2022",
    "id": 1593766225938907136,
    "text": "RT @Alerta_News_: \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5|  Kim Jong-Un asegura que responder\u00e1 con armas nucleares a las constantes amenazas de occidente.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Alerta_News_",
        "name": "Alerta News \ud83d\udea8",
        "id": 1257859655562215424,
        "id_str": "1257859655562215424",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1272330668190707724,
    "user_name": "MUNDO CENTRAL\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
    "user_screenname": "Central74971863",
    "user_followers_count": 257,
    "retweet_parent_id": 1593734064443269120
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 00:46:48 +0000 2022",
    "id": 1593767714895450113,
    "text": "RT @Datoworld: \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5#PRK - Kim Jong Un, l\u00edder de Corea del Norte, amenaza con usar armas nucleares.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "ca",
    "hashtags": [
      {
        "text": "PRK",
        "indices": [
          17,
          21
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Datoworld",
        "name": "DATOWORLD",
        "id": 3094374405,
        "id_str": "3094374405",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 178196455,
    "user_name": "Sin_NiunoMan / No_MoneyMan",
    "user_screenname": "sin_niunoman",
    "user_followers_count": 753,
    "retweet_parent_id": 1593752441736118272
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 01:03:20 +0000 2022",
    "id": 1593771875640934401,
    "text": "Revista m\u00e9dica de Medicina Interna en la Sala de Emergencia del Hospital P\u00e9rez Carre\u00f1o, Caracas, Venezuela.\nBoceto elaborado mediante combinaci\u00f3n de t\u00e9cnica de grafito y tinta sobre papel Bond \n\nArtista Tony Stillante https://t.co/mOiiy5Fwxt",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1448145270349381639,
    "user_name": "Yuditha\ud83c\udf52\ud83c\udf53\ud83c\udf4e",
    "user_screenname": "SoyYuditha",
    "user_followers_count": 2216,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 01:26:52 +0000 2022",
    "id": 1593777798010654720,
    "text": "RT @ActualidadRT: De este modo, el l\u00edder norcoreano, Kim Jong-un, prometi\u00f3 contrarrestar las amenazas nucleares de Estados Unidos con armas\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ActualidadRT",
        "name": "RT en Espa\u00f1ol",
        "id": 100731315,
        "id_str": "100731315",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1568564033736802306,
    "user_name": "pescadorabioso",
    "user_screenname": "pescado91747850",
    "user_followers_count": 113,
    "retweet_parent_id": 1593735135496613888
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 01:33:16 +0000 2022",
    "id": 1593779408632176640,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1509519700979425290,
    "user_name": "\ub9d8\ub9d8\ub9d8",
    "user_screenname": "mammamm02021541",
    "user_followers_count": 537,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 01:36:43 +0000 2022",
    "id": 1593780276861276160,
    "text": "RT @ActualidadRT: #\u00daLTIMAHORA #BREAKING \n\nKim Jong-un asegura que responder\u00e1 a las amenazas con armas nucleares\n\nhttps://t.co/sEU203mW3W ht\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "\u00daLTIMAHORA",
        "indices": [
          18,
          29
        ]
      },
      {
        "text": "BREAKING",
        "indices": [
          30,
          39
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ActualidadRT",
        "name": "RT en Espa\u00f1ol",
        "id": 100731315,
        "id_str": "100731315",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 912080287005253632,
    "user_name": "B\u00faho Observador",
    "user_screenname": "perforador7",
    "user_followers_count": 816,
    "retweet_parent_id": 1593732447002394625
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 01:38:53 +0000 2022",
    "id": 1593780822087069696,
    "text": "RT @TWN_token: #IMPORTANTE \n\nKim Jong-Un asegura que responder\u00e1 con armas nucleares a las constantes amenazas de occidente.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "IMPORTANTE",
        "indices": [
          15,
          26
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "TWN_token",
        "name": "Noticias de Taiwan 24 horas",
        "id": 1531943744265674753,
        "id_str": "1531943744265674753",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 121055441,
    "user_name": "Amely",
    "user_screenname": "amelygb",
    "user_followers_count": 2043,
    "retweet_parent_id": 1593760761318449152
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 01:42:02 +0000 2022",
    "id": 1593781614836060160,
    "text": "Advierte Corea del Norte responder a amenazas con armas nucleares\nhttps://t.co/sDIODDSg8z\n#Internacional #Advertencia #Amenazas #ArmasNucleares #CoreaDelNorte https://t.co/GjAsSwkQfB",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Internacional",
        "indices": [
          90,
          104
        ]
      },
      {
        "text": "Advertencia",
        "indices": [
          105,
          117
        ]
      },
      {
        "text": "Amenazas",
        "indices": [
          118,
          127
        ]
      },
      {
        "text": "ArmasNucleares",
        "indices": [
          128,
          143
        ]
      },
      {
        "text": "CoreaDelNorte",
        "indices": [
          144,
          158
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 3254924130,
    "user_name": "Super Channel 12",
    "user_screenname": "SuperChannel_12",
    "user_followers_count": 5778,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 01:58:49 +0000 2022",
    "id": 1593785838491815939,
    "text": "RT @Datoworld: \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5#PRK - Kim Jong Un, l\u00edder de Corea del Norte, amenaza con usar armas nucleares.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "ca",
    "hashtags": [
      {
        "text": "PRK",
        "indices": [
          17,
          21
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Datoworld",
        "name": "DATOWORLD",
        "id": 3094374405,
        "id_str": "3094374405",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1204799004044939272,
    "user_name": "Bia",
    "user_screenname": "Bia18389731",
    "user_followers_count": 5112,
    "retweet_parent_id": 1593752441736118272
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 02:20:33 +0000 2022",
    "id": 1593791307851657218,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1498101175144624139,
    "user_name": "Joe",
    "user_screenname": "gravityblack_",
    "user_followers_count": 47,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 02:26:12 +0000 2022",
    "id": 1593792729732874240,
    "text": "RT @1punto5grados: 1.5\u00b0 Para Salvar al Planeta visit\u00f3 la planta de Laguna Verde para ver cu\u00e1les son las posibilidades de la energ\u00eda nuclear\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "1punto5grados",
        "name": "1.5 Grados",
        "id": 1572694498181844994,
        "id_str": "1572694498181844994",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 109651819,
    "user_name": "Foro_TV",
    "user_screenname": "Foro_TV",
    "user_followers_count": 1977422,
    "retweet_parent_id": 1593771039984590851
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 02:31:01 +0000 2022",
    "id": 1593793941869973504,
    "text": "RT @Gustavo__Olmos: Ah\u00ed lo tenes al Pelotudo nuclear https://t.co/iM6p1vbzzM",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Gustavo__Olmos",
        "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udd36\ud83c\udd44\ud83c\udd42\ud83c\udd43\ud83c\udd30\ud83c\udd45\ud83c\udd3e \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
        "id": 2564582235,
        "id_str": "2564582235",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1044648661307850752,
    "user_name": "Bebus \ud83d\udc9a",
    "user_screenname": "Bebus67075186",
    "user_followers_count": 1996,
    "retweet_parent_id": 1593721511096897537
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 02:34:50 +0000 2022",
    "id": 1593794902378176512,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1577315739035377664,
    "user_name": "``\u00b0^\u00b0\u264e\u00b0^\u00b0``",
    "user_screenname": "Esmeral03916287",
    "user_followers_count": 1,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 02:58:03 +0000 2022",
    "id": 1593800745043664896,
    "text": "RT @Nexo_Latino: \ud83d\udd34\ud83d\udea8  El l\u00edder de Corea del Norte, Kim Jong-un, asegura que su pa\u00eds responder\u00e1 a las amenazas con armas nucleares y \u201cla conf\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Nexo_Latino",
        "name": "NexoLatino",
        "id": 1345884115346870272,
        "id_str": "1345884115346870272",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2395357434,
    "user_name": "JAIME PERNALETE",
    "user_screenname": "pernalete69",
    "user_followers_count": 975,
    "retweet_parent_id": 1593792484496343040
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 04:13:07 +0000 2022",
    "id": 1593819636172193792,
    "text": "RT @Gustavo__Olmos: Ah\u00ed lo tenes al Pelotudo nuclear https://t.co/iM6p1vbzzM",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Gustavo__Olmos",
        "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udd36\ud83c\udd44\ud83c\udd42\ud83c\udd43\ud83c\udd30\ud83c\udd45\ud83c\udd3e \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
        "id": 2564582235,
        "id_str": "2564582235",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2667882325,
    "user_name": "Cecy",
    "user_screenname": "CecyCheff",
    "user_followers_count": 294,
    "retweet_parent_id": 1593721511096897537
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 04:42:32 +0000 2022",
    "id": 1593827039152246785,
    "text": "RT @Gustavo__Olmos: Ah\u00ed lo tenes al Pelotudo nuclear https://t.co/iM6p1vbzzM",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Gustavo__Olmos",
        "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udd36\ud83c\udd44\ud83c\udd42\ud83c\udd43\ud83c\udd30\ud83c\udd45\ud83c\udd3e \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
        "id": 2564582235,
        "id_str": "2564582235",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1035782769882918912,
    "user_name": "Normis591\ud83d\udd90 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd17",
    "user_screenname": "Normis591",
    "user_followers_count": 3649,
    "retweet_parent_id": 1593721511096897537
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 04:52:15 +0000 2022",
    "id": 1593829484414869504,
    "text": "RT @JonaZ_RVvoenkor: \u203c\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Rusia atac\u00f3 Kyiv con un misil con un \"simulador con ojiva nuclear\" - Defense Express\n\nSeg\u00fan la publicaci\u00f3n, uno d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JonaZ_RVvoenkor",
        "name": "\ud835\udc3d\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\ude3b_\ud835\udded\ud83c\udd7e\ufe0f\ud835\udde9_\ud835\uddea-\ud835\udde3\ud835\udde0\ud835\uddd6\ud83d\udcaa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u262d",
        "id": 1376959127910502403,
        "id_str": "1376959127910502403",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1531011365447540742,
    "user_name": "Andre",
    "user_screenname": "Andre24785101",
    "user_followers_count": 74,
    "retweet_parent_id": 1593666048225591298
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 05:16:40 +0000 2022",
    "id": 1593835629061750785,
    "text": "RT @gudirajo: @sonia_riverogc SI LO SABEN. Los efectos secundarios de la inyecci\u00f3n de COVID son como una 'bomba nuclear': de Ryan Cole pat\u00f3\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "gudirajo",
        "name": "jose raul gudiel",
        "id": 922612056020398082,
        "id_str": "922612056020398082",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "sonia_riverogc",
        "name": "Sonia Rivero",
        "id": 453944182,
        "id_str": "453944182",
        "indices": [
          14,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1217399974075432961,
    "user_name": "Ricorico",
    "user_screenname": "Ricoric61232865",
    "user_followers_count": 256,
    "retweet_parent_id": 1593289841088888834
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 05:33:45 +0000 2022",
    "id": 1593839928232017920,
    "text": "RT @Datoworld: \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5#PRK - Kim Jong Un, l\u00edder de Corea del Norte, amenaza con usar armas nucleares.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "ca",
    "hashtags": [
      {
        "text": "PRK",
        "indices": [
          17,
          21
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Datoworld",
        "name": "DATOWORLD",
        "id": 3094374405,
        "id_str": "3094374405",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 112802718,
    "user_name": "Luis Edil Guzman",
    "user_screenname": "arrancaensalsa",
    "user_followers_count": 541,
    "retweet_parent_id": 1593752441736118272
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 05:34:30 +0000 2022",
    "id": 1593840116975353856,
    "text": "Bennett pide una \u201creacci\u00f3n internacional  r\u00e1pida\u201d contra Ir\u00e1n por el avance de su programa nuclear https://t.co/Ojc42wfTVF",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1370655073978642433,
    "user_name": "The Daily Reports",
    "user_screenname": "DailyReports24",
    "user_followers_count": 815,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 06:57:14 +0000 2022",
    "id": 1593860937492172800,
    "text": "RT @WalterDossier: PRESUNTAMENTE:\nSeg\u00fan \"Defense Express\" replicado por otras, Rusia atac\u00f3 Kiev con misil con 'simulador con ojiva nuclear'\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "WalterDossier",
        "name": "Walter Mart\u00ednez",
        "id": 153170209,
        "id_str": "153170209",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 153265399,
    "user_name": "melvi adams",
    "user_screenname": "m_adams74",
    "user_followers_count": 1163,
    "retweet_parent_id": 1593631632174505984
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 07:08:34 +0000 2022",
    "id": 1593863789631475715,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Espa\u00f1a, entre los tres pa\u00edses con las facturas de electricidad m\u00e1s caras del mundo.\nhttps://t.co/NJ6s0bpK3j",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 283271487,
    "user_name": "luis",
    "user_screenname": "luisfmor",
    "user_followers_count": 67,
    "retweet_parent_id": 1593521145264963585
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 07:54:04 +0000 2022",
    "id": 1593875240072974336,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Dosis radiactiva en perspectiva.\n#ApuntesOperador https://t.co/Qc9SjRMSP6",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "ca",
    "hashtags": [
      {
        "text": "ApuntesOperador",
        "indices": [
          54,
          70
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 137608433,
    "user_name": "A manSalva",
    "user_screenname": "salvaor",
    "user_followers_count": 255,
    "retweet_parent_id": 1593831494425903105
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 08:05:34 +0000 2022",
    "id": 1593878134163935232,
    "text": "RT @OperadorNuclear: La energ\u00eda nuclear tiene la menor huella de todas las energ\u00edas (medida en mortalidad, emisiones de CO2, superficie, mi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1244657805363159045,
    "user_name": "Captiva",
    "user_screenname": "pelopincho190",
    "user_followers_count": 367,
    "retweet_parent_id": 1593863485754146816
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 08:28:08 +0000 2022",
    "id": 1593883813222174720,
    "text": "@BroNuclear Es una red social muy parecida a Twitter. Lo \u00fanico es que debes elegir un servidor y cada uno tiene sus propias normas aunque puedes seguir a cualquier persona, independientemente del servidor en el que est\u00e9. Yo he escogido el LGTBIQ+ que admite nudes pero no odio",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BroNuclear",
        "name": "bronceado nuclear \u2790",
        "id": 324820962,
        "id_str": "324820962",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 296845309,
    "user_name": "Dani\u00e9 \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf1e",
    "user_screenname": "depuntoes",
    "user_followers_count": 57850,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 09:25:31 +0000 2022",
    "id": 1593898254227439616,
    "text": "RT @OperadorNuclear: La energ\u00eda nuclear tiene la menor huella de todas las energ\u00edas (medida en mortalidad, emisiones de CO2, superficie, mi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1101088306085937158,
    "user_name": "Jos\u00e9 Antonio Mu\u00f1oz Rodr\u00edguez",
    "user_screenname": "XoseA10",
    "user_followers_count": 145,
    "retweet_parent_id": 1593863485754146816
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 09:43:31 +0000 2022",
    "id": 1593902784058986497,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Dosis radiactiva en perspectiva.\n#ApuntesOperador https://t.co/Qc9SjRMSP6",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "ca",
    "hashtags": [
      {
        "text": "ApuntesOperador",
        "indices": [
          54,
          70
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 66342062,
    "user_name": "M\u00f2nica Amor\u00f3s i Gurrera \ud83c\udf97",
    "user_screenname": "mamoros8",
    "user_followers_count": 916,
    "retweet_parent_id": 1593831494425903105
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 09:48:26 +0000 2022",
    "id": 1593904021391253507,
    "text": "RT @OperadorNuclear: La energ\u00eda nuclear tiene la menor huella de todas las energ\u00edas (medida en mortalidad, emisiones de CO2, superficie, mi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1474909480626315267,
    "user_name": "Charly cheetah",
    "user_screenname": "Carlitos11x",
    "user_followers_count": 24,
    "retweet_parent_id": 1593863485754146816
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 10:21:32 +0000 2022",
    "id": 1593912351262232576,
    "text": "@OperadorNuclear Es curioso que en la parte de \"Solid Waste\" se escoja como unidad de medida las Toneladas y no el coste de tratar estos desperdicios, las centrales nucleares tienes pocos desperdicios en masa pero muy costosos de almacenar y tratar. Vend\u00e9is la nuclear como si fuese la panacea",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 293174195,
    "user_name": "Karamaru",
    "user_screenname": "Karamaru87",
    "user_followers_count": 4,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 10:22:30 +0000 2022",
    "id": 1593912594556821504,
    "text": "Kim Jong Un asegura que responder\u00e1 con armas nucleares y \"confrontaci\u00f3n total\" si los atacan de la misma forma\n\nhttps://t.co/0HtgX0KGlr",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 36409216,
    "user_name": "Agricultura",
    "user_screenname": "AgriculturaFM",
    "user_followers_count": 193022,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 10:37:26 +0000 2022",
    "id": 1593916352645021696,
    "text": "ENT\u00c9RATE:   Corea del Norte advierte que responder\u00e1 con armas nucleares a las amenazas en su contra https://t.co/z0f2RSHfDJ",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1491407917215629312,
    "user_name": "Conciencia Revolucionaria",
    "user_screenname": "ConcienciayEdu2",
    "user_followers_count": 152,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 10:57:21 +0000 2022",
    "id": 1593921364821319680,
    "text": "RT @porktendencia: \"JIMIN JIMIN\":\nPorque el mundo podr\u00eda entrar en una guerra nuclear y a\u00fan as\u00ed Jimin de BTS ser\u00eda tendencia. https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "porktendencia",
        "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es Tendencia?",
        "id": 1366914800907931659,
        "id_str": "1366914800907931659",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3423107937,
    "user_name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc9a\u2077 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 | NOIX TE ODIO",
    "user_screenname": "d_yg93",
    "user_followers_count": 417,
    "retweet_parent_id": 1593453441736646656
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 11:10:42 +0000 2022",
    "id": 1593924724459012096,
    "text": "@DelgadoTwitt @CarlosAJimnez4 El \u00fanico q ha incumplido los pactos firmados ha sido Putin:\n \n*Pactos de Helsinki (no cambiar fronteras usando armas)\n*Memorandum de Budapest (Ucrania cede 2000 cabezas nucleares a Rusia a cambio de q estos garanticen la soberan\u00eda y frontera ucraniana)\n*Misnk: Alto el Fuego https://t.co/LA2igKLTVX",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DelgadoTwitt",
        "name": "Raticul\u00edn el Gal\u00e1ctico \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c",
        "id": 1150640328,
        "id_str": "1150640328",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CarlosAJimnez4",
        "name": "CARLOS AGUIAR.geopol\u00edtica \ud83c\udf10\u2122\ufe0f\u00ae\ufe0f!",
        "id": 977330545377071105,
        "id_str": "977330545377071105",
        "indices": [
          14,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2190437776,
    "user_name": "Ampariues :-)",
    "user_screenname": "ampasmo",
    "user_followers_count": 805,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 11:12:59 +0000 2022",
    "id": 1593925299082825729,
    "text": "RT @Datoworld: \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5#PRK - Kim Jong Un, l\u00edder de Corea del Norte, amenaza con usar armas nucleares.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "ca",
    "hashtags": [
      {
        "text": "PRK",
        "indices": [
          17,
          21
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Datoworld",
        "name": "DATOWORLD",
        "id": 3094374405,
        "id_str": "3094374405",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1141359246619107328,
    "user_name": "Ultra MAGA 'Rican",
    "user_screenname": "fredquilhotmai1",
    "user_followers_count": 45,
    "retweet_parent_id": 1593752441736118272
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 12:05:40 +0000 2022",
    "id": 1593938557302890496,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Dosis radiactiva en perspectiva.\n#ApuntesOperador https://t.co/Qc9SjRMSP6",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "ca",
    "hashtags": [
      {
        "text": "ApuntesOperador",
        "indices": [
          54,
          70
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 715476691460558848,
    "user_name": "Operador Nuclear",
    "user_screenname": "OperadorNuclear",
    "user_followers_count": 188921,
    "retweet_parent_id": 1593831494425903105
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 13:04:01 +0000 2022",
    "id": 1593953241565466632,
    "text": "RT @OperadorNuclear: La energ\u00eda nuclear tiene la menor huella de todas las energ\u00edas (medida en mortalidad, emisiones de CO2, superficie, mi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1240745847580737539,
    "user_name": "Nicolas S\u00e1nchez \u00c1lvarez",
    "user_screenname": "elNIKIN99",
    "user_followers_count": 113,
    "retweet_parent_id": 1593863485754146816
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 13:24:52 +0000 2022",
    "id": 1593958488635580422,
    "text": "RT @SputnikMundo: Comienza en #Egipto la construcci\u00f3n del bloque 2 de la central nuclear El #Dabaa https://t.co/PXGOHQcZLz https://t.co/FYl\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Egipto",
        "indices": [
          30,
          37
        ]
      },
      {
        "text": "Dabaa",
        "indices": [
          92,
          98
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SputnikMundo",
        "name": "Sputnik Mundo",
        "id": 253020963,
        "id_str": "253020963",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 620089494,
    "user_name": "kogaluis",
    "user_screenname": "kogaluis1",
    "user_followers_count": 808,
    "retweet_parent_id": 1593923304087523339
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 13:39:52 +0000 2022",
    "id": 1593962263508983808,
    "text": "RT @OperadorNuclear: La energ\u00eda nuclear tiene la menor huella de todas las energ\u00edas (medida en mortalidad, emisiones de CO2, superficie, mi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 454504717,
    "user_name": "Zimri ROSAS",
    "user_screenname": "ZimriRosas",
    "user_followers_count": 4433,
    "retweet_parent_id": 1593863485754146816
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 13:41:36 +0000 2022",
    "id": 1593962699720953856,
    "text": "@AitorMiller @OperadorNuclear El problema es el rad\u00f3n, porque lo respiras \ud83e\udee4",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AitorMiller",
        "name": "ATLANTIS",
        "id": 1300514875295367168,
        "id_str": "1300514875295367168",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          13,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1112446520954142722,
    "user_name": "Hypolestes",
    "user_screenname": "hypolestes",
    "user_followers_count": 38,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 13:41:55 +0000 2022",
    "id": 1593962779416862727,
    "text": "Amanecer un d\u00eda m\u00e1s sin noticias de ojivas nucleares viajando entre continentes \ud83e\udd70",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1099142759217332229,
    "user_name": "Juan David Sayago",
    "user_screenname": "Davidsayagoc",
    "user_followers_count": 66,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 13:50:17 +0000 2022",
    "id": 1593964884944986113,
    "text": "RT @FerIglesias: Richter? El que dec\u00eda que conoc\u00eda la t\u00e9cnica de fisi\u00f3n nuclear y que Argentina iba a exportar energ\u00eda at\u00f3mica en botellas\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FerIglesias",
        "name": "Fernando A. Iglesias",
        "id": 43814969,
        "id_str": "43814969",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4190692827,
    "user_name": "Exterminador de K-chorros",
    "user_screenname": "AtilaElCilimbe",
    "user_followers_count": 64,
    "retweet_parent_id": 1593724556405264384
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 14:15:23 +0000 2022",
    "id": 1593971201558597632,
    "text": "RT @Agencia_Sana: EEUU: \u201cChina pone misiles de largo alcance en submarinos nucleares para amenazarnos\u201d\n\nM\u00e1s detalles\ud83d\udc49 https://t.co/9Ai9wPQe\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Agencia_Sana",
        "name": "SANA en Espa\u00f1ol",
        "id": 1206557513300299778,
        "id_str": "1206557513300299778",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4083267719,
    "user_name": "RodriguezRaoul",
    "user_screenname": "rodriguezraoul3",
    "user_followers_count": 2260,
    "retweet_parent_id": 1593965001060007939
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 14:41:04 +0000 2022",
    "id": 1593977664976699392,
    "text": "@OperadorNuclear @1cafelitoalas11 Son https://t.co/I1HYgBKMFW funcionales. Hace 20 a\u00f1os comenz\u00f3 a gestarse una campa\u00f1a vs la energ\u00eda nuclear y lo lograron. En si porque temen que pa\u00edses con esa capacidad desarrollen su arsenal. Es como ideolog\u00eda de g\u00e9nero que sembraron en  Espa\u00f1a, por eso la degradaci\u00f3n",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "1cafelitoalas11",
        "name": "Aitor Calero Garc\u00eda",
        "id": 71849252,
        "id_str": "71849252",
        "indices": [
          17,
          33
        ]
      }
    ],
    "user_id": 978602000,
    "user_name": "Isaac",
    "user_screenname": "cesuazo06",
    "user_followers_count": 2112,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 14:47:03 +0000 2022",
    "id": 1593979170723401732,
    "text": "@raulbrachi98 @Pedro44519449 @armin_jp @bmey54 Y en todo caso, la subvenci\u00f3n solar y el \"impuesto al sol\" son decisiones de gobiernos, ya ves de donde viene el problema. \ud83d\ude09\n\n\u00bfEl IVA del 21 al 5 que negaban que pod\u00edan bajar y que recaudan m\u00e1s hoy con 5 que hace 3 a\u00f1os con 21? \ud83e\udd23\n\nSe como se guardan los residuos nucleares. \n2/2",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "raulbrachi98",
        "name": "Ra\u00fal Brachi",
        "id": 1435754431,
        "id_str": "1435754431",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Pedro44519449",
        "name": "Pedro",
        "id": 1572339336552615936,
        "id_str": "1572339336552615936",
        "indices": [
          14,
          28
        ]
      },
      {
        "screen_name": "armin_jp",
        "name": "armin",
        "id": 2604269982,
        "id_str": "2604269982",
        "indices": [
          29,
          38
        ]
      },
      {
        "screen_name": "bmey54",
        "name": "JBMey",
        "id": 1108711760641560576,
        "id_str": "1108711760641560576",
        "indices": [
          39,
          46
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1545095790690959360,
    "user_name": "Ark San",
    "user_screenname": "arkymedesan",
    "user_followers_count": 17,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 14:54:03 +0000 2022",
    "id": 1593980932356186115,
    "text": "RT @Political_Room: \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5Kim Jong Un ha asegurado que si los \"enemigos\" contin\u00faan amenazando a su pa\u00eds y recurren al ataque nuclear, su pa\u00eds r\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Political_Room",
        "name": "The Political Room",
        "id": 1045073864051609600,
        "id_str": "1045073864051609600",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 381704954,
    "user_name": "DominiqueBCN*",
    "user_screenname": "dominiqueBCN",
    "user_followers_count": 10206,
    "retweet_parent_id": 1593944679258722304
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 14:56:07 +0000 2022",
    "id": 1593981452424777728,
    "text": "RT @OperadorNuclear: \u00bfCu\u00e1ntas personas son @OperadorNuclear?\n\nAunque llevo personalmente mis redes y publicaciones, centenares de expertos\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          43,
          59
        ]
      }
    ],
    "user_id": 95645179,
    "user_name": "Manuel A. Al\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
    "user_screenname": "ales_aragon",
    "user_followers_count": 2141,
    "retweet_parent_id": 1593629299604684801
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 15:17:56 +0000 2022",
    "id": 1593986942781325312,
    "text": "RT @CarlosAJimnez4: #Egipto \nInicio la fase II de la construcci\u00f3n de su primera planta nuclear a cargo de la empresa rusa ROS/ATOM\u2026los proy\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Egipto",
        "indices": [
          20,
          27
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CarlosAJimnez4",
        "name": "CARLOS AGUIAR.geopol\u00edtica \ud83c\udf10\u2122\ufe0f\u00ae\ufe0f!",
        "id": 977330545377071105,
        "id_str": "977330545377071105",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 821517742826135552,
    "user_name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd#LaReformaEl\u00e9ctricaVa",
    "user_screenname": "kidsteel6",
    "user_followers_count": 3184,
    "retweet_parent_id": 1593964555159437316
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 15:33:39 +0000 2022",
    "id": 1593990898014191616,
    "text": "@NataliaVartan Hola. A qu\u00e9 se refieren cuando dicen que la qu\u00edmica del agua de cometas no corresponde con la qu\u00edmica del agua en la Tierra (y q en este caso s\u00ed correspondi\u00f3). A la relaci\u00f3n de is\u00f3topos???",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NataliaVartan",
        "name": "Natalia Vart\u00e1n",
        "id": 921314966686392320,
        "id_str": "921314966686392320",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1300481544797257728,
    "user_name": "Lina Marcela Uribe",
    "user_screenname": "LMarceUG",
    "user_followers_count": 52,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 16:25:44 +0000 2022",
    "id": 1594004005205823488,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Did\u00e1ctico, fascinante y aterrador.\nCuidemos el agua.\nhttps://t.co/KAKvzsZW7b",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 880080655,
    "user_name": "Ismael Olivares",
    "user_screenname": "ingeisma",
    "user_followers_count": 5,
    "retweet_parent_id": 1593985011941838848
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 16:28:39 +0000 2022",
    "id": 1594004739196428291,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Did\u00e1ctico, fascinante y aterrador.\nCuidemos el agua.\nhttps://t.co/KAKvzsZW7b",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 236822092,
    "user_name": "Aritz Guerra",
    "user_screenname": "aritz32",
    "user_followers_count": 118,
    "retweet_parent_id": 1593985011941838848
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 16:29:09 +0000 2022",
    "id": 1594004865034092545,
    "text": "@FerIglesias En UBA ingenir\u00eda tuve al profe Mois\u00e9s Litvak en F\u00edsica III (at\u00f3mica/ nuclear). Estuvo en la isla Huemul con Richter. Nos cont\u00f3 muchas historias sobre este chanta. Usaba un casco de cobre conectado a tierra para que las ondas electromagn\u00e9ticas no le impidieran concentrarse.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FerIglesias",
        "name": "Fernando A. Iglesias",
        "id": 43814969,
        "id_str": "43814969",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 376364146,
    "user_name": "Mario",
    "user_screenname": "jmcarotti",
    "user_followers_count": 130,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 16:30:41 +0000 2022",
    "id": 1594005250922250241,
    "text": "RT @Armada_esp: La secci\u00f3n NBQ (Nuclear, Biol\u00f3gico, Qu\u00edmico) del Grupo de Movilidad Anfibia del #TercioDeArmada perfecciona los procedimien\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "TercioDeArmada",
        "indices": [
          96,
          111
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Armada_esp",
        "name": "Armada",
        "id": 501606977,
        "id_str": "501606977",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1246124670312681479,
    "user_name": "Sam Washington",
    "user_screenname": "SamWash61058209",
    "user_followers_count": 536,
    "retweet_parent_id": 1593660054070239239
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 16:41:20 +0000 2022",
    "id": 1594007931061940224,
    "text": "@NuclearAnthro https://t.co/J3U2IQC35W",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "qme",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NuclearAnthro",
        "name": "Martin Pfeiffer | @NuclearAnthro@home.social",
        "id": 2448077035,
        "id_str": "2448077035",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 30780138,
    "user_name": "Tony Patrick",
    "user_screenname": "isotopak",
    "user_followers_count": 474,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 16:48:27 +0000 2022",
    "id": 1594009722042331138,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Did\u00e1ctico, fascinante y aterrador.\nCuidemos el agua.\nhttps://t.co/KAKvzsZW7b",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1369675322,
    "user_name": "NY",
    "user_screenname": "LoveToLiveInNY",
    "user_followers_count": 481,
    "retweet_parent_id": 1593985011941838848
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 16:59:22 +0000 2022",
    "id": 1594012469315473408,
    "text": "RT @VanessaOrtizz: Kim Jong-un: \u201cResponderemos a las amenazas con armas nucleares\u201d. As\u00ed fue el lanzamiento del nuevo misil bal\u00edstico interc\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "VanessaOrtizz",
        "name": "Vanessa Ortiz",
        "id": 233410554,
        "id_str": "233410554",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2415068406,
    "user_name": "Alvaro Paucar",
    "user_screenname": "alvaros35141186",
    "user_followers_count": 1274,
    "retweet_parent_id": 1593948860791296001
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 17:12:09 +0000 2022",
    "id": 1594015686363578368,
    "text": "RT @OperadorNuclear: La energ\u00eda nuclear tiene la menor huella de todas las energ\u00edas (medida en mortalidad, emisiones de CO2, superficie, mi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 975798110386622464,
    "user_name": "DavidG",
    "user_screenname": "Dr_DJGG",
    "user_followers_count": 89,
    "retweet_parent_id": 1593863485754146816
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 17:12:56 +0000 2022",
    "id": 1594015883500081152,
    "text": "RT @OperadorNuclear: RUSIA, EL POSIBLE NOKIA DE LA ENERG\u00cdA\n\nNokia era en 2007 el primer fabricante de tel\u00e9fonos m\u00f3viles, con el 40% del mer\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 965743232457076742,
    "user_name": "DuquesadeEboli",
    "user_screenname": "DuquesadeEboli",
    "user_followers_count": 340,
    "retweet_parent_id": 1592950480560599041
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 17:13:09 +0000 2022",
    "id": 1594015938017660929,
    "text": "RT @OperadorNuclear: El 9 de enero de ese mismo 2007, Steve Jobs, CEO de Apple, subi\u00f3 al escenario del centro de convenciones de Moscone We\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 965743232457076742,
    "user_name": "DuquesadeEboli",
    "user_screenname": "DuquesadeEboli",
    "user_followers_count": 340,
    "retweet_parent_id": 1592950534520328192
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 17:14:03 +0000 2022",
    "id": 1594016164513972225,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Did\u00e1ctico, fascinante y aterrador.\nCuidemos el agua.\nhttps://t.co/KAKvzsZW7b",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 756160046,
    "user_name": "M\u03b9ch\u03b5l Chac\u00f3n",
    "user_screenname": "ChelDraftman",
    "user_followers_count": 126,
    "retweet_parent_id": 1593985011941838848
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 17:14:11 +0000 2022",
    "id": 1594016198034718720,
    "text": "RT @Grafito092b: El d\u00eda de ayer, la oposici\u00f3n mediante todos sus senadores y una enorme mayor\u00eda de sus diputados ha presentado un recurso j\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Grafito092b",
        "name": "Manuel Colina",
        "id": 1912176726,
        "id_str": "1912176726",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2797995978,
    "user_name": "Perico Alcasotro",
    "user_screenname": "alcasotr",
    "user_followers_count": 2077,
    "retweet_parent_id": 1593573326995300353
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 17:15:42 +0000 2022",
    "id": 1594016579754201088,
    "text": "Para pasar un buen rato de lectura en este puente les dejo una radiactiva explicaci\u00f3n de como nos exponemos a la radiaci\u00f3n \u2622\ufe0f\u2622\ufe0f\u2622\ufe0f la mayor parte del tiempo sin darnos cuenta, todo de la mano del buen @Bernardieux con informaci\u00f3n del excelente @OperadorNuclear, un incre\u00edble hilo!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Bernardieux",
        "name": "Un Tal Bernardieux DCO",
        "id": 150725467,
        "id_str": "150725467",
        "indices": [
          200,
          212
        ]
      },
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          243,
          259
        ]
      }
    ],
    "user_id": 767386604013023233,
    "user_name": "Gabriel S\u00e1nchez \u269c\ufe0f",
    "user_screenname": "GabrielSanMx",
    "user_followers_count": 1368,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 19:10:28 +0000 2022",
    "id": 1594045461723320320,
    "text": "RT @OperadorNuclear: La energ\u00eda nuclear tiene la menor huella de todas las energ\u00edas (medida en mortalidad, emisiones de CO2, superficie, mi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1299675638085890049,
    "user_name": "NoraCansada",
    "user_screenname": "CansadaNora",
    "user_followers_count": 302,
    "retweet_parent_id": 1593863485754146816
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 19:32:19 +0000 2022",
    "id": 1594050960455761921,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Did\u00e1ctico, fascinante y aterrador.\nCuidemos el agua.\nhttps://t.co/KAKvzsZW7b",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 35051673,
    "user_name": "Patricia",
    "user_screenname": "PVN10",
    "user_followers_count": 147,
    "retweet_parent_id": 1593985011941838848
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 19:34:38 +0000 2022",
    "id": 1594051543459831810,
    "text": "Princeton crea simulaci\u00f3n de una Tercera Guerra Mundial con armas nucleares https://t.co/cxSxU3MLXH https://t.co/GwQJOm8wn7",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 243447014,
    "user_name": "Generalito Divisi\u00f3n",
    "user_screenname": "epistolitas",
    "user_followers_count": 2505,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 19:50:59 +0000 2022",
    "id": 1594055658076139520,
    "text": "RT @NiusDiario: \ud83d\udea8#\u00daLTIMAHORA | Ucrania denuncia el impacto de un misil ruso con una cabeza nuclear falsa\n\nhttps://t.co/IMl8TjxiRQ https://t\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "\u00daLTIMAHORA",
        "indices": [
          17,
          28
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NiusDiario",
        "name": "NIUS",
        "id": 1115538035167330304,
        "id_str": "1115538035167330304",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 131182804,
    "user_name": "SamuFR87 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf39 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
    "user_screenname": "SamuFR87",
    "user_followers_count": 853,
    "retweet_parent_id": 1594055289745321985
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 20:13:51 +0000 2022",
    "id": 1594061412649029633,
    "text": "RT @informativost5: #\u00daLTIMAHORA Ucrania denuncia el impacto de un misil ruso con una cabeza nuclear falsa: no llevaba carga convencional ht\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "\u00daLTIMAHORA",
        "indices": [
          20,
          31
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "informativost5",
        "name": "Informativos Telecinco",
        "id": 16514160,
        "id_str": "16514160",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4789575376,
    "user_name": "jorge Rodriguez \ud83c\uddee\ud83c\udde8 \uea00",
    "user_screenname": "jorgeBluBlu555",
    "user_followers_count": 1005,
    "retweet_parent_id": 1594061236554985473
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 20:27:05 +0000 2022",
    "id": 1594064742926413826,
    "text": "RT @VanessaOrtizz: Kim Jong-un: \u201cResponderemos a las amenazas con armas nucleares\u201d. As\u00ed fue el lanzamiento del nuevo misil bal\u00edstico interc\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "VanessaOrtizz",
        "name": "Vanessa Ortiz",
        "id": 233410554,
        "id_str": "233410554",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3245490809,
    "user_name": "Armando Rivero.",
    "user_screenname": "Arrevox55F23",
    "user_followers_count": 886,
    "retweet_parent_id": 1593948860791296001
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 20:36:32 +0000 2022",
    "id": 1594067121117360128,
    "text": "RT @JuanRene61: #YoVotoEl27 #FIDEL Las ideas pueden  ser m\u00e1s poderosas  que  las armas nucleares . #FidelViveEntreNosotros #FidelPorSiempre\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "YoVotoEl27",
        "indices": [
          16,
          27
        ]
      },
      {
        "text": "FIDEL",
        "indices": [
          28,
          34
        ]
      },
      {
        "text": "FidelViveEntreNosotros",
        "indices": [
          99,
          122
        ]
      },
      {
        "text": "FidelPorSiempre",
        "indices": [
          123,
          139
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JuanRene61",
        "name": "JuanRen\u00e9",
        "id": 1542931823885418498,
        "id_str": "1542931823885418498",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1453743455620980742,
    "user_name": "Yo\u2665Cuba",
    "user_screenname": "ICuba8",
    "user_followers_count": 1121,
    "retweet_parent_id": 1593998815031431168
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 20:37:39 +0000 2022",
    "id": 1594067402102255618,
    "text": "RT @VanessaOrtizz: Kim Jong Un llev\u00f3 a pasear a su hija en el jard\u00edn de Corea del Norte. Prometi\u00f3 contrarrestar las amenazas nucleares de E\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "VanessaOrtizz",
        "name": "Vanessa Ortiz",
        "id": 233410554,
        "id_str": "233410554",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1040155933,
    "user_name": "YoCoSaMu",
    "user_screenname": "YosdySalazar",
    "user_followers_count": 69,
    "retweet_parent_id": 1593944896125243392
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 20:42:57 +0000 2022",
    "id": 1594068735895142402,
    "text": "RT @JuanRene61: #YoVotoEl27 #FIDEL Las ideas pueden  ser m\u00e1s poderosas  que  las armas nucleares . #FidelViveEntreNosotros #FidelPorSiempre\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "YoVotoEl27",
        "indices": [
          16,
          27
        ]
      },
      {
        "text": "FIDEL",
        "indices": [
          28,
          34
        ]
      },
      {
        "text": "FidelViveEntreNosotros",
        "indices": [
          99,
          122
        ]
      },
      {
        "text": "FidelPorSiempre",
        "indices": [
          123,
          139
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JuanRene61",
        "name": "JuanRen\u00e9",
        "id": 1542931823885418498,
        "id_str": "1542931823885418498",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1432173579274235908,
    "user_name": "Daniel",
    "user_screenname": "DanielR_2607",
    "user_followers_count": 4446,
    "retweet_parent_id": 1593998815031431168
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 20:45:35 +0000 2022",
    "id": 1594069398616100865,
    "text": "@OperadorNuclear Bendita \"libertad de expresi\u00f3n\" https://t.co/2b5xWcPcrA",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1176987873452728323,
    "user_name": "Altanero Alicantino",
    "user_screenname": "Mister_Propofol",
    "user_followers_count": 137,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 21:15:56 +0000 2022",
    "id": 1594077036439515136,
    "text": "RT @CarlosAJimnez4: #Egipto \nInicio la fase II de la construcci\u00f3n de su primera planta nuclear a cargo de la empresa rusa ROS/ATOM\u2026los proy\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Egipto",
        "indices": [
          20,
          27
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CarlosAJimnez4",
        "name": "CARLOS AGUIAR.geopol\u00edtica \ud83c\udf10\u2122\ufe0f\u00ae\ufe0f!",
        "id": 977330545377071105,
        "id_str": "977330545377071105",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1494048669355548673,
    "user_name": "Pedro Guzm\u00e1n",
    "user_screenname": "PedroGu54684580",
    "user_followers_count": 2841,
    "retweet_parent_id": 1593964555159437316
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 21:23:27 +0000 2022",
    "id": 1594078928070934528,
    "text": "RT @Fekerfanta: \ud83d\ude80\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 Corea del Norte realiza con \u00e9xito la segunda prueba del nuevo misil con capacidad nuclear: el Hwasong-17.\n\n\u25b6\ufe0f Recorri\u00f3\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Fekerfanta",
        "name": "Feker \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5",
        "id": 154962588,
        "id_str": "154962588",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2939753751,
    "user_name": "Curiosity",
    "user_screenname": "Kualy2014",
    "user_followers_count": 967,
    "retweet_parent_id": 1593873281932824577
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 21:38:47 +0000 2022",
    "id": 1594082786805452800,
    "text": "RT @FerIglesias: Richter? El que dec\u00eda que conoc\u00eda la t\u00e9cnica de fisi\u00f3n nuclear y que Argentina iba a exportar energ\u00eda at\u00f3mica en botellas\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FerIglesias",
        "name": "Fernando A. Iglesias",
        "id": 43814969,
        "id_str": "43814969",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2221967475,
    "user_name": "Bruce",
    "user_screenname": "batmanarg07",
    "user_followers_count": 561,
    "retweet_parent_id": 1593724556405264384
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 22:10:28 +0000 2022",
    "id": 1594090760176926720,
    "text": "RT @OperadorNuclear: Dosis radiactiva en perspectiva.\n#ApuntesOperador https://t.co/Qc9SjRMSP6",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "ca",
    "hashtags": [
      {
        "text": "ApuntesOperador",
        "indices": [
          54,
          70
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 460484973,
    "user_name": "Jorge Balseiro",
    "user_screenname": "jgbalseiro",
    "user_followers_count": 141,
    "retweet_parent_id": 1593831494425903105
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 22:12:59 +0000 2022",
    "id": 1594091393550471168,
    "text": "RT @VTVcanal8: Egipto inicia la construcci\u00f3n del segundo reactor de la Central Nuclear de Dabaa\n\n#MultilateralismoYUnidad\n\nhttps://t.co/x8J\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "ca",
    "hashtags": [
      {
        "text": "MultilateralismoYUnidad",
        "indices": [
          97,
          121
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "VTVcanal8",
        "name": "VTV CANAL 8",
        "id": 118864905,
        "id_str": "118864905",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1583416589097000962,
    "user_name": "DEL VALLE",
    "user_screenname": "DELVALLE_LOVE23",
    "user_followers_count": 1,
    "retweet_parent_id": 1594089384516546560
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 22:27:15 +0000 2022",
    "id": 1594094983841124352,
    "text": "Y luego dir\u00e1n que no tenemos bombas nucleares, pues aqu\u00ed acaba de explotar una, aunque lo haya hecho un chino \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1295686729144426496,
    "user_name": "ALIEN EXPRESS",
    "user_screenname": "Alienexpres",
    "user_followers_count": 384,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 22:29:18 +0000 2022",
    "id": 1594095499753050113,
    "text": "RT @moro_jonson: En un holocausto nuclear solo las cucarachas y yo sobreviviriamos",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "moro_jonson",
        "name": "Moro 'la cabra \ud83d\udc10\ud83d\udc51' Jonson",
        "id": 752980973290188800,
        "id_str": "752980973290188800",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1130926678795005952,
    "user_name": "aphexslut\u2727\u2060*\u2060\u3002",
    "user_screenname": "anarcogitana",
    "user_followers_count": 1249,
    "retweet_parent_id": 1594085837410549762
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 22:37:38 +0000 2022",
    "id": 1594097596917751815,
    "text": "@Digoby_co Cae una bomba nuclear y te desintegra, pero las gafas siguen intactas xd",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Digoby_co",
        "name": "Digoby",
        "id": 1555135698327392256,
        "id_str": "1555135698327392256",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1301085164383109120,
    "user_name": "Opinador Profesional",
    "user_screenname": "OpinadorProfes4",
    "user_followers_count": 11446,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 22:42:08 +0000 2022",
    "id": 1594098729362997248,
    "text": "RT @OperadorNuclear: La energ\u00eda nuclear tiene la menor huella de todas las energ\u00edas (medida en mortalidad, emisiones de CO2, superficie, mi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OperadorNuclear",
        "name": "Operador Nuclear",
        "id": 715476691460558848,
        "id_str": "715476691460558848",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1459238347273089025,
    "user_name": "Dwight K. Schrute",
    "user_screenname": "beet_farmer_",
    "user_followers_count": 113,
    "retweet_parent_id": 1593863485754146816
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 22:50:46 +0000 2022",
    "id": 1594100902029303810,
    "text": "RT @LaVanguardiaArg: \u26a1\ufe0fChina y Rusia, ningunearon la #COP27. Europa impulsa energ\u00eda #nuclear. Otros, quieren seguir quemando gas.\n\n\ud83c\udf43Habr\u00eda\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [
      {
        "text": "COP27",
        "indices": [
          53,
          59
        ]
      },
      {
        "text": "nuclear",
        "indices": [
          84,
          92
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LaVanguardiaArg",
        "name": "La Vanguardia",
        "id": 508927756,
        "id_str": "508927756",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 159199850,
    "user_name": "Sebasti\u00e1n Melchor",
    "user_screenname": "sebasmelchor",
    "user_followers_count": 2940,
    "retweet_parent_id": 1594055395294732291
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 23:14:11 +0000 2022",
    "id": 1594106795001319427,
    "text": "RT @ContraPoder30: Kim Jong-Un presenta a su hija durante el lanzamiento del \u00abmonstruo\u00bb bal\u00edstico y amenaza al mundo con armas nucleares\n\nh\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ContraPoder30",
        "name": "Contra Poder",
        "id": 1260969019009576964,
        "id_str": "1260969019009576964",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1260969019009576964,
    "user_name": "Contra Poder",
    "user_screenname": "ContraPoder30",
    "user_followers_count": 14336,
    "retweet_parent_id": 1594003069980770307
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 23:21:30 +0000 2022",
    "id": 1594108636313387011,
    "text": "RT @ActualidadRT: Ucrania realiza un ataque masivo contra la central nuclear de Zaporozhie\n\nhttps://t.co/N2a9yJRXDp",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "ro",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ActualidadRT",
        "name": "RT en Espa\u00f1ol",
        "id": 100731315,
        "id_str": "100731315",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2970452127,
    "user_name": "Victor E. Gonz\u00e1lez R",
    "user_screenname": "VictorEGR2015",
    "user_followers_count": 75,
    "retweet_parent_id": 1594108256875470849
  }
]