[
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 00:54:49 +0000 2022",
    "id": 1593769732364288000,
    "text": "RT @CoDQG_: Premi\u00e8re bombe nucl\u00e9aire au monde sur #Warzone2 ! \ud83d\ude31 https://t.co/8fGfwU7LNR",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Warzone2",
        "indices": [
          50,
          59
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CoDQG_",
        "name": "CoDQG \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - Call of Duty FR",
        "id": 1122566750812409856,
        "id_str": "1122566750812409856",
        "indices": [
          3,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1198639647859060736,
    "user_name": "The Woo\u2728",
    "user_screenname": "Mowglii___11",
    "user_followers_count": 23,
    "retweet_parent_id": 1593652140345643011
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 01:52:54 +0000 2022",
    "id": 1593784349526265865,
    "text": "@WeakTwink Regarde donc les opportunit\u00e9s pr\u00e9sentes dans le nucl\u00e9aire en ce moment.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "WeakTwink",
        "name": "\ud835\udc16\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc24 \u2728",
        "id": 1388832294341943296,
        "id_str": "1388832294341943296",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1385936465339764736,
    "user_name": "\ud83c\udf32 \u043c\u0258\u028f\u029f\u028c\u0438\u04a1\u014d \ud83c\udf42",
    "user_screenname": "meylanchowave",
    "user_followers_count": 251,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 05:38:29 +0000 2022",
    "id": 1593841119430705152,
    "text": "RT @JCondamine: la construction de 2 r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires qui alimenteront \u00e0 terme 6 millions de foyers avec de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 d\u00e9carbon\u00e9e.\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JCondamine",
        "name": "Jean Condamine \ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83c\udf7a\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83d\udc4d\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c",
        "id": 1328774855987171328,
        "id_str": "1328774855987171328",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1435913964983099398,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Martine FALIGOT",
    "user_screenname": "MAssegond",
    "user_followers_count": 1421,
    "retweet_parent_id": 1593835943798378496
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 05:54:14 +0000 2022",
    "id": 1593845083018874880,
    "text": "RT @angeliqueharqu1: Il ferme des centrales nucl\u00e9aires, ouvre des centrales au charbon et donne \u00e0 l'Afrique un milliard pour arr\u00eater le cha\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "angeliqueharqu1",
        "name": "Angelique Harquin",
        "id": 1516686600570298372,
        "id_str": "1516686600570298372",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1578597686005096449,
    "user_name": "C\u00e9limene",
    "user_screenname": "Climene18",
    "user_followers_count": 14,
    "retweet_parent_id": 1593540012737527808
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 08:21:40 +0000 2022",
    "id": 1593882185853177856,
    "text": "RT @olivierraffaud: @DubiefMarc @MaudBregeon Maud Bregeon, ing\u00e9nieur nucl\u00e9aire de formation qui est une des rares politiques pertinentes su\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "olivierraffaud",
        "name": "Raffaud",
        "id": 922490515668586496,
        "id_str": "922490515668586496",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "DubiefMarc",
        "name": "Dubief Marc",
        "id": 2497933191,
        "id_str": "2497933191",
        "indices": [
          20,
          31
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MaudBregeon",
        "name": "Maud BREGEON",
        "id": 892467069685555201,
        "id_str": "892467069685555201",
        "indices": [
          32,
          44
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1633740872,
    "user_name": "Jacqueline Aberlin-Faye #AvecBellamy \ud83d\udc4d",
    "user_screenname": "AberlinJacklyne",
    "user_followers_count": 12031,
    "retweet_parent_id": 1593734989094555655
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 08:53:16 +0000 2022",
    "id": 1593890138245206016,
    "text": "@BrunoLeMaire @EmmanuelMacron \u00c7a faisait longtemps. Donc Macron y va faire tout \u00e7a, en fermant des centrales nucl\u00e9aires? on a plut\u00f4t le sentiment que l\u2019on va assister au d\u00e9membrement d\u2019EDF et \u00e0 la chute de la production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9. C\u2019est bien \u00e7a le plan pour faire plaisir aux allemands.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BrunoLeMaire",
        "name": "Bruno Le Maire",
        "id": 374184532,
        "id_str": "374184532",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          14,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1480131822914781184,
    "user_name": "pauldeg",
    "user_screenname": "DeguinesPaul",
    "user_followers_count": 433,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 08:57:59 +0000 2022",
    "id": 1593891325228634112,
    "text": "Le saviez vous ? En se basant sur la radioactivit\u00e9 un producteur de pommes de terre a d\u00e9couvert le sens de la vie gr\u00e2ce \u00e0 le 1er scientifique de la RDC noir",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 742965448946421760,
    "user_name": "Le Saviez-Vous ?",
    "user_screenname": "LeSaviezVousBOT",
    "user_followers_count": 40,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 09:11:19 +0000 2022",
    "id": 1593894680680448000,
    "text": "RT @ch_coulon: Chauffage : oui, on risque des coupures d'\u00e9lectricit\u00e9 cet hiver...Le sabordage des centrales nucl\u00e9aires ,Fessenheim en premi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ch_coulon",
        "name": "Christian Coulon \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u2721",
        "id": 494854189,
        "id_str": "494854189",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1427545018961702939,
    "user_name": "La machine",
    "user_screenname": "CaroleD87859768",
    "user_followers_count": 88,
    "retweet_parent_id": 1593883935703982081
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 09:12:05 +0000 2022",
    "id": 1593894873597362176,
    "text": "RT @CoDQG_: Premi\u00e8re bombe nucl\u00e9aire au monde sur #Warzone2 ! \ud83d\ude31 https://t.co/8fGfwU7LNR",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Warzone2",
        "indices": [
          50,
          59
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CoDQG_",
        "name": "CoDQG \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - Call of Duty FR",
        "id": 1122566750812409856,
        "id_str": "1122566750812409856",
        "indices": [
          3,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1031226956539482112,
    "user_name": "\u0646\u0639\u0648\u0645\u0629 \ud83c\udde9\ud83c\uddff",
    "user_screenname": "althaelab77",
    "user_followers_count": 53,
    "retweet_parent_id": 1593652140345643011
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 09:15:07 +0000 2022",
    "id": 1593895636981927936,
    "text": "@piwouaye @GiraudonRemi @ericvidalenc Les centrales \u00e0 charbon \ud83c\udde9\ud83c\uddea existaient avant les centrales nucl\u00e9aires. Ils ont plut\u00f4t agrandi leur parc gaz en substitution du charbon. Avec la mise en places des EnR, l\u2019\ud83c\udde9\ud83c\uddea a tout de m\u00eame baiss\u00e9 ses \u00e9missions de CO2. Leur choix de ne pas garder/d\u00e9velopper le \u2622\ufe0f est contestable.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "piwouaye",
        "name": "ArSparfell13",
        "id": 4193432794,
        "id_str": "4193432794",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      },
      {
        "screen_name": "GiraudonRemi",
        "name": "R\u00e9mi Giraudon",
        "id": 1521787986836443141,
        "id_str": "1521787986836443141",
        "indices": [
          10,
          23
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ericvidalenc",
        "name": "eric vidalenc",
        "id": 965050866,
        "id_str": "965050866",
        "indices": [
          24,
          37
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1550460465687535616,
    "user_name": "TouN",
    "user_screenname": "doc_toun",
    "user_followers_count": 22,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 10:20:55 +0000 2022",
    "id": 1593912196089659393,
    "text": "RT @energiebot: Au total, 25 r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires sur 56 sont \u00e0 l'arr\u00eat en France, d'apr\u00e8s les donn\u00e9es de production de la journ\u00e9e d'hier.\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "energiebot",
        "name": "EnergieBot",
        "id": 1582731704543969280,
        "id_str": "1582731704543969280",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 17271007,
    "user_name": "Denis_Baupin",
    "user_screenname": "Denis_Baupin",
    "user_followers_count": 16672,
    "retweet_parent_id": 1593854888793866240
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 10:49:45 +0000 2022",
    "id": 1593919452252622848,
    "text": "RT @philippeherlin: #Electricit\u00e9 : menace de coupures en janvier, le red\u00e9marrage des r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires d\u2019EDF est plus lent que pr\u00e9vu sel\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Electricit\u00e9",
        "indices": [
          20,
          32
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "philippeherlin",
        "name": "Philippe Herlin",
        "id": 59063574,
        "id_str": "59063574",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 852785935146037248,
    "user_name": "Fran\u00e7oise Magnin",
    "user_screenname": "FrancoiseMagnin",
    "user_followers_count": 729,
    "retweet_parent_id": 1593587237454811138
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 11:04:51 +0000 2022",
    "id": 1593923252296220673,
    "text": "RT @Max__lib: Le nucl\u00e9aire fran\u00e7ais est \u00e0 5gr\nLe gaz vendu jusqu'en 2020 par Greenpeace est \u00e0 + de 600gr de CO2/kWh.\nLe charbon, que Voynet\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Max__lib",
        "name": "Max\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "id": 605249947,
        "id_str": "605249947",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1560015996,
    "user_name": "Jean-Paul Rignault \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
    "user_screenname": "JPRignault",
    "user_followers_count": 3316,
    "retweet_parent_id": 1593905781237518337
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 11:04:54 +0000 2022",
    "id": 1593923264853573632,
    "text": "RT @ch_coulon: Chauffage : oui, on risque des coupures d'\u00e9lectricit\u00e9 cet hiver...Le sabordage des centrales nucl\u00e9aires ,Fessenheim en premi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ch_coulon",
        "name": "Christian Coulon \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u2721",
        "id": 494854189,
        "id_str": "494854189",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 928290468865150976,
    "user_name": "denise19",
    "user_screenname": "vialabara",
    "user_followers_count": 274,
    "retweet_parent_id": 1593883935703982081
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 11:19:51 +0000 2022",
    "id": 1593927027148685313,
    "text": "'' l\u2019arsenal nucl\u00e9aire permet aux dirigeants de ces \u00c9tats de conduire une agression physique \u00e0 l\u2019encontre d\u2019un autre pays, d\u2019une autre population, sans crainte de subir une riposte massive''\n#UkraineRussiaWar #weapons #NuclearWar",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "UkraineRussiaWar",
        "indices": [
          191,
          208
        ]
      },
      {
        "text": "weapons",
        "indices": [
          209,
          217
        ]
      },
      {
        "text": "NuclearWar",
        "indices": [
          218,
          229
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 4923332284,
    "user_name": "CGT AIA Clermont-Fd",
    "user_screenname": "CGT_AIACF",
    "user_followers_count": 714,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 12:05:05 +0000 2022",
    "id": 1593938410497900545,
    "text": "ATTENTION ces \u00e9normes probl\u00e8mes au r\u00e9seau \u00e9lectrique fran\u00e7ais sont dus aux d\u00e9sastreuses performances des r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires fran\u00e7ais dont 26 sur 56 sont hors service. #DeRien",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "DeRien",
        "indices": [
          169,
          176
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 10971102,
    "user_name": "jacopogio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udcaa",
    "user_screenname": "jacopogio",
    "user_followers_count": 1845,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 12:15:33 +0000 2022",
    "id": 1593941044533542913,
    "text": "\"Le programme nucl\u00e9aire fran\u00e7ais lanc\u00e9 par le g\u00e9n\u00e9ral De Gaulle a \u00e9t\u00e9 victime de dix ann\u00e9es de n\u00e9gligences et de tergiversations, du quinquennat de Fran\u00e7ois Hollande \u00e0 celui de Emmanuel Macron.\" \n\nCQFD !\n\nhttps://t.co/5mFl6VKH2J",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 187463387,
    "user_name": "Fab",
    "user_screenname": "softmkt",
    "user_followers_count": 67,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 12:51:19 +0000 2022",
    "id": 1593950045505998849,
    "text": "RT @pquirion1: Corinne Lepage, ancienne ministre de l\u2019environnement\u00a0: \u00ab\u00a0Le nucl\u00e9aire est l\u2019une des \u00e9nergies les plus co\u00fbteuses, et elle nou\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pquirion1",
        "name": "Philippe Quirion",
        "id": 809020816906129409,
        "id_str": "809020816906129409",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 387074655,
    "user_name": "Thierry Patinaux",
    "user_screenname": "ThierryPatinaux",
    "user_followers_count": 1298,
    "retweet_parent_id": 1593648002446467072
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 13:00:49 +0000 2022",
    "id": 1593952436263198721,
    "text": "La m\u00eame chose avait \u00e9t\u00e9 dite pour Tchernobyl ! Nous sachons !",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 367681609,
    "user_name": "Julien OHAYON",
    "user_screenname": "JulienOHAYON",
    "user_followers_count": 1636,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 14:05:13 +0000 2022",
    "id": 1593968643049545728,
    "text": "@DamienERNST1 Vive le nucl\u00e9aire \u2622\ufe0f !\n\u00c7a doit \u00eatre douloureux dans votre t\u00eate toute cette schizophr\u00e9nie argumentaire \u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DamienERNST1",
        "name": "Damien ERNST",
        "id": 1415615316,
        "id_str": "1415615316",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 41209722,
    "user_name": "J. Fernandez",
    "user_screenname": "jfernandez_BXL",
    "user_followers_count": 331,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 16:12:13 +0000 2022",
    "id": 1594000603617038336,
    "text": "Ne comptez pas sur Idriss Aberkane pour s'attaquer au c\u0153ur nucl\u00e9aire et historique du \"complotisme\": le sionisme\n\nCr\u00e9ature de @jattali (contr\u00f4ler l'opposition, c'est d'abord la fabriquer), Aberkane n'\u00e9voque JAMAIS n\u00e9gativement Isra\u00ebl, le lobby juif, le Mossad &amp; leurs false flags",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jattali",
        "name": "Jacques Attali",
        "id": 23317826,
        "id_str": "23317826",
        "indices": [
          126,
          134
        ]
      }
    ],
    "user_id": 355625161,
    "user_name": "Panamza",
    "user_screenname": "Panamza",
    "user_followers_count": 21623,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 16:47:34 +0000 2022",
    "id": 1594009499756646401,
    "text": "@lesruettes Franchement, Giscard avait carr\u00e9ment raison sur le nucl\u00e9aire. C'est d\u00e9j\u00e0 pas mal.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lesruettes",
        "name": "Arnaud Lem\u00e9e",
        "id": 1495820984896606213,
        "id_str": "1495820984896606213",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 932742829,
    "user_name": "Aur\u00e9lie Gascon \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "Aurelie_Gascon",
    "user_followers_count": 5487,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 17:33:44 +0000 2022",
    "id": 1594021117953380352,
    "text": "RT @se_compagnon: Le nucl\u00e9aire, la d\u00e9fense, l'hydro, les technologies de communication.., Macron offre tous les secteurs strat\u00e9giques \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 au\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "se_compagnon",
        "name": "Serge Compagnon",
        "id": 1534245083578519553,
        "id_str": "1534245083578519553",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3255853215,
    "user_name": "Unit\u00e9 Patriote Souverainiste",
    "user_screenname": "ValetteFrancois",
    "user_followers_count": 5044,
    "retweet_parent_id": 1593950424419155969
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 17:48:57 +0000 2022",
    "id": 1594024947390742530,
    "text": "@LePoint Vous avez remarqu\u00e9 comme elle est heureuse que Macron avec sa politique contre les centrales nucl\u00e9aires va bien nous emmerder",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LePoint",
        "name": "Le Point",
        "id": 8460572,
        "id_str": "8460572",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1474685286328197121,
    "user_name": "MO GI 41",
    "user_screenname": "MOGI411",
    "user_followers_count": 148,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 18:12:10 +0000 2022",
    "id": 1594030790026764289,
    "text": "@Spipou @Alex_V006 @L_ThinkTank Et pour cette s\u00e9curit\u00e9 collective, un trait\u00e9 restreint la prolif\u00e9ration des armes nukes \u00e0 celles \u00e9tant d\u00e9j\u00e0 aux mains des puissances nukes traditionnelles, donc oui aucun \u00c9tat ne veut qu\u2019une autre puissance que et trop d\u2019Etats acqui\u00e8rent l\u2019arme nucl\u00e9aire, sinon plus de dissuasion",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Spipou",
        "name": "Spipou",
        "id": 25120059,
        "id_str": "25120059",
        "indices": [
          0,
          7
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Alex_V006",
        "name": "Alexia \ud83d\udcab\ud83d\udc99\ud83d\udc9b #NAFO",
        "id": 1169690250,
        "id_str": "1169690250",
        "indices": [
          8,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "L_ThinkTank",
        "name": "(Little) Think Tank",
        "id": 1233151236154761217,
        "id_str": "1233151236154761217",
        "indices": [
          19,
          31
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1051613194689626112,
    "user_name": "selim\u2026",
    "user_screenname": "jun_seba_",
    "user_followers_count": 360,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 18:14:40 +0000 2022",
    "id": 1594031419176517632,
    "text": "@CBeaune @gouvernementFR @Ecologie_Gouv @ChristopheBechu @senateursRDPI @jf_longeot @Senat Apr\u00e8s sans centrale nucl\u00e9aire est ce pertinent?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CBeaune",
        "name": "Clement Beaune",
        "id": 391919054,
        "id_str": "391919054",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "gouvernementFR",
        "name": "Gouvernement",
        "id": 951480480,
        "id_str": "951480480",
        "indices": [
          9,
          24
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Ecologie_Gouv",
        "name": "Minist\u00e8res \u00c9cologie \u00c9nergie Territoires",
        "id": 368980703,
        "id_str": "368980703",
        "indices": [
          25,
          39
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ChristopheBechu",
        "name": "Christophe B\u00e9chu",
        "id": 1949364050,
        "id_str": "1949364050",
        "indices": [
          40,
          56
        ]
      },
      {
        "screen_name": "senateursRDPI",
        "name": "S\u00e9nateurs RDPI",
        "id": 880321554420289536,
        "id_str": "880321554420289536",
        "indices": [
          57,
          71
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jf_longeot",
        "name": "J-F Longeot",
        "id": 4010038527,
        "id_str": "4010038527",
        "indices": [
          72,
          83
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Senat",
        "name": "S\u00e9nat",
        "id": 155948847,
        "id_str": "155948847",
        "indices": [
          84,
          90
        ]
      }
    ],
    "user_id": 775018428725952512,
    "user_name": "jashugan",
    "user_screenname": "54jashugan",
    "user_followers_count": 22,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 18:43:49 +0000 2022",
    "id": 1594038755031060482,
    "text": "2ans de covid19,personne ne se d\u00e9place en \ud83d\ude99 ou \ud83d\ude9b ou \ud83d\ude8d, depuis p\u00e9nurie d'essence \ud83e\udd28maintenant  restrictions d'\u00e9lectricit\u00e9 \ud83d\udca1alors qu'on la vend depuis 1980 aux pays limitrophes gr\u00e2ce au nucl\u00e9aire,vous aimez qu'on vous fasse les poches \ud83e\udd28",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 2369593189,
    "user_name": "brandonTahiti",
    "user_screenname": "BrandonTahiti",
    "user_followers_count": 209,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 19:14:44 +0000 2022",
    "id": 1594046535435780096,
    "text": "RT @Le_Figaro: Le nucl\u00e9aire, anatomie d'un ratage politique fran\u00e7ais\n\nLe programme nucl\u00e9aire fran\u00e7ais lanc\u00e9 par le g\u00e9n\u00e9ral De Gaulle a \u00e9t\u00e9\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Le_Figaro",
        "name": "Le Figaro",
        "id": 8350912,
        "id_str": "8350912",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 22401299,
    "user_name": "crimsonskies",
    "user_screenname": "crimsonskies",
    "user_followers_count": 401,
    "retweet_parent_id": 1593953767053049857
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 19:21:13 +0000 2022",
    "id": 1594048167053787136,
    "text": "@DAVIDDURY3 @vanstraseelle71 @georges_bez @f_philippot Budapest d'abord 1994.\nLa RU devait protection \u00e0 l'U et respecter ses fronti\u00e8res contre l'abandon de ses armes nucl\u00e9aires.\nEn 2009, les \u00c9tats-Unis et la Russie confirment Budapest.\nInvasion et annexion de la Crim\u00e9e et S\u00e9bastopol.\nLes accords de Minsk viendront ensuite.\n1/2",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DAVIDDURY3",
        "name": "pilule rouge",
        "id": 1421224687082909701,
        "id_str": "1421224687082909701",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "vanstraseelle71",
        "name": "stefvanstraseelle",
        "id": 302166113,
        "id_str": "302166113",
        "indices": [
          12,
          28
        ]
      },
      {
        "screen_name": "georges_bez",
        "name": "Bez Georges-Daniel_Vaut mieux pr\u00e9venir que gu\u00e9rir.",
        "id": 867918661826170880,
        "id_str": "867918661826170880",
        "indices": [
          29,
          41
        ]
      },
      {
        "screen_name": "f_philippot",
        "name": "Florian Philippot",
        "id": 472412809,
        "id_str": "472412809",
        "indices": [
          42,
          54
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1475119123633950720,
    "user_name": "Francine Barth\u00e9lemy",
    "user_screenname": "francine2705",
    "user_followers_count": 158,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 19:34:48 +0000 2022",
    "id": 1594051585411141632,
    "text": "RT @Pierron822: @AgnesRunacher @barbarapompili Pompilli,celle qui a encourag\u00e9 la fermeture de 14 r\u00e9acteurs et voulait sortir du nucl\u00e9aire,\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Pierron822",
        "name": "Pierron82",
        "id": 1273160843883053056,
        "id_str": "1273160843883053056",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AgnesRunacher",
        "name": "Agn\u00e8s Pannier-Runacher \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 2400052052,
        "id_str": "2400052052",
        "indices": [
          16,
          30
        ]
      },
      {
        "screen_name": "barbarapompili",
        "name": "Barbara Pompili",
        "id": 454336881,
        "id_str": "454336881",
        "indices": [
          31,
          46
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2784238961,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Evelyne Nahellec\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "EvelyneNahellec",
    "user_followers_count": 6353,
    "retweet_parent_id": 1593870146891833345
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 20:06:02 +0000 2022",
    "id": 1594059445516267520,
    "text": "Ne comptez pas sur Idriss Aberkane pour s'attaquer au c\u0153ur nucl\u00e9aire et historique du \"complotisme\": le sionisme . Cr\u00e9ature de @jattali (contr\u00f4ler l'opposition, c'est d'abord la fabriquer),\nAberkane n'\u00e9voque JAMAIS n\u00e9gativement Isra\u00ebl, le lobby juif, le Mossad &amp; leurs false flags https://t.co/40s0Kxy1Ao",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "jattali",
        "name": "Jacques Attali",
        "id": 23317826,
        "id_str": "23317826",
        "indices": [
          127,
          135
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1430305987592921090,
    "user_name": "Piotr",
    "user_screenname": "Piotr19751346",
    "user_followers_count": 339,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 20:09:33 +0000 2022",
    "id": 1594060330535190532,
    "text": "RT @__phiphou__: On pert 80TWh de nucl\u00e9aire propre et on gagne 50 TWh de gaz sale, mais Paul est content...",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "__phiphou__",
        "name": "Philippe LACOUR",
        "id": 154244771,
        "id_str": "154244771",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1618703767,
    "user_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric de Lamotte",
    "user_screenname": "FraggyFred",
    "user_followers_count": 613,
    "retweet_parent_id": 1594020433959047174
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 21:41:54 +0000 2022",
    "id": 1594083571144220674,
    "text": "RT @monique_barret: @EmmWargon Vos conseils foireux  : non merci.\nRedonnez nous notre independance \u00e9nerg\u00e9tique  avec le nucl\u00e9aire , cessez\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "monique_barret",
        "name": "Ze geckodularzac",
        "id": 925454971356794880,
        "id_str": "925454971356794880",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmWargon",
        "name": "Emmanuelle Wargon",
        "id": 1052106552222597120,
        "id_str": "1052106552222597120",
        "indices": [
          20,
          30
        ]
      }
    ],
    "user_id": 572908569,
    "user_name": "tns",
    "user_screenname": "tns15",
    "user_followers_count": 565,
    "retweet_parent_id": 1593930880250253312
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 22:45:54 +0000 2022",
    "id": 1594099677267656704,
    "text": "@CBeaune @gouvernementFR @Ecologie_Gouv @ChristopheBechu @senateursRDPI @jf_longeot @Senat En esp\u00e9rant pouvoir alimenter ces bornes un jour avec nos centrales nucl\u00e9aires\u2026\ud83d\ude25\ud83d\ude25",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CBeaune",
        "name": "Clement Beaune",
        "id": 391919054,
        "id_str": "391919054",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "gouvernementFR",
        "name": "Gouvernement",
        "id": 951480480,
        "id_str": "951480480",
        "indices": [
          9,
          24
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Ecologie_Gouv",
        "name": "Minist\u00e8res \u00c9cologie \u00c9nergie Territoires",
        "id": 368980703,
        "id_str": "368980703",
        "indices": [
          25,
          39
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ChristopheBechu",
        "name": "Christophe B\u00e9chu",
        "id": 1949364050,
        "id_str": "1949364050",
        "indices": [
          40,
          56
        ]
      },
      {
        "screen_name": "senateursRDPI",
        "name": "S\u00e9nateurs RDPI",
        "id": 880321554420289536,
        "id_str": "880321554420289536",
        "indices": [
          57,
          71
        ]
      },
      {
        "screen_name": "jf_longeot",
        "name": "J-F Longeot",
        "id": 4010038527,
        "id_str": "4010038527",
        "indices": [
          72,
          83
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Senat",
        "name": "S\u00e9nat",
        "id": 155948847,
        "id_str": "155948847",
        "indices": [
          84,
          90
        ]
      }
    ],
    "user_id": 610383207,
    "user_name": "chrispauluc",
    "user_screenname": "galere14",
    "user_followers_count": 5,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 22:47:18 +0000 2022",
    "id": 1594100029601431552,
    "text": "RT @Panamza: Ne comptez pas sur Idriss Aberkane pour s'attaquer au c\u0153ur nucl\u00e9aire et historique du \"complotisme\": le sionisme\n\nCr\u00e9ature de\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Panamza",
        "name": "Panamza",
        "id": 355625161,
        "id_str": "355625161",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1395477575678443522,
    "user_name": "Association Marronnage",
    "user_screenname": "marronnage",
    "user_followers_count": 181,
    "retweet_parent_id": 1594000603617038336
  },
  {
    "created_at": "Sat Nov 19 23:56:59 +0000 2022",
    "id": 1594117565973929987,
    "text": "L'OTAN annonce que le plus grand navire de guerre nucl\u00e9aire du monde, L'USS Gerald R. Ford, est d\u00e9sormais d\u00e9ploy\u00e9 dans les eaux europ\u00e9ennes aux c\u00f4t\u00e9s de ses alli\u00e9s de l'OTAN. https://t.co/rONoIgOAzw",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1310621190982115329,
    "user_name": "Il Est Temps De Se R\u00e9veiller",
    "user_screenname": "IReveiller",
    "user_followers_count": 5339,
    "retweet_parent_id": -1
  }
]