[
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 00:16:07 +0000 2022",
    "id": 1589048950941966336,
    "text": "RT @Carene1984: Nucl\u00e9aire\u00a0: EDF rach\u00e8te enfin les turbines Arabelle \u00e0 l'Am\u00e9ricain General Electric se f\u00e9licite la ministre.\nDes turbines qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1367236894820565000,
    "user_name": "FOURRURE",
    "user_screenname": "FOURRURE4",
    "user_followers_count": 34,
    "retweet_parent_id": 1588947547447775232
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 00:33:39 +0000 2022",
    "id": 1589053363324604416,
    "text": "RT @AlienorAubigne: Poutine publie une d\u00e9claration sur la n\u00e9cessit\u00e9 d'\u00e9viter la guerre nucl\u00e9aire\u00a0:\n\n \u00abJe ne laisserai pas les \u00e9lites mondia\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlienorAubigne",
        "name": "Ali\u00e9nor d\u2019Aubign\u00e9 \u2626\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf2",
        "id": 1497651382626795525,
        "id_str": "1497651382626795525",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3231896135,
    "user_name": "Pierre Cazavan",
    "user_screenname": "PierreCazavan",
    "user_followers_count": 8,
    "retweet_parent_id": 1588997860238196736
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 00:36:28 +0000 2022",
    "id": 1589054072199708672,
    "text": "RT @AlienorAubigne: Poutine publie une d\u00e9claration sur la n\u00e9cessit\u00e9 d'\u00e9viter la guerre nucl\u00e9aire\u00a0:\n\n \u00abJe ne laisserai pas les \u00e9lites mondia\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlienorAubigne",
        "name": "Ali\u00e9nor d\u2019Aubign\u00e9 \u2626\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf2",
        "id": 1497651382626795525,
        "id_str": "1497651382626795525",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1574479466558021632,
    "user_name": "Chiruzza 94",
    "user_screenname": "Chiruzza9",
    "user_followers_count": 0,
    "retweet_parent_id": 1588997860238196736
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 02:54:02 +0000 2022",
    "id": 1589088691951398913,
    "text": "RT @Fair_finance: @GrudlerCh @EDFofficiel @EmmanuelMacron Attention nous ne rachetons qu\u2019une partie de l\u2019activit\u00e9 de la division nucl\u00e9aire,\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Fair_finance",
        "name": "CactusPiquant",
        "id": 260766214,
        "id_str": "260766214",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "GrudlerCh",
        "name": "Christophe GRUDLER",
        "id": 457528606,
        "id_str": "457528606",
        "indices": [
          18,
          28
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EDFofficiel",
        "name": "EDF",
        "id": 268267143,
        "id_str": "268267143",
        "indices": [
          29,
          41
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          42,
          57
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1500551640910290950,
    "user_name": "Jean Marc Nts/h\u00e9doniste/",
    "user_screenname": "jean_marc_Nauts",
    "user_followers_count": 272,
    "retweet_parent_id": 1588957926810849281
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 03:59:04 +0000 2022",
    "id": 1589105058142380038,
    "text": "RT @FranceRsistanc1: \ud83d\udca5Russie\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa a d\u00e9clar\u00e9 qu'en cas d'accident \u00e0 la centrale nucl\u00e9aire de Zaporozhye, les substances \u2622\ufe0f couvriront la Pologn\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FranceRsistanc1",
        "name": "France R\u00e9sistance",
        "id": 1132002680996597762,
        "id_str": "1132002680996597762",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 316330851,
    "user_name": "philippe p",
    "user_screenname": "oscar01041954",
    "user_followers_count": 754,
    "retweet_parent_id": 1560717115136655362
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 04:00:37 +0000 2022",
    "id": 1589105448195538944,
    "text": "RT @AldoSterone111: Apr\u00e8s avoir caus\u00e9 une crise \u00e9nerg\u00e9tique en Europe, les USA viennent de vendre une centrale nucl\u00e9aire \u00e0 la Pologne. A qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AldoSterone111",
        "name": "Aldo Sterone",
        "id": 320275643,
        "id_str": "320275643",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 316330851,
    "user_name": "philippe p",
    "user_screenname": "oscar01041954",
    "user_followers_count": 754,
    "retweet_parent_id": 1587377847685054465
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 04:19:30 +0000 2022",
    "id": 1589110200358690817,
    "text": "RT @Carene1984: Nucl\u00e9aire\u00a0: EDF rach\u00e8te enfin les turbines Arabelle \u00e0 l'Am\u00e9ricain General Electric se f\u00e9licite la ministre.\nDes turbines qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1557072375593574400,
    "user_name": "sami (Mi vigne mi dattier).",
    "user_screenname": "sami98702325",
    "user_followers_count": 211,
    "retweet_parent_id": 1588947547447775232
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 04:35:08 +0000 2022",
    "id": 1589114134595239936,
    "text": "RT @patrick_edery: La #Pologne est pr\u00eate \u00e0 signer avec EDF 1 \u00e0 3 contrats pour la construction de ses centrales nucl\u00e9aire si #Macron arr\u00eate\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Pologne",
        "indices": [
          22,
          30
        ]
      },
      {
        "text": "Macron",
        "indices": [
          125,
          132
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "patrick_edery",
        "name": "Patrick Edery",
        "id": 789420103787958272,
        "id_str": "789420103787958272",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1580838720,
    "user_name": "Augusta Crochet \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 LR #AvecRetailleau",
    "user_screenname": "AugustaCrochet",
    "user_followers_count": 3689,
    "retweet_parent_id": 1588902431349690368
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 05:29:51 +0000 2022",
    "id": 1589127904524668930,
    "text": "RT @GrudlerCh: Accord sign\u00e9 par @EDFofficiel pour le rachat de la division nucl\u00e9aire de General Electric, comme le demandait le pr\u00e9sident @\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GrudlerCh",
        "name": "Christophe GRUDLER",
        "id": 457528606,
        "id_str": "457528606",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EDFofficiel",
        "name": "EDF",
        "id": 268267143,
        "id_str": "268267143",
        "indices": [
          32,
          44
        ]
      }
    ],
    "user_id": 395237885,
    "user_name": "tosca103 #AvecVous \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
    "user_screenname": "tosca103",
    "user_followers_count": 1194,
    "retweet_parent_id": 1588809794445770752
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 06:53:22 +0000 2022",
    "id": 1589148922165198848,
    "text": "RT @AEffondrement: \u2622\ufe0f\u2600\ufe0f\u26a1\ufe0f Nucl\u00e9aire ou Renouvelable ? Pour les sympathisants des partis de la Gauche, le choix porte sur un mix des 2\u20e3 avec\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AEffondrement",
        "name": "Apr\u00e8s l'Effondrement",
        "id": 1106587585365852160,
        "id_str": "1106587585365852160",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1133741780,
    "user_name": "daniele gerkens \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
    "user_screenname": "dangerkens",
    "user_followers_count": 1693,
    "retweet_parent_id": 1589037949223854080
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 07:01:07 +0000 2022",
    "id": 1589150872503980032,
    "text": "RT @Planetes360: Quelques sc\u00e9narios expliquant le chantage nucl\u00e9aire occidental https://t.co/VmMexLMZPH\nhttps://t.co/VmMexLMZPH",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Planetes360",
        "name": "Planetes360",
        "id": 598157014,
        "id_str": "598157014",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 745167403525382145,
    "user_name": "mayolaulu",
    "user_screenname": "mayolaulu",
    "user_followers_count": 1553,
    "retweet_parent_id": 1589059354132910080
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 07:06:54 +0000 2022",
    "id": 1589152327956836355,
    "text": "RT @Carene1984: Nucl\u00e9aire\u00a0: EDF rach\u00e8te enfin les turbines Arabelle \u00e0 l'Am\u00e9ricain General Electric se f\u00e9licite la ministre.\nDes turbines qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2230459345,
    "user_name": "Sissi D'AUTRICHE \ud83e\udde0\ud83e\udde0\ud83e\udde0\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "user_screenname": "Sdautriche95",
    "user_followers_count": 2808,
    "retweet_parent_id": 1588947547447775232
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 07:13:08 +0000 2022",
    "id": 1589153896630734850,
    "text": "RT @AlienorAubigne: Poutine publie une d\u00e9claration sur la n\u00e9cessit\u00e9 d'\u00e9viter la guerre nucl\u00e9aire\u00a0:\n\n \u00abJe ne laisserai pas les \u00e9lites mondia\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlienorAubigne",
        "name": "Ali\u00e9nor d\u2019Aubign\u00e9 \u2626\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf2",
        "id": 1497651382626795525,
        "id_str": "1497651382626795525",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1096052229667201026,
    "user_name": "AdamAlfa",
    "user_screenname": "AdamAlfa13",
    "user_followers_count": 48,
    "retweet_parent_id": 1588997860238196736
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 07:20:03 +0000 2022",
    "id": 1589155637250117640,
    "text": "RT @Carene1984: Nucl\u00e9aire\u00a0: EDF rach\u00e8te enfin les turbines Arabelle \u00e0 l'Am\u00e9ricain General Electric se f\u00e9licite la ministre.\nDes turbines qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1484290674,
    "user_name": "Musemur \ud83d\udc22 \u266c\u266c Il n'y a d'avenir, qu'en commun.",
    "user_screenname": "musemur",
    "user_followers_count": 1355,
    "retweet_parent_id": 1588947547447775232
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 07:24:34 +0000 2022",
    "id": 1589156773914898432,
    "text": "@Bbx3314Silva @RikardRene Des infos o\u00f9 ? Si c'est dans la bo\u00eete t\u00e9l\u00e9vision on sait qu' on aura strictement rien ils parlent m\u00eame pas de la bombe nucl\u00e9aire du dossier Marco polo",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Bbx3314Silva",
        "name": "DA SILVA Brigitte",
        "id": 74032376,
        "id_str": "74032376",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "RikardRene",
        "name": "Rikard Ren\u00e9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
        "id": 1504937744627384330,
        "id_str": "1504937744627384330",
        "indices": [
          14,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1587097937800314882,
    "user_name": "Cinsia Battisti",
    "user_screenname": "Batticinsia",
    "user_followers_count": 2,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 07:29:12 +0000 2022",
    "id": 1589157939931385857,
    "text": "RT @Carene1984: Nucl\u00e9aire\u00a0: EDF rach\u00e8te enfin les turbines Arabelle \u00e0 l'Am\u00e9ricain General Electric se f\u00e9licite la ministre.\nDes turbines qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 569497121,
    "user_name": "ACACIO Louis",
    "user_screenname": "ACACIOLouis",
    "user_followers_count": 342,
    "retweet_parent_id": 1588947547447775232
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 07:31:31 +0000 2022",
    "id": 1589158522939650050,
    "text": "RT @lepetitkoala: @Adrien5612 @nRenardPaname @MaryHub75 Pourquoi y a t il autant de fuites dans les centrales nucl\u00e9aires, pourquoi fermer a\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lepetitkoala",
        "name": "Ivanho\u00e9",
        "id": 124274078,
        "id_str": "124274078",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Adrien5612",
        "name": "Adrien Martin",
        "id": 1517885401377112064,
        "id_str": "1517885401377112064",
        "indices": [
          18,
          29
        ]
      },
      {
        "screen_name": "nRenardPaname",
        "name": "NathalieRenard",
        "id": 1517124953010749441,
        "id_str": "1517124953010749441",
        "indices": [
          30,
          44
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MaryHub75",
        "name": "Mary Hubert\u270c\ufe0f",
        "id": 1518328641909837824,
        "id_str": "1518328641909837824",
        "indices": [
          45,
          55
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4762754476,
    "user_name": "\ud83d\ude09",
    "user_screenname": "nass5981",
    "user_followers_count": 663,
    "retweet_parent_id": 1589158413153751042
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 08:06:43 +0000 2022",
    "id": 1589167381317791745,
    "text": "@coach_semperes @ralifromparis @EmmanuelMacron @Elisabeth_Borne @AgnesRunacher Bravo \u00e0 tous les travailleurs de cette fili\u00e8re nucl\u00e9aire male aim\u00e9e par le gouvernement",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "coach_semperes",
        "name": "Christian Semperes",
        "id": 823241759933218821,
        "id_str": "823241759933218821",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ralifromparis",
        "name": "Rali",
        "id": 26232866,
        "id_str": "26232866",
        "indices": [
          16,
          30
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          31,
          46
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Elisabeth_Borne",
        "name": "\u00c9lisabeth BORNE",
        "id": 560628457,
        "id_str": "560628457",
        "indices": [
          47,
          63
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AgnesRunacher",
        "name": "Agn\u00e8s Pannier-Runacher \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 2400052052,
        "id_str": "2400052052",
        "indices": [
          64,
          78
        ]
      }
    ],
    "user_id": 66986337,
    "user_name": "S\u00e9bM",
    "user_screenname": "smarsolle",
    "user_followers_count": 320,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 08:07:26 +0000 2022",
    "id": 1589167561656406018,
    "text": "RT @AEffondrement: \u2622\ufe0f\u2600\ufe0f\u26a1\ufe0f Nucl\u00e9aire ou Renouvelable ? Pour les sympathisants des partis de la Gauche, le choix porte sur un mix des 2\u20e3 avec\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AEffondrement",
        "name": "Apr\u00e8s l'Effondrement",
        "id": 1106587585365852160,
        "id_str": "1106587585365852160",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 765284540,
    "user_name": "Armand B\u00e9gu\u00e9",
    "user_screenname": "Armand_Begue",
    "user_followers_count": 282,
    "retweet_parent_id": 1589037949223854080
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 08:16:23 +0000 2022",
    "id": 1589169814018625538,
    "text": "RT @UPR_Asselineau: Avec les dizaines de Mds \u20ac que nous leur versons via\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\u25aa\ufe0fla Pologne ach\u00e8te sa 1re centrale nucl\u00e9aire aux\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\u25aa\ufe0fles pays d\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "UPR_Asselineau",
        "name": "Fran\u00e7ois Asselineau",
        "id": 200659061,
        "id_str": "200659061",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1249647481350049792,
    "user_name": "badiramour",
    "user_screenname": "badiramour",
    "user_followers_count": 1349,
    "retweet_parent_id": 1586275927096700942
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 08:39:13 +0000 2022",
    "id": 1589175560206716928,
    "text": "RT @HerveLeFur: Quelques uns de mes portraits dessin\u00e9s aux crayons graphite...\n#dessins #art #artgraphite #artrealism #portrait #realism #c\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "dessins",
        "indices": [
          79,
          87
        ]
      },
      {
        "text": "art",
        "indices": [
          88,
          92
        ]
      },
      {
        "text": "artgraphite",
        "indices": [
          93,
          105
        ]
      },
      {
        "text": "artrealism",
        "indices": [
          106,
          117
        ]
      },
      {
        "text": "portrait",
        "indices": [
          118,
          127
        ]
      },
      {
        "text": "realism",
        "indices": [
          128,
          136
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HerveLeFur",
        "name": "Herv\u00e9 Le Fur",
        "id": 340400868,
        "id_str": "340400868",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 161399187,
    "user_name": "Sofiane ZIANI",
    "user_screenname": "ZIANISOFIANE",
    "user_followers_count": 1123,
    "retweet_parent_id": 1588919160943579143
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 08:52:45 +0000 2022",
    "id": 1589178965960593408,
    "text": "@MLP_officiel https://t.co/kyKq97QSzY\n\nDeux poids deux mesures par l'Allemagne \u00e0 chaque \u00e9tape\u00a0! Le nucl\u00e9aire est \"appel\u00e9 vert maintenant!\" Ainsi va la vente du port de Humberg \u00e0 la Chine ! plut\u00f4t que de parler des Ou\u00efghours, du Tibet et de Ta\u00efwan !",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MLP_officiel",
        "name": "Marine Le Pen",
        "id": 217749896,
        "id_str": "217749896",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1281941580987826178,
    "user_name": "Cosmic",
    "user_screenname": "Cosmic22461927",
    "user_followers_count": 0,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 08:59:12 +0000 2022",
    "id": 1589180589156216832,
    "text": "RT @AlienorAubigne: Poutine publie une d\u00e9claration sur la n\u00e9cessit\u00e9 d'\u00e9viter la guerre nucl\u00e9aire\u00a0:\n\n \u00abJe ne laisserai pas les \u00e9lites mondia\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlienorAubigne",
        "name": "Ali\u00e9nor d\u2019Aubign\u00e9 \u2626\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf2",
        "id": 1497651382626795525,
        "id_str": "1497651382626795525",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 852973168407056384,
    "user_name": "UPR - Tarn",
    "user_screenname": "UPRTarn",
    "user_followers_count": 933,
    "retweet_parent_id": 1588997860238196736
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 09:05:33 +0000 2022",
    "id": 1589182187177357313,
    "text": "RT @Carene1984: Nucl\u00e9aire\u00a0: EDF rach\u00e8te enfin les turbines Arabelle \u00e0 l'Am\u00e9ricain General Electric se f\u00e9licite la ministre.\nDes turbines qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1425372448384602112,
    "user_name": "DOR\u00c9 Joss",
    "user_screenname": "DoreJoss",
    "user_followers_count": 26,
    "retweet_parent_id": 1588947547447775232
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 09:14:12 +0000 2022",
    "id": 1589184364033646592,
    "text": "@bayrou @SoyonsSerieux2 @HCP_Le_Plan @franceculture Aid\u00e9 de l'hydro\u00e9lectrique, le nucl\u00e9aire sais se ralentir quand ya du vent, reprendre la main qd yen a plus, mais comme le combustible ne coute que qq% et que les variations usent les r\u00e9acteurs, ca ne sert qu'\u00e0 subventionner les \u00e9oliennes. Le nucl\u00e9aire le ferait mieux tout seul.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "bayrou",
        "name": "Fran\u00e7ois Bayrou",
        "id": 17211968,
        "id_str": "17211968",
        "indices": [
          0,
          7
        ]
      },
      {
        "screen_name": "SoyonsSerieux2",
        "name": "soyons s\u00e9rieux",
        "id": 838443635926519809,
        "id_str": "838443635926519809",
        "indices": [
          8,
          23
        ]
      },
      {
        "screen_name": "HCP_Le_Plan",
        "name": "Haut-commissariat au Plan",
        "id": 1321418207895453699,
        "id_str": "1321418207895453699",
        "indices": [
          24,
          36
        ]
      },
      {
        "screen_name": "franceculture",
        "name": "France Culture",
        "id": 36383320,
        "id_str": "36383320",
        "indices": [
          37,
          51
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1192767230,
    "user_name": "AlainCo #JeSuisPrometheen",
    "user_screenname": "alain_co",
    "user_followers_count": 2611,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 09:29:39 +0000 2022",
    "id": 1589188252178808832,
    "text": "De peur de manquer, le gouvernement lance un putain de grand chantier de maintenance nucl\u00e9aire tellement ambitieux que les mecs n\u2019arrivent pas \u00e0 tout faire, et maintenant ils vont leur filer des conseils de \u00ab\u00a0debridage\u00a0\u00bb \ud83e\udd21 vous voulez qu\u2019ils soufflent sur les pales ? \ud83d\ude02",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 565355096,
    "user_name": "stephane globe",
    "user_screenname": "g_l_o_b",
    "user_followers_count": 135,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 09:31:37 +0000 2022",
    "id": 1589188747090096128,
    "text": "Le collectif  Piscine nucl\u00e9aire Stop sera \u00e0 Paris la semaine prochaine. Un rendez-vous est fix\u00e9 mardi 8 novembre \u00e0 17h m\u00e9tro Olympiade. https://t.co/1OGNHAZUen",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1366098441512882185,
    "user_name": "De proche en proche",
    "user_screenname": "EnProche",
    "user_followers_count": 304,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 09:35:52 +0000 2022",
    "id": 1589189816616636417,
    "text": "@aita_santua @AgnesRunacher Je croyais qu\u2019il fallait sortir du nucl\u00e9aire ?! \ud83d\ude02",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "aita_santua",
        "name": "beach_therapy \u26f1\u26f1\u26f1",
        "id": 1432359101116387331,
        "id_str": "1432359101116387331",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AgnesRunacher",
        "name": "Agn\u00e8s Pannier-Runacher \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 2400052052,
        "id_str": "2400052052",
        "indices": [
          13,
          27
        ]
      }
    ],
    "user_id": 749702173420818432,
    "user_name": "R Lhr",
    "user_screenname": "remilaharie",
    "user_followers_count": 474,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 09:45:26 +0000 2022",
    "id": 1589192224176492545,
    "text": "RT @EricArchambaul7: Le sous-marin nucl\u00e9aire am\u00e9ricain USS Rhode Island, consid\u00e9r\u00e9 comme le plus grand transporteur sous-marin d'armes nucl\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EricArchambaul7",
        "name": "Eric Archambault",
        "id": 1453452122855510022,
        "id_str": "1453452122855510022",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1417848702631387142,
    "user_name": "Cz",
    "user_screenname": "Cz2705",
    "user_followers_count": 327,
    "retweet_parent_id": 1589022169589510145
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 09:51:08 +0000 2022",
    "id": 1589193658607497216,
    "text": "RT @Carene1984: Nucl\u00e9aire\u00a0: EDF rach\u00e8te enfin les turbines Arabelle \u00e0 l'Am\u00e9ricain General Electric se f\u00e9licite la ministre.\nDes turbines qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4894631638,
    "user_name": "Cyrano \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "rodneyanddel",
    "user_followers_count": 324,
    "retweet_parent_id": 1588947547447775232
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 09:57:14 +0000 2022",
    "id": 1589195193722380288,
    "text": "RT @JacquesMyard: La presse:EDF va racheter la partie nucl\u00e9aire de GE les turbines #Arabelle avec une ristourne,le prix serait tjrs \u00e9lev\u00e9,G\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Arabelle",
        "indices": [
          83,
          92
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JacquesMyard",
        "name": "Jacques Myard",
        "id": 701736181717934080,
        "id_str": "701736181717934080",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1435863032740130818,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Yann\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
    "user_screenname": "yann6904",
    "user_followers_count": 6417,
    "retweet_parent_id": 1588930607375351809
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 10:15:33 +0000 2022",
    "id": 1589199803275440129,
    "text": "RT @emma_ducros: C'est une HONTE. \n\nLe d\u00e9bat sur le nucl\u00e9aire est noyeaut\u00e9 par des antinucl\u00e9aires qui ont mis le pied dans la porte et s'im\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "emma_ducros",
        "name": "Emmanuelle Ducros",
        "id": 353732330,
        "id_str": "353732330",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 48157685,
    "user_name": "Simine",
    "user_screenname": "tchemtcem",
    "user_followers_count": 2977,
    "retweet_parent_id": 1588574145830191104
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 10:18:54 +0000 2022",
    "id": 1589200646321774592,
    "text": "Le saviez vous ? En se basant sur la radioactivit\u00e9 un roux a rencontr\u00e9 Sylvain Pierre Duriff un jaune constip\u00e9",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 742965448946421760,
    "user_name": "Le Saviez-Vous ?",
    "user_screenname": "LeSaviezVousBOT",
    "user_followers_count": 40,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 10:26:57 +0000 2022",
    "id": 1589202672170987520,
    "text": "RT @AgnesRunacher: \u00c0 la centrale #nucl\u00e9aire de Chinon, aux c\u00f4t\u00e9s des techniciens &amp; ing\u00e9nieurs qui r\u00e9alisent les travaux de maintenance des\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          33,
          43
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AgnesRunacher",
        "name": "Agn\u00e8s Pannier-Runacher \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 2400052052,
        "id_str": "2400052052",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 611723769,
    "user_name": "LATOURY Germain#FBPE",
    "user_screenname": "LatouryGermain",
    "user_followers_count": 1612,
    "retweet_parent_id": 1586037814525034496
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 10:29:05 +0000 2022",
    "id": 1589203209046069249,
    "text": "Ils nous auront cr\u00e9\u00e9 du souci nos r\u00e9acteurs...\n\"EDF\u00a0: deux nouveaux r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires touch\u00e9s par des probl\u00e8mes de corrosion sous contrainte https://t.co/DIJBFgBmbt\"",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1483731292609028097,
    "user_name": "Iskandar",
    "user_screenname": "FrenchIskandar",
    "user_followers_count": 55,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 10:32:02 +0000 2022",
    "id": 1589203951429115904,
    "text": "@GLBouchez Tout ce que j'entends de votre part, c'est beaucoup de paroles sur la sortie du nucl\u00e9aire. Mais en gros vous ne faites : RIEN. Van der Straeten aurait d\u00fb \u00eatre d\u00e9mis de ses fonctions depuis tr\u00e8s longtemps. Ce gouvernement n'a plus aucune l\u00e9gitimit\u00e9 et support d\u00e9mocratique... https://t.co/8BfCzycKMk",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GLBouchez",
        "name": "Georges-L BOUCHEZ",
        "id": 194514787,
        "id_str": "194514787",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 576565207,
    "user_name": "Azazel \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Ostendam Lophius piscatorius",
    "user_screenname": "Anarchazazel",
    "user_followers_count": 1594,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 11:21:23 +0000 2022",
    "id": 1589216370763665410,
    "text": "RT @fractale: @BFMTV La Russie n'a jamais utilis\u00e9 l'arme nucl\u00e9aire ni en Afghanistan ni en Tch\u00e9tch\u00e9nie ni en G\u00e9orgie contrairement aux USA\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fractale",
        "name": "dom",
        "id": 32827589,
        "id_str": "32827589",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          14,
          20
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2770357902,
    "user_name": "Philippe Leroy",
    "user_screenname": "LeroyPhilippe_",
    "user_followers_count": 3861,
    "retweet_parent_id": 1588549417077874688
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 12:08:43 +0000 2022",
    "id": 1589228282603802624,
    "text": "Le Gang\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udde7 alors que le plan de r\u00e9initialisation de la pand\u00e9mie du Covid19, Vaccins obligatoires, Passe sanitaire se d\u00e9sint\u00e8gre compl\u00e8tement, \nils essaient mainte nant de concevoir la r\u00e9initialisation par la Panique Nucl\u00e9aire. \nSous le joug des Klaus Schawb, Zelensky, Biden... https://t.co/FXnZnO4FOe",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 55057507,
    "user_name": "Lahouaria Ch\u00e9rif",
    "user_screenname": "CherifLahouaria",
    "user_followers_count": 291,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 12:18:06 +0000 2022",
    "id": 1589230643979821057,
    "text": "Poutine n'aura m\u00eame pas besoin d'envoyer ses missiles nucl\u00e9aires sur la France: les Fran\u00e7ais se chargent de faire p\u00e9ter leurs centrales nucl\u00e9aires sur leur sol avant la fin de l'ann\u00e9e ! \ud83e\udd23",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1327735346,
    "user_name": "Europe_guerre_civile matricule 162",
    "user_screenname": "Nouveau_Papy",
    "user_followers_count": 4539,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 12:33:06 +0000 2022",
    "id": 1589234418849546242,
    "text": "RT @Circonscripti18: \u26a1 #USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Le sous-marin nucl\u00e9aire am\u00e9ricain USS #RhodeIsland, surnomm\u00e9 le \"cavalier de l'apocalypse\", est entr\u00e9 en mer\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "USA",
        "indices": [
          23,
          27
        ]
      },
      {
        "text": "RhodeIsland",
        "indices": [
          68,
          80
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Circonscripti18",
        "name": "Militant.Andr\u00e9.D",
        "id": 859407061230252032,
        "id_str": "859407061230252032",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 903320790527082496,
    "user_name": "glabool",
    "user_screenname": "glabool1",
    "user_followers_count": 81,
    "retweet_parent_id": 1588958698168537094
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 13:02:28 +0000 2022",
    "id": 1589241809246781442,
    "text": "Mme Autain ne doute de rien, surtout du ridicule \nSa suffisance incroyable la conduit \u00e0 imaginer qu\u2019elle a les capacit\u00e9s pour diriger une puissance nucl\u00e9aire comme la France !",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 409269482,
    "user_name": "camilleri",
    "user_screenname": "gilcamcom",
    "user_followers_count": 2600,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 13:42:11 +0000 2022",
    "id": 1589251804269006848,
    "text": "@ElCascador1603 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23comme pour le nucl\u00e9aire!!!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ElCascador1603",
        "name": "James Keutufey",
        "id": 473030826,
        "id_str": "473030826",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1417095836836708359,
    "user_name": "monique breton",
    "user_screenname": "moniquebreton10",
    "user_followers_count": 276,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 13:57:35 +0000 2022",
    "id": 1589255679776559104,
    "text": "RT @AEffondrement: \u2622\ufe0f\u2600\ufe0f\u26a1\ufe0f Nucl\u00e9aire ou Renouvelable ? Pour les sympathisants des partis de la Gauche, le choix porte sur un mix des 2\u20e3 avec\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AEffondrement",
        "name": "Apr\u00e8s l'Effondrement",
        "id": 1106587585365852160,
        "id_str": "1106587585365852160",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 48063579,
    "user_name": "\ud83e\udd8a",
    "user_screenname": "un_pedago",
    "user_followers_count": 2980,
    "retweet_parent_id": 1589037949223854080
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 14:03:42 +0000 2022",
    "id": 1589257219090124802,
    "text": "RT @GeWoessner: Ses tarifs ont donc explos\u00e9 avec la crise du gaz\u2026 et Enercoop a donc fait volte-face, et demand\u00e9 un acc\u00e8s au nucl\u00e9aire, via\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GeWoessner",
        "name": "G\u00e9raldine Woessner",
        "id": 122253091,
        "id_str": "122253091",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2653914168,
    "user_name": "LUTTMANN Claude",
    "user_screenname": "LNC6777",
    "user_followers_count": 132,
    "retweet_parent_id": 1589223893298212865
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 14:05:18 +0000 2022",
    "id": 1589257621768667137,
    "text": "RT @Carene1984: Nucl\u00e9aire\u00a0: EDF rach\u00e8te enfin les turbines Arabelle \u00e0 l'Am\u00e9ricain General Electric se f\u00e9licite la ministre.\nDes turbines qu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Carene1984",
        "name": "Car\u0117ne Tardy",
        "id": 514180172,
        "id_str": "514180172",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 795221437774757888,
    "user_name": "Saxostone",
    "user_screenname": "Saxostone2016",
    "user_followers_count": 117,
    "retweet_parent_id": 1588947547447775232
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 14:06:54 +0000 2022",
    "id": 1589258024421818369,
    "text": "@IicheIIarem Poutine a utiliser une arme nucl\u00e9aire et va gagner?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "IicheIIarem",
        "name": "Maurice IicheI Nv compte\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udc89x5",
        "id": 1581682002276794374,
        "id_str": "1581682002276794374",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 972934409610579972,
    "user_name": "Bl@ck Pi|| Phil",
    "user_screenname": "BlackPillGuru",
    "user_followers_count": 1756,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 14:09:49 +0000 2022",
    "id": 1589258758408245251,
    "text": "@Maccledou @HenriFo15170709 @qu_faire @CNEWS nucl\u00e9aire, c'est par ailleurs exactement ce qui a fait dire \u00e7a \u00e0 E.M., la peur d'une guerre nucl\u00e9aire. Ce qui a r\u00e9sult\u00e9 en une arm\u00e9e d'abrutis consid\u00e9rant que dire \u00e7a serait \"pro-russe\" (ce qui est ce que j'ai reproch\u00e9). A ce stade on est dans une d\u00e9rive sectariste.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Maccledou",
        "name": "Marc",
        "id": 257992677,
        "id_str": "257992677",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "HenriFo15170709",
        "name": "Henri Fontaine \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
        "id": 1250880119373287425,
        "id_str": "1250880119373287425",
        "indices": [
          11,
          27
        ]
      },
      {
        "screen_name": "qu_faire",
        "name": "Qu'est Ce que \u00e7a peut faire",
        "id": 1367820152604069889,
        "id_str": "1367820152604069889",
        "indices": [
          28,
          37
        ]
      },
      {
        "screen_name": "CNEWS",
        "name": "CNEWS",
        "id": 18396319,
        "id_str": "18396319",
        "indices": [
          38,
          44
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1499818742498402309,
    "user_name": "Tsuki cat",
    "user_screenname": "KoTsukicat",
    "user_followers_count": 32,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 14:12:43 +0000 2022",
    "id": 1589259488200364032,
    "text": "RT @hugobatteur: @YvesMarignac y a pas d'urgence climatique ?? (si)\n\nle nucl\u00e9aire n'est pas l'\u00e9nergie la moins carbon\u00e9e en France ?? (si)\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "hugobatteur",
        "name": "dfjcbf",
        "id": 33189781,
        "id_str": "33189781",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "YvesMarignac",
        "name": "Yves Marignac",
        "id": 3161348559,
        "id_str": "3161348559",
        "indices": [
          17,
          30
        ]
      }
    ],
    "user_id": 277170704,
    "user_name": "Fendre l'air",
    "user_screenname": "fendrelair",
    "user_followers_count": 699,
    "retweet_parent_id": 1588513234025578502
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 14:17:39 +0000 2022",
    "id": 1589260729722368000,
    "text": "RT @emma_ducros: Pr\u00e9parez vous avec vos avocats, \u00c9colo. Fermer les centrales nucl\u00e9aires, pour compenser au gaz et au charbon, c'est le  plu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "emma_ducros",
        "name": "Emmanuelle Ducros",
        "id": 353732330,
        "id_str": "353732330",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 767780599482445824,
    "user_name": "\u00c9ric L.",
    "user_screenname": "EricLegrand40",
    "user_followers_count": 141,
    "retweet_parent_id": 1589251258522963973
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 14:32:26 +0000 2022",
    "id": 1589264450062012418,
    "text": "RT @JacquesMyard: La presse:EDF va racheter la partie nucl\u00e9aire de GE les turbines #Arabelle avec une ristourne,le prix serait tjrs \u00e9lev\u00e9,G\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Arabelle",
        "indices": [
          83,
          92
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JacquesMyard",
        "name": "Jacques Myard",
        "id": 701736181717934080,
        "id_str": "701736181717934080",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1467193920820072452,
    "user_name": "Maryline JARRON",
    "user_screenname": "Maryline16440",
    "user_followers_count": 693,
    "retweet_parent_id": 1588930607375351809
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 15:23:52 +0000 2022",
    "id": 1589277393717694466,
    "text": "LES GESTICULATIONS MILITAIRES DE L'OTAN AUX FRONTIERES DU BELARUS ET DE L'UKRAINE.\n\nApr\u00e8s la fin de l\u2019exercice nucl\u00e9aire annuel de l\u2019OTAN (du 17 au 30 octobre), voil\u00e0 le d\u00e9but des exercices PUMA-22. https://t.co/vQdmdgn4Ao",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1422973630573580297,
    "user_name": "Putsh",
    "user_screenname": "occitarian",
    "user_followers_count": 266,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 15:33:22 +0000 2022",
    "id": 1589279784470994944,
    "text": "RT @emma_ducros: Pr\u00e9parez vous avec vos avocats, \u00c9colo. Fermer les centrales nucl\u00e9aires, pour compenser au gaz et au charbon, c'est le  plu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "emma_ducros",
        "name": "Emmanuelle Ducros",
        "id": 353732330,
        "id_str": "353732330",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1336432581605269515,
    "user_name": "MarieLicorne4",
    "user_screenname": "Licorne4Marie",
    "user_followers_count": 423,
    "retweet_parent_id": 1589251258522963973
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 15:35:21 +0000 2022",
    "id": 1589280283563823104,
    "text": "RT @HerveLeFur: Quelques uns de mes portraits dessin\u00e9s aux crayons graphite...\n#dessins #art #artgraphite #artrealism #portrait #realism #c\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "dessins",
        "indices": [
          79,
          87
        ]
      },
      {
        "text": "art",
        "indices": [
          88,
          92
        ]
      },
      {
        "text": "artgraphite",
        "indices": [
          93,
          105
        ]
      },
      {
        "text": "artrealism",
        "indices": [
          106,
          117
        ]
      },
      {
        "text": "portrait",
        "indices": [
          118,
          127
        ]
      },
      {
        "text": "realism",
        "indices": [
          128,
          136
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HerveLeFur",
        "name": "Herv\u00e9 Le Fur",
        "id": 340400868,
        "id_str": "340400868",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 861267890816905217,
    "user_name": "Incnscnte Colectivo",
    "user_screenname": "FreudPop",
    "user_followers_count": 211,
    "retweet_parent_id": 1588919160943579143
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 15:46:49 +0000 2022",
    "id": 1589283169257558016,
    "text": "@arminarefi Et une puissance nucl\u00e9aire en devenir. Ce jour l\u00e0, \u00e7a va faire mal ....",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "arminarefi",
        "name": "Armin Arefi",
        "id": 21154625,
        "id_str": "21154625",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1520998536099385344,
    "user_name": "Pommepourri",
    "user_screenname": "pommepourri",
    "user_followers_count": 7,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 15:47:14 +0000 2022",
    "id": 1589283274110963712,
    "text": "\u2026 d\u00e9centralis\u00e9es (f\u00e9d\u00e9ralisme anarchiste et s\u00e9lection paysanne). La m\u00eame opposition se retrouve d'ailleurs en mati\u00e8re d'\u00e9nergie, entre le nucl\u00e9aire par d\u00e9finition ultra-centralis\u00e9 et n\u00e9cessitant un \u00c9tat policier puissant, et les renouvelables d\u00e9centralis\u00e9es &amp; ajustables.\n/\n[9/x]",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 2494297711,
    "user_name": "Jacques Caplat",
    "user_screenname": "nourrirlemonde",
    "user_followers_count": 4254,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 16:15:44 +0000 2022",
    "id": 1589290446379180033,
    "text": "1. Nuke USA\n2. Nucl\u00e9aire\n3. Energie solaire\n4. Wind is useless\n5. Partie ml leftists 9arriwhom physique",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "und",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1513999136470749187,
    "user_name": "aziz laajili",
    "user_screenname": "e3jili",
    "user_followers_count": 88,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 16:22:18 +0000 2022",
    "id": 1589292098930774020,
    "text": "RT @AEffondrement: \u2622\ufe0f\u2600\ufe0f\u26a1\ufe0f Nucl\u00e9aire ou Renouvelable ? Pour les sympathisants des partis de la Gauche, le choix porte sur un mix des 2\u20e3 avec\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AEffondrement",
        "name": "Apr\u00e8s l'Effondrement",
        "id": 1106587585365852160,
        "id_str": "1106587585365852160",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 65934953,
    "user_name": "Jormund",
    "user_screenname": "Denjormund",
    "user_followers_count": 66,
    "retweet_parent_id": 1589037949223854080
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 16:37:57 +0000 2022",
    "id": 1589296037394776065,
    "text": "@GeWoessner @brutnaturefr Sinon, il y a le chauffage solaire : un rendement 2 \u00e0 3 fois sup\u00e9rieur au nucl\u00e9aire sans aucun risque et 100 % renouvelable.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GeWoessner",
        "name": "G\u00e9raldine Woessner",
        "id": 122253091,
        "id_str": "122253091",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "brutnaturefr",
        "name": "Brut nature FR",
        "id": 899623626927898624,
        "id_str": "899623626927898624",
        "indices": [
          12,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1252884525199155201,
    "user_name": "Evans Bruno",
    "user_screenname": "EvansBruno6",
    "user_followers_count": 136,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 16:53:47 +0000 2022",
    "id": 1589300021962616834,
    "text": "@cron_bneu @Dev_TrYde @emma_ducros sauf qu'il y a et il y a eu BCP d'investissements dans le nucl\u00e9aire,\nz\u00e9ro pour l'ENR, c'est carr\u00e9ment devenu un point de bonus \u00e9lectoral !\ndans une FR, qui vote \u00e0 droite, c'est au top !\n\n=&gt; dc merci de mieux orienter vos critiques, on s'en sortira tous mieux",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "cron_bneu",
        "name": "Cron-bneu",
        "id": 830623894897881088,
        "id_str": "830623894897881088",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Dev_TrYde",
        "name": "\ud83c\udd83\ud83c\udd81\ud83c\udd88\ud83c\udd73\ud83c\udd74 \ud83d\udc89\u00b3",
        "id": 93730585,
        "id_str": "93730585",
        "indices": [
          11,
          21
        ]
      },
      {
        "screen_name": "emma_ducros",
        "name": "Emmanuelle Ducros",
        "id": 353732330,
        "id_str": "353732330",
        "indices": [
          22,
          34
        ]
      }
    ],
    "user_id": 175061055,
    "user_name": "Charlotte LE GAVRIAN",
    "user_screenname": "legavric",
    "user_followers_count": 700,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 17:14:09 +0000 2022",
    "id": 1589305147423096832,
    "text": "Je veux rien savoir  @Seihuko_ le meilleur joueur COD quand il te tape une nucl\u00e9aire avec le revolver le snipe  le pistolet  et j'en passe \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d il rivalise contre personne mdr \ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Seihuko_",
        "name": "SHK",
        "id": 1457365577694162944,
        "id_str": "1457365577694162944",
        "indices": [
          21,
          30
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1342480499319697408,
    "user_name": "wLeXo_MDs (R6/COD) \ud83d\udc9c\ud83d\udc0d",
    "user_screenname": "sSwiXo",
    "user_followers_count": 478,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 17:24:49 +0000 2022",
    "id": 1589307831777628160,
    "text": "RT @AlienorAubigne: Poutine publie une d\u00e9claration sur la n\u00e9cessit\u00e9 d'\u00e9viter la guerre nucl\u00e9aire\u00a0:\n\n \u00abJe ne laisserai pas les \u00e9lites mondia\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlienorAubigne",
        "name": "Ali\u00e9nor d\u2019Aubign\u00e9 \u2626\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf2",
        "id": 1497651382626795525,
        "id_str": "1497651382626795525",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1388361925046771714,
    "user_name": "Verone Andrea",
    "user_screenname": "VeroneAndrea55",
    "user_followers_count": 1292,
    "retweet_parent_id": 1588997860238196736
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 17:34:17 +0000 2022",
    "id": 1589310214142300162,
    "text": "RT @RikardRene: Poutine fait une d\u00e9claration pour \u00e9viter la guerre nucl\u00e9aire : \" Je ne laisserai pas les \u00e9lites mondiales d\u00e9peupler notre p\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RikardRene",
        "name": "Rikard Ren\u00e9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
        "id": 1504937744627384330,
        "id_str": "1504937744627384330",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1220116743781261313,
    "user_name": "Delois florine \ud83e\udde1",
    "user_screenname": "DeloisFlorine",
    "user_followers_count": 1338,
    "retweet_parent_id": 1589074904544346113
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 17:54:49 +0000 2022",
    "id": 1589315381508059138,
    "text": "RT @RikardRene: d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9ment une guerre nucl\u00e9aire mondiale car elle leur permettra de r\u00e9duire consid\u00e9rablement la population de la Terre e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RikardRene",
        "name": "Rikard Ren\u00e9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
        "id": 1504937744627384330,
        "id_str": "1504937744627384330",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 971937109,
    "user_name": "Pierre TRITSCH",
    "user_screenname": "p_tritsch",
    "user_followers_count": 66,
    "retweet_parent_id": 1589074958243663873
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 17:56:49 +0000 2022",
    "id": 1589315884837130241,
    "text": "RT @RikardRene: d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9ment une guerre nucl\u00e9aire mondiale car elle leur permettra de r\u00e9duire consid\u00e9rablement la population de la Terre e\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RikardRene",
        "name": "Rikard Ren\u00e9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
        "id": 1504937744627384330,
        "id_str": "1504937744627384330",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1506700431870803973,
    "user_name": "Dams",
    "user_screenname": "Didoudams111",
    "user_followers_count": 939,
    "retweet_parent_id": 1589074958243663873
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 17:57:08 +0000 2022",
    "id": 1589315964528898048,
    "text": "#FranklySpeaking : Christer Viktorsson, directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'Autorit\u00e9 f\u00e9d\u00e9rale de r\u00e9glementation nucl\u00e9aire des \u00c9mirats arabes unis @FANRUAE d\u00e9clare que \u00ab nous devrions tous \u00eatre alarm\u00e9s \u00bb par les #menaces nucl\u00e9aires entre la #Russie et l'#Ukraine | https://t.co/cX4tNzYJjm https://t.co/juub1a2eK0",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "FranklySpeaking",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "text": "menaces",
        "indices": [
          198,
          206
        ]
      },
      {
        "text": "Russie",
        "indices": [
          227,
          234
        ]
      },
      {
        "text": "Ukraine",
        "indices": [
          240,
          248
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FANRUAE",
        "name": "FANR UAE",
        "id": 423698722,
        "id_str": "423698722",
        "indices": [
          133,
          141
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1273218547846729729,
    "user_name": "Arab News French",
    "user_screenname": "ArabNewsfr",
    "user_followers_count": 62673,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 17:58:11 +0000 2022",
    "id": 1589316228774260736,
    "text": "RT @emma_ducros: Pr\u00e9parez vous avec vos avocats, \u00c9colo. Fermer les centrales nucl\u00e9aires, pour compenser au gaz et au charbon, c'est le  plu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "emma_ducros",
        "name": "Emmanuelle Ducros",
        "id": 353732330,
        "id_str": "353732330",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3027997888,
    "user_name": "Herv\u00e9 Pommereau",
    "user_screenname": "HervePommereau",
    "user_followers_count": 1866,
    "retweet_parent_id": 1589251258522963973
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 18:01:10 +0000 2022",
    "id": 1589316979545907200,
    "text": "RT @emma_ducros: Oh BeN \u00e7A AlOrS, @brut, @greenpeace !\nC'eST fOu! EnErCoOp a suppli\u00e9 pour b\u00e9n\u00e9ficier du nucl\u00e9aire vu que son mod\u00e8le s'\u00e9crou\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "emma_ducros",
        "name": "Emmanuelle Ducros",
        "id": 353732330,
        "id_str": "353732330",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "brut",
        "name": "canbilirgen",
        "id": 15333024,
        "id_str": "15333024",
        "indices": [
          34,
          39
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Greenpeace",
        "name": "Greenpeace",
        "id": 3459051,
        "id_str": "3459051",
        "indices": [
          41,
          52
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3027997888,
    "user_name": "Herv\u00e9 Pommereau",
    "user_screenname": "HervePommereau",
    "user_followers_count": 1866,
    "retweet_parent_id": 1589254079100116992
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 18:52:25 +0000 2022",
    "id": 1589329877018476546,
    "text": "RT @JacquesMyard: La presse:EDF va racheter la partie nucl\u00e9aire de GE les turbines #Arabelle avec une ristourne,le prix serait tjrs \u00e9lev\u00e9,G\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Arabelle",
        "indices": [
          83,
          92
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JacquesMyard",
        "name": "Jacques Myard",
        "id": 701736181717934080,
        "id_str": "701736181717934080",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 474099704,
    "user_name": "Geai Rarement Vu",
    "user_screenname": "geaivu",
    "user_followers_count": 42,
    "retweet_parent_id": 1588930607375351809
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 19:36:06 +0000 2022",
    "id": 1589340870297341952,
    "text": "RT @ZemmourEric: Destruction de notre industrie automobile, volte-face permanente sur le nucl\u00e9aire, importation d\u2019\u00e9oliennes ch\u00e8res et inter\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ZemmourEric",
        "name": "Eric Zemmour",
        "id": 1183418538285027329,
        "id_str": "1183418538285027329",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1329844760429944832,
    "user_name": "Temporary",
    "user_screenname": "Tempora19248674",
    "user_followers_count": 985,
    "retweet_parent_id": 1584110241758605312
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 19:37:06 +0000 2022",
    "id": 1589341121964306434,
    "text": "@LaPravda99 Sur le nucl\u00e9aire je vois que tu es un grand limit\u00e9. Je vais pas rentrer dans le sujet avec toi . Tu as du respirer trop d\u2019ammoniac ou d\u2019acide fluorhydrique dans ta carri\u00e8re de vieille aigris des autres .",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LaPravda99",
        "name": "La Pravda",
        "id": 2377609982,
        "id_str": "2377609982",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1055738792,
    "user_name": "del rey best girl",
    "user_screenname": "thomfessdefense",
    "user_followers_count": 402,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 19:47:47 +0000 2022",
    "id": 1589343810513174528,
    "text": "RT @RikardRene: Poutine fait une d\u00e9claration pour \u00e9viter la guerre nucl\u00e9aire : \" Je ne laisserai pas les \u00e9lites mondiales d\u00e9peupler notre p\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RikardRene",
        "name": "Rikard Ren\u00e9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
        "id": 1504937744627384330,
        "id_str": "1504937744627384330",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 111412711,
    "user_name": "Bingo \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "bingo9214",
    "user_followers_count": 2482,
    "retweet_parent_id": 1589074904544346113
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 20:41:53 +0000 2022",
    "id": 1589357425202585600,
    "text": "RT @RikardRene: Poutine fait une d\u00e9claration pour \u00e9viter la guerre nucl\u00e9aire : \" Je ne laisserai pas les \u00e9lites mondiales d\u00e9peupler notre p\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RikardRene",
        "name": "Rikard Ren\u00e9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
        "id": 1504937744627384330,
        "id_str": "1504937744627384330",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 4104866295,
    "user_name": "Dominique\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb",
    "user_screenname": "DominiqueCroch2",
    "user_followers_count": 1158,
    "retweet_parent_id": 1589074904544346113
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 21:12:08 +0000 2022",
    "id": 1589365037864734722,
    "text": "@MoraneJobec @Ankouaat @L_ThinkTank En fait si ils lance une bombe nucl\u00e9aire ils vont raser une ville la totalit\u00e9 des force conventionnelle russe pr\u00e9sente en Ukraine ainsi que la flotte russe sera d\u00e9truite l\u2019ukr aura perdu une ville mais repris la totalit\u00e9 de l\u2019Ukraine la Russie aura perdu 25% de son arm\u00e9e et de sa",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MoraneJobec",
        "name": "Morane Jobec",
        "id": 438200058,
        "id_str": "438200058",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Ankouaat",
        "name": "Yxri",
        "id": 814622032130351108,
        "id_str": "814622032130351108",
        "indices": [
          13,
          22
        ]
      },
      {
        "screen_name": "L_ThinkTank",
        "name": "(Little) Think Tank",
        "id": 1233151236154761217,
        "id_str": "1233151236154761217",
        "indices": [
          23,
          35
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1185777331303903232,
    "user_name": "ozymandias",
    "user_screenname": "ozymandias8223",
    "user_followers_count": 24,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 22:02:17 +0000 2022",
    "id": 1589377658529656833,
    "text": "Pourquoi les \u00e9cologistes ont-ils m\u00e9thodiquement d\u00e9truit le nucl\u00e9aire europ\u00e9en\u00a0? https://t.co/2bvKAXaIRt via @bvoltaire",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BVoltaire",
        "name": "Boulevard Voltaire",
        "id": 586595369,
        "id_str": "586595369",
        "indices": [
          108,
          118
        ]
      }
    ],
    "user_id": 505056665,
    "user_name": "Balvenie matricule 1726",
    "user_screenname": "Balvenie01",
    "user_followers_count": 3836,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 22:45:38 +0000 2022",
    "id": 1589388567922343936,
    "text": "RT @HerveLeFur: Quelques uns de mes portraits dessin\u00e9s aux crayons graphite...\n#dessins #art #artgraphite #artrealism #portrait #realism #c\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "dessins",
        "indices": [
          79,
          87
        ]
      },
      {
        "text": "art",
        "indices": [
          88,
          92
        ]
      },
      {
        "text": "artgraphite",
        "indices": [
          93,
          105
        ]
      },
      {
        "text": "artrealism",
        "indices": [
          106,
          117
        ]
      },
      {
        "text": "portrait",
        "indices": [
          118,
          127
        ]
      },
      {
        "text": "realism",
        "indices": [
          128,
          136
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HerveLeFur",
        "name": "Herv\u00e9 Le Fur",
        "id": 340400868,
        "id_str": "340400868",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1311283606862602240,
    "user_name": "Auxerroise89",
    "user_screenname": "auxerroise89",
    "user_followers_count": 1617,
    "retweet_parent_id": 1588919160943579143
  },
  {
    "created_at": "Sun Nov 06 23:01:46 +0000 2022",
    "id": 1589392628017397760,
    "text": "@DamienERNST1 Le MR fait partie de ceux qui ont sign\u00e9 la sortie du nucl\u00e9aire. Pour rappel.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DamienERNST1",
        "name": "Damien ERNST",
        "id": 1415615316,
        "id_str": "1415615316",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 394720804,
    "user_name": "Olivier.M",
    "user_screenname": "mi_olivier",
    "user_followers_count": 107,
    "retweet_parent_id": -1
  }
]