[
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 00:07:41 +0000 2022",
    "id": 1590496380090724353,
    "text": "@RZitelmann \u2026und massiv unterversichert. Der Fukushima GAU hat gesch\u00e4tzte Sch\u00e4den von 4-700 Milliarden Dollar verursacht, dementsprechend sollten AKWs mit mindestens 1 Billion \u20ac versichert sein\u2026nicht-staatlich \u00fcber die Versicherungswirtschaft.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RZitelmann",
        "name": "Dr. Dr. Rainer Zitelmann",
        "id": 1218947359033393153,
        "id_str": "1218947359033393153",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 74270230,
    "user_name": "Florian",
    "user_screenname": "frerehugi",
    "user_followers_count": 110,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 05:03:31 +0000 2022",
    "id": 1590570828965765120,
    "text": "@Cassiop95822805 @nuklearchecker @Alice_Weidel Geld kassieren?  Leider muss ich Sie entt\u00e4uschen. Die Pharmafirmen haben sich schriftlich aus der Haftung nehmen lassen, und unsere Regierung versucht's auszusitzen.  Da fliesst kein Geld.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Cassiop95822805",
        "name": "Cassiopeia",
        "id": 1556402882597076992,
        "id_str": "1556402882597076992",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "nuklearchecker",
        "name": "Nuklearchecker",
        "id": 1073928460878471169,
        "id_str": "1073928460878471169",
        "indices": [
          17,
          32
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Alice_Weidel",
        "name": "Alice Weidel",
        "id": 833398209053605888,
        "id_str": "833398209053605888",
        "indices": [
          33,
          46
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1518882903484243968,
    "user_name": "irene dale",
    "user_screenname": "krauthexe57",
    "user_followers_count": 6,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 07:05:08 +0000 2022",
    "id": 1590601434818658306,
    "text": "@TomX_1024 @SteinhausHelena @derfreitag Endzeitsektenstimmung ist genau das, was die Menschheit voranbringen wird. Und sicher haben alle applaudiert, als Merkel aus der Kernkraft raus ist, der Umfragen nach Fukushima wegen. Die Gr\u00fcnen waren nur entt\u00e4uscht, dass die CDU ihnen das Thema  Atomausstieg geklaut hatte.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "TomX_1024",
        "name": "TomX 1024",
        "id": 1513510439614922758,
        "id_str": "1513510439614922758",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      },
      {
        "screen_name": "SteinhausHelena",
        "name": "Helena Steinhaus",
        "id": 1230145848161509376,
        "id_str": "1230145848161509376",
        "indices": [
          11,
          27
        ]
      },
      {
        "screen_name": "derfreitag",
        "name": "der Freitag",
        "id": 14613514,
        "id_str": "14613514",
        "indices": [
          28,
          39
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3941988976,
    "user_name": "Ali (no QFD 1/9/18)",
    "user_screenname": "alisffm",
    "user_followers_count": 1865,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 08:08:48 +0000 2022",
    "id": 1590617457055920128,
    "text": "RT @MelnykAndrij: Um den Nuklearschlag Russlands gegen die Ukraine zu verhindern, m\u00fcssten unsere westlichen Verb\u00fcndeten Putin mit einem ato\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MelnykAndrij",
        "name": "Andrij Melnyk",
        "id": 2959037001,
        "id_str": "2959037001",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2311859094,
    "user_name": "TheH \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf40\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u00cf\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u00cf\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
    "user_screenname": "scaper21",
    "user_followers_count": 647,
    "retweet_parent_id": 1590608690469810178
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 08:50:16 +0000 2022",
    "id": 1590627892480086016,
    "text": "RT @GoReal4Climate: Volker Redder, Bundestagsabgeordneter der FDP auf der Kundgebung der @Nuklearia f\u00fcr die Kernkraftwerke: \"Ich war ja sch\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GoReal4Climate",
        "name": "Britta Augustin",
        "id": 1354027131546849280,
        "id_str": "1354027131546849280",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Nuklearia",
        "name": "Nuklearia e. V.",
        "id": 395859132,
        "id_str": "395859132",
        "indices": [
          89,
          99
        ]
      }
    ],
    "user_id": 854023669806497793,
    "user_name": "Andrea H\u00f6hn \ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83d\udc04\ud83c\udfb6\ud83d\ude80\u2622\ufe0f\ud83d\udea0\u2699\ufe0f\ud83d\udea1\ud83e\udea2\ud83d\udc92\ud83c\udfa4\ud83c\udfbc\ud83d\udcab\ud83c\udf3b\ud83d\udc40\ud83c\udf0d",
    "user_screenname": "hoehnerova",
    "user_followers_count": 307,
    "retweet_parent_id": 1590386675020361732
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 08:54:34 +0000 2022",
    "id": 1590628974606290946,
    "text": "@s04paps @Germ_an_gst @VeroWendland @Spanni11 @MoormannRainer @AndreThess @StefWenzel @BMWK Vielleicht funktioniert das in der AKW-Bubble. \nAber EE-Leute sind da nicht ganz so bl\u00f6d, wie ihr denkt. ;-)\n\nHydrogen: nat\u00fcrlich gerne aus nuklear und Fossilen. \n\nFeigenblatt EE in den Texten. Mehr nicht. \n\nSurprise. https://t.co/ijpvDlVOTo",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "s04paps",
        "name": "J\u00f6rg Viermann",
        "id": 383455979,
        "id_str": "383455979",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Germ_an_gst",
        "name": "30 trillion cells",
        "id": 1224233271359410177,
        "id_str": "1224233271359410177",
        "indices": [
          9,
          21
        ]
      },
      {
        "screen_name": "VeroWendland",
        "name": "Anna Vero Wendland",
        "id": 1428969253,
        "id_str": "1428969253",
        "indices": [
          22,
          35
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Spanni11",
        "name": "Daniel Spannbauer",
        "id": 961501661444411392,
        "id_str": "961501661444411392",
        "indices": [
          36,
          45
        ]
      },
      {
        "screen_name": "MoormannRainer",
        "name": "Rainer\ud83d\udd34Moormann 5\u00d7\ud83d\udc89",
        "id": 865976277647466496,
        "id_str": "865976277647466496",
        "indices": [
          46,
          61
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AndreThess",
        "name": "Andr\u00e9 D. Thess",
        "id": 1386434291241033729,
        "id_str": "1386434291241033729",
        "indices": [
          62,
          73
        ]
      },
      {
        "screen_name": "StefWenzel",
        "name": "Stefan Wenzel",
        "id": 61729247,
        "id_str": "61729247",
        "indices": [
          74,
          85
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BMWK",
        "name": "Bundesministerium f\u00fcr Wirtschaft und Klimaschutz",
        "id": 947587280,
        "id_str": "947587280",
        "indices": [
          86,
          91
        ]
      }
    ],
    "user_id": 399518734,
    "user_name": "Chris Luening \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u21af\u21af\u21af derclue@mastodon.green",
    "user_screenname": "DerClue",
    "user_followers_count": 2168,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 11:08:25 +0000 2022",
    "id": 1590662659078524928,
    "text": "@MelnykAndrij Wieso fordern Sie nicht einen nuklearen Sprengkopf von der NATO? Dann ist die Sache gegessen.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MelnykAndrij",
        "name": "Andrij Melnyk",
        "id": 2959037001,
        "id_str": "2959037001",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1562602686436220928,
    "user_name": "John Meinert",
    "user_screenname": "John95139022",
    "user_followers_count": 1,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 14:08:19 +0000 2022",
    "id": 1590707932395896832,
    "text": "Ukraine-Krieg: Ex-Botschafter Melnyk fordert Drohung mit \u201enuklearem Zweitschlag\u201c https://t.co/r76IQ0C7nV via @welt /Diesem einf\u00e4ltigen Kriegstreiber kann man nur w\u00fcnschen, das Putin dem bald ein Ende macht. Die Ukraine ist nicht nur korrupt, sie ist auch absolut aggressiv.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "welt",
        "name": "WELT",
        "id": 8720562,
        "id_str": "8720562",
        "indices": [
          109,
          114
        ]
      }
    ],
    "user_id": 932655524230901760,
    "user_name": "Carlo von Heyden",
    "user_screenname": "VonHeyden",
    "user_followers_count": 15,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 15:13:33 +0000 2022",
    "id": 1590724348910145537,
    "text": "Mein L\u00f6we mein B\u00e4r mein L\u00fcftungsschach mein Heizung mein Architekt mein Nuklearreaktor",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1392580052198567942,
    "user_name": "n1",
    "user_screenname": "spiny0block",
    "user_followers_count": 52,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 16:06:25 +0000 2022",
    "id": 1590737653213057024,
    "text": "RT @wustenmaus: In der \u00f6ffentlichen Diskussion etabliert sich das Bild, \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 bef\u00fcrwortet den Krieg nicht und ist strikt gegen \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Nuklearwaffe\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "wustenmaus",
        "name": "W\u00fcstenmaus",
        "id": 754110154270994432,
        "id_str": "754110154270994432",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1643659700,
    "user_name": "Jeff T. Sane",
    "user_screenname": "euras0",
    "user_followers_count": 1007,
    "retweet_parent_id": 1590436197188259841
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 16:32:20 +0000 2022",
    "id": 1590744175380922375,
    "text": "RT @wustenmaus: In der \u00f6ffentlichen Diskussion etabliert sich das Bild, \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 bef\u00fcrwortet den Krieg nicht und ist strikt gegen \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Nuklearwaffe\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "wustenmaus",
        "name": "W\u00fcstenmaus",
        "id": 754110154270994432,
        "id_str": "754110154270994432",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2369077381,
    "user_name": "Martin \"mal aktiv, mal hyperaktiv\" Jende",
    "user_screenname": "MartinJende",
    "user_followers_count": 1770,
    "retweet_parent_id": 1590436197188259841
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 19:11:24 +0000 2022",
    "id": 1590784205801558016,
    "text": "RT @VeroWendland: Ich bin schon vor einem Jahr aus der @Nuklearia ausgetreten. Als Sachverst\u00e4ndige war ich geladen, weil ich mich als Techn\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "VeroWendland",
        "name": "Anna Vero Wendland",
        "id": 1428969253,
        "id_str": "1428969253",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Nuklearia",
        "name": "Nuklearia e. V.",
        "id": 395859132,
        "id_str": "395859132",
        "indices": [
          55,
          65
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2864941574,
    "user_name": "superbello",
    "user_screenname": "superbello123",
    "user_followers_count": 68,
    "retweet_parent_id": 1590737324521844736
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 19:29:32 +0000 2022",
    "id": 1590788769187532800,
    "text": "@staanier @VeroWendland @HerrLuehmann @BundestagFragen @Nuklearia Greenpeace arbeitet f\u00fcr Spendenmillionen und geht daf\u00fcr \u00fcber Leichen. \u00d6koinstitut arbeitet f\u00fcr Geld aus der Politik,mit dem das Institut seit Jahrzehnten gef\u00fcttert wird, um passende Einsch\u00e4tzungen zu produzieren. @Nuklearia ist tats\u00e4chlich uneigenn\u00fctzig und dient dem Gemeinwohl.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "staanier",
        "name": "Karl-Heinz Panzer",
        "id": 209180400,
        "id_str": "209180400",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      },
      {
        "screen_name": "VeroWendland",
        "name": "Anna Vero Wendland",
        "id": 1428969253,
        "id_str": "1428969253",
        "indices": [
          10,
          23
        ]
      },
      {
        "screen_name": "HerrLuehmann",
        "name": "Michael L\u00fchmann \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "id": 789536425,
        "id_str": "789536425",
        "indices": [
          24,
          37
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BundestagFragen",
        "name": "Bundestag Fragen und Antworten",
        "id": 1006124723296788480,
        "id_str": "1006124723296788480",
        "indices": [
          38,
          54
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Nuklearia",
        "name": "Nuklearia e. V.",
        "id": 395859132,
        "id_str": "395859132",
        "indices": [
          55,
          65
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Nuklearia",
        "name": "Nuklearia e. V.",
        "id": 395859132,
        "id_str": "395859132",
        "indices": [
          279,
          289
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1866600542,
    "user_name": "Johann Rossreiter",
    "user_screenname": "rossreiter",
    "user_followers_count": 701,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 20:34:57 +0000 2022",
    "id": 1590805231868448769,
    "text": "@NurderK Aus Tik-tok-Perspektive ist jeder \u00fcber 30 steinalt. An der Sterbestatistik gemessen ist er es noch nicht. Ausserdem hatten die no-future-kids der 1980er trotz #Tschernobyl #sauremRegen #atomarerBedrohung auch Zuversicht.Sonst w\u00e4ren fff-kids ungeborene.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Tschernobyl",
        "indices": [
          168,
          180
        ]
      },
      {
        "text": "sauremRegen",
        "indices": [
          181,
          193
        ]
      },
      {
        "text": "atomarerBedrohung",
        "indices": [
          194,
          212
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NurderK",
        "name": "Nurder Koch",
        "id": 1043457866244517893,
        "id_str": "1043457866244517893",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1045432806137106437,
    "user_name": "Walther@Art_Intelligence",
    "user_screenname": "WaltherArtInte1",
    "user_followers_count": 8,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 23:20:36 +0000 2022",
    "id": 1590846919047524354,
    "text": "RT @AdamGraphite: Reinhardt - Overwatch - Underwear \n\nhttps://t.co/EotTMtcqkl https://t.co/VI0SEqHdN5",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "en",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AdamGraphite",
        "name": "Adam Graphite \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "id": 471293028,
        "id_str": "471293028",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 186204389,
    "user_name": "hopper rabbit",
    "user_screenname": "hopper_rabbit95",
    "user_followers_count": 594,
    "retweet_parent_id": 1590732655628550145
  }
]