[
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 00:54:49 +0000 2022",
    "id": 1590508241582460928,
    "text": "RT @FrancoiDucrocq: A une \u00e9poque, avant m\u00eame l'\u00e9mergence des centrales nucl\u00e9aires, les Fran\u00e7ais pouvaient prendre plaisir \u00e0 flaner tard le\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FrancoiDucrocq",
        "name": "Fran\u00e7ois Ducrocq",
        "id": 1195747501246205953,
        "id_str": "1195747501246205953",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1088804858994585601,
    "user_name": "\ud83c\udd62\ud83c\udd58\ud83c\udd53#P\u00e9dos&#G\u00e9nocidaristes seront tous jug\u00e9s !!!",
    "user_screenname": "sid77884852",
    "user_followers_count": 1474,
    "retweet_parent_id": 1590459375415529472
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 06:47:32 +0000 2022",
    "id": 1590597005620879360,
    "text": "RT @binbin59300: Se faire h\u00e9litreuiller, pantin sans \u00e2me,  sur un sous-marin nucl\u00e9aire et en m\u00eame temps ent\u00e9riner la fin de l'op\u00e9ration #Ba\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "binbin59300",
        "name": "Dr Binbin \u0646 \ud83d\udc1d\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 4885776645,
        "id_str": "4885776645",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1530486649347620864,
    "user_name": "Marie1963",
    "user_screenname": "Marie19636",
    "user_followers_count": 1029,
    "retweet_parent_id": 1590242166903025664
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 07:31:41 +0000 2022",
    "id": 1590608116340531201,
    "text": "RT @RauxJF: Petit point sur le scandale de la production nucl\u00e9aire en France\nLa production maximale du parc a atteint 450 TWh/an.\nEDF annon\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RauxJF",
        "name": "JF Raux - Les questions qui d\u00e9rangent\u2026",
        "id": 439711432,
        "id_str": "439711432",
        "indices": [
          3,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1348730545,
    "user_name": "\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f Nika\u00efa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\u2649\ufe0f\ud83d\udc31\ud83c\udfd5\ud83c\udf0a\ud83d\udcda",
    "user_screenname": "Ectini06",
    "user_followers_count": 1278,
    "retweet_parent_id": 1590406241582342145
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 07:42:52 +0000 2022",
    "id": 1590610930735669248,
    "text": "@RWenchanteur n'importe quoi elle est d\u00fb au non entretien de nos centrales nucl\u00e9aires zt de l'indexation du prix de l'\u00e9lectricit\u00e9 sur celui du gaz , lorsque l'on ne sait pas on FSG, monsieur le propagandiste anti Ukrainiens pour rester poli.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RWenchanteur",
        "name": "DONNER  VladZaroff",
        "id": 708583818,
        "id_str": "708583818",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1557327593774501888,
    "user_name": "DreamlinerOne",
    "user_screenname": "DreamlinerOne",
    "user_followers_count": 3,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 07:52:51 +0000 2022",
    "id": 1590613443094061056,
    "text": "RT @fmomboisse: @yjadot Opposer nucl\u00e9aire et renouvelables est une \u00e2nerie. Et vous \u00eates en retard sur vos sympathisants qui ont compris que\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "fmomboisse",
        "name": "Fran\u00e7ois Momboisse",
        "id": 73336343,
        "id_str": "73336343",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "yjadot",
        "name": "Yannick Jadot",
        "id": 117761523,
        "id_str": "117761523",
        "indices": [
          16,
          23
        ]
      }
    ],
    "user_id": 236059999,
    "user_name": "Thierry Guerrier",
    "user_screenname": "ThierryGuerrier",
    "user_followers_count": 39393,
    "retweet_parent_id": 1590596676435447808
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 08:08:14 +0000 2022",
    "id": 1590617314466353152,
    "text": "Barkhane, dissuasion nucl\u00e9aire\u2026 Ce qu'il faut retenir du discours d'Emmanuel Macron \u00e0 Toulon - https://t.co/zN6asfQkNo https://t.co/8Z29R7wubH",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 272701723,
    "user_name": "Occupy Fukushima",
    "user_screenname": "fukushima_actu",
    "user_followers_count": 8940,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 08:27:35 +0000 2022",
    "id": 1590622184019369984,
    "text": "RT @PaulNeau: D\u00e9penses publiques de R&amp;D en \u00e9nergie en France en 2021 :\n\nNucl\u00e9aire : 962 M\u20ac\nSolaire : 76 M\u20ac\nEolien : 15 M\u20ac (soit ...64 fois\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PaulNeau",
        "name": "Paul Neau",
        "id": 503367293,
        "id_str": "503367293",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 894560031886254080,
    "user_name": "Candide",
    "user_screenname": "PonsJuju",
    "user_followers_count": 363,
    "retweet_parent_id": 1590595205677228032
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 08:55:21 +0000 2022",
    "id": 1590629171726016515,
    "text": "@ManonAubryFr A cause de votre politique anti nucl\u00e9aire. Vraiment d\u00e9biles chez #lfi",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "lfi",
        "indices": [
          79,
          83
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ManonAubryFr",
        "name": "Manon Aubry",
        "id": 2850651695,
        "id_str": "2850651695",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1574632043870289920,
    "user_name": "neo13 \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 et fier.",
    "user_screenname": "noxydius13",
    "user_followers_count": 27,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 09:47:34 +0000 2022",
    "id": 1590642312509411338,
    "text": "J'adore ce thread parce qu'on a l'impression que tous les gens qui commentent / citent le tweet ont les codes nucl\u00e9aires sur leur ordi dans un fichier bloc note et que faut faire gaffe quoi",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 396567587,
    "user_name": "P\u0442i\u0442 Po\u0438e\u0447 de Fi\u0438d\u0446s SA\u042fL",
    "user_screenname": "0xdefec7edcafe",
    "user_followers_count": 1794,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 09:47:38 +0000 2022",
    "id": 1590642329286676481,
    "text": "Cela fait 42 ans 150 jours et 8 heures que la centrale nucl\u00e9aire du Tricastin est en service, et elle n'a toujours pas explos\u00e9 #EDF",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "EDF",
        "indices": [
          127,
          131
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1250346731306233856,
    "user_name": "Tricastin",
    "user_screenname": "projradioactif",
    "user_followers_count": 406,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 10:23:33 +0000 2022",
    "id": 1590651367999168512,
    "text": "RT @AlexVilp: Les automobilistes, \u00e9ternels victimes des ecolo-dingos qui ont fait fermer Fessenheim, endommag\u00e9 notre fili\u00e8re nucl\u00e9aire et s\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AlexVilp",
        "name": "Alexis Villepelet",
        "id": 924325980264714240,
        "id_str": "924325980264714240",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1575377800009244672,
    "user_name": "Kevin Bonavent",
    "user_screenname": "Bonavent_Kevin",
    "user_followers_count": 84,
    "retweet_parent_id": 1590631437031858178
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 11:04:22 +0000 2022",
    "id": 1590661639858421760,
    "text": "VICTOIRE !Nous avons r\u00e9ussi \u00e0 inclure, en session pl\u00e9ni\u00e8re, l\u2019\u00e9nergie nucl\u00e9aire dans les financements qui seront mobilis\u00e9s dans le cadre du plan #REPowerEU . Cette strat\u00e9gie vise \u00e0 rendre l\u2019Europe moins d\u00e9pendante des combustibles fossiles russes. https://t.co/ksCtbMQBu6",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "REPowerEU",
        "indices": [
          145,
          155
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 528558611,
    "user_name": "Agnes Evren",
    "user_screenname": "AgnesEvren",
    "user_followers_count": 32606,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 11:18:59 +0000 2022",
    "id": 1590665318263058432,
    "text": "@DerDesFr @Michel_Goya Severodonestk, la centrale nucl\u00e9aire aussi. Les russes ont commis des fautes en progressant trop vite au d\u00e9part, depuis ils ont calm\u00e9 le jeu.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "DerDesFr",
        "name": "DernierDesFran\u00e7ais",
        "id": 1379421335366033408,
        "id_str": "1379421335366033408",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Michel_Goya",
        "name": "Michel Goya",
        "id": 392223127,
        "id_str": "392223127",
        "indices": [
          10,
          22
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1431000640201838597,
    "user_name": "STEPHANE PIGE",
    "user_screenname": "harrycallahann",
    "user_followers_count": 40,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 11:45:05 +0000 2022",
    "id": 1590671886530514944,
    "text": "@AgnesEvren @PPE_FR Lol, et en attendant on fait comment vu que vous avez d\u00e9cider de fermer les centrales nucl\u00e9aires pour des centrales \u00e0 charbon",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AgnesEvren",
        "name": "Agnes Evren",
        "id": 528558611,
        "id_str": "528558611",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "PPE_FR",
        "name": "D\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens PPE-Fr",
        "id": 466567938,
        "id_str": "466567938",
        "indices": [
          12,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1576322797902745603,
    "user_name": "Trishan MORAWICTZ",
    "user_screenname": "TMorawictz",
    "user_followers_count": 33,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 11:48:33 +0000 2022",
    "id": 1590672758962524160,
    "text": "@HTchernobyl @lucidite_92 @maat_media @lemondefr On est s\u00fbr que la population a augment\u00e9, donc votre trollage pour passer pour une idiote est rigolo.\nSinon pourquoi postez vous sur l\u2019ecosse? https://t.co/3Yha7a2Hey",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HTchernobyl",
        "name": "HelenaTchernobyl",
        "id": 1279523380635590657,
        "id_str": "1279523380635590657",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "lucidite_92",
        "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 MFR #ToutDonneRaisonAZemmour",
        "id": 482969914,
        "id_str": "482969914",
        "indices": [
          13,
          25
        ]
      },
      {
        "screen_name": "maat_media",
        "name": "\ud80c\ude62 \u2c98\u2c87\u2c87\u0302\u2ca7 \u2c98\u2c89\ud835\uddbd\u2c93\u2c87",
        "id": 1342483109418303489,
        "id_str": "1342483109418303489",
        "indices": [
          26,
          37
        ]
      },
      {
        "screen_name": "lemondefr",
        "name": "Le Monde",
        "id": 24744541,
        "id_str": "24744541",
        "indices": [
          38,
          48
        ]
      }
    ],
    "user_id": 941621124395360256,
    "user_name": "Le Grand Blond",
    "user_screenname": "LeGrandBlond666",
    "user_followers_count": 357,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 12:01:31 +0000 2022",
    "id": 1590676022134902785,
    "text": "@Endymio82773232 @TristanKamin @voixdunucleaire @bcassoret Il y a eu des projets de nucl\u00e9aire en mer il me semble, je vais creuser. M\u00eame des projets de r\u00e9acteurs immerg\u00e9s comme le projet de SMR fran\u00e7ais Flexblue \u00e0 la fin des ann\u00e9es 2000. https://t.co/efDisBVNi2",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Endymio82773232",
        "name": "Endymion",
        "id": 999393887864197120,
        "id_str": "999393887864197120",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "TristanKamin",
        "name": "Tristan Kamin",
        "id": 2767488183,
        "id_str": "2767488183",
        "indices": [
          17,
          30
        ]
      },
      {
        "screen_name": "voixdunucleaire",
        "name": "Les Voix du Nucl\u00e9aire",
        "id": 1008491178088652800,
        "id_str": "1008491178088652800",
        "indices": [
          31,
          47
        ]
      },
      {
        "screen_name": "bcassoret",
        "name": "Transition \u00e9nerg\u00e9tique",
        "id": 938159751980093442,
        "id_str": "938159751980093442",
        "indices": [
          48,
          58
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1185483578135719937,
    "user_name": "Micha\u00ebl Mangeon",
    "user_screenname": "Mangeon4",
    "user_followers_count": 10961,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 12:14:51 +0000 2022",
    "id": 1590679377578455041,
    "text": "@alouettedeter @SpritCritique @londeixp Oui le nucl\u00e9aire c'est compliqu\u00e9 et les investissements initials sont \u00e9lev\u00e9s. Mais une fois qu'on aura \"standardis\u00e9\" \u00e7a ce sera beaucoup mieux. On ne peut pas \u00eatre 100% renouvelable de toute fa\u00e7on. Ce sera d\u00e9pendre sur des \u00e9nergies tr\u00e8s intermittentes",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "alouettedeter",
        "name": "Alouette \uea00 d\u00e9ter\ud83d\udd3b",
        "id": 218619513,
        "id_str": "218619513",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      },
      {
        "screen_name": "SpritCritique",
        "name": "Zet'et'politique",
        "id": 768740492007841792,
        "id_str": "768740492007841792",
        "indices": [
          15,
          29
        ]
      },
      {
        "screen_name": "londeixp",
        "name": "Pauline Londeix",
        "id": 125282936,
        "id_str": "125282936",
        "indices": [
          30,
          39
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1118233717070290944,
    "user_name": "Little-kinder",
    "user_screenname": "LittleKinderr",
    "user_followers_count": 168,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 12:42:47 +0000 2022",
    "id": 1590686407223554048,
    "text": "Il pense premier degr\u00e9 que des dizaines de missiles nucl\u00e9aires sont envoy\u00e9s par la Russie je sais pas quoi en penser",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 3339397079,
    "user_name": "JO\ud83c\udf7a",
    "user_screenname": "G3nyaa",
    "user_followers_count": 446,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 13:00:39 +0000 2022",
    "id": 1590690903504879618,
    "text": "@femeninna Kherson une fois \u00e9vacu\u00e9e par les soldats russes et investie par les ukrainiens sera l'objet d'une frappe nucl\u00e9aire russe !",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "femeninna",
        "name": "inna shevchenko",
        "id": 732393506,
        "id_str": "732393506",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1496325614277730304,
    "user_name": "Homo N\u00e9andertal",
    "user_screenname": "HomoNandertal1",
    "user_followers_count": 2,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 13:41:54 +0000 2022",
    "id": 1590701284423630850,
    "text": "L\u2019exercice de l'OTAN \u00ab Steadfast Noon \u00bb concerne les alli\u00e9s impliqu\u00e9s dans les plans nucl\u00e9aires de l\u2019Otan et repose sur des bombes nucl\u00e9aires tactiques B-61, mises \u00e0 la disposition de 5 pays [Italie, Allemagne, Belgique, Turquie &amp; Pays-Bas] par les USA...",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 2257854900,
    "user_name": "Jo\u00ebl Perichaud",
    "user_screenname": "jpernestoche",
    "user_followers_count": 121,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 13:42:05 +0000 2022",
    "id": 1590701330544590848,
    "text": "@ZactuFrance @Omerta_officiel La position de la Russie vient sans doute de ses 6000 t\u00eates nucl\u00e9aire alors que la Chine n'en a \"que\" 300",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ZactuFrance",
        "name": "Actu France",
        "id": 1511682825262612486,
        "id_str": "1511682825262612486",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Omerta_officiel",
        "name": "OMERTA",
        "id": 1573789914298257409,
        "id_str": "1573789914298257409",
        "indices": [
          13,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_id": 891590020506800129,
    "user_name": "Un Lamantin",
    "user_screenname": "Un_Lamantin",
    "user_followers_count": 6,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 13:50:22 +0000 2022",
    "id": 1590703415130488833,
    "text": "#Dissuasion #nucl\u00e9aire, #Barkhane\u2026 Apr\u00e8s le discours de #Macron  sur la d\u00e9fense\n\nhttps://t.co/QZQI0a5Om1",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Dissuasion",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          12,
          22
        ]
      },
      {
        "text": "Barkhane",
        "indices": [
          24,
          33
        ]
      },
      {
        "text": "Macron",
        "indices": [
          56,
          63
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1258362962760400901,
    "user_name": "Franceinfogen",
    "user_screenname": "franceinfogen",
    "user_followers_count": 1939,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 13:58:24 +0000 2022",
    "id": 1590705436764012544,
    "text": "RT @RTBFinfo: Les centrales nucl\u00e9aires belges ont rapport\u00e9 un petit milliard d\u2019euros \u00e0 Engie https://t.co/nfBh74DBIb",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RTBFinfo",
        "name": "RTBF info",
        "id": 14163474,
        "id_str": "14163474",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 138103720,
    "user_name": "Brigitte BOURGEOIS",
    "user_screenname": "BBHUY",
    "user_followers_count": 37,
    "retweet_parent_id": 1590636138376892416
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 14:16:06 +0000 2022",
    "id": 1590709891144245251,
    "text": "Nucl\u00e9aire : \"toujours pas de progr\u00e8s\" dans les discussions avec l'Iran https://t.co/LYzmMoC4rn",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1560664110,
    "user_name": "i24NEWS Fran\u00e7ais",
    "user_screenname": "i24NEWS_FR",
    "user_followers_count": 76358,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 14:22:19 +0000 2022",
    "id": 1590711455619637249,
    "text": "@Mirddyn2 @Quentin1791 @clemt63_clement @WalyDIA Tout ce monde qui bascule dans le populisme nous am\u00e8ne la 3 guerre mondiale. Et quand tu la verras celle-l\u00e0, la nucl\u00e9aire, tu comprendras ton erreur. Dans un monde ou dans l'autre \ud83d\ude00.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Mirddyn2",
        "name": "Mirddyn",
        "id": 1503366931423936516,
        "id_str": "1503366931423936516",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Quentin1791",
        "name": "Quentin",
        "id": 1541031778609242113,
        "id_str": "1541031778609242113",
        "indices": [
          10,
          22
        ]
      },
      {
        "screen_name": "clemt63_clement",
        "name": "KLM",
        "id": 2938733717,
        "id_str": "2938733717",
        "indices": [
          23,
          39
        ]
      },
      {
        "screen_name": "WalyDIA",
        "name": "Waly Dia",
        "id": 119538278,
        "id_str": "119538278",
        "indices": [
          40,
          48
        ]
      }
    ],
    "user_id": 429305399,
    "user_name": "Antoine",
    "user_screenname": "AntoineLaVoix",
    "user_followers_count": 38,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 15:26:05 +0000 2022",
    "id": 1590727503005462528,
    "text": "RT @mickael_adam: Quand t'\u00e9coutes les m\u00e9dias tu as l'impression que l'Oc\u00e9an Viking est un sous-marin russe \u00e9quip\u00e9 de missiles nucl\u00e9aires en\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "mickael_adam",
        "name": "Islam&Culture",
        "id": 805715572830928896,
        "id_str": "805715572830928896",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1397114065424637955,
    "user_name": "Barbarossa khan (Bilel Bils)",
    "user_screenname": "KhanBils",
    "user_followers_count": 185,
    "retweet_parent_id": 1590717218610085888
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 15:31:14 +0000 2022",
    "id": 1590728799049551872,
    "text": "RT @MacLesggy: Non M. Jospin, arr\u00eater #Superph\u00e9nix, avec 95% de disponibilit\u00e9, pour int\u00e9grer un parti antinucl\u00e9aire dans sa coalition gouve\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Superph\u00e9nix",
        "indices": [
          38,
          50
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MacLesggy",
        "name": "Mac Lesggy",
        "id": 115683734,
        "id_str": "115683734",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 700310031321993216,
    "user_name": "Maxence Abela",
    "user_screenname": "FrenchTech_paf",
    "user_followers_count": 1178,
    "retweet_parent_id": 1590727916283125760
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 15:51:05 +0000 2022",
    "id": 1590733794474364929,
    "text": "@EmmanuelMacron La France peut devenir le leader des industries vertes, elle va le devenir ! Notre strat\u00e9gie : Fermer plus de 30 centrales nucl\u00e9aires sur 50 et faire la guerre a la derniere puissance qui a de l'uranium et du charbon puisque manifestement on est par\u00e9 a devoir se chauffer avec.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1559000933253660673,
    "user_name": "No Name",
    "user_screenname": "NoName43715577",
    "user_followers_count": 3,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 17:18:54 +0000 2022",
    "id": 1590755894232772608,
    "text": "@OmarBitan Ing\u00e9nieur nucl\u00e9aire bac+5 : 3700\u20ac apr\u00e8s 30 ans de carri\u00e8re\nArchitecte : bac+7 : 1700\u20ac en d\u00e9but de carri\u00e8re \nTous le monde n'est pas fonctionnaire ou \u00e0 la SNCF....",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "OmarBitan",
        "name": "Milano",
        "id": 1577015346,
        "id_str": "1577015346",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1474049008238837778,
    "user_name": "Zenga \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
    "user_screenname": "zengapes",
    "user_followers_count": 288,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 17:22:01 +0000 2022",
    "id": 1590756678596972544,
    "text": "@thibaut_carine C est marrant il a suffit qu une fille avec des couettes dise il faut continuer avec le nucl\u00e9aire si on a rien de plus propre pour que les verts et Greenpeace change direct le fusil d \u00e9paule \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "thibaut_carine",
        "name": "Carine Thibaut",
        "id": 1325554967227338757,
        "id_str": "1325554967227338757",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1467782951580717058,
    "user_name": "Vincent Leclercq",
    "user_screenname": "Vincent06101968",
    "user_followers_count": 16,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 17:58:42 +0000 2022",
    "id": 1590765910251302912,
    "text": "RT @AgnesEvren: VICTOIRE !Nous avons r\u00e9ussi \u00e0 inclure, en session pl\u00e9ni\u00e8re, l\u2019\u00e9nergie nucl\u00e9aire dans les financements qui seront mobilis\u00e9s\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AgnesEvren",
        "name": "Agnes Evren",
        "id": 528558611,
        "id_str": "528558611",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 14542746,
    "user_name": "jackyvesbohbot",
    "user_screenname": "jackyvesbohbot",
    "user_followers_count": 3667,
    "retweet_parent_id": 1590661639858421760
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 18:12:19 +0000 2022",
    "id": 1590769336977076225,
    "text": "RT @Exlibris401: @EmmanuelMacron Non mais si les Russes attaquent \n\u00c7a ne servira \u00e0 rien !\nLeurs bombes thermonucl\u00e9aires nous feront dispara\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Exlibris401",
        "name": "Exlibris40",
        "id": 985163556462186496,
        "id_str": "985163556462186496",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          17,
          32
        ]
      }
    ],
    "user_id": 37614878,
    "user_name": "DECAUX Damien",
    "user_screenname": "ddecaux",
    "user_followers_count": 1276,
    "retweet_parent_id": 1590429503813472256
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 18:14:42 +0000 2022",
    "id": 1590769936766570512,
    "text": "@pixsith @SamiSam44526671 @Prefet38 @Arkema_fr S'inqui\u00e9ter oui parler sans rechercher non. Incident \u00e9lectrique c'est pas la m\u00eame chose qu'incident nucl\u00e9aire.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "pixsith",
        "name": "Spooky Blue Pumpkin",
        "id": 1002748747,
        "id_str": "1002748747",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "SamiSam44526671",
        "name": "Sami Sami",
        "id": 1198238927787835392,
        "id_str": "1198238927787835392",
        "indices": [
          9,
          25
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Prefet38",
        "name": "Pr\u00e9fet de l'Is\u00e8re \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 1614783098,
        "id_str": "1614783098",
        "indices": [
          26,
          35
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Arkema_fr",
        "name": "Arkema France",
        "id": 87735642,
        "id_str": "87735642",
        "indices": [
          36,
          46
        ]
      }
    ],
    "user_id": 726875904446750721,
    "user_name": "Destroy-Edits",
    "user_screenname": "DestroyEdits",
    "user_followers_count": 28,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 18:17:41 +0000 2022",
    "id": 1590770687580733441,
    "text": "RT @PaulNeau: D\u00e9penses publiques de R&amp;D en \u00e9nergie en France en 2021 :\n\nNucl\u00e9aire : 962 M\u20ac\nSolaire : 76 M\u20ac\nEolien : 15 M\u20ac (soit ...64 fois\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PaulNeau",
        "name": "Paul Neau",
        "id": 503367293,
        "id_str": "503367293",
        "indices": [
          3,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3437773078,
    "user_name": "Agence Symorg",
    "user_screenname": "AgenceSymorg",
    "user_followers_count": 567,
    "retweet_parent_id": 1590595205677228032
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 18:53:01 +0000 2022",
    "id": 1590779579483815936,
    "text": "RT @MacLesggy: Non M. Jospin, arr\u00eater #Superph\u00e9nix, avec 95% de disponibilit\u00e9, pour int\u00e9grer un parti antinucl\u00e9aire dans sa coalition gouve\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Superph\u00e9nix",
        "indices": [
          38,
          50
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MacLesggy",
        "name": "Mac Lesggy",
        "id": 115683734,
        "id_str": "115683734",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2494151881,
    "user_name": "Christophe Choquet",
    "user_screenname": "Teuqo",
    "user_followers_count": 54,
    "retweet_parent_id": 1590727916283125760
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 19:16:07 +0000 2022",
    "id": 1590785392810557440,
    "text": "RT @lemistigrinoir: Tartuffe roi n\u2019est pas le seul \u00e0 faire semblant de croire \u00e0 la fable de l\u2019\u00e9nergie nucl\u00e9aire, mais c\u2019est lui qui d\u00e9cide!\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lemistigrinoir",
        "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Le chat",
        "id": 1510315621946470405,
        "id_str": "1510315621946470405",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1488209251814318087,
    "user_name": "Cl\u00e9ger",
    "user_screenname": "SylvieLeger3",
    "user_followers_count": 1193,
    "retweet_parent_id": 1590685538264416256
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 19:17:48 +0000 2022",
    "id": 1590785816397156352,
    "text": "@eole34 Je suis pas agr\u00e9g\u00e9 en \u00e9cologie, d\u00e9sol\u00e9...\nJe suis un facho nostalgique du nucl\u00e9aire, de l'essence et m\u00eame du gaz o\u00efl.\nC'est pas un croisement pour les baskets au p\u00e9trole et les v\u00e9los au lithium ?\nATTENTION ici, contr\u00f4le radar.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "eole34",
        "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Eole 66 \u2764\ufe0f",
        "id": 4612950803,
        "id_str": "4612950803",
        "indices": [
          0,
          7
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1448206269932871684,
    "user_name": "Cy Dy",
    "user_screenname": "CyDy84035407",
    "user_followers_count": 808,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 19:41:55 +0000 2022",
    "id": 1590791885580554240,
    "text": "@terskey @LCI Certe la guerre en ukraine permet \u00e0 certain \u00e9tat de se d\u00e9velopper militairement mais si des mesures avaient \u00e9t\u00e9 prise au pr\u00e9alable on aurait pas eu cela(je parle de l'accord sur le nucl\u00e9aire que les am\u00e9ricains n'ont pas insist\u00e9)",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "terskey",
        "name": "Amine Abes \ud83d\udcaa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udcaa",
        "id": 1212809067791388672,
        "id_str": "1212809067791388672",
        "indices": [
          0,
          8
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LCI",
        "name": "LCI",
        "id": 26110930,
        "id_str": "26110930",
        "indices": [
          9,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1436501138082340865,
    "user_name": "Yves",
    "user_screenname": "YvesKemadjou",
    "user_followers_count": 210,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 19:49:15 +0000 2022",
    "id": 1590793731053334529,
    "text": "RT @MacLesggy: Non M. Jospin, arr\u00eater #Superph\u00e9nix, avec 95% de disponibilit\u00e9, pour int\u00e9grer un parti antinucl\u00e9aire dans sa coalition gouve\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Superph\u00e9nix",
        "indices": [
          38,
          50
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MacLesggy",
        "name": "Mac Lesggy",
        "id": 115683734,
        "id_str": "115683734",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 829726529705897988,
    "user_name": "Hubert Artigueb\u00e8re",
    "user_screenname": "HArtiguebere",
    "user_followers_count": 207,
    "retweet_parent_id": 1590727916283125760
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 20:06:57 +0000 2022",
    "id": 1590798185408376832,
    "text": "@BOROWSKIMIKE Comme nos canadair clou\u00e9s au sol ou nos r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires HS. Ca mintre l'\u00e9tat de d\u00e9labrement du pays.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BOROWSKIMIKE",
        "name": "MIKE BOROWSKI",
        "id": 61519344,
        "id_str": "61519344",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1524766656794345472,
    "user_name": "Cepheus06 le retour \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
    "user_screenname": "DuplanMimi",
    "user_followers_count": 116,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 20:22:37 +0000 2022",
    "id": 1590802128079290368,
    "text": "RT @ParisMatch: Centrale nucl\u00e9aire de Civaux : incident termin\u00e9 mais doute sur la date de red\u00e9marrage https://t.co/HHL0abvcD7 https://t.co/\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ParisMatch",
        "name": "Paris Match",
        "id": 15892162,
        "id_str": "15892162",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 542607262,
    "user_name": "Yaya_Chutt \ud83d\udc89\ud83d\udc89 \ud83d\udc89 et \ud83d\udc12\ud83e\udd89",
    "user_screenname": "Yaya_Chutt",
    "user_followers_count": 1489,
    "retweet_parent_id": 1590788137315405826
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 20:39:20 +0000 2022",
    "id": 1590806334965948426,
    "text": "RT @MacLesggy: Non M. Jospin, arr\u00eater #Superph\u00e9nix, avec 95% de disponibilit\u00e9, pour int\u00e9grer un parti antinucl\u00e9aire dans sa coalition gouve\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Superph\u00e9nix",
        "indices": [
          38,
          50
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MacLesggy",
        "name": "Mac Lesggy",
        "id": 115683734,
        "id_str": "115683734",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 390018691,
    "user_name": "eugene18469",
    "user_screenname": "EKrief",
    "user_followers_count": 398,
    "retweet_parent_id": 1590727916283125760
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 23:19:14 +0000 2022",
    "id": 1590846575089418248,
    "text": "RT @MacLesggy: Non M. Jospin, arr\u00eater #Superph\u00e9nix, avec 95% de disponibilit\u00e9, pour int\u00e9grer un parti antinucl\u00e9aire dans sa coalition gouve\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Superph\u00e9nix",
        "indices": [
          38,
          50
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MacLesggy",
        "name": "Mac Lesggy",
        "id": 115683734,
        "id_str": "115683734",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1381504584624005120,
    "user_name": "Otto Von Gregory",
    "user_screenname": "OttoVonGregory1",
    "user_followers_count": 39,
    "retweet_parent_id": 1590727916283125760
  },
  {
    "created_at": "Thu Nov 10 23:38:43 +0000 2022",
    "id": 1590851478234988544,
    "text": "NUCL\u00c9AIRE: JE VOIS CE QUI ARRIVE...ET C'EST TR\u00c8S GRAVE\nMais on va dire que je suis un rien gros con plouc...\n#nucleaire #uranium #plutonium #Energie #censure @gijnFr @InvestigationRF @LaTacfi @mathieuvidard @afpfr @Reuters @AP @cnni @guardian @washingtonpost @bbcafrique @RFI https://t.co/ikSRz00sOF",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucleaire",
        "indices": [
          109,
          119
        ]
      },
      {
        "text": "uranium",
        "indices": [
          120,
          128
        ]
      },
      {
        "text": "plutonium",
        "indices": [
          129,
          139
        ]
      },
      {
        "text": "Energie",
        "indices": [
          140,
          148
        ]
      },
      {
        "text": "censure",
        "indices": [
          149,
          157
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "gijnFr",
        "name": "GIJN en fran\u00e7ais",
        "id": 965957807232225280,
        "id_str": "965957807232225280",
        "indices": [
          158,
          165
        ]
      },
      {
        "screen_name": "InvestigationRF",
        "name": "Cellule investigation de Radio France",
        "id": 926506819626860546,
        "id_str": "926506819626860546",
        "indices": [
          166,
          182
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LaTacfi",
        "name": "La Terre au Carr\u00e9 \ud83c\udf0f\u00b2",
        "id": 1154186227,
        "id_str": "1154186227",
        "indices": [
          183,
          191
        ]
      },
      {
        "screen_name": "mathieuvidard",
        "name": "Vidard Mathieu",
        "id": 267885100,
        "id_str": "267885100",
        "indices": [
          192,
          206
        ]
      },
      {
        "screen_name": "afpfr",
        "name": "Agence France-Presse",
        "id": 338985020,
        "id_str": "338985020",
        "indices": [
          207,
          213
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Reuters",
        "name": "Reuters",
        "id": 1652541,
        "id_str": "1652541",
        "indices": [
          214,
          222
        ]
      },
      {
        "screen_name": "AP",
        "name": "The Associated Press",
        "id": 51241574,
        "id_str": "51241574",
        "indices": [
          223,
          226
        ]
      },
      {
        "screen_name": "cnni",
        "name": "CNN International",
        "id": 2097571,
        "id_str": "2097571",
        "indices": [
          227,
          232
        ]
      },
      {
        "screen_name": "guardian",
        "name": "The Guardian",
        "id": 87818409,
        "id_str": "87818409",
        "indices": [
          233,
          242
        ]
      },
      {
        "screen_name": "washingtonpost",
        "name": "The Washington Post",
        "id": 2467791,
        "id_str": "2467791",
        "indices": [
          243,
          258
        ]
      },
      {
        "screen_name": "bbcafrique",
        "name": "BBC News Afrique",
        "id": 18164632,
        "id_str": "18164632",
        "indices": [
          259,
          270
        ]
      },
      {
        "screen_name": "RFI",
        "name": "RFI",
        "id": 32861321,
        "id_str": "32861321",
        "indices": [
          271,
          275
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2554581523,
    "user_name": "LAMIREAU Thierry",
    "user_screenname": "LamireauT",
    "user_followers_count": 1164,
    "retweet_parent_id": -1
  }
]