[
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 04:49:19 +0000 2022",
    "id": 1589480091817758720,
    "text": "RT @n_roettgen: Die #Iran-Politik der USA &amp; Kanadas ist eine andere als unsere, weil sie sich nicht an den Status quo &amp; das Nuklearabkommen\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Iran",
        "indices": [
          20,
          25
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "n_roettgen",
        "name": "Norbert R\u00f6ttgen",
        "id": 1040160799208161280,
        "id_str": "1040160799208161280",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1472162185384189962,
    "user_name": "emal",
    "user_screenname": "emal360127081",
    "user_followers_count": 323,
    "retweet_parent_id": 1589374280663326720
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 06:04:07 +0000 2022",
    "id": 1589498915862503425,
    "text": "@SZ Statt die Klimaziele zu erreichen begehen sie Rechtsbruch. Statt Nachhaltigkeit lieber die Gefahren von Atomenergie runter spielen und sich kein Kopf machen wohin mit dem Atomm\u00fcll in Bayern gibst bis heute kein Endlager f\u00fcr den M\u00fcll da laufen selbst S\u00f6der und co Sturm",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SZ",
        "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung",
        "id": 114508061,
        "id_str": "114508061",
        "indices": [
          0,
          3
        ]
      }
    ],
    "user_id": 703160586075418624,
    "user_name": "Andreas L",
    "user_screenname": "beeti007",
    "user_followers_count": 12,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 06:46:44 +0000 2022",
    "id": 1589509640685248513,
    "text": "Energiewende im Nachbarland: \nPOLEN STEIGT IN DIE ATOMENERGIE EIN \nDie Regierung plant gleich drei Atomkraftwerke, um auf Kohlestrom verzichten zu k\u00f6nnen. Der erste Reaktor soll 2033 ans Netz gehen. \nvon Gabriele Lesser https://t.co/eGLI57w7LH przez @tazgezwitscher",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "tazgezwitscher",
        "name": "taz",
        "id": 15243812,
        "id_str": "15243812",
        "indices": [
          250,
          265
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2549530621,
    "user_name": "Gabriele Lesser",
    "user_screenname": "gabrielelesser",
    "user_followers_count": 1248,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 08:39:19 +0000 2022",
    "id": 1589537973229346816,
    "text": "RT @AnneWillTalk: \"Die Bundesregierung und die Europ\u00e4ische Union setzen immer noch auf das Nuklearabkommen als das wichtigste Ziel europ\u00e4is\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AnneWillTalk",
        "name": "ANNE WILL Talkshow",
        "id": 359982860,
        "id_str": "359982860",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 948226952292454401,
    "user_name": "Anne Will",
    "user_screenname": "annewill",
    "user_followers_count": 99574,
    "retweet_parent_id": 1589536063797739521
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 10:33:31 +0000 2022",
    "id": 1589566712588169216,
    "text": "RT @Nuklearia: \u00bbSag Politikern, dass du Kernkraft willst!\u00ab \u2013 Aus Anlass von Expertenanh\u00f6rungen zur Kernkraft im Petitions- und Umweltaussch\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Nuklearia",
        "name": "Nuklearia e. V.",
        "id": 395859132,
        "id_str": "395859132",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1241671659486052352,
    "user_name": "Germanfish",
    "user_screenname": "Germanfish2",
    "user_followers_count": 10,
    "retweet_parent_id": 1589547388552679424
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 10:36:52 +0000 2022",
    "id": 1589567555668430848,
    "text": "#OTD: Vor 155 Jahren \u2013 am 7. November 1867 \u2013 wurde Maria Sk\u0142odowska-Curie, Chemikerin und Physikerin, Mitbegr\u00fcnderin der Wissenschaft der Radioaktivit\u00e4t, Nobelpreistr\u00e4gerin in Warschau geboren. / Polona\n@NobelPrize",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      {
        "text": "OTD",
        "indices": [
          0,
          4
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "NobelPrize",
        "name": "The Nobel Prize",
        "id": 16465385,
        "id_str": "16465385",
        "indices": [
          203,
          214
        ]
      }
    ],
    "user_id": 558616131,
    "user_name": "Polnisches Institut Berlin \u2013 Filiale Leipzig",
    "user_screenname": "PLInst_Leipzig",
    "user_followers_count": 1470,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 11:55:12 +0000 2022",
    "id": 1589587268867883008,
    "text": "RT @Nuklearia: \u00bbSag Politikern, dass du Kernkraft willst!\u00ab \u2013 Aus Anlass von Expertenanh\u00f6rungen zur Kernkraft im Petitions- und Umweltaussch\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Nuklearia",
        "name": "Nuklearia e. V.",
        "id": 395859132,
        "id_str": "395859132",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 782858348899266560,
    "user_name": "Michael Baleanu",
    "user_screenname": "MichaelBaleanu",
    "user_followers_count": 690,
    "retweet_parent_id": 1589547388552679424
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 16:07:49 +0000 2022",
    "id": 1589650841941995520,
    "text": "@welt Hauptsache 100 Mrd. f\u00fcr die Bundeswehr, aber Jammern dass Atomenergie zu teuer w\u00e4re usw.! Alles nicht mehr nachvollziehbar. Die Folgen des Klimawandels werden immer schlimmer und wir fahren Kohlekraftwerke wieder hoch und setzen auf dreckige \u00d6lkraftwerke im Meer \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "welt",
        "name": "WELT",
        "id": 8720562,
        "id_str": "8720562",
        "indices": [
          0,
          5
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1514172543611121669,
    "user_name": "Greenlittlebird",
    "user_screenname": "Greenlittlebrd",
    "user_followers_count": 5,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 16:13:07 +0000 2022",
    "id": 1589652175730675712,
    "text": "RT @artwalterroos: \"Weekend drawing\"gerne entspanne ich bei solchen kleinen #Zeichnungen #Graphit; #Farbstift #tusche 20x15 cm\n#art #Artist\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Zeichnungen",
        "indices": [
          76,
          88
        ]
      },
      {
        "text": "Graphit",
        "indices": [
          89,
          97
        ]
      },
      {
        "text": "Farbstift",
        "indices": [
          99,
          109
        ]
      },
      {
        "text": "tusche",
        "indices": [
          110,
          117
        ]
      },
      {
        "text": "art",
        "indices": [
          127,
          131
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "artwalterroos",
        "name": "Walter Roos",
        "id": 127941188,
        "id_str": "127941188",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 3355228407,
    "user_name": "Karen",
    "user_screenname": "Krakengarten",
    "user_followers_count": 1337,
    "retweet_parent_id": 1589263999757320194
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 18:08:26 +0000 2022",
    "id": 1589681196128038913,
    "text": "@vic_010100 Vogelgrippe oder Radioaktivit\u00e4t oder Hunger \ud83e\udd14",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "vic_010100",
        "name": "Vic",
        "id": 1504413775725838348,
        "id_str": "1504413775725838348",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1445138840725954568,
    "user_name": "Riccy Schlemmer",
    "user_screenname": "ricardaschlemm3",
    "user_followers_count": 118,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 19:29:41 +0000 2022",
    "id": 1589701643368820737,
    "text": "@oliver93877389 #AfDmachtDumm \n\nPflanzen sind prinzipiell gut f\u00fcr Klima und Natur!\n\nBesonders Pflanzen die den Boden entgiften wie Hanf es tut, weshalb Hanf in nuklear verseuchten Gebieten wie Chernobyl gepflanzt wird!\n\nW\u00fcrde man den Hanf in Betonbunkern anbauen, w\u00e4re es klimasch\u00e4dlich!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      {
        "text": "AfDmachtDumm",
        "indices": [
          16,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "oliver93877389",
        "name": "\ud83d\udc99oliver\ud83d\udc99 AfD, seit 2014 \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83d\udc00",
        "id": 1025680304349081601,
        "id_str": "1025680304349081601",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1163241865606549507,
    "user_name": "Adrenalin Abh\u00e4ngiger Altruist",
    "user_screenname": "StimmeDerVernu4",
    "user_followers_count": 464,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 19:53:33 +0000 2022",
    "id": 1589707649612140544,
    "text": "@MartinMakh @Ce_Moll Dar\u00fcber braucht man  nicht zu diskutieren. Nukleare Erpressung darf keinen Erfolg haben. Ich habe nur darauf hingewiesen, dass es Analysten gibt, die solche Bef\u00fcrchtungen haben.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MartinMakh",
        "name": "martin khan",
        "id": 1496811685914550277,
        "id_str": "1496811685914550277",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Ce_Moll",
        "name": "Christian M\u00f6lling",
        "id": 3525878536,
        "id_str": "3525878536",
        "indices": [
          12,
          20
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1548197264417427459,
    "user_name": "1971mogadischu",
    "user_screenname": "krapfino",
    "user_followers_count": 1,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 20:32:47 +0000 2022",
    "id": 1589717522978177024,
    "text": "das an schwacher nicht ionisierende Strahlung liegen die allerdings in jedem Fall auch starke ionisierende Strahlung aussendende radioaktive Isotope anziehen kann. Also sind Werte darunter und dar\u00fcber wie auch ein schwankender Wert gef\u00e4hrlich.\n\n5",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1146354649529769985,
    "user_name": "D. Kalis",
    "user_screenname": "d_kalis1",
    "user_followers_count": 81,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 21:55:22 +0000 2022",
    "id": 1589738305771274241,
    "text": "@stoeckli_martin Ja, was meinst, da war ich lieb, h\u00fcbsch, unbedarft, frei von Vorurteilen, immer barfu\u00df, klein (richtig klein), hatte super Freunde, konnte aber schon lesen und schreiben\ud83d\ude07\nKein Tschernobyl, keine EU, keine Ukraine, kein FFF, keine Handys, kein Internet, kein Liebeskummer usw",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "stoeckli_martin",
        "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd5f",
        "id": 1301479191016345600,
        "id_str": "1301479191016345600",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1329088102229372940,
    "user_name": "Carina Pretiosa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udf40",
    "user_screenname": "Maga113377",
    "user_followers_count": 4750,
    "retweet_parent_id": -1
  }
]