[
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 00:29:39 +0000 2022",
    "id": 1589414744594726912,
    "text": "\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Dave DeCamp: Le chef des forces nucl\u00e9aires am\u00e9ricaines estime que \u201d le Big One est proche\u201d\u00a0. https://t.co/aqlopW4hKA",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 2967333867,
    "user_name": "SpiritZd \ud83d\udd4a\ud83d\udea9 Assange, l'Ultime Combat #FreeJulian",
    "user_screenname": "SofZDe",
    "user_followers_count": 284,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 04:28:03 +0000 2022",
    "id": 1589474739889676289,
    "text": "RT @FranckDikoume: L'objectif ultime des dirigeants occidentaux est une guerre nucl\u00e9aire avec la\ud83c\uddf7\ud83c\uddfao\u00f9 des dizaines de millions de personnes\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FranckDikoume",
        "name": "Hassimiou Sow\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\uddf3",
        "id": 4464163762,
        "id_str": "4464163762",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1448683095457206277,
    "user_name": "l'enfant de l'Afrique Soutient \u019dathalie Yamb",
    "user_screenname": "dj69186",
    "user_followers_count": 1030,
    "retweet_parent_id": 1589379217514299393
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 05:34:44 +0000 2022",
    "id": 1589491521304559616,
    "text": "RT @FrontPopOff: La Pologne se met au nucl\u00e9aire civil mais choisit de faire confiance \u00e0 des producteurs am\u00e9ricains et sud-cor\u00e9ens. Un camou\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FrontPopOff",
        "name": "Front Populaire",
        "id": 1243542086860918785,
        "id_str": "1243542086860918785",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1533863834884112384,
    "user_name": "BellaFrancia",
    "user_screenname": "BellaFrancia2",
    "user_followers_count": 590,
    "retweet_parent_id": 1587397545503997954
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 05:55:50 +0000 2022",
    "id": 1589496831306010624,
    "text": "@Meyer_Habib @EmmanuelMacron @netanyahu Le seul danger dans cette r\u00e9gion depuis des d\u00e9cennies ce sont les supr\u00e9macistes colonisateurs isra\u00e9liens, tueurs de femmes et d'enfants, et qui poss\u00e8dent en plus 200 bombes nucl\u00e9aires. C'est une honte pour la France que vous soyez d\u00e9put\u00e9 fran\u00e7ais, et m\u00eame fran\u00e7ais tout court.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Meyer_Habib",
        "name": "Meyer Habib",
        "id": 1851724262,
        "id_str": "1851724262",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          13,
          28
        ]
      },
      {
        "screen_name": "netanyahu",
        "name": "Benjamin Netanyahu - \u05d1\u05e0\u05d9\u05de\u05d9\u05df \u05e0\u05ea\u05e0\u05d9\u05d4\u05d5",
        "id": 17061263,
        "id_str": "17061263",
        "indices": [
          29,
          39
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1304793813660114945,
    "user_name": "Lina RAMY \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddff\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
    "user_screenname": "lina_75000",
    "user_followers_count": 13,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 07:05:51 +0000 2022",
    "id": 1589514451568726017,
    "text": "\u201cC\u2019est Poutine avec l\u2019arme nucl\u00e9aire\u201d, lit-on dans Politico Playbook Paris (selon un strat\u00e8ge effar\u00e9 par la grossi\u00e8ret\u00e9 de la man\u0153uvre).",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1201547991003418624,
    "user_name": "Parlemen\u2019ter",
    "user_screenname": "Parlementerfr",
    "user_followers_count": 9482,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 07:18:56 +0000 2022",
    "id": 1589517744118333440,
    "text": "RT @emma_ducros: C'est une HONTE. \n\nLe d\u00e9bat sur le nucl\u00e9aire est noyeaut\u00e9 par des antinucl\u00e9aires qui ont mis le pied dans la porte et s'im\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "emma_ducros",
        "name": "Emmanuelle Ducros",
        "id": 353732330,
        "id_str": "353732330",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1200458961364930561,
    "user_name": "chomel",
    "user_screenname": "chomel78066335",
    "user_followers_count": 856,
    "retweet_parent_id": 1588574145830191104
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 07:28:05 +0000 2022",
    "id": 1589520046761529344,
    "text": "Depuis 2017, #Macron saute comme un cabri en criant \"Europe ! Europe ! Europe !\". Mais l'Allemagne r\u00e9pond toujours nein. Le Pr\u00e9sident a donn\u00e9 le moteur Vinci et comme cela ne suffit pas, il esp\u00e8re convaincre enfin Olaf Scholz avec le partage de la dissuasion nucl\u00e9aire. #Frexit ! https://t.co/96uZwQQzpr",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Macron",
        "indices": [
          13,
          20
        ]
      },
      {
        "text": "Frexit",
        "indices": [
          270,
          277
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1440866227,
    "user_name": "Europhobe",
    "user_screenname": "Europhobe",
    "user_followers_count": 24362,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 07:29:29 +0000 2022",
    "id": 1589520399112736768,
    "text": "RT @HerveLeFur: Quelques uns de mes portraits dessin\u00e9s aux crayons graphite...\n#dessins #art #artgraphite #artrealism #portrait #realism #c\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "dessins",
        "indices": [
          79,
          87
        ]
      },
      {
        "text": "art",
        "indices": [
          88,
          92
        ]
      },
      {
        "text": "artgraphite",
        "indices": [
          93,
          105
        ]
      },
      {
        "text": "artrealism",
        "indices": [
          106,
          117
        ]
      },
      {
        "text": "portrait",
        "indices": [
          118,
          127
        ]
      },
      {
        "text": "realism",
        "indices": [
          128,
          136
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HerveLeFur",
        "name": "Herv\u00e9 Le Fur",
        "id": 340400868,
        "id_str": "340400868",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1417906819092123657,
    "user_name": "orchid\u00e9e86",
    "user_screenname": "orchidee86",
    "user_followers_count": 81,
    "retweet_parent_id": 1588919160943579143
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 07:52:39 +0000 2022",
    "id": 1589526229186932736,
    "text": "@EmmanuelMacron O\u00f9 en est-on Monsieur le Pr\u00e9sident sur le projet de fusion nucl\u00e9aire? Quid de l'\u00e9nergie des courants marins?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 310178422,
    "user_name": "M\u00e9t\u00e9oinfo",
    "user_screenname": "Meteoinfo_FR",
    "user_followers_count": 12993,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 08:22:28 +0000 2022",
    "id": 1589533732804829184,
    "text": "RT @JacquesMyard: La presse:EDF va racheter la partie nucl\u00e9aire de GE les turbines #Arabelle avec une ristourne,le prix serait tjrs \u00e9lev\u00e9,G\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Arabelle",
        "indices": [
          83,
          92
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "JacquesMyard",
        "name": "Jacques Myard",
        "id": 701736181717934080,
        "id_str": "701736181717934080",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 580019200,
    "user_name": "Ind\u00e9pendance totale",
    "user_screenname": "Puech44",
    "user_followers_count": 708,
    "retweet_parent_id": 1588930607375351809
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 08:30:42 +0000 2022",
    "id": 1589535804765851648,
    "text": "@franceinfo Twitter tue la pens\u00e9e complexe, la nuance etc\u2026 \u00e7a vaut son pesant de cacahou\u00e8tes de l\u2019entendre, lui qui y divulgue de la d\u00e9sinformation grossi\u00e8re et du coup sans nuance sur certains sujet dont le nucl\u00e9aire",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "franceinfo",
        "name": "franceinfo",
        "id": 38395124,
        "id_str": "38395124",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1194672751488974849,
    "user_name": "Philippe Guerendel",
    "user_screenname": "PGuerendel",
    "user_followers_count": 1502,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 08:37:38 +0000 2022",
    "id": 1589537549588254728,
    "text": "@chriscartw83 @Gemenne Imaginons que l'on ma\u00eetrise la fusion nucl\u00e9aire. On aurait alors de l'\u00e9nergie non polluante quasi infinie.\nOn pourrait produire de l'hydrog\u00e8ne en quantit\u00e9, dont l'utilisation ne g\u00e9n\u00e9rerait que de la vapeur d'eau.\nLes mod\u00e8les actuels seraient caduques.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "chriscartw83",
        "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Christopher Cartwright\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "id": 710844287341170688,
        "id_str": "710844287341170688",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Gemenne",
        "name": "Fran\u00e7ois Gemenne",
        "id": 30245029,
        "id_str": "30245029",
        "indices": [
          14,
          22
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1118058989466599425,
    "user_name": "\ud83c\udf3b Lucie ... \u00e9nerv\u00e9e ! \ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
    "user_screenname": "lucie_enervee",
    "user_followers_count": 61,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 08:58:00 +0000 2022",
    "id": 1589542675036123138,
    "text": "La guerre en Ukraine nous a tous montr\u00e9 et d\u00e9montr\u00e9 que l \u00e9nergie est l arme la plus puissante,plus que le nucl\u00e9aire\ud83e\udd14 tu a beau poss\u00e9d\u00e9 une arme nucl\u00e9aire,sans \u00e9nergie tu suffoque\ud83e\udd14 par contre l Afrique en regorge de cette arme puissante(p\u00e9trole, gaz, charbon etc...) \ud83d\udcaa\ud83e\udd14",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 973102074555699200,
    "user_name": "nobl7siiga",
    "user_screenname": "bodayaam7",
    "user_followers_count": 2452,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 10:02:50 +0000 2022",
    "id": 1589558990887063553,
    "text": "RACKET Qui va toucher le produit des augmentations de prix de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9?\nL\u2019augmentation du gaz c\u2019est l\u2019augmentation des importations, mais pour l\u2019\u00e9lectricit\u00e9? Les centrales nucl\u00e9aires ne co\u00fbtent pas plus cher. O\u00f9 vont les profits? C\u2019est pas pour Pfizer cette fois.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 592945143,
    "user_name": "Nemtsov",
    "user_screenname": "2015nemtsov",
    "user_followers_count": 1421,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 11:29:51 +0000 2022",
    "id": 1589580889335267328,
    "text": "@MichelRohat @qo_ideme6 Vous vous souvenez Tchernobyl...?Et le sang contamin\u00e9 ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "MichelRohat",
        "name": "ROHAT Michel",
        "id": 1429558826949390349,
        "id_str": "1429558826949390349",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      },
      {
        "screen_name": "qo_ideme6",
        "name": "Qo 29(ancien citoyen amoureux de vos d\u00e9fauts )",
        "id": 860906339261976576,
        "id_str": "860906339261976576",
        "indices": [
          13,
          23
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1135555838,
    "user_name": "marie4277",
    "user_screenname": "marie4277",
    "user_followers_count": 143,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 11:42:14 +0000 2022",
    "id": 1589584005711597568,
    "text": "RT @lb_isml: Quand Greenpeace vous parle d\u2019\u00e9nergie nucl\u00e9aire, il ne faut attendre que quelques phrases avant la premi\u00e8re \u00e9normit\u00e9. \n\n@bruto\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "lb_isml",
        "name": "Ismael LB. \ud83c\udf10",
        "id": 518064657,
        "id_str": "518064657",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1490529164,
    "user_name": "Laurent BIBAS",
    "user_screenname": "LaurentBibas",
    "user_followers_count": 6390,
    "retweet_parent_id": 1589288757311963136
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 11:56:15 +0000 2022",
    "id": 1589587533125779462,
    "text": "Rachat des activit\u00e9s nucl\u00e9aires de General Electric par EDF : les turbines Arabelle de Belfort de nouveau dans le giron fran\u00e7ais https://t.co/Ss4DUDWjf2",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 2860727317,
    "user_name": "lescene alain",
    "user_screenname": "fautpasraterca",
    "user_followers_count": 398,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 12:00:10 +0000 2022",
    "id": 1589588518791417857,
    "text": "\u26a0\ufe0fLa situation ukrainienne nous oblige \u00e0 parler de suret\u00e9 #nucl\u00e9aire en temps de guerre.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\n\ud83d\udce2@GalichetE, ma\u00eetre de conf\u00e9rences @LeCnam interviendra au colloque \"Le nucl\u00e9aire, une chance pour l'Europe\" : https://t.co/zSaiZtnkT4 https://t.co/h95B5FHiZt",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          58,
          68
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "GalichetE",
        "name": "Galichet Emmanuelle",
        "id": 1047862615882588160,
        "id_str": "1047862615882588160",
        "indices": [
          94,
          104
        ]
      },
      {
        "screen_name": "LeCnam",
        "name": "Le Cnam",
        "id": 1266734143,
        "id_str": "1266734143",
        "indices": [
          128,
          135
        ]
      }
    ],
    "user_id": 544969097,
    "user_name": "Passages-ADAPes",
    "user_screenname": "Passages_ADAPes",
    "user_followers_count": 506,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 12:12:22 +0000 2022",
    "id": 1589591589000974338,
    "text": "@xaxav @legavric @emma_ducros Les regarder ne va pas en accord avec sa vision du monde alors on va rester dans un d\u00e9ni de r\u00e9alit\u00e9 comme pour la tr\u00e8s grande majorit\u00e9 des militants pseudo-\u00e9colo qui s'attaquent au nucl\u00e9aire.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "xaxav",
        "name": "Xavier",
        "id": 174850115,
        "id_str": "174850115",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      },
      {
        "screen_name": "legavric",
        "name": "Charlotte LE GAVRIAN",
        "id": 175061055,
        "id_str": "175061055",
        "indices": [
          7,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "emma_ducros",
        "name": "Emmanuelle Ducros",
        "id": 353732330,
        "id_str": "353732330",
        "indices": [
          17,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1428771391118118912,
    "user_name": "HereticPurpleOwl",
    "user_screenname": "HereticOwl",
    "user_followers_count": 18,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 12:26:57 +0000 2022",
    "id": 1589595259042140160,
    "text": "RT @KEMPFHERVE: Int\u00e9ressant article dans \"Society\" sur le nucl\u00e9aire. \nOn y apprend que l'association Les Voix du nucl\u00e9aire est subventionn\u00e9\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "KEMPFHERVE",
        "name": "Herv\u00e9 Kempf",
        "id": 428950383,
        "id_str": "428950383",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1559436745170632707,
    "user_name": "Marie Jeanne",
    "user_screenname": "MarieJe58144530",
    "user_followers_count": 21,
    "retweet_parent_id": 1589557043131977728
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 12:46:29 +0000 2022",
    "id": 1589600174753869831,
    "text": "@Mister_Misandry @GeekNfit La science ne peut pas tout dicter, oui, elle est la pour dire l'\u00e9tat des chose a un moment T pour faire simple. \nmais quand un mec de \"gauche\" (on notera les guillemets) parles de nucl\u00e9aire en racontant des contres v\u00e9rit\u00e9 avec des arguments totalement d\u00e9mont\u00e9 par la science. 1/2",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Mister_Misandry",
        "name": "Skeptical Juicy Warlock",
        "id": 1363615542540722183,
        "id_str": "1363615542540722183",
        "indices": [
          0,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "GeekNfit",
        "name": "Geek'n'fit",
        "id": 3178037947,
        "id_str": "3178037947",
        "indices": [
          17,
          26
        ]
      }
    ],
    "user_id": 819915758,
    "user_name": "Woyoyoyo",
    "user_screenname": "woyoyoyo",
    "user_followers_count": 113,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 13:01:45 +0000 2022",
    "id": 1589604016719134720,
    "text": "RT @emma_ducros: Pr\u00e9parez vous avec vos avocats, \u00c9colo. Fermer les centrales nucl\u00e9aires, pour compenser au gaz et au charbon, c'est le  plu\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "emma_ducros",
        "name": "Emmanuelle Ducros",
        "id": 353732330,
        "id_str": "353732330",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1282954573,
    "user_name": "Marianne Daugreilh",
    "user_screenname": "MDeHautGres",
    "user_followers_count": 253,
    "retweet_parent_id": 1589251258522963973
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 13:03:08 +0000 2022",
    "id": 1589604364876144640,
    "text": "RT @KEMPFHERVE: Int\u00e9ressant article dans \"Society\" sur le nucl\u00e9aire. \nOn y apprend que l'association Les Voix du nucl\u00e9aire est subventionn\u00e9\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "KEMPFHERVE",
        "name": "Herv\u00e9 Kempf",
        "id": 428950383,
        "id_str": "428950383",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1322149866689187842,
    "user_name": "ma\u00efssdelacolline \ud83d\udc22 \ud83e\uddf9\ud83d\udd3b",
    "user_screenname": "Raslebo75750522",
    "user_followers_count": 3603,
    "retweet_parent_id": 1589557043131977728
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 13:50:31 +0000 2022",
    "id": 1589616289282428929,
    "text": "RT @CH_Gallois: Eh oui ! R\u00e9ouverture des centrales \u00e0 charbon et recours au gaz de schiste du fait du saccage de la fili\u00e8re nucl\u00e9aire et des\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CH_Gallois",
        "name": "Charles-Henri Gallois \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 2316096655,
        "id_str": "2316096655",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1474855931007717383,
    "user_name": "Lucie \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 & Freddy\u00a0\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "luciedf94",
    "user_followers_count": 2931,
    "retweet_parent_id": 1589602130444554240
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 14:00:13 +0000 2022",
    "id": 1589618730358566912,
    "text": "@ByeByeBerlin @nuke_hero @KEMPFHERVE @GreenpeaceEU Je pense que la fili\u00e8re nucl\u00e9aire fran\u00e7aise a fait davantage pour le climat en 40 ans qu'eux.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ByeByeBerlin",
        "name": "L\u00e9gume des Jours",
        "id": 2692379599,
        "id_str": "2692379599",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "nuke_hero",
        "name": "petit scarab\u00e9e atomique \ud83e\udeb2",
        "id": 1461114183857102854,
        "id_str": "1461114183857102854",
        "indices": [
          14,
          24
        ]
      },
      {
        "screen_name": "KEMPFHERVE",
        "name": "Herv\u00e9 Kempf",
        "id": 428950383,
        "id_str": "428950383",
        "indices": [
          25,
          36
        ]
      },
      {
        "screen_name": "GreenpeaceEU",
        "name": "Greenpeace EU",
        "id": 151395664,
        "id_str": "151395664",
        "indices": [
          37,
          50
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1382666593302421509,
    "user_name": "Tanguy",
    "user_screenname": "TanguyCOR",
    "user_followers_count": 400,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 14:48:43 +0000 2022",
    "id": 1589630935762604034,
    "text": "RT @courrierinter: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Les inspecteurs de l\u2019Agence de l\u2019\u00e9nergie atomique ont d\u00e9menti les accusations de Moscou, qui accuse Kiev de vouloi\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "courrierinter",
        "name": "Courrier inter",
        "id": 83864876,
        "id_str": "83864876",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1452370299530485767,
    "user_name": "Paris Franck",
    "user_screenname": "ParisFranck18",
    "user_followers_count": 46,
    "retweet_parent_id": 1588535788731523072
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 15:05:07 +0000 2022",
    "id": 1589635062970343424,
    "text": "RT @ChapuisCamille: @franceinfo Tant que @greenpeacefr continuera son matraquage en r\u00e8gle du nucl\u00e9aire, au profit d'\u00e9nergies fossiles, comm\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ChapuisCamille",
        "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Camille Chapuis \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "id": 598418963,
        "id_str": "598418963",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "franceinfo",
        "name": "franceinfo",
        "id": 38395124,
        "id_str": "38395124",
        "indices": [
          20,
          31
        ]
      },
      {
        "screen_name": "greenpeacefr",
        "name": "Greenpeace France",
        "id": 4008771,
        "id_str": "4008771",
        "indices": [
          41,
          54
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1013239267,
    "user_name": "thierrymeneau",
    "user_screenname": "thierrymeneau",
    "user_followers_count": 653,
    "retweet_parent_id": 1589598995344920577
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 15:06:50 +0000 2022",
    "id": 1589635494971080704,
    "text": "RT @RussieInfos: \ud83c\uddf1\ud83c\uddf9 Une frappe nucl\u00e9aire sur l'Ukraine aiderait Kiev \u00e0 rejoindre rapidement l'OTAN, \u00e9crivent les m\u00e9dias lituaniens. \n\n\u203c\ufe0f Le\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RussieInfos",
        "name": "\u262d\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaRussie-infos\ud83e\udd70\u262d",
        "id": 1555807600083697666,
        "id_str": "1555807600083697666",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1693454996,
    "user_name": "GoldoFrance \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
    "user_screenname": "SAMUEL40057369",
    "user_followers_count": 1165,
    "retweet_parent_id": 1589625149523124226
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 15:27:53 +0000 2022",
    "id": 1589640792393457664,
    "text": "RT @ValerieFaudon: La #COP27 d\u00e9marre aujourd'hui en Egypte. A mi-2022 28 pays dans le monde avaient inclus le nucl\u00e9aire soit dans leur NDC\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "COP27",
        "indices": [
          22,
          28
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "ValerieFaudon",
        "name": "Valerie Faudon",
        "id": 1020561428,
        "id_str": "1020561428",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1099280917,
    "user_name": "MPE-M\u00e9dia",
    "user_screenname": "mpemediatwit",
    "user_followers_count": 975,
    "retweet_parent_id": 1589560119582334976
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 15:28:06 +0000 2022",
    "id": 1589640846927745024,
    "text": "RT @KEMPFHERVE: Int\u00e9ressant article dans \"Society\" sur le nucl\u00e9aire. \nOn y apprend que l'association Les Voix du nucl\u00e9aire est subventionn\u00e9\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "KEMPFHERVE",
        "name": "Herv\u00e9 Kempf",
        "id": 428950383,
        "id_str": "428950383",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1088463516095430656,
    "user_name": "MushroomPunch",
    "user_screenname": "PunchMushroom",
    "user_followers_count": 234,
    "retweet_parent_id": 1589557043131977728
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 15:45:02 +0000 2022",
    "id": 1589645108340994048,
    "text": "RT @BouvetCatherin1: D\u00e9ssalement. Remettre le nucl\u00e9aire pour l'\u00e9lectricit\u00e9. Arr\u00eater aussi les voitures \u00e9lectriques qui vont poluer avec les\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BouvetCatherin1",
        "name": "Bouvet Catherine",
        "id": 1397624883216068612,
        "id_str": "1397624883216068612",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 895663876573941762,
    "user_name": "Denoyelle Xavier",
    "user_screenname": "Denoyel99450781",
    "user_followers_count": 912,
    "retweet_parent_id": 1589605188465471489
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 15:46:19 +0000 2022",
    "id": 1589645431289827333,
    "text": "RT @SergueiJirnov: Est-ce que Poutine va appuyer sur le bouton nucl\u00e9aire ? \nhttps://t.co/fuMEJVaJn0",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SergueiJirnov",
        "name": "Sergue\u00ef Jirnov, auteur, ex espion du KGB, expert",
        "id": 859405303514882048,
        "id_str": "859405303514882048",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2426816160,
    "user_name": "JEGO Pierre-Yves",
    "user_screenname": "JEGOPierreYves1",
    "user_followers_count": 18,
    "retweet_parent_id": 1589632361129725952
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 15:56:54 +0000 2022",
    "id": 1589648094672482304,
    "text": "@CNEWS C'est une histoire comme Tchernobyl ?!?!?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "CNEWS",
        "name": "CNEWS",
        "id": 18396319,
        "id_str": "18396319",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1547482081160318976,
    "user_name": "Ludovic Berthelot",
    "user_screenname": "LudovicBerthel6",
    "user_followers_count": 7,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 16:01:46 +0000 2022",
    "id": 1589649319417692161,
    "text": "RT @RikardRene: Poutine fait une d\u00e9claration pour \u00e9viter la guerre nucl\u00e9aire : \" Je ne laisserai pas les \u00e9lites mondiales d\u00e9peupler notre p\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RikardRene",
        "name": "Rikard Ren\u00e9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
        "id": 1504937744627384330,
        "id_str": "1504937744627384330",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1467053762988724224,
    "user_name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Duck",
    "user_screenname": "95Dukw",
    "user_followers_count": 380,
    "retweet_parent_id": 1589074904544346113
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 16:14:37 +0000 2022",
    "id": 1589652553239007238,
    "text": "@KEMPFHERVE Int\u00e9ressant article dans \"Society\" sur le nucl\u00e9aire. \nOn y apprend que le fameux \"lobby du nucl\u00e9aire\" dispose en tout et pour tout d'un budget annuel de 100k\u20ac...\n\nGP France: 28700 k\u20ac\nRAC: 1570 k\u20ac\nSdN: 1120 k\u20ac\n... Et presque 900 autres associations !\nhttps://t.co/wz7SGg37Yv",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "KEMPFHERVE",
        "name": "Herv\u00e9 Kempf",
        "id": 428950383,
        "id_str": "428950383",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1451283791654305800,
    "user_name": "Vi_R",
    "user_screenname": "VMO_81",
    "user_followers_count": 184,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 16:21:22 +0000 2022",
    "id": 1589654251911143425,
    "text": "Le dernier article #Histoire de la Revue G\u00e9n\u00e9rale Nucl\u00e9aire #RGN se penche sur l'histoire du nucl\u00e9aire de demain.\nhttps://t.co/bpTBQ0pAax https://t.co/shjTBBxVcJ",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Histoire",
        "indices": [
          19,
          28
        ]
      },
      {
        "text": "RGN",
        "indices": [
          60,
          64
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1020603728,
    "user_name": "Sfen",
    "user_screenname": "SFENorg",
    "user_followers_count": 10049,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 16:35:07 +0000 2022",
    "id": 1589657712220340224,
    "text": "@BFMTV En leur finan\u00e7ant une centrale nucl\u00e9aire.\nMalin",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      }
    ],
    "user_id": 788079806051131392,
    "user_name": "SatournePasRond? \ud83e\ude90",
    "user_screenname": "SatournePasRond",
    "user_followers_count": 10199,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 17:00:53 +0000 2022",
    "id": 1589664196618489857,
    "text": "@C_civy est-ce cr\u00e9dible de proposer \u00e0 la Chine de remplacer les centrales au #charbon par des #ENR seulement pour le plaisir (de bobo intellectuel) de se passer de centrales #nucl\u00e9aire ?",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "charbon",
        "indices": [
          77,
          85
        ]
      },
      {
        "text": "ENR",
        "indices": [
          94,
          98
        ]
      },
      {
        "text": "nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          174,
          184
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "C_civy",
        "name": "Sivy",
        "id": 113146520,
        "id_str": "113146520",
        "indices": [
          0,
          7
        ]
      }
    ],
    "user_id": 777160717032194049,
    "user_name": "Michel Cranga climat et responsabilit\u00e9",
    "user_screenname": "michel_Halpes",
    "user_followers_count": 1555,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 17:15:15 +0000 2022",
    "id": 1589667812099825664,
    "text": "@tanstaafl_muc Les ACV du nucl\u00e9aire incluent tout \u00e7a, comme pour les autres \u00e9nergies.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "tanstaafl_muc",
        "name": "M\u00fcnchner Frosch",
        "id": 263860406,
        "id_str": "263860406",
        "indices": [
          0,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 112850365,
    "user_name": "Pierre Beyssac \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
    "user_screenname": "pbeyssac",
    "user_followers_count": 16164,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 17:44:41 +0000 2022",
    "id": 1589675219249430530,
    "text": "@BFMTV Au moment o\u00f9 on ferme des centrales nucl\u00e9aires, que les EPR pi\u00e9tinent et o\u00f9 on r\u00e9ouvre des centrales \u00e0 charbon ??? Mais c'est 1 milliard manque cruellement \u00e0 NOTRE programme nucl\u00e9aire.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BFMTV",
        "name": "BFMTV",
        "id": 133663801,
        "id_str": "133663801",
        "indices": [
          0,
          6
        ]
      }
    ],
    "user_id": 2967507395,
    "user_name": "Pierre Delarboulas",
    "user_screenname": "PierDelarboulas",
    "user_followers_count": 65,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 18:01:02 +0000 2022",
    "id": 1589679333844844545,
    "text": "Les qqes dix ans de retard de l EPR de Flamanville, ce sont 40 millions de tonnes de CO2 additionnelles.\nA avoir en t\u00eate pour les strat\u00e9gies de decarbonation : le nucl\u00e9aire\n- quand \u00e7a marche, c'est sans CO2.\n- quand \u00e7a marche pas, mal, pas \u00e0 la date pr\u00e9vue... ce sont des Mt CO2 https://t.co/ex0OGokAnN",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 965050866,
    "user_name": "eric vidalenc",
    "user_screenname": "ericvidalenc",
    "user_followers_count": 9476,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 18:03:07 +0000 2022",
    "id": 1589679858162216961,
    "text": "@boomer_teddy @NaceNicolas @ProENRv @KEMPFHERVE Je r\u00e9ponds, mot pour mot, \u00e0 votre accusation. \nVous accusez la foule qui d\u00e9fend le nucl\u00e9aire de n'\u00eatre que des participants d'un lobby, je vous dis que vous avez tord.\nLe reste n'est qu'une invention de votre agressivit\u00e9. https://t.co/77SuOF4nLK",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "boomer_teddy",
        "name": "Teddy \"Dude it\u2019s the french\" Boomer",
        "id": 1093111900349612033,
        "id_str": "1093111900349612033",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "NaceNicolas",
        "name": "Nicolas Nace",
        "id": 1334496967267917826,
        "id_str": "1334496967267917826",
        "indices": [
          14,
          26
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ProENRv",
        "name": "A Clean Planet for all",
        "id": 1104363768614670336,
        "id_str": "1104363768614670336",
        "indices": [
          27,
          35
        ]
      },
      {
        "screen_name": "KEMPFHERVE",
        "name": "Herv\u00e9 Kempf",
        "id": 428950383,
        "id_str": "428950383",
        "indices": [
          36,
          47
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1105022960,
    "user_name": "Dad'",
    "user_screenname": "Xyz_Apologia",
    "user_followers_count": 63,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 18:42:46 +0000 2022",
    "id": 1589689836411432961,
    "text": "@franceinfo Et Greenpeace aussi qui favorise la production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 via les centrales \u00e0 charbon par sa position anti-nucl\u00e9aire.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "franceinfo",
        "name": "franceinfo",
        "id": 38395124,
        "id_str": "38395124",
        "indices": [
          0,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 803973677012414464,
    "user_name": "Bruno Herbin",
    "user_screenname": "brunohh75",
    "user_followers_count": 4,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 18:57:34 +0000 2022",
    "id": 1589693560949215232,
    "text": "@TugdualDenis @Valeurs Ben surtout en France, pays parmi les plus vertueux en \u00e9mission de CO2 gr\u00e2ce au nucl\u00e9aire. Qu'ils aillent faire \u00e7a en Allemagne, aux USA ou en Chine. \u00c7a, ce serait du vrai courage... Et plus utile en plus.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "TugdualDenis",
        "name": "Tugdual Denis",
        "id": 365459071,
        "id_str": "365459071",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      },
      {
        "screen_name": "Valeurs",
        "name": "Valeurs actuelles \u0646",
        "id": 112754792,
        "id_str": "112754792",
        "indices": [
          14,
          22
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1504007605060083712,
    "user_name": "Toto",
    "user_screenname": "Vigilant1769",
    "user_followers_count": 6,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 19:07:09 +0000 2022",
    "id": 1589695972665610240,
    "text": "@peterwi28 C juste la v\u00e9rit\u00e9 factuelle\n\nIl y a 1 an je crois il a annonc\u00e9 le lancement de construction de nouveau chantier la construction du nouveau r\u00e9acteur nucl\u00e9aire en disant que le nucl\u00e9aire \u00e9tait une fili\u00e8re fran\u00e7aise tr\u00e8s importante et pro \u00e9colo, ce qui a fait bondir les \u00e9cologiste\ud83e\udd37",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "peterwi28",
        "name": "Dr Peter Wilson",
        "id": 1100468414177595393,
        "id_str": "1100468414177595393",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1584962153529937926,
    "user_name": "NapsMassilia",
    "user_screenname": "MassiliaNaps",
    "user_followers_count": 58,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 19:14:26 +0000 2022",
    "id": 1589697805580324865,
    "text": "RT @24hPujadas: \u25b6\ufe0f #Nucl\u00e9aire \u201cLa force de l\u2019Ukraine aujourd\u2019hui, ce sont ses soldats, la mani\u00e8re dont ils combattent, mais c\u2019est aussi le\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Nucl\u00e9aire",
        "indices": [
          19,
          29
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "24hPujadas",
        "name": "24h Pujadas",
        "id": 765957157175058432,
        "id_str": "765957157175058432",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 894612967500779520,
    "user_name": "Sab ange",
    "user_screenname": "Sabange5",
    "user_followers_count": 151,
    "retweet_parent_id": 1589689409494220800
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 19:36:25 +0000 2022",
    "id": 1589703337863049216,
    "text": "RT @william_jengu: [\ud83c\uddec\ud83c\udde7]Le sous-marin nucl\u00e9aire britannique Victorious transportant des missiles Trident II a interrompu une mission top sec\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "william_jengu",
        "name": "UNCOVER infos\u2122 \ud83d\ude0f\ud83c\udf99\ufe0f",
        "id": 783675294402146304,
        "id_str": "783675294402146304",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1327735346,
    "user_name": "Europe_guerre_civile matricule 162",
    "user_screenname": "Nouveau_Papy",
    "user_followers_count": 4534,
    "retweet_parent_id": 1589658723961942016
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 20:02:22 +0000 2022",
    "id": 1589709868381876224,
    "text": "RT @RomainMoutouze: @VincentdeVince2 @aurelien_veron \u00c7a me fait penser au sarcophage de Tchernobyl \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "RomainMoutouze",
        "name": "MOUTOUZE Romain",
        "id": 1546835832518082563,
        "id_str": "1546835832518082563",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      },
      {
        "screen_name": "VincentdeVince2",
        "name": "Vincent de Vincennes",
        "id": 1208149484452139010,
        "id_str": "1208149484452139010",
        "indices": [
          20,
          36
        ]
      },
      {
        "screen_name": "aurelien_veron",
        "name": "Aur\u00e9lien V\u00e9ron",
        "id": 17448148,
        "id_str": "17448148",
        "indices": [
          37,
          52
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1271729266670043136,
    "user_name": "Alex historiker",
    "user_screenname": "Traineur2",
    "user_followers_count": 2614,
    "retweet_parent_id": 1589267668536020993
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 20:08:53 +0000 2022",
    "id": 1589711508342087680,
    "text": "RT @Vpauline006: Le sous-marin am\u00e9ricain USS Rhode Island est entr\u00e9 en M\u00e9diterran\u00e9e arm\u00e9 d'ogives nucl\u00e9aires \u2622\ufe0f\u2026\nUne mise en garde contre l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Vpauline006",
        "name": "P/ \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 2369221722,
        "id_str": "2369221722",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1256853568319107074,
    "user_name": "Nana2720589794 \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\udf3f",
    "user_screenname": "Nana27205897941",
    "user_followers_count": 9761,
    "retweet_parent_id": 1589693561078947848
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 20:10:11 +0000 2022",
    "id": 1589711835506577410,
    "text": "RT @BrainlessMonkez: La centrale nucl\u00e9aire de Beloyarsk fonctionne normalement et il n'y a aucun \u00e9cart par rapport aux conditions normales\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "BrainlessMonkez",
        "name": "Brainless Monkez",
        "id": 1548377864977858566,
        "id_str": "1548377864977858566",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 517422360,
    "user_name": "Natilo_\ud83c\udf0d",
    "user_screenname": "Natilo999",
    "user_followers_count": 1171,
    "retweet_parent_id": 1589631041152552960
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 21:09:26 +0000 2022",
    "id": 1589726746248503296,
    "text": "@EmmanuelMacron Il est en effet, urgent de poser ces questions d'autant que l'exploitation du gaz au P\u00f4le Nord convoit\u00e9e par PUTIN le conduit \u00e0 d\u00e9truire la banquise du Passage du Nord Ouest avec ses brise glace nucl\u00e9aires &amp; est l'enjeu de sa reconqu\u00eate en cours de l'Ukraine &amp; D\u00e9mocraties du Nord",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "EmmanuelMacron",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "id": 1976143068,
        "id_str": "1976143068",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 631906810,
    "user_name": "Apolline D\u00e9champ",
    "user_screenname": "ApollineDchamp",
    "user_followers_count": 1462,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 21:49:53 +0000 2022",
    "id": 1589736925862064128,
    "text": "RT @Vpauline006: Le sous-marin am\u00e9ricain USS Rhode Island est entr\u00e9 en M\u00e9diterran\u00e9e arm\u00e9 d'ogives nucl\u00e9aires \u2622\ufe0f\u2026\nUne mise en garde contre l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "Vpauline006",
        "name": "P/ \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "id": 2369221722,
        "id_str": "2369221722",
        "indices": [
          3,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1484920208,
    "user_name": "pascal desmeaux",
    "user_screenname": "desmeaux",
    "user_followers_count": 1835,
    "retweet_parent_id": 1589693561078947848
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 22:14:10 +0000 2022",
    "id": 1589743036958797824,
    "text": "RT @AfrikRuss: \"Les \u00c9tats-Unis n\u2019ont aucune cr\u00e9dibilit\u00e9 lorsqu\u2019ils critiquent la Russie pour avoir menac\u00e9 de passer au nucl\u00e9aire\", Doug Ban\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "AfrikRuss",
        "name": "RussAfrik.infos",
        "id": 1576969453056704512,
        "id_str": "1576969453056704512",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1574007169762164737,
    "user_name": "invincible",
    "user_screenname": "invinci11603973",
    "user_followers_count": 19,
    "retweet_parent_id": 1589677946209325056
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 23:03:49 +0000 2022",
    "id": 1589755531794984960,
    "text": "RT @FCOUILBAULT1: @BrunoLeMaire Le d\u00e9crochage, vous en \u00eates en partie responsable avec la poursuite du d\u00e9mant\u00e8lement du nucl\u00e9aire pendant l\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "FCOUILBAULT1",
        "name": "Fran\u00e7ois Couilbault",
        "id": 838012831530352640,
        "id_str": "838012831530352640",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      },
      {
        "screen_name": "BrunoLeMaire",
        "name": "Bruno Le Maire",
        "id": 374184532,
        "id_str": "374184532",
        "indices": [
          18,
          31
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1565400392,
    "user_name": "Fran\u00e7oise#MerciNS",
    "user_screenname": "FrancoiseSueur",
    "user_followers_count": 3850,
    "retweet_parent_id": 1589625767289585664
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 23:07:13 +0000 2022",
    "id": 1589756387395239936,
    "text": "RT @UPR_Asselineau: \u2705\ufe0fCes contacts confidentiels,entre les conseillers des 2 premi\u00e8res puissances militaires et nucl\u00e9aires du monde,sont un\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "UPR_Asselineau",
        "name": "Fran\u00e7ois Asselineau",
        "id": 200659061,
        "id_str": "200659061",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1321417208547938304,
    "user_name": "S. Isk",
    "user_screenname": "isk3004",
    "user_followers_count": 936,
    "retweet_parent_id": 1589676477150552066
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 23:09:23 +0000 2022",
    "id": 1589756932671254528,
    "text": "RT @accesspourtous: 1986 #Tchernobyl : le mensonge fran\u00e7ais \nSouvenez-vous des mensonges du Pr Pellerin et du SCPRI\nCa laisse des traces da\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Tchernobyl",
        "indices": [
          25,
          36
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "accesspourtous",
        "name": "Plan\u00e8te",
        "id": 1036026339483156482,
        "id_str": "1036026339483156482",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 307547481,
    "user_name": "Margrete\u2744Skj\u03d5ldm\u00f8",
    "user_screenname": "Amphe_Chantenay",
    "user_followers_count": 1910,
    "retweet_parent_id": 1589754335428505601
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 23:09:52 +0000 2022",
    "id": 1589757054310572032,
    "text": "Car avec #Biden, le Parti D\u00e9mocrate est celui de la #guerre, contre la #Russie et demain contre la #Chine. Avec risque de cataclysme nucl\u00e9aire.\nLe Parti R\u00e9publicain, lui, est depuis #Trump le parti d'une gu\u00e9rilla intra-am\u00e9ricaine, bien moins p\u00e9rilleuse pour l'#Europe et le monde.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "Biden",
        "indices": [
          9,
          15
        ]
      },
      {
        "text": "guerre",
        "indices": [
          52,
          59
        ]
      },
      {
        "text": "Russie",
        "indices": [
          71,
          78
        ]
      },
      {
        "text": "Chine",
        "indices": [
          99,
          105
        ]
      },
      {
        "text": "Trump",
        "indices": [
          182,
          188
        ]
      },
      {
        "text": "Europe",
        "indices": [
          260,
          267
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 98511415,
    "user_name": "Latin Reporters",
    "user_screenname": "LatinReporters",
    "user_followers_count": 1558,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 23:11:32 +0000 2022",
    "id": 1589757473723797504,
    "text": "RT @SergueiJirnov: Est-ce que Poutine va appuyer sur le bouton nucl\u00e9aire ? \nhttps://t.co/fuMEJVaJn0",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SergueiJirnov",
        "name": "Sergue\u00ef Jirnov, auteur, ex espion du KGB, expert",
        "id": 859405303514882048,
        "id_str": "859405303514882048",
        "indices": [
          3,
          17
        ]
      }
    ],
    "user_id": 710117192369569792,
    "user_name": "[m\u2022pm]",
    "user_screenname": "lic_mpm",
    "user_followers_count": 249,
    "retweet_parent_id": 1589632361129725952
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 23:23:26 +0000 2022",
    "id": 1589760468461068288,
    "text": "RT @UPR_Asselineau: \u2705\ufe0fCes contacts confidentiels,entre les conseillers des 2 premi\u00e8res puissances militaires et nucl\u00e9aires du monde,sont un\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "UPR_Asselineau",
        "name": "Fran\u00e7ois Asselineau",
        "id": 200659061,
        "id_str": "200659061",
        "indices": [
          3,
          18
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1397849515160395777,
    "user_name": "Future President",
    "user_screenname": "FutureP31152595",
    "user_followers_count": 15,
    "retweet_parent_id": 1589676477150552066
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 23:31:40 +0000 2022",
    "id": 1589762540439240704,
    "text": "RT @THEFLOWER008: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa - Le nouveau sous-marin nucl\u00e9aire strat\u00e9gique russe \"Generalissimo Suvorov\" est en cours de pr\u00e9paration pour le transf\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "THEFLOWER008",
        "name": "\u0646FLEUR \u0646",
        "id": 1084245990,
        "id_str": "1084245990",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1545463521927913472,
    "user_name": "Baghdadi Ryad\ud83c\udde9\ud83c\uddff\ud83d\udc51",
    "user_screenname": "ryad_baghdadi",
    "user_followers_count": 74,
    "retweet_parent_id": 1589681109725761536
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 23:34:37 +0000 2022",
    "id": 1589763282852007936,
    "text": "RT @SinedWarrior: Mais a quoi il joue le m\u00f4me?\nIl a ruin\u00e9 le nucl\u00e9aire chez nous plong\u00e9 le pays dans la crise de l'\u00e9nergie gaz et \u00e9lectrici\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "SinedWarrior",
        "name": "\ud83c\udf53Sined Warrior\ud83d\udc2d\ud83c\udf53",
        "id": 1500777412598149123,
        "id_str": "1500777412598149123",
        "indices": [
          3,
          16
        ]
      }
    ],
    "user_id": 493508075,
    "user_name": "Gis\u00e8le \u271d\ufe0f",
    "user_screenname": "njee26",
    "user_followers_count": 6468,
    "retweet_parent_id": 1589719631161196546
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 23:58:03 +0000 2022",
    "id": 1589769180030832641,
    "text": "Constitution et \u00ab\u00a0arme nucl\u00e9aire\u00a0\u00bb d\u00e9rogatoire. Des dangereux pr\u00e9c\u00e9dents. Un excellent \u00e9ditorial de V. B-Pouliot\u2026encore une fois! VINCENT BROUSSEAU-POULIOT - L'utilisation de la disposition de d\u00e9rogation #lapresseplus https://t.co/dinlUwJkP7",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "fr",
    "hashtags": [
      {
        "text": "lapresseplus",
        "indices": [
          204,
          217
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 628488130,
    "user_name": "Jacques Provost",
    "user_screenname": "pejiherge",
    "user_followers_count": 547,
    "retweet_parent_id": -1
  }
]