[
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 01:47:22 +0000 2022",
    "id": 1589434302601007105,
    "text": "Isso precisa muito virar um Grafite kkkkkk",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1311524610807128065,
    "user_name": "Sanchez Raymundo",
    "user_screenname": "Sancholaa",
    "user_followers_count": 7,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 02:08:01 +0000 2022",
    "id": 1589439499352027136,
    "text": "RT @exercitooficial: 1\u00ba Batalh\u00e3o de Defesa Qu\u00edmica, Biol\u00f3gica, Radiol\u00f3gica e Nuclear conduz Adestramento Conjunto Espec\u00edfico DQBRN https://\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "exercitooficial",
        "name": "Ex\u00e9rcito Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": 184762182,
        "id_str": "184762182",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1497557895369609219,
    "user_name": "\ud83d\udc9aLindamir Silveira\ud83d\udc9b",
    "user_screenname": "LindamirSilvei4",
    "user_followers_count": 765,
    "retweet_parent_id": 1589302229160583170
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 02:36:34 +0000 2022",
    "id": 1589446684186382337,
    "text": "Hey Jair! Pq n\u00e3o se fala mais em Ni\u00f3bio? Utilizado em ligas met\u00e1licas, em tubos condutores de fluidos, em pe\u00e7as automotivas e diagn\u00f3sticos de imagem e tb\u00e9m em reatores nucleares. E o Estepor tenta vender aos japoneses para produzir bijouterias! https://t.co/51wv4KlV87",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1327352865791283201,
    "user_name": "Carlos Piske",
    "user_screenname": "carlos_piske",
    "user_followers_count": 29,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 04:59:10 +0000 2022",
    "id": 1589482570680791041,
    "text": "@olhaumacara Ou voc\u00ea v\u00ea um gatinho vendo uma explos\u00e3o nuclear ou voc\u00ea v\u00ea ele olhando pra uma \u00e1rvore, os dois n\u00e3o d\u00e1",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "olhaumacara",
        "name": "Pq caralhos isso se parece com uma cara?",
        "id": 1517840564108120064,
        "id_str": "1517840564108120064",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 205496239,
    "user_name": "M\u00e1rio Lucas",
    "user_screenname": "MarioVidonho",
    "user_followers_count": 245,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 05:09:45 +0000 2022",
    "id": 1589485234068000768,
    "text": "tenho um orgasmo toda vez que lembro que dei um soco naquele mano que parece o pr\u00f3prio chernobyl \ud83e\udd24",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 1588149834992820225,
    "user_name": "corotedemaconha",
    "user_screenname": "corotedemaconha",
    "user_followers_count": 7,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 08:16:03 +0000 2022",
    "id": 1589532117977165824,
    "text": "Queremos destacar a F\u00edsica M\u00e9dica no dia 7 de Novembro.\nSer\u00e1 que uma dessas coisas mudou a sua vida ou a vida de um familiar seu?\n\u2022 Oncologia de radia\u00e7\u00e3o \n\u2022 Radiologia diagn\u00f3stica e intervencionista \n\u2022 Medicina nuclear. https://t.co/aOQO5YGJM2",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 845220203181035520,
    "user_name": "Mediplus",
    "user_screenname": "MediplusSA",
    "user_followers_count": 19,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 14:35:58 +0000 2022",
    "id": 1589627727145218050,
    "text": "@planet_liberal Nem se juntar Chernobyl e Fukushima chega perto de tanta radia\u00e7\u00e3o",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "planet_liberal",
        "name": "Liberal Planet",
        "id": 1414676426335432704,
        "id_str": "1414676426335432704",
        "indices": [
          0,
          15
        ]
      }
    ],
    "user_id": 378884983,
    "user_name": "Amanda Beyblade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
    "user_screenname": "deadbypatricinh",
    "user_followers_count": 95,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 15:08:32 +0000 2022",
    "id": 1589635922815242241,
    "text": "@matheusleal1 Se colocar na balan\u00e7a Martinelli x Gabriel Barbosa levaria o camisa 9 do Flamengo.\n\nMartinelli na listagem final vai ter o mesmo peso de Grafite em 2010, na hora que o bicho pegar treinador vai morrer com uma substitui\u00e7\u00e3o por fazer.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "matheusleal1",
        "name": "Matheus Leal",
        "id": 102241754,
        "id_str": "102241754",
        "indices": [
          0,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 334113530,
    "user_name": "Francisco Brito",
    "user_screenname": "ochicoefoda",
    "user_followers_count": 11133,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 16:38:31 +0000 2022",
    "id": 1589658567862554624,
    "text": "RT @nacaoblue_: Daniel Alves na copa \u00e9 mais bizarro que Grafite em 2010 e Taison em 2018",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "nacaoblue_",
        "name": "Na\u00e7\u00e3o Blue \u2b50\u2b50",
        "id": 777176303753695232,
        "id_str": "777176303753695232",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1069709732099829763,
    "user_name": "LOBO \ud83d\udc3a\ud83e\udd2c",
    "user_screenname": "Andrutvrs",
    "user_followers_count": 417,
    "retweet_parent_id": 1589653449708142592
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 16:49:32 +0000 2022",
    "id": 1589661340301373441,
    "text": "Um gatinho pr\u00f3ximo a uma bomba nuclear",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 53720524,
    "user_name": "Pr\u00edncipe Lou\u00e7\u00e3",
    "user_screenname": "matheus_g_c",
    "user_followers_count": 841,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 18:04:19 +0000 2022",
    "id": 1589680160122363905,
    "text": "RT @hoje_no: Presidente Niinist\u00f6: Finl\u00e2ndia n\u00e3o tem inten\u00e7\u00e3o de instalar armas nucleares em seu territ\u00f3rio https://t.co/nvjU4XvDL1 via @hoj\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "hoje_no",
        "name": "Hoje no Mundo Militar",
        "id": 799915069186469888,
        "id_str": "799915069186469888",
        "indices": [
          3,
          11
        ]
      }
    ],
    "user_id": 982591727423905792,
    "user_name": "Gilberto Tavares",
    "user_screenname": "GT_seculo",
    "user_followers_count": 12,
    "retweet_parent_id": 1589656904992960513
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 18:38:32 +0000 2022",
    "id": 1589688771041456128,
    "text": "qual a chance de eu assistir um jogo que tem neymar, daniel alves e eder milit\u00e3o?????????? a radioatividade dessa sele\u00e7\u00e3o, meu pai.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 32664824,
    "user_name": "bruna.",
    "user_screenname": "bruna_alves",
    "user_followers_count": 3279,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 19:34:22 +0000 2022",
    "id": 1589702821959827456,
    "text": "RT @PROSKPOOP: \ud83d\udea8Urgente: O cantor Manoel Gomes (o caneta azul) acaba de desenvolver armas termonucleares e diz que em caso de ataque da Cor\u2026",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "PROSKPOOP",
        "name": "\ud835\ude7f \ud835\ude9b \ud835\ude98 \ud835\ude82 \ud835\ude7a \ud835\ude7f \ud835\ude7e \ud835\ude7e \ud835\ude7f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": 1437215968334385152,
        "id_str": "1437215968334385152",
        "indices": [
          3,
          13
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1440180261744898057,
    "user_name": "flag",
    "user_screenname": "kaike_flag",
    "user_followers_count": 32,
    "retweet_parent_id": 1589695043954434048
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 19:45:52 +0000 2022",
    "id": 1589705716046389248,
    "text": "@joaquimfc Grafite iria sim, meu amigo.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "joaquimfc",
        "name": "Joaquim Costa",
        "id": 55089622,
        "id_str": "55089622",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1085733525532393472,
    "user_name": "Ryanzitu \ud83c\udfb2",
    "user_screenname": "Ryrybigode",
    "user_followers_count": 254,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 21:08:38 +0000 2022",
    "id": 1589726544960061440,
    "text": "@abel_ism J\u00e1 que ele citou \"melhor fase da carreira\" e n\u00e3o apenas o futebol jogado no ano da convoca\u00e7\u00e3o, Nilmar, Fred e Grafite iriam tranquilo e como estrelas m\u00e1ximas do ataque (o Neymar \u00e9 escalado como meia, ent\u00e3o nem entra na disputa).",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "abel_ism",
        "name": "Abel (ou Igu)",
        "id": 349785550,
        "id_str": "349785550",
        "indices": [
          0,
          9
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1226152500,
    "user_name": "Marty Mcfly",
    "user_screenname": "marty_mcfly_MM",
    "user_followers_count": 48,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 21:41:47 +0000 2022",
    "id": 1589734887426490368,
    "text": "RT @anitablian: Conselho de Seguran\u00e7a Russo: A Ucr\u00e2nia amea\u00e7ou clara e inequivocamente o uso de armas nucleares.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "anitablian",
        "name": "Rog\u00e9rio D. Anitablian\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf2 \u271d\ufe0f",
        "id": 33426514,
        "id_str": "33426514",
        "indices": [
          3,
          14
        ]
      }
    ],
    "user_id": 995782748521590785,
    "user_name": "Neymardasinuca",
    "user_screenname": "neymardasinuca",
    "user_followers_count": 273,
    "retweet_parent_id": 1589620355508817920
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 22:07:04 +0000 2022",
    "id": 1589741250189533185,
    "text": "@joaquimfc Claramente vc n\u00e3o viu o Grafite jogar no auge. Ele \u00e9 \u00eddolo no Wolfsburg.",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "joaquimfc",
        "name": "Joaquim Costa",
        "id": 55089622,
        "id_str": "55089622",
        "indices": [
          0,
          10
        ]
      }
    ],
    "user_id": 185362201,
    "user_name": "\ud83c\udf5e lucas leo \ud83c\udf5e",
    "user_screenname": "lucasleuh",
    "user_followers_count": 289,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 22:30:50 +0000 2022",
    "id": 1589747231233449986,
    "text": "Quem nasceu pra ser estalinho nunca vai ser bomba nuclear",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [],
    "user_id": 4259449913,
    "user_name": "Lucas R",
    "user_screenname": "lkrcrf",
    "user_followers_count": 1052,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 22:35:07 +0000 2022",
    "id": 1589748309190922243,
    "text": "Eu estou literalmente vivendo pelo dia 15 de janeiro pra assistir a s\u00e9rie The Last of Us na @HBOMaxBR.\n\nSimplesmente o melhor jogo da hist\u00f3ria passando pelos roteiros do criador Neil Druckmann produ\u00e7\u00e3o do roteirista Craig Mazin da aclamada s\u00e9rie Chernobyl",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "HBOMaxBR",
        "name": "HBO Max Brasil",
        "id": 1267893920970801152,
        "id_str": "1267893920970801152",
        "indices": [
          92,
          101
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1624652798,
    "user_name": "Nathan Drake",
    "user_screenname": "TheNacional",
    "user_followers_count": 40,
    "retweet_parent_id": -1
  },
  {
    "created_at": "Mon Nov 07 22:39:07 +0000 2022",
    "id": 1589749315811291138,
    "text": "@LulaOficial Curioso como s\u00f3 gente que n\u00e3o precisa acordar cedo e bater ponto falando a favor nos coment\u00e1rios. Cambada de vagabundo ego\u00edsta. Fa\u00e7a plebiscito Lula, n\u00e3o enquete no twitter, e respeite a vontade do povo. Se a quest\u00e3o \u00e9 energ\u00e9tica espalhe usinas nucleares pelo Brasil!!!",
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "pt",
    "hashtags": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "LulaOficial",
        "name": "Lula",
        "id": 2670726740,
        "id_str": "2670726740",
        "indices": [
          0,
          12
        ]
      }
    ],
    "user_id": 1410436897684459521,
    "user_name": "Viva o Brasil profundo!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f",
    "user_screenname": "5movimento2026",
    "user_followers_count": 2990,
    "retweet_parent_id": -1
  }
]